{

    
    "data":[
        {"question": "abandon", "A": "vt.\u4e22\u5f03\uff1b\u653e\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\n", "B": "vt.\u8bc1\u5b9e\uff0c\u80af\u5b9a\uff1b\u6279\u51c6\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u7684\u90a3\u8fb9\n", "D": "vt.\u8fbe\u5230(\u76ee\u7684)\uff1b\u5b8c\u6210\n", "answer": "A"}, {"question": "ability", "answer": "D", "D": "n.\u80fd\u529b\uff1b\u80fd\u8010\uff0c\u672c\u9886\n", "A": "vt.\u80cc\u53db\uff1b\u8f9c\u8d1f\uff1b\u6cc4\u6f0f\n", "B": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\n", "C": "n.\u508d\u665a\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u665a\u4e0a\n"}, {"question": "able", "answer": "A", "A": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff1b\u51fa\u8272\u7684\n", "B": "n.\u5956\uff0c\u5956\u54c1\uff1b\u5224\u5b9a\n", "C": "n.\u9ec4\u94dc\uff1b\u9ec4\u94dc\u5668\n", "D": "n.\u5bf9\u6bd4\uff0c\u5bf9\u7167\uff0c\u60ac\u6b8a\n"}, {"question": "abnormal", "answer": "B", "B": "a.\u4e0d\u6b63\u5e38\u7684\uff1b\u53d8\u6001\u7684\n", "A": "n.\u80f8\u8154\uff0c\u80f8\u819b\uff1b\u7bb1\u5b50\n", "C": "ad.\u660e\u767d\u5730\uff0c\u6e05\u6670\u5730\n", "D": "n.\u503a\uff0c\u503a\u52a1\uff0c\u6b20\u503a\n"}, {"question": "aboard", "answer": "A", "A": "ad.\u5728\u8239(\u8f66)\u4e0a\uff1b\u4e0a\u8239\n", "B": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u8bbe\uff1b\u6784\u7b51\n", "C": "vt.\u4f7f\u6cae\u4e27\uff1b\u6309\u4e0b\n", "D": "a.\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u5f02\u7684\n"}, {"question": "about", "answer": "D", "D": "prep.\u5173\u4e8e\uff1b\u5728\u2026\u5468\u56f4\n", "A": "vi.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4f20\u64ad\n", "B": "n.\u4f1a\u8bae\uff0c\u8ba8\u8bba\u4f1a\n", "C": "n.\u5e26\uff0c\u8170\u5e26\uff1b\u76ae\u5e26\uff1b\u533a\n"}, {"question": "above", "answer": "D", "D": "prep.\u5728\u2026\u4e0a\u9762\uff1b\u9ad8\u4e8e\n", "A": "a.\u56f0\u96be\uff1b\u96be\u4e8b\uff1b\u56f0\u5883\n", "B": "vt.\u9a7e\u9a76\uff1b\u6253\u5165\uff1b\u9a71\n", "C": "n.\u97f3\u4e50\u4f1a\uff0c\u6f14\u594f\u4f1a\n"}, {"question": "abroad", "answer": "D", "D": "ad.(\u5728)\u56fd\u5916\uff1b\u5230\u5904\n", "A": "n.\u6559\u80b2\uff1b\u8bad\u5bfc\uff1b\u6559\u80b2\u5b66\n", "B": "n.\u8863\u670d\uff0c\u670d\u88c5\uff1b\u88ab\u8925\n", "C": "a.\u6d3b\u7740\u7684\uff1b\u6d3b\u8dc3\u7684\n"}, {"question": "absence", "answer": "A", "A": "n.\u7f3a\u5e2d\uff0c\u4e0d\u5728\u573a\uff1b\u7f3a\u4e4f\n", "B": "vt.\u529d\u544a\uff1b\u5efa\u8bae\uff1b\u901a\u77e5\n", "C": "n.\u5165\u53e3\uff0c\u95e8\u53e3\uff1b\u8fdb\u5165\n", "D": "n.\u8bcd\u5178\uff0c\u5b57\u5178\n"}, {"question": "absent", "answer": "C", "C": "a.\u4e0d\u5728\u573a\u7684\uff1b\u7f3a\u4e4f\u7684\n", "A": "n.\u7acb\u65b9\u5f62\uff1b\u7acb\u65b9\n", "B": "vi.\u9053\u6b49\uff0c\u8c22\u7f6a\uff0c\u8ba4\u9519\n", "D": "a.\u5927\u7684\uff0c\u5de8\u5927\u7684\n"}, {"question": "absolute", "answer": "D", "D": "a.\u7edd\u5bf9\u7684\uff1b\u7eaf\u7cb9\u7684\n", "A": "int.\u518d\u4f1an.\u544a\u522b\n", "B": "vi.\u6bd4\u8d5b\uff1b\u7ade\u4e89\uff1b\u5bf9\u6297\n", "C": "aux."}, {"question": "absolutely", "answer": "C", "C": "ad.\u5b8c\u5168\u5730\uff1b\u7edd\u5bf9\u5730\n", "A": "n.\u7816\uff0c\u7816\u5757\uff1b\u7816\u72b6\u7269\n", "B": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u4f7f\u7ad6\u7acb\n", "D": "n.\u8bf7\u6c42\uff0c\u7533\u8bf7\uff1b\u65bd\u7528\n"}, {"question": "absorb", "answer": "B", "B": "vt.\u5438\u6536\uff1b\u4f7f\u4e13\u5fc3\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u540e\uff1b\u6b21\u4e8e\n", "C": "vt.\u76f8\u671b\uff1b\u8981\u6c42n.\u613f\u671b\n", "D": "a.\u8054\u90a6\u7684\uff1b\u8054\u76df\u7684\n"}, {"question": "abstract", "answer": "A", "A": "a.\u62bd\u8c61\u7684n.\u6458\u8981\n", "B": "vt.\u8bf4\u660e\uff1b\u8bba\u8bc1\uff1b\u8868\u9732\n", "C": "n.\u5efa\u7acb\uff0c\u8bbe\u7acb\uff0c\u786e\u7acb\n", "D": "n.\u5bbd\u5ea6\uff0c\u5e45\u5ea6\uff1b\u5e45\u9762\n"}, {"question": "abundant", "answer": "B", "B": "a.\u4e30\u5bcc\u7684\uff1b\u5927\u91cf\u7684\n", "A": "vt.\u8d23\u5907\uff0c\u628a\u2026\u5f52\u548e\u4e8e\n", "C": "n.\u52a8\u7269\uff0c\u517da.\u52a8\u7269\u7684\n", "D": "vt.\u8981\u6c42\uff1b\u9700\u8981\uff1b\u8be2\u95ee\n"}, {"question": "abuse", "answer": "D", "D": "vt.\u6ee5\u7528\uff1b\u8650\u5f85n.\u6ee5\u7528\n", "A": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n", "B": "n.\u4e60\u4fd7\uff0c\u60ef\u4f8b\uff1b\u516c\u7ea6\n", "C": "a.\u8d64\u88f8\u7684\uff1b\u4ec5\u4ec5\u7684\n"}, {"question": "academic", "answer": "A", "A": "a.\u5b66\u9662\u7684\uff1b\u5b66\u672f\u7684\n", "B": "n.\u4f8b\u5b50\uff0c\u5b9e\u4f8b\uff1b\u6a21\u8303\n", "C": "vt.\u51b3\u5b9a\uff1b\u67e5\u660e\uff1b\u51b3\u5fc3\n", "D": "conj.\u4f46\u662f\uff0c\u53ef\u662f\n"}, {"question": "academy", "answer": "C", "C": "n.\u79c1\u7acb\u4e2d\u5b66\uff1b\u4e13\u79d1\u9662\u6821\n", "A": "n.\u7406\u4e8b\u4f1a\uff0c\u59d4\u5458\u4f1a\n", "B": "n.\u5dee\u522b\uff1b\u5dee\uff1b\u5206\u6b67\n", "D": "a.\u60ef\u5e38\u7684\uff1b\u4e60\u60ef\u7684\n"}, {"question": "accelerate", "answer": "A", "A": "vt.(\u4f7f)\u52a0\u5feb\uff1b\u4fc3\u8fdb\n", "B": "a.\u590d\u6742\u7684\uff1b\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u7684\n", "C": "n.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\uff1b\u7406\u7531\n", "D": "n.\u7528\u5177\uff0c\u5668\u5177\uff0c\u5668\u68b0\n"}, {"question": "acceleration", "answer": "C", "C": "n.\u52a0\u901f\uff1b\u52a0\u901f\u5ea6\n", "A": "n.\u60c5\u51b5\uff0c\u6761\u4ef6\uff1b\u5883\u9047\n", "B": "n.\u6b27\u6d32\n", "D": "n.\u4e91\uff1b\u4e91\u72b6\u7269\uff1b\u9634\u5f71\n"}, {"question": "accent", "answer": "A", "A": "n.\u53e3\u97f3\uff0c\u8154\u8c03\uff1b\u91cd\u97f3\n", "B": "n.\u60c5\u611f\uff0c\u611f\u60c5\uff1b\u6fc0\u52a8\n", "C": "n.\u51b3\u5fc3\uff1b\u51b3\u5b9a\uff1b\u786e\u5b9a\n", "D": "n.\u610f\u8bc6\uff0c\u89c9\u609f\uff1b\u77e5\u89c9\n"}, {"question": "accept", "answer": "D", "D": "vt.", "A": "a.\u6613\u5f2f\u66f2\u7684\uff1b\u7075\u6d3b\u7684\n", "B": "vi.\u722c\uff0c\u722c\u884c\n", "C": "vi.\u805a\u7126\uff0c\u6ce8\u89c6n.\u7126\u70b9\n"}, {"question": "acceptable", "answer": "D", "D": "a.\u53ef\u63a5\u53d7\u7684\uff0c\u5408\u610f\u7684\n", "A": "n.\u533a\uff1b\u5730\u533a\uff0c\u533a\u57df\n", "B": "C.", "C": "n.\u8857\u533avt.\u5835\u585e\uff0c\u62e6\u963b\n"}, {"question": "acceptance", "answer": "C", "C": "n.\u63a5\u53d7\uff0c\u9a8c\u6536\uff1b\u627f\u8ba4\n", "A": "n.\u8239\u575e\uff1b\u7801\u5934\uff1b\u8239\u5382\n", "B": "n.\u508d\u665a\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u665a\u4e0a\n", "D": "a.\u4e30\u5bcc\u7684\uff1b\u5927\u91cf\u7684\n"}, {"question": "access", "answer": "C", "C": "n.\u63a5\u8fd1\uff1b\u901a\u9053\uff0c\u5165\u53e3\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u7684\u90a3\u8fb9\n", "B": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u6c14\u79d1\u5b66\u7684\n", "D": "a.\u516c\u6c11\u7684\uff1b\u6587\u804c\u7684\n"}, {"question": "accessory", "answer": "A", "A": "n.\u540c\u8c0b\uff0c\u4ece\u72af\uff1b\u9644\u4ef6\n", "B": "vt.\u6b23\u8d4f\uff1b\u9886\u4f1a\uff1b\u611f\u8c22\n", "C": "ad.\u4e00\u5b9a\u5730\uff0c\u660e\u786e\u5730\n", "D": "vi.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4f20\u64ad\n"}, {"question": "accident", "answer": "C", "C": "n.\u610f\u5916\u7684\uff1b\u4e8b\u6545\n", "A": "n.\u65e9\u996d\uff0c\u65e9\u9910\n", "B": "a.\u5927\u897f\u6d0b\u7684n.\u5927\u897f\u6d0b\n", "D": "a.\u9884\u671f\u7684\uff1b\u5e94\u7ed9\u7684\n"}, {"question": "accidental", "answer": "D", "D": "a.\u5076\u7136\u7684\uff1b\u975e\u672c\u8d28\u7684\n", "A": "a.\u7f8e\u7684\uff0c\u7f8e\u4e3d\u7684\n", "B": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff0c\u52c7\u6562\u7684\n", "C": "n.\u6cd5\u9662\uff0c\u6cd5\u5ead\uff1b\u5ead\u9662\n"}, {"question": "accommodate", "answer": "B", "B": "vt.\u5bb9\u7eb3\uff1b\u4f9b\u5e94\uff0c\u4f9b\u7ed9\n", "A": "n.\u9ec4\u74dc\n", "C": "vt.\u533a\u522b\uff0c\u8fa8\u522b\uff0c\u8ba4\u522b\n", "D": "n.\u7236\u4eb2\uff1b\u795e\u7236\uff1b\u521b\u59cb\u4eba\n"}, {"question": "accommodation", "answer": "B", "B": "n.\u62db\u5f85\u8bbe\u5907\uff1b\u9884\u5b9a\u94fa\u4f4d\n", "A": "n.\u6905\u5b50\uff1b\u4e3b\u5e2d\n", "C": "a.\u8fde\u7eed\u4e0d\u65ad\u7684\uff0c\u6301\u7eed\u7684\n", "D": "vt.\u9a7e\u9a76\uff1b\u6253\u5165\uff1b\u9a71\n"}, {"question": "accompany", "answer": "A", "A": "vt.\u966a\u4f34\uff0c\u966a\u540c\uff1b\u4f34\u968f\n", "B": "vi.\u540c\u610f\uff1b\u6301\u76f8\u540c\u610f\u89c1\n", "C": "n.\u7fbd\u6bdb\u7403\n", "D": "n.\u951avi.\u629b\u951a\uff0c\u505c\u6cca\n"}, {"question": "accomplish", "answer": "B", "B": "vt.\u8fbe\u5230(\u76ee\u7684)\uff1b\u5b8c\u6210\n", "A": "int.\u518d\u4f1an.\u544a\u522b\n", "C": "a.\u5e74\u9f84\u8f83\u5927\u7684n.\u957f\u8005\n", "D": "n.\u654c\u4eba\uff1b\u4ec7\u654c\uff1b\u654c\u5175\n"}, {"question": "accord", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u4e00\u81f4\uff1b\u7ed9\u4e88\n", "A": "n.\u5206\u53d1\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5e03\n", "B": "n.\u526f\u8bcd\n", "C": "vt.\u4fdd\u8bc1\uff1b\u4fdd\u62a4\uff1b\u8d4b\u4e88\n"}, {"question": "accordance", "answer": "A", "A": "n.\u4e00\u81f4\uff1b\u548c\u8c10\uff1b\u6388\u4e88\n", "B": "n.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u7b51\uff1b\u5efa\u7b51\u7269\n", "C": "n.\u82b1\uff0c\u82b1\u5349\uff1b\u5f00\u82b1\n", "D": "vi.&n.\u51cf\u5c11\uff0c\u51cf\u5c11\n"}, {"question": "accordingly", "answer": "B", "B": "ad.\u56e0\u6b64\uff0c\u6240\u4ee5\uff1b\u7167\u7740\n", "A": "vt.\u6218\u80dc\uff0c\u51fb\u8d25\uff1b\u632b\u8d25\n", "C": "vt.&vi.\u53e3\u6388\uff1b\u547d\u4ee4\n", "D": "ad.\u7ec8\u4e8e\uff1b\u6700\u540e\n"}, {"question": "account", "answer": "D", "D": "n.\u8bb0\u8ff0\uff1b\u89e3\u91ca\uff1b\u5e10\u76ee\n", "A": "vt.\u53d1\u5c55\uff1b\u5f62\u6210\uff1b\u5f00\u53d1\n", "B": "vt.\u4efb\u547d\uff0c\u59d4\u4efb\uff1b\u7ea6\u5b9a\n", "C": "ad.\u5b8c\u5168\uff1b\u603b\u800c\u8a00\u4e4b\n"}, {"question": "accumulate", "answer": "B", "B": "vt.\u79ef\u7d2fvi.\u5806\u79ef\n", "A": "n.\u542c\u4f17\uff0c\u89c2\u4f17\uff0c\u8bfb\u8005\n", "C": "n.\u98df\u6b32\uff0c\u80c3\u53e3\uff1b\u6b32\u671b\n", "D": "n.\u5fe7\u8651\uff0c\u60b2\u4f24\uff1b\u4e0d\u5e78\n"}, {"question": "accuracy", "answer": "A", "A": "n.\u51c6\u786e(\u6027)\uff1b\u51c6\u786e\u5ea6\n", "B": "n.\u8bc4\u8bba\uff0c\u610f\u89c1\uff1b\u6ce8\u91ca\n", "C": "n.\u8721\u70db\uff1b\u70db\u5f62\u7269\uff1b\u70db\u5149\n", "D": "n.\u8eab\u4f53\uff1b\u4e3b\u4f53\uff1b\u5c38\u4f53\n"}, {"question": "accurate", "answer": "D", "D": "a.\u51c6\u786e\u7684\uff0c\u6b63\u786e\u65e0\u8bef\u7684\n", "A": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u7531\u2026\u5f15\u8d77\n", "B": "n.\u540c\u610f\uff0c\u8d5e\u6210vi.\u540c\u610f\n", "C": "n.(\u82f1)\u997c\u5e72\uff1b(\u7f8e)\u8f6f\u997c\n"}, {"question": "accuse", "answer": "D", "D": "vt.\u6307\u8d23\uff1b\u5f52\u548e\u4e8e\n", "A": "n.\u7406\u89e3\uff0c\u7406\u89e3\u529b\uff1b\u9886\u609f\n", "B": "ad.\u5b9e\u9645\u4e0a\uff1b\u7adf\u7136\n", "C": "pron.\u6bcf\u4ef6\u4e8b\uff0c\u4e8b\u4e8b\n"}, {"question": "affection", "answer": "C", "C": "n.\u6148\u7231\uff0c\u7231\uff1b\u7231\u6155\n", "A": "n.\u7403\uff0c\u7403\u72b6\u7269\uff1b\u821e\u4f1a\n", "B": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u7531\u2026\u5f15\u8d77\n", "D": "vt.\u4f20\u9001\uff1b\u8fd0\u9001\uff1b\u4f20\u64ad\n"}, {"question": "afford", "answer": "B", "B": "vt.\u62c5\u8d1f\u5f97\u8d77\u2026\uff1b\u63d0\u4f9b\n", "A": "n.\u9152\u7cbe\uff0c\u4e59\u9187\n", "C": "n.\u9ed1\u677f\n", "D": "n.\u5c71\u6d1e\uff0c\u6d1e\u7a74\uff0c\u7a91\u6d1e\n"}, {"question": "afraid", "answer": "D", "D": "a.\u5bb3\u6015\u7684\uff1b\u62c5\u5fc3\u7684\n", "A": "vt.\u5206\u6790\uff0c\u5206\u89e3\uff0c\u89e3\u6790\n", "B": "a.\u51b3\u5b9a\u6027\u7684\uff1b\u6279\u8bc4\u7684\n", "C": "n.\u5341\u4e8c\u6708\n"}, {"question": "Africa", "answer": "C", "C": "n.\u975e\u6d32\n", "A": "vi.\u8df3\u821e\uff1b\u6447\u6643n.\u821e\n", "B": "pron.\u5404\uff0c\u5404\u81eaa.\u5404\n", "D": "n.\u9999\u8549\uff1b\u82ad\u8549\u5c5e\u690d\u7269\n"}, {"question": "African", "answer": "B", "B": "a.\u975e\u6d32\u7684n.\u975e\u6d32\u4eba\n", "A": "a.\u7edd\u5bf9\u7684\uff1b\u7eaf\u7cb9\u7684\n", "C": "vt.\u6398\uff0c\u6316\uff1b\u91c7\u6398\n", "D": "a.\u5f15\u4eba\u6ce8\u76ee\u7684\uff0c\u620f\u5267\u7684\n"}, {"question": "after", "answer": "B", "B": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u540e\uff1b\u6b21\u4e8e\n", "A": "n.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5145\uff1b\u6269\u5f20\n", "C": "n.\u5929\u4f7f\uff0c\u795e\u5dee\uff0c\u5b89\u742a\u513f\n", "D": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff0c\u82b1\u94b1\u591a\u7684\n"}, {"question": "afternoon", "answer": "D", "D": "n.\u4e0b\u5348\uff0c\u5348\u540e\n", "A": "vt.\u8bbe\u8ba1\uff0c\u53d1\u660e\n", "B": "n.\u7ec6\u7ef3\uff0c\u7c97\u7ebf\uff0c\u7d22\n", "C": "n.\u72d7\uff0c\u72ac\uff0c\u72ac\u79d1\u52a8\u7269\n"}, {"question": "afterward", "answer": "A", "A": "ad.\u540e\u6765\uff0c\u4ee5\u540e\n", "B": "a.\u6bcf\u5e74\u7684n.\u5e74\u62a5\n", "C": "a.\u810f\u7684\uff1b\u4e0b\u6d41\u7684\n", "D": "n.\u5927\u9646\uff1b\u9646\u5730\uff1b\u6d32\n"}, {"question": "again", "answer": "A", "A": "ad.\u53c8\u4e00\u6b21\uff1b\u800c\u4e14\n", "B": "vt.\u4f7f\u6df7\u4e71\uff0c\u6df7\u6dc6\n", "C": "vt.\u4f7f\u53d1\u5149\uff1b\u4f7f\u5feb\u6d3b\n", "D": "a.\u51b7\u7684\uff1b\u51b7\u6de1\u7684n.\u51b7\n"}, {"question": "against", "answer": "A", "A": "prep.\u501a\u5728\uff1b\u9006\uff0c\u5bf9\u7740\n", "B": "n.\u60ac\u5d16\uff0c\u5ced\u58c1\n", "C": "a.\u6d3b\u7740\u7684\uff1b\u6d3b\u8dc3\u7684\n", "D": "vt.&n.\u4e0d\u559c\u7231\uff0c\u538c\u6076\n"}, {"question": "age", "answer": "A", "A": "n.\u5e74\u9f84\uff1b\u65f6\u4ee3vt.\u53d8\u8001\n", "B": "n.\u5192\u9669\uff1b\u60ca\u9669\u6d3b\u52a8\n", "C": "a.\u6613\u5f2f\u66f2\u7684\uff1b\u7075\u6d3b\u7684\n", "D": "prep.\u4efb\u4f55\u4eba\n"}, {"question": "agency", "answer": "C", "C": "n.\u7ecf\u529e\uff1b\u4ee3\u7406\uff1b\u4ee3\u7406\u5904\n", "A": "n.\u988f\uff0c\u4e0b\u5df4\n", "B": "prep.\u5173\u4e8e\n", "D": "n.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f3c\n"}, {"question": "agent", "answer": "B", "B": "n.\u4ee3\u7406\u4eba\uff0c\u4ee3\u7406\u5546\n", "A": "vi.\u5b58\u5728\uff1b\u751f\u5b58\uff0c\u751f\u6d3b\n", "C": "vt.\u80cc\u53db\uff1b\u8f9c\u8d1f\uff1b\u6cc4\u6f0f\n", "D": "ad.\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\n"}, {"question": "aggressive", "answer": "A", "A": "a.\u4fb5\u7565\u7684\uff1b\u597d\u6597\u7684\n", "B": "n.\u6d88\u8017\u91cf\uff1b\u6d88\u8017\n", "C": "n.\u7248\uff0c\u7248\u672c\uff0c\u7248\u6b21\n", "D": "vt.\u6d88\u706d\uff0c\u6d88\u9664\uff0c\u6392\u9664\n"}, {"question": "ago", "answer": "D", "D": "ad.\u4ee5\u524d\n", "A": "n.\u6ce1vi.\u5192\u6ce1\uff0c\u6cb8\u817e\n", "B": "vt.\u4e22\u5f03\uff1b\u653e\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\n", "C": "n.\u68c9\uff1b\u68c9\u7ebf\uff1b\u68c9\u5e03\n"}, {"question": "agony", "answer": "A", "A": "n.\u6781\u5ea6\u75db\u82e6\n", "B": "n.\u521d\u5b66\u8005\uff0c\u751f\u624b\n", "C": "n.\u5efa\u7b51\u7269\uff0c\u5927\u697c\uff1b\u5efa\u7b51\n", "D": "n.\u5706\u5468\uff0c\u5468\u957f\uff0c\u5706\u5468\u7ebf\n"}, {"question": "agree", "answer": "D", "D": "vi.\u540c\u610f\uff1b\u6301\u76f8\u540c\u610f\u89c1\n", "A": "n.\u7ec6\u8282\uff1b\u679d\u8282\uff1b\u96f6\u4ef6\n", "B": "n.\u7ec6\u83cc\n", "C": "n.\u751f\u6daf\uff0c\u804c\u4e1a\uff0c\u7ecf\u5386\n"}, {"question": "agreement", "answer": "A", "A": "n.\u534f\u5b9a\uff0c\u534f\u8bae\uff1b\u540c\u610f\n", "B": "ad.\u786e\u5207\u5730\uff1b\u6070\u6070\u6b63\u662f\n", "C": "n.\u7406\u89e3\uff0c\u7406\u89e3\u529b\uff1b\u9886\u609f\n", "D": "n.\u5956\uff0c\u5956\u54c1\uff1b\u5224\u5b9a\n"}, {"question": "agriculture", "answer": "B", "B": "n.\u519c\u4e1a\uff0c\u519c\u827a\uff1b\u519c\u5b66\n", "A": "vt.\u5206\u53d1\uff0c\u5206\u9001\uff1b\u5206\u5e03\n", "C": "n.\u78b0\u649e\uff1b\u51b2\u7a81\n", "D": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u8fd0\u52a8\n"}, {"question": "ahead", "answer": "C", "C": "ad.\u5728\u524d\uff1b\u5411\u524d\uff1b\u63d0\u524d\n", "A": "a.\u5371\u9669\u7684\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\n", "B": "a.\u540c\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u540c\u7684\n", "D": "vt.&vi.\u4e5e\u6c42\uff1b\u8bf7\u6c42\n"}, {"question": "aid", "answer": "A", "A": "n.\u5e2e\u52a9\uff0c\u6551\u62a4\uff1b\u52a9\u624b\n", "B": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n", "C": "vt.\u6307\u6d3e\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u6307\u5b9a\n", "D": "vt.\u902e\u6355\uff0c\u62d8\u7559\uff1b\u963b\u6b62\n"}, {"question": "aim", "answer": "B", "B": "vi.\u7784\u51c6\uff0c\u9488\u5bf9\uff1b\u81f4\u529b\n", "A": "a.\u5bc6\u96c6\u7684\uff1b\u6d53\u539a\u7684\n", "C": "n.\u957f\u51f3\uff0c\u6761\u51f3\uff1b\u5de5\u4f5c\u53f0\n", "D": "n.\u6d2a\u6c34vt.\u6df9\u6ca1\n"}, {"question": "air", "answer": "B", "B": "n.\u7a7a\u6c14\uff1b\u7a7a\u4e2d\uff1b\u5916\u89c2\n", "A": "n.\u53e3\u6388\u7b14\u5f55\uff0c\u542c\u5199\n", "C": "ad.\u76f8\u53cd\u5730\n", "D": "n.\u5706\u76d8\uff0c\u5531\u7247\uff1b\u78c1\u76d8\n"}, {"question": "aircraft", "answer": "A", "A": "n.\u98de\u673a\uff0c\u98de\u884c\u5668\n", "B": "a.\u70ed\u60c5\u7684\uff0c\u70ed\u5fc3\u7684\n", "C": "n.\u73ed\uff0c\u73ed\u7ea7\uff1b\u9636\u7ea7\n", "D": "n.\u65e5\u5386\uff0c\u5386\u4e66\uff1b\u5386\u6cd5\n"}, {"question": "airline", "answer": "C", "C": "n.\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\uff1b\u822a\u7ebf\n", "A": "vt.\u7b79\u5907\uff1b\u6574\u7406\uff1b\u8c03\u89e3\n", "B": "prep.\u501a\u5728\uff1b\u9006\uff0c\u5bf9\u7740\n", "D": "n.\u5730\u9707\uff1b\u5927\u9707\u8361\n"}, {"question": "airplane", "answer": "D", "D": "n.\u98de\u673a\n", "A": "vt.\u4f7f\u5faa\u73afvi.\u5faa\u73af\n", "B": "vt.\u4f7f\u5931\u671b\uff0c\u4f7f\u53d7\u632b\u6298\n", "C": "vi.\u5b58\u5728\uff1b\u751f\u5b58\uff0c\u751f\u6d3b\n"}, {"question": "airport", "answer": "B", "B": "n.\u673a\u573a\uff0c\u822a\u7a7a\u7ad9\n", "A": "a.\u7279\u6709\u7684n.\u7279\u6027\n", "C": "n.\u707e\u96be\uff0c\u707e\u7978\uff1b\u5929\u707e\n", "D": "n.\u80f8\uff0c\u80f8\u90e8\uff1b\u5185\u5fc3\n"}, {"question": "alarm", "answer": "D", "D": "n.\u60ca\u6050\uff0c\u5fe7\u8651\uff1b\u8b66\u62a5\n", "A": "n.\u4e91\uff1b\u4e91\u72b6\u7269\uff1b\u9634\u5f71\n", "B": "n.\u73af\u5883\uff0c\u5916\u754c\uff1b\u56f4\u7ed5\n", "C": "n.\u7ebf\u7d22\uff0c\u6697\u793a\uff0c\u63d0\u793a\n"}, {"question": "alcohol", "answer": "A", "A": "n.\u9152\u7cbe\uff0c\u4e59\u9187\n", "B": "n.\u767d\u5170\u5730\u9152\n", "C": "n.\u68cb\uff1b\u56fd\u9645\u8c61\u68cb\n", "D": "n.\u5730\u677f\uff1b\u697c\u5c42\n"}, {"question": "alike", "answer": "D", "D": "a.\u540c\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u540c\u7684\n", "A": "n.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u7b51\uff1b\u5efa\u7b51\u7269\n", "B": "ad.\u603b\u662f\uff0c\u4e00\u76f4\uff1b\u6c38\u8fdc\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4e4b\u4e2d\n"}, {"question": "alive", "answer": "A", "A": "a.\u6d3b\u7740\u7684\uff1b\u6d3b\u8dc3\u7684\n", "B": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u6597\u4e89vi.\u4f5c\u6218\n", "C": "vt.\u9009\u4e3e\uff0c\u63a8\u9009\uff1b\u9009\u62e9\n", "D": "n.\u8111\uff0c\u8111\u9ad3\uff1b\u8111\u529b\n"}, {"question": "all", "answer": "B", "B": "a.\u5168\u90e8\u7684prep.\u5168\u90e8\n", "A": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff1b\u4ef7\u503c\u9ad8\u7684\n", "C": "n.\u9e26\uff0c\u4e4c\u9e26vi.\u557c\n", "D": "n.\u5165\u53e3\u5904\uff1b\u767b\u8bb0\uff1b\u8fdb\u5165\n"}, {"question": "allow", "answer": "A", "A": "vt.\u5141\u8bb8\uff0c\u51c6\u8bb8\uff1b\u4efb\n", "B": "n.\u56fe\uff0c\u56fe\u8868\uff1b\u6d77\u56fe\n", "C": "vt.\u780d\uff0c\u5288\uff1b\u5207\u7ec6vi.\u780d\n", "D": "n.\u74f6\uff0c\u9152\u74f6\uff1b\u4e00\u74f6\n"}, {"question": "alloy", "answer": "B", "B": "n.\u5408\u91d1\uff1b(\u91d1\u5c5e\u7684)\u6210\u8272\n", "A": "ad.\u4e00\u5b9a\u5730\uff0c\u660e\u786e\u5730\n", "C": "n.\u70b8\u5f39vt.\u8f70\u70b8\n", "D": "vt.\u96c6\u4e2d\uff1b\u805a\u96c6\uff1b\u6d53\u7f29\n"}, {"question": "almost", "answer": "B", "B": "ad.\u51e0\u4e4e\uff0c\u5dee\u4e0d\u591a\n", "A": "vt.\u8d5e\u6210\uff0c\u79f0\u8bb8\uff1b\u6279\u51c6\n", "C": "a.\u62fc\u6b7b\u7684\uff1b\u7edd\u671b\u7684\n", "D": "vt.\u529d\u544a\uff1b\u5efa\u8bae\uff1b\u901a\u77e5\n"}, {"question": "alone", "answer": "C", "C": "a.\u5355\u72ec\u7684ad.\u5355\u72ec\u5730\n", "A": "vt.\u5047\u5b9a\uff1b\u627f\u62c5\uff1b\u5448\u73b0\n", "B": "n.\u9f99\uff1b\u51f6\u66b4\u7684\u4eba\n", "D": "vt.\u65ad\u8a00\uff1b\u58f0\u660e\uff1b\u8868\u660e\n"}, {"question": "along", "answer": "B", "B": "prep.\u6cbf\u7740ad.\u5411\u524d\n", "A": "vt.\u56de\u7b54\uff1b\u54cd\u5e94\uff1b\u9002\u5e94\n", "C": "vt.&vi.\u5938\u5927\uff0c\u5938\u5f20\n", "D": "n.\u7167\u76f8\u673a\uff0c\u6444\u5f71\u673a\n"}, {"question": "aloud", "answer": "D", "D": "ad.\u51fa\u58f0\u5730\uff0c\u5927\u58f0\u5730\n", "A": "vt.\u4f7f\u6cc4\u6c14\uff0c\u4f7f\u7070\u5fc3\n", "B": "a.\u6bcf\u5e74\u7684n.\u5e74\u62a5\n", "C": "n.\u60f3\u8c61\u529b\uff1b\u8bbe\u60f3\uff1b\u7231\u597d\n"}, {"question": "alphabet", "answer": "A", "A": "n.\u5b57\u6bcd\u8868\uff0c\u5b57\u6bcd\u7cfb\u7edf\n", "B": "n.\u7897\u67dc\uff0c\u7897\u789f\u6a71\uff1b\u98df\u6a71\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u91cc\uff1b\u5728\u2026\u65f6\n", "D": "vt.\u70e6\u6270\uff0c\u8ff7\u60d1n.\u9ebb\u70e6\n"}, {"question": "already", "answer": "A", "A": "ad.\u65e9\u5df2\uff0c\u5df2\u7ecf\n", "B": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n", "C": "vt.\u4efb\u547d\uff0c\u59d4\u4efb\uff1b\u7ea6\u5b9a\n", "D": "vt.\u7ed9\u2026\u6d17\u6fa1\uff1b\u5f04\u6e7f\n"}, {"question": "also", "answer": "A", "A": "ad.\u4ea6\uff0c\u4e5f\uff1b\u800c\u4e14\uff0c\u8fd8\n", "B": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n", "C": "vt.\u5f15\u8d77\uff0c\u5524\u8d77\uff1b\u5524\u9192\n", "D": "a.\u7ea4\u7ec6\u7684\uff1b\u6613\u788e\u7684\n"}, {"question": "alter", "answer": "C", "C": "vt.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u66f4\uff1b\u6539\u505a\n", "A": "pron.\u4efb\u4f55\u4e8b\u7269\uff1b\u4e00\u5207\n", "B": "n.\u9762\u5305\u76ae\uff1b\u786c\u5916\u76ae\n", "D": "a.\u5dee\u5f02\u7684\uff1b\u5404\u79cd\u7684\n"}, {"question": "alternative", "answer": "C", "C": "n.\u66ff\u6362\u7269\uff1b\u53d6\u820d\uff0c\u6289\u62e9\n", "A": "n.\u4e8c\u6708\n", "B": "n.\u8910\u8272\uff0c\u68d5\u8272\n", "D": "n.\u540c\u4e8b\uff0c\u540c\u50da\n"}, {"question": "although", "answer": "D", "D": "conj.\u5c3d\u7ba1\uff0c\u867d\u7136\n", "A": "vt.\u62c5\u8d1f\u5f97\u8d77\u2026\uff1b\u63d0\u4f9b\n", "B": "n.\u901a\u4fe1\u8005\uff1b\u901a\u8baf\u5458\n", "C": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff0c\u671f\u671b\n"}, {"question": "altitude", "answer": "B", "B": "n.\u9ad8\uff0c\u9ad8\u5ea6\uff1b\u9ad8\u5904\n", "A": "n.\u9752\u94dc\uff1b\u9752\u94dc\u5236\u54c1\n", "C": "n.\u9519\u8bef\uff0c\u8c2c\u8bef\uff1b\u5dee\u9519\n", "D": "a.\u52e4\u52c9\u7684\uff0c\u52e4\u594b\u7684\n"}, {"question": "altogether", "answer": "A", "A": "ad.\u5b8c\u5168\uff1b\u603b\u800c\u8a00\u4e4b\n", "B": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n", "C": "n.\u751f\u7269\u5b66\uff1b\u751f\u6001\u5b66\n", "D": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n"}, {"question": "apology", "answer": "A", "A": "n.\u9053\u6b49\uff0c\u8ba4\u9519\uff0c\u8c22\u7f6a\n", "B": "n.\u6728\u5de5\uff0c\u6728\u5320\n", "C": "n.\u4efb\u547d\uff1b\u7ea6\u5b9a\uff0c\u7ea6\u4f1a\n", "D": "vt.\u643a\u5e26\uff1b\u8fd0\u8f7d\uff1b\u4f20\u9001\n"}, {"question": "apparatus", "answer": "C", "C": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u4eea\u5668\uff1b\u5668\u5b98\n", "A": "vt.\u5c06\u2026\u5904\u6b7b\uff1b\u5b9e\u65bd\n", "B": "n.\u9999\u8549\uff1b\u82ad\u8549\u5c5e\u690d\u7269\n", "D": "a.\u4fdd\u5b88\u7684n.\u4fdd\u5b88\u7684\u4eba\n"}, {"question": "apparent", "answer": "C", "C": "a.\u8868\u9762\u4e0a\u7684\uff1b\u660e\u663e\u7684\n", "A": "a.\u672c\u56fd\u7684\uff1b\u5bb6\u5ead\u7684\n", "B": "n.\u8ba8\u8bba\uff0c\u8c08\u8bba\uff1b\u8bba\u8ff0\n", "D": "n.\u6539\u6b63\uff0c\u7ea0\u6b63\uff0c\u4fee\u6539\n"}, {"question": "appeal", "answer": "B", "B": "vi.&n.\u547c\u5401\uff1b\u7533\u8ff0\n", "A": "n.\u57fa\u7763\u6559\u5f92\uff1b\u4fe1\u5f92\n", "C": "vi.\u9003\u8dd1\uff1b\u9038\u51fan.\u9003\u8dd1\n", "D": "n.\u6805\u680f\uff0c\u5c4f\u969c\uff1b\u969c\u788d\n"}, {"question": "appear", "answer": "B", "B": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u6765\u5230\uff1b\u4f3c\u4e4e\n", "A": "n.\u7bad\uff1b\u7bad\u72b6\u7269\n", "C": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u6765\u5230\uff1b\u4f3c\u4e4e\n", "D": "n.\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\n"}, {"question": "appearance", "answer": "B", "B": "n.\u51fa\u73b0\uff0c\u6765\u5230\uff1b\u5916\u89c2\n", "A": "a.\u4e0d\u65ad\u7684\uff1b\u8fde\u7eed\u7684\n", "C": "a.\u76f8\u5e94\u7684\uff1b\u7b26\u5408\u7684\n", "D": "ad.\u5b9e\u9645\u4e0a\uff1b\u7adf\u7136\n"}, {"question": "appetite", "answer": "B", "B": "n.\u98df\u6b32\uff0c\u80c3\u53e3\uff1b\u6b32\u671b\n", "A": "vt.\u5bdf\u89c9\uff0c\u53d1\u89c9\uff1b\u4fa6\u5bdf\n", "C": "n.\u66f2\u7ebf\uff1b\u5f2fvt.\u5f04\u5f2f\n", "D": "a.\u8212\u9002\u7684\uff0c\u5b89\u6170\u7684\n"}, {"question": "apple", "answer": "B", "B": "n.\u82f9\u679c\uff0c\u82f9\u679c\u6811\n", "A": "a.\u53ef\u884c\u7684\uff1b\u53ef\u80fd\u7684\n", "C": "ad.\u603b\u662f\uff0c\u4e00\u76f4\uff1b\u6c38\u8fdc\n", "D": "vi.\u62f3\u51fb\uff0c\u6253\u62f3\n"}, {"question": "appliance", "answer": "A", "A": "n.\u7528\u5177\uff0c\u5668\u5177\uff0c\u5668\u68b0\n", "B": "vt.\u6b23\u8d4f\uff1b\u9886\u4f1a\uff1b\u611f\u8c22\n", "C": "a.\u8212\u9002\u7684\uff0c\u5b89\u6170\u7684\n", "D": "n.\u5927\u70ae\uff0c\u706b\u70ae\uff1b\u69b4\u5f39\u70ae\n"}, {"question": "applicable", "answer": "B", "B": "a.\u80fd\u5e94\u7528\u7684\uff1b\u9002\u5f53\u7684\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u540e\u9762\n", "C": "n.\u59d4\u4efb\u72b6\uff1b\u59d4\u5458\u4f1a\n", "D": "a.\u806a\u660e\u7684\uff1b\u673a\u654f\u7684\n"}, {"question": "application", "answer": "B", "B": "n.\u8bf7\u6c42\uff0c\u7533\u8bf7\uff1b\u65bd\u7528\n", "A": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n", "C": "n.\u8f66\u8d39\uff0c\u8239\u8d39\uff0c\u7968\u4ef7\n", "D": "n.\u60c5\u51b5\uff1b\u4e8b\u5b9e\uff1b\u75c5\u4f8b\n"}, {"question": "apply", "answer": "B", "B": "vt.\u5e94\u7528\uff0c\u5b9e\u65bd\uff0c\u4f7f\u7528\n", "A": "n.\u5438\u5f15\uff1b\u5438\u5f15\u529b\uff1b\u5f15\u529b\n", "C": "a.\u590d\u6742\u7684\uff1b\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u7684\n", "D": "n.\u671f\u5f85\uff0c\u671f\u671b\uff0c\u9884\u671f\n"}, {"question": "appoint", "answer": "B", "B": "vt.\u4efb\u547d\uff0c\u59d4\u4efb\uff1b\u7ea6\u5b9a\n", "A": "a.\u8f83\u597d\u7684ad.\u66f4\u597d\u5730\n", "C": "vt.\u5220\u9664\uff1b\u64e6\u6389\n", "D": "ad.\u51e0\u4e4e\uff0c\u5dee\u4e0d\u591a\n"}, {"question": "appointment", "answer": "C", "C": "n.\u4efb\u547d\uff1b\u7ea6\u5b9a\uff0c\u7ea6\u4f1a\n", "A": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n", "B": "vi.\u96c7\u7528\uff1b\u7528\uff1b\u4f7f\u5fd9\u4e8e\n", "D": "a.\u88ab\u6253\u788e\u7684\uff0c\u9aa8\u6298\u7684\n"}, {"question": "appreciate", "answer": "C", "C": "vt.\u6b23\u8d4f\uff1b\u9886\u4f1a\uff1b\u611f\u8c22\n", "A": "n.\u7897\uff0c\u94b5\uff1b\u7897\u72b6\u7269\n", "B": "n.\u59a5\u534f\uff0c\u548c\u89e3\n", "D": "n.\u4e2d\u5fc3\uff1b\u4e2d\u67a2vt.\u96c6\u4e2d\n"}, {"question": "approach", "answer": "B", "B": "vt.\u5411\u2026\u9760\u8fd1n.\u9760\u8fd1\n", "A": "a.\u6b8b\u5fcd\u7684\uff0c\u6b8b\u9177\u7684\n", "C": "vi.\u6f02\u6d41\uff0c\u6f02\u6ccan.\u6f02\u6d41\n", "D": "n.\u59a5\u534f\uff0c\u548c\u89e3\n"}, {"question": "appropriate", "answer": "D", "D": "a.\u9002\u5f53\u7684\uff0c\u6070\u5f53\u7684\n", "A": "n.\u767d\u663c\uff0c\u65e5\u5149\uff1b\u9ece\u660e\n", "B": "n.\u5916\u5957\uff0c\u4e0a\u8863\uff1b\u8868\u76ae\n", "C": "n.\u9ad8\uff0c\u9ad8\u5ea6\uff1b\u9ad8\u5904\n"}, {"question": "approval", "answer": "B", "B": "n.\u8d5e\u6210\uff0c\u540c\u610f\uff1b\u6279\u51c6\n", "A": "a.\u4e9a\u6d32\u7684n.\u4e9a\u6d32\u4eba\n", "C": "n.\u6cd5\u9662\uff0c\u6cd5\u5ead\uff1b\u5ead\u9662\n", "D": "n.\u4e8c\u6708\n"}, {"question": "approve", "answer": "B", "B": "vt.\u8d5e\u6210\uff0c\u79f0\u8bb8\uff1b\u6279\u51c6\n", "A": "n.\u9774\u5b50\uff0c\u957f\u7edf\u9774\n", "C": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff0c\u82b1\u94b1\u591a\u7684\n", "D": "a.\u5168\u90e8\u7684\uff0c\u6574\u4e2a\u7684\n"}, {"question": "approximate", "answer": "D", "D": "a.\u8fd1\u4f3c\u7684vt.\u8fd1\u4f3c\n", "A": "n.\u76db\u5bb4\uff0c\u7b75\u5e2d\uff1b\u8282\u65e5\n", "B": "n.\u4e2d\u5fc3\uff1b\u4e2d\u67a2vt.\u96c6\u4e2d\n", "C": "n.\u65a7\u5b50\n"}, {"question": "approximately", "answer": "B", "B": "ad.\u8fd1\u4f3c\u5730\uff0c\u5927\u7ea6\n", "A": "n.\u7406\u4e8b\u4f1a\uff0c\u59d4\u5458\u4f1a\n", "C": "vt.\u8ba8\u8bba\uff0c\u8c08\u8bba\uff1b\u8bba\u8ff0\n", "D": "n.\u597d\u611f\uff1b\u8d5e\u540c\uff1b\u6069\u60e0\n"}, {"question": "April", "answer": "B", "B": "n.\u56db\u6708\n", "A": "vt.\u5c1d\u8bd5\uff0c\u8bd5\u56fen.\u4f01\u56fe\n", "C": "n.\u4e50\u961f\uff1b\u5e26\uff1b\u6ce2\u6bb5\n", "D": "vt.&vi.\u53e3\u6388\uff1b\u547d\u4ee4\n"}, {"question": "Arabian", "answer": "C", "C": "a.\u963f\u62c9\u4f2f\u7684\n", "A": "a.\u559c\u7231\u7684\uff1b\u6eba\u7231\u7684\n", "B": "vt.\u6d88\u706d\uff0c\u6d88\u9664\uff0c\u6392\u9664\n", "D": "a.\u5f15\u4eba\u6ce8\u76ee\u7684\uff0c\u620f\u5267\u7684\n"}, {"question": "arbitrary", "answer": "C", "C": "a.\u968f\u5fc3\u6240\u6b32\u7684\uff1b\u4e13\u65ad\u7684\n", "A": "n.\u72d7\uff0c\u72ac\uff0c\u72ac\u79d1\u52a8\u7269\n", "B": "n.\u56fe\u753b\uff0c\u7d20\u63cf\uff1b\u7ed8\u56fe\n", "D": "vt.\u70e6\u6270\uff0c\u8ff7\u60d1n.\u9ebb\u70e6\n"}, {"question": "architecture", "answer": "C", "C": "n.\u5efa\u7b51\u5b66\uff1b\u5efa\u7b51\u5f0f\u6837\n", "A": "n.\u63a5\u8fd1\uff1b\u901a\u9053\uff0c\u5165\u53e3\n", "B": "a.\u6d41\u5229\u7684\uff0c\u6d41\u7545\u7684\n", "D": "n.\u4e66\u684c\uff0c\u529e\u516c\u684c\n"}, {"question": "area", "answer": "C", "C": "n.\u9762\u79ef\uff1b\u5730\u533a\uff1b\u9886\u57df\n", "A": "vt.\u6f14\u7ece\uff0c\u63a8\u8bba\uff0c\u63a8\u65ad\n", "B": "n.\u60ca\u6050\uff0c\u5fe7\u8651\uff1b\u8b66\u62a5\n", "D": "n.\u884c\u4e3a\uff1b\u529f\u7ee9\uff1b\u5951\u7ea6\n"}, {"question": "argue", "answer": "B", "B": "vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u4e89\u8fa9\uff0c\u8fa9\u8bba\n", "A": "n.\u5206\u7c7b\uff1b\u5206\u7ea7\uff1b\u5206\u7c7b\u6cd5\n", "C": "n.\u7acb\u65b9\u5f62\uff1b\u7acb\u65b9\n", "D": "vi.\u9053\u6b49\uff0c\u8c22\u7f6a\uff0c\u8ba4\u9519\n"}, {"question": "argument", "answer": "D", "D": "n.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\uff1b\u7406\u7531\n", "A": "a.\u5076\u7136\u7684\uff1b\u975e\u672c\u8d28\u7684\n", "B": "a.\u5feb\u7684\uff1b\u504f\u5feb\u7684ad.\u5feb\n", "C": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n"}, {"question": "arise", "answer": "A", "A": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u7531\u2026\u5f15\u8d77\n", "B": "n.\u4e00\u51fa\u620f\u5267\uff0c\u5267\u672c\n", "C": "vi.\u4e0d\u89c1\uff0c\u5931\u8e2a\uff1b\u6d88\u5931\n", "D": "n.\u95f8\uff0c\u5239\u8f66vi.\u5236\u52a8\n"}, {"question": "arithmetic", "answer": "B", "B": "n.\u7b97\u672f\uff0c\u56db\u5219\u8fd0\u7b97\n", "A": "n.\u9752\u80bf\uff0c\u4f24\u75d5\uff1b\u64e6\u4f24\n", "C": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u7b49\u91cf\u7684\n", "D": "n.\u6c14\u5019\uff1b\u98ce\u571f\uff0c\u5730\u5e26\n"}, {"question": "arm", "answer": "A", "A": "n.\u81c2\uff1b\u81c2\u72b6\u7269\uff1b\u6b66\u5668\n", "B": "vi.\u6709\u5206\u6b67\uff1b\u4e0d\u4e00\u81f4\n", "C": "vt.\u5265\u524a\uff1b\u5229\u7528\uff1b\u5f00\u62d3\n", "D": "a.\u6d41\u884c\u7684\uff0c\u65f6\u9ae6\u7684\n"}, {"question": "army", "answer": "A", "A": "n.\u519b\u961f\uff1b\u9646\u519b\n", "B": "pron.\u4e24\u8005(\u90fd)\n", "C": "vi.\u5012\u574d\uff1b\u5d29\u6e83\uff0c\u74e6\u89e3\n", "D": "n.\u96c4\u5fc3\uff0c\u62b1\u8d1f\uff0c\u91ce\u5fc3\n"}, {"question": "around", "answer": "C", "C": "prep.\u5728\u2026\u5468\u56f4\n", "A": "n.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5145\uff1b\u6269\u5f20\n", "B": "vt.\u8d5e\u6210\uff0c\u79f0\u8bb8\uff1b\u6279\u51c6\n", "D": "vt.\u76f8\u4fe1\uff1b\u8ba4\u4e3a\n"}, {"question": "arouse", "answer": "C", "C": "vt.\u5f15\u8d77\uff0c\u5524\u8d77\uff1b\u5524\u9192\n", "A": "a.\u76f8\u5f53\u5927\u7684\uff1b\u91cd\u8981\u7684\n", "B": "a.\u6709\u6548\u7684\uff1b\u6709\u5f71\u54cd\u7684\n", "D": "n.\u5168\u4f53\u8239\u5458\n"}, {"question": "arrange", "answer": "A", "A": "vt.\u7b79\u5907\uff1b\u6574\u7406\uff1b\u8c03\u89e3\n", "B": "n.\u533a\uff1b\u5730\u533a\uff0c\u533a\u57df\n", "C": "n.\u5bb9\u5668\uff1b\u96c6\u88c5\u7bb1\n", "D": "n.\u5c0f\u9e21\uff0c\u5c0f\u9e1f\uff1b\u9e21\u8089\n"}, {"question": "arrangement", "answer": "A", "A": "n.\u6574\u7406\uff0c\u6392\u5217\uff1b\u5b89\u6392\n", "B": "vt.\u8d85\u8fc7\uff0c\u80dc\u8fc7\uff1b\u8d85\u51fa\n", "C": "n.\u540c\u8c0b\uff0c\u4ece\u72af\uff1b\u9644\u4ef6\n", "D": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u5e3d\u6cbf\n"}, {"question": "arrest", "answer": "A", "A": "vt.\u902e\u6355\uff0c\u62d8\u7559\uff1b\u963b\u6b62\n", "B": "a.\u8457\u540d\u7684\uff0c\u51fa\u540d\u7684\n", "C": "a.\u4ee4\u4eba\u4e0d\u6109\u5feb\u7684\n", "D": "aux."}, {"question": "arrival", "answer": "A", "A": "n.\u5230\u8fbe\uff1b\u5230\u6765\uff1b\u5230\u8fbe\u8005\n", "B": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u6765\u5230\uff1b\u4f3c\u4e4e\n", "C": "n.\u5bbf\u820d\n", "D": "a.\u6709\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u6709\u7f3a\u70b9\u7684\n"}, {"question": "arrive", "answer": "C", "C": "vi.\u5230\u8fbe\uff1b\u6765\u4e34\uff1b\u8fbe\u5230\n", "A": "a.\u590d\u6742\u7684\uff1b\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u7684\n", "B": "a.\u786e\u5b9e\u7684\uff1b\u80af\u5b9a\u7684\n", "D": "n.\u4e8b\u60c5\uff0c\u4e8b\u4ef6\uff1b\u4e8b\u52a1\n"}, {"question": "arrow", "answer": "C", "C": "n.\u7bad\uff1b\u7bad\u72b6\u7269\n", "A": "n.\u73b0\u91d1\uff0c\u73b0\u6b3e\n", "B": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u5c0f\u6c7d\u8f66\uff0c\u8f7f\u8f66\n", "D": "vt.\u4e22\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\uff0c\u9057\u5f03\n"}, {"question": "art", "answer": "C", "C": "n.\u827a\u672f\uff0c\u7f8e\u672f\uff1b\u6280\u672f\n", "A": "n.\u611f\u60c5\uff1b\u611f\u89c9\uff0c\u77e5\u89c9\n", "B": "vt.\u51b3\u5b9a\uff1b\u67e5\u660e\uff1b\u51b3\u5fc3\n", "D": "ad.\u5728\u522b\u5904\uff0c\u5411\u522b\u5904\n"}, {"question": "article", "answer": "A", "A": "n.\u6587\u7ae0\uff1b\u6761\u6b3e\uff1b\u7269\u54c1\n", "B": "vt.\u4e22\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\uff0c\u9057\u5f03\n", "C": "n.\u8003\u8bd5\uff1b\u68c0\u67e5\uff0c\u7ec6\u67e5\n", "D": "n.\u8fb9\u7f18\uff0c\u8fb9\uff1b\u5200\u53e3\n"}, {"question": "artificial", "answer": "C", "C": "a.\u4eba\u5de5\u7684\uff1b\u5a07\u63c9\u9020\u4f5c\u7684\n", "A": "n.\u56fe\u89e3\uff0c\u56fe\u8868\uff0c\u7b80\u56fe\n", "B": "a.\u590d\u6742\u7684\uff0c\u96be\u61c2\u7684\n", "D": "n.\u6d2a\u6c34vt.\u6df9\u6ca1\n"}, {"question": "artist", "answer": "C", "C": "n.\u827a\u672f\u5bb6\uff0c\u7f8e\u672f\u5bb6\n", "A": "n.\u707e\u96be\uff0c\u707e\u7978\uff1b\u5929\u707e\n", "B": "n.\u5371\u9669\uff1b\u5371\u9669\u4e8b\u7269\n", "D": "n.(\u82f1)\u997c\u5e72\uff1b(\u7f8e)\u8f6f\u997c\n"}, {"question": "artistic", "answer": "B", "B": "a.\u827a\u672f\u7684\uff1b\u827a\u672f\u5bb6\u7684\n", "A": "n.\u8d44\u672c\uff0c\u8d44\u91d1\uff1b\u9996\u90fd\n", "C": "n.\u533a\uff1b\u5730\u533a\uff0c\u533a\u57df\n", "D": "ad.\u56e0\u6b64\uff0c\u56e0\u800c\uff0c\u6240\u4ee5\n"}, {"question": "as", "answer": "A", "A": "conj.\u5f53\u2026\u7684\u65f6\u5019\n", "B": "vt.\u628a\u2026\u53eb\u505a\uff1b\u53eb\uff0c\u558a\n", "C": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff1b\u7b49\u5f85\n", "D": "n.\u6c14\u5019\uff1b\u98ce\u571f\uff0c\u5730\u5e26\n"}, {"question": "author", "answer": "D", "D": "n.\u4f5c\u8005\uff0c\u4f5c\u5bb6\n", "A": "a.\u6b63\u786e\u7684vt.\u7ea0\u6b63\n", "B": "n.\u91d1\u94a2\u77f3\uff0c\u94bb\u77f3\uff1b\u83f1\u5f62\n", "C": "a.\u8212\u9002\u7684\uff0c\u5b89\u6170\u7684\n"}, {"question": "authority", "answer": "C", "C": "n.\u5f53\u5c40\uff0c\u5b98\u65b9\uff1b\u6743\u529b\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u91cc\uff1b\u5728\u2026\u65f6\n", "B": "aux.", "D": "vt.\u5b9e\u65bd\uff0c\u6267\u884c\uff1b\u5f3a\u5236\n"}, {"question": "auto", "answer": "A", "A": "n.(\u53e3\u8bed)\u6c7d\u8f66\n", "B": "n.\u4e50\u961f\uff1b\u5e26\uff1b\u6ce2\u6bb5\n", "C": "n.\u9009\u62e9\uff0c\u6289\u62e9\n", "D": "n.\u62b1\u6028\uff1b\u6028\u8a00\uff1b\u63a7\u544a\n"}, {"question": "automatic", "answer": "D", "D": "a.\u81ea\u52a8\u7684\uff1b\u673a\u68b0\u7684\n", "A": "a.\u81ea\u52a8\u7684\uff1b\u673a\u68b0\u7684\n", "B": "vt.\u80cc\u53db\uff1b\u8f9c\u8d1f\uff1b\u6cc4\u6f0f\n", "C": "a.\u53e4\u5178\u7684\uff1b\u7ecf\u5178\u7684\n"}, {"question": "automation", "answer": "D", "D": "n.\u81ea\u52a8\uff0c\u81ea\u52a8\u5316\n", "A": "vt.\u8bf4\u660e\uff1b\u8bba\u8bc1\uff1b\u8868\u9732\n", "B": "a.\u778e\u7684\uff1b\u76f2\u76ee\u7684\n", "C": "n.\u5e1d\u56fd\n"}, {"question": "automobile", "answer": "B", "B": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\n", "A": "n.\u793e\u533a\uff1b\u793e\u4f1a\uff1b\u516c\u793e\n", "C": "n.\u6805\u680f\uff0c\u5c4f\u969c\uff1b\u969c\u788d\n", "D": "a.\u4eb2\u7231\u7684int.\u554a\n"}, {"question": "autumn", "answer": "D", "D": "n.\u79cb\uff0c\u79cb\u5b63\n", "A": "n.\u98df\u6b32\uff0c\u80c3\u53e3\uff1b\u6b32\u671b\n", "B": "vt.\u4e89\u593a\uff0c\u4e89\u53d6\uff1b\u8fa9\u9a73\n", "C": "n.\u53d1\u73b0\uff1b\u88ab\u53d1\u73b0\u7684\u4e8b\u7269\n"}, {"question": "auxiliary", "answer": "D", "D": "a.\u8f85\u52a9\u7684\uff1b\u9644\u5c5e\u7684\n", "A": "n.\u7535\u5b50\u5b66\n", "B": "n.\u949f\uff0c\u94c3\uff0c\u95e8\u94c3\uff1b\u949f\u58f0\n", "C": "ad.\u4ee5\u524d\n"}, {"question": "available", "answer": "D", "D": "a.\u53ef\u5229\u7528\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n", "A": "a.\u6d3b\u6cfc\u7684\uff1b\u6e05\u65b0\u7684\n", "B": "a.\u5168\u90e8\u7684prep.\u5168\u90e8\n", "C": "a.\u5411\u540e\u7684\uff1b\u5012\u7684ad.\u5012\n"}, {"question": "avenue", "answer": "D", "D": "n.\u6797\u836b\u9053\uff0c\u9053\u8def\uff1b\u5927\u8857\n", "A": "n.\u9e26\uff0c\u4e4c\u9e26vi.\u557c\n", "B": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n", "C": "n.\u540c\u4e8b\uff0c\u540c\u50da\n"}, {"question": "average", "answer": "C", "C": "n.\u5e73\u5747\u6570a.\u5e73\u5747\u7684\n", "A": "vt.\u62d6\uff0c\u62c9\uff1b\u62d6\u66f3\n", "B": "a.\u666e\u901a\u7684\uff1b\u5171\u540c\u7684\n", "D": "vi.\u9690\u7792\uff0c\u63a9\u57cbn.\u5047\u88c5\n"}, {"question": "aviation", "answer": "B", "B": "n.\u822a\u7a7a\uff0c\u822a\u7a7a\u5b66\n", "A": "n.\u6c99\u6f20vt.\u79bb\u5f03\uff1b\u64c5\u79bb\n", "C": "a.\u521b\u9020\u6027\u7684\uff0c\u521b\u4f5c\u7684\n", "D": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n"}, {"question": "avoid", "answer": "D", "D": "vt.\u907f\u514d\uff0c\u8eb2\u5f00\uff1b\u64a4\u6d88\n", "A": "n.\u7eaa\u5f8b\uff1b\u8bad\u7ec3vt.\u8bad\u7ec3\n", "B": "n.\u7816\uff0c\u7816\u5757\uff1b\u7816\u72b6\u7269\n", "C": "a.\u539f\u5b50\u7684\uff1b\u539f\u5b50\u80fd\u7684\n"}, {"question": "await", "answer": "D", "D": "vt.\u7b49\u5019\uff0c\u671f\u5f85\n", "A": "n.\u5bf9\u6bd4\uff0c\u5bf9\u7167\uff0c\u60ac\u6b8a\n", "B": "vt.\u4f7f\u66b4\u9732\uff1b\u63ed\u9732\n", "C": "n.\u7403\u62cd\uff1b\u77ed\u68cd\uff1b\u8759\u8760\n"}, {"question": "accustom", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u4e60\u60ef\n", "B": "a.\u6bcf\u5e74\u7684n.\u5e74\u62a5\n", "C": "n.\u529d\u544a\uff1b\u5fe0\u544a\uff1b\u610f\u89c1\n", "D": "n.\u795d\u8d3a\uff1b\u795d\u8d3a\u8bcd\n"}, {"question": "accustomed", "answer": "C", "C": "a.\u60ef\u5e38\u7684\uff1b\u4e60\u60ef\u7684\n", "A": "ad.\u4ee4\u4eba\u754f\u60e7\u7684\uff1b\u5f88\n", "B": "num.\u7b2c\u5341\u4e00(\u4e2a)\n", "D": "n.\u89d2\uff0c\u89d2\u5ea6\n"}, {"question": "ache", "answer": "D", "D": "vi.\u75db\uff1b\u60f3\u5ff5n.\u75bc\u75db\n", "A": "prep\u5728\u2026\u4e4b\u4e2d(=among)\n", "B": "n.\u4f1a\u8bae\u5ba4\uff1b\u623f\u95f4\uff1b\u8154\n", "C": "n.\u96c4\u5fc3\uff0c\u62b1\u8d1f\uff0c\u91ce\u5fc3\n"}, {"question": "achieve", "answer": "B", "B": "vt.\u5b8c\u6210\uff0c\u5b9e\u73b0\uff1b\u8fbe\u5230\n", "A": "n.\u786e\u4fe1\u7684\uff0c\u81ea\u4fe1\u7684\n", "C": "n.\u8910\u8272\uff0c\u68d5\u8272\n", "D": "n.\u82f9\u679c\uff0c\u82f9\u679c\u6811\n"}, {"question": "achievement", "answer": "D", "D": "n.\u5b8c\u6210\uff1b\u6210\u5c31\uff0c\u6210\u7ee9\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u540e\uff1b\u6b21\u4e8e\n", "B": "n.\u610f\u5916\u7684\uff1b\u4e8b\u6545\n", "C": "n.\u516c\u5206\uff0c\u5398\u7c73\n"}, {"question": "acid", "answer": "A", "A": "n.\u9178\uff1b\u9178\u7684\uff0c\u9178\u6027\u7684\n", "B": "vt.\u9650\u5236\uff1b\u7981\u95ed\n", "C": "vt.\u5c06\u2026\u5904\u6b7b\uff1b\u5b9e\u65bd\n", "D": "vt.\u907f\u514d\uff0c\u8eb2\u5f00\uff1b\u64a4\u6d88\n"}, {"question": "acquaintance", "answer": "A", "A": "n.\u8ba4\u8bc6\uff1b\u4e86\u89e3\uff1b\u719f\u4eba\n", "B": "n.\u793e\u533a\uff1b\u793e\u4f1a\uff1b\u516c\u793e\n", "C": "n.\u6c14\u7403\uff0c\u73a9\u5177\u6c14\u7403\n", "D": "a.\u6709\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u6709\u7f3a\u70b9\u7684\n"}, {"question": "acquire", "answer": "C", "C": "vt.\u53d6\u5f97\uff1b\u83b7\u5f97\uff1b\u5b66\u5230\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u4e4b\u4e2d\n", "B": "vi.\u6bd4\u8d5b\uff1b\u7ade\u4e89\uff1b\u5bf9\u6297\n", "D": "n.\u6781\u5ea6\u75db\u82e6\n"}, {"question": "acre", "answer": "A", "A": "n.\u82f1\u4ea9(=6.07\u4ea9)\n", "B": "vt.\u6b23\u8d4f\uff1b\u9886\u4f1a\uff1b\u611f\u8c22\n", "C": "vi.\u8df3\u821e\uff1b\u6447\u6643n.\u821e\n", "D": "a.\u591a\u4e91\u7684\uff1b\u4e91\u4e00\u822c\u7684\n"}, {"question": "across", "answer": "D", "D": "prep.\u6a2a\u8fc7\uff1b\u5728\u2026\u5bf9\u9762\n", "A": "n.\u72ec\u6728\u821f\uff0c\u76ae\u8247\uff0c\u5212\u5b50\n", "B": "vi.\u6d41\u52a8\uff1b\u98d8\u5782\uff1b\u6da8\u6f6e\n", "C": "n.\u7ae0\uff0c\u56de\uff0c\u7bc7\n"}, {"question": "act", "answer": "C", "C": "vi.\u884c\u52a8\uff1b\u89c1\u6548n.\u884c\u4e3a\n", "A": "a.\u5929\u751f\u7684\uff1b\u51fa\u751f\u7684\n", "B": "n.\u65bd\u820d\uff1b\u6148\u5584\u4e8b\u4e1a\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n"}, {"question": "action", "answer": "D", "D": "n.\u884c\u52a8\uff1b\u4f5c\u7528\uff1b\u529f\u80fd\n", "A": "n.\u5c0f\u5b69\uff0c\u513f\u7ae5\uff1b\u513f\u5b50\n", "B": "n.\u6263\u5b50\uff1b\u6309\u94aevt.\u6263\u7d27\n", "C": "n.\u827a\u672f\uff0c\u7f8e\u672f\uff1b\u6280\u672f\n"}, {"question": "active", "answer": "D", "D": "a.\u6d3b\u8dc3\u7684\uff1b\u79ef\u6781\u7684\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u4e0b\u9762(\u4ee5\u4e0b)\n", "B": "vt.\u5206\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5f00\n", "C": "n.\u6df7\u51dd\u571f\uff1b\u5177\u4f53\u7269\n"}, {"question": "activity", "answer": "D", "D": "n.\u6d3b\u52a8\uff1b\u6d3b\u529b\uff1b\u884c\u52a8\n", "A": "vt.\u6307\u6d3e\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u6307\u5b9a\n", "B": "n.\u63a5\u8fd1\uff1b\u901a\u9053\uff0c\u5165\u53e3\n", "C": "n.\u4f8b\u5916\uff0c\u9664\u5916\n"}, {"question": "actor", "answer": "A", "A": "n.\u7537\u6f14\u5458\uff1b\u6f14\u5267\u7684\u4eba\n", "B": "n.\u6a31\u6843\uff1b\u6a31\u6843\u6811\n", "C": "n.\u65e9\u996d\uff0c\u65e9\u9910\n", "D": "vt.\u6d88\u706d\uff0c\u6d88\u9664\uff0c\u6392\u9664\n"}, {"question": "actress", "answer": "A", "A": "n.\u5973\u6f14\u5458\n", "B": "n.\u79bd\u517d\uff0c\u755c\u751f\n", "C": "ad.\u4ee4\u4eba\u754f\u60e7\u7684\uff1b\u5f88\n", "D": "n.\u7ba1\u7406\uff1b\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\n"}, {"question": "actual", "answer": "B", "B": "a.\u5b9e\u9645\u7684\uff1b\u73b0\u884c\u7684\n", "A": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff1b\u5e94\u8be5\u505a\u7684\n", "C": "n.\u519b\u961f\uff1b\u9646\u519b\n", "D": "n.\u4e0d\u5217\u98a0\uff0c\u82f1\u56fd\n"}, {"question": "actually", "answer": "D", "D": "ad.\u5b9e\u9645\u4e0a\uff1b\u7adf\u7136\n", "A": "vi.\u6df9\u6b7b\uff0c\u6eba\u6b7b\n", "B": "vi.\u51fa\u73b0\uff0c\u6d8c\u73b0\uff1b\u5192\u51fa\n", "C": "n.\u67aa\u5f39\uff0c\u5b50\u5f39\uff0c\u5f39\u4e38\n"}, {"question": "acute", "answer": "B", "B": "a.\u5c16\u7684\uff0c\u9510\u7684\uff1b\u654f\u9510\u7684\n", "A": "n.\u8840\uff0c\u8840\u6db2\uff1b\u8840\u7edf\n", "C": "a.\u96c6\u4f53\u7684\uff1b\u96c6\u5408\u6027\u7684\n", "D": "a.\u96be\u4ee5\u9884\u6d4b\u7684\uff1b\u6000\u7591\u7684\n"}, {"question": "ad", "answer": "B", "B": "n.\u5e7f\u544a\n", "A": "n.\u704c\u6728\uff0c\u704c\u6728\u4e1b\uff0c\u77ee\u6811\n", "C": "vt.\u6398\uff0c\u6316\uff1b\u91c7\u6398\n", "D": "n.\u5473\uff0c\u5473\u9053\uff1b\u98ce\u5473\n"}, {"question": "adapt", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u9002\u5e94\uff1b\u6539\u7f16\n", "B": "a.\u540c\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u540c\u7684\n", "C": "a.\u610f\u8bc6\u5230\u7684\uff1b\u6709\u610f\u7684\n", "D": "n.\u6c34\u6676\uff0c\u7ed3\u6676\u4f53\uff1b\u6676\u7c92\n"}, {"question": "add", "answer": "A", "A": "vt.\u6dfb\u52a0\uff0c\u9644\u52a0\uff0c\u63ba\u52a0\n", "B": "n.\u5de7\u514b\u529b\uff1b\u5de7\u514b\u529b\u7cd6\n", "C": "pron.\u4efb\u4f55\u4e8b\u7269\uff1b\u4e00\u5207\n", "D": "vt.\u56f4\u4f4f\uff0c\u5708\u8d77\uff1b\u9644\u4e0a\n"}, {"question": "addition", "answer": "B", "B": "n.\u52a0\uff0c\u52a0\u6cd5\uff1b\u9644\u52a0\u7269\n", "A": "n.\u52a0\uff0c\u52a0\u6cd5\uff1b\u9644\u52a0\u7269\n", "C": "n.\u6c99\u6f20vt.\u79bb\u5f03\uff1b\u64c5\u79bb\n", "D": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff1b\u5411\u2026\u4fdd\u8bc1\n"}, {"question": "additional", "answer": "B", "B": "a.\u9644\u52a0\u7684\uff0c\u8ffd\u52a0\u7684\n", "A": "n.\u7cd6\u679c\uff1b\u7802\u7cd6\u7ed3\u6676\n", "C": "n.\u60f3\u8c61\u529b\uff1b\u8bbe\u60f3\uff1b\u7231\u597d\n", "D": "n.\u8bc5\u5492\uff0c\u5492\u9a82\uff1b\u5929\u8c34\n"}, {"question": "address", "answer": "D", "D": "n.\u5730\u5740\uff1b\u6f14\u8bf4\uff1b\u8c08\u5410\n", "A": "a.\u666e\u901a\u7684\uff1b\u5171\u540c\u7684\n", "B": "ad.\u800c\u4e14prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n", "C": "n.\u8d26\u5355\uff1b\u62db\u8d34\uff1b\u7968\u636e\n"}, {"question": "adequate", "answer": "C", "C": "a.\u8db3\u591f\u7684\uff1b\u53ef\u4ee5\u80dc\u4efb\u7684\n", "A": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n", "B": "n.\u9152\u7cbe\uff0c\u4e59\u9187\n", "D": "vi.\u4f7f\u4e0d\u6ee1\uff0c\u4f7f\u4e0d\u5e73\n"}, {"question": "adjective", "answer": "C", "C": "n.\u5f62\u5bb9\u8bcda.\u5f62\u5bb9\u8bcd\u7684\n", "A": "a.\u539f\u5b50\u7684\uff1b\u539f\u5b50\u80fd\u7684\n", "B": "a.\u88ab\u6253\u788e\u7684\uff0c\u9aa8\u6298\u7684\n", "D": "n.\u82f1\u56fd\u7684\u90e1\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53bf\n"}, {"question": "adjust", "answer": "C", "C": "vt.\u8c03\u6574\uff0c\u8c03\u8282\uff1b\u6821\u6b63\n", "A": "ad.\u5341\u5206\uff0c\u5b8c\u5168\u5730\n", "B": "n.\u4e73\u623f\uff1b\u80f8\u812f\uff0c\u80f8\u819b\n", "D": "n.\u5efa\u7b51\u7269\uff0c\u5927\u697c\uff1b\u5efa\u7b51\n"}, {"question": "administration", "answer": "C", "C": "n.\u7ba1\u7406\uff1b\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\n", "A": "n.\u508d\u665a\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u665a\u4e0a\n", "B": "vi.\u6df9\u6b7b\uff0c\u6eba\u6b7b\n", "D": "n.\u5bb3\u6015\uff1b\u62c5\u5fc3vt.\u5bb3\u6015\n"}, {"question": "admire", "answer": "D", "D": "vt.\u94a6\u4f69\uff0c\u7fa1\u6155\uff0c\u8d5e\u8d4f\n", "A": "vt.\u5f81\u670d\uff0c\u6218\u80dc\uff1b\u7834\u9664\n", "B": "a.\u80fd\u5e94\u7528\u7684\uff1b\u9002\u5f53\u7684\n", "C": "vt.\u8ba1\u7b97\uff1b\u4f30\u8ba1\uff1b\u8ba1\u5212\n"}, {"question": "admission", "answer": "D", "D": "n.\u5141\u8bb8\u8fdb\u5165\uff1b\u627f\u8ba4\n", "A": "a.\u559c\u7231\u7684\uff1b\u6eba\u7231\u7684\n", "B": "vt.\u5efa\u7b51\uff1b\u5efa\u7acb\uff1b\u521b\u7acb\n", "C": "a.\u60ed\u6127(\u7684)\uff1b\u7f9e\u803b(\u7684)\n"}, {"question": "admit", "answer": "C", "C": "vt.\u627f\u8ba4\uff1b\u51c6\u8bb8\u2026\u8fdb\u5165\n", "A": "a.\u516c\u6c11\u7684\uff1b\u6587\u804c\u7684\n", "B": "a.\u4e1c\u65b9\u7684\uff1b\u671d\u4e1c\u7684\n", "D": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n"}, {"question": "adopt", "answer": "B", "B": "vt.\u6536\u517b\uff1b\u91c7\u7528\uff1b\u91c7\u53d6\n", "A": "n.\u9ec4\u74dc\n", "C": "a.\u52a0\u62ff\u5927\u7684\n", "D": "n.\u827a\u672f\uff0c\u7f8e\u672f\uff1b\u6280\u672f\n"}, {"question": "adult", "answer": "A", "A": "n.\u6210\u5e74\u4ebaa.\u6210\u5e74\u7684\n", "B": "a.\u7a7a\u7684\uff1b\u7a7a\u6d1e\u7684\n", "C": "vi.\u524d\u8fdb\uff1b\u63d0\u9ad8n.\u8fdb\u5c55\n", "D": "n.\u4e61\u4e0b\uff0c\u519c\u6751\n"}, {"question": "advance", "answer": "B", "B": "vi.\u524d\u8fdb\uff1b\u63d0\u9ad8n.\u8fdb\u5c55\n", "A": "n.\u725b\u5976\u573a\uff1b\u4e73\u5236\u54c1\n", "C": "n.\u6781\u5ea6\u75db\u82e6\n", "D": "n.\u65b9\u5411\uff0c\u65b9\u4f4d\uff1b\u6307\u5bfc\n"}, {"question": "advanced", "answer": "C", "C": "a.\u5148\u8fdb\u7684\uff1b\u9ad8\u7ea7\u7684\n", "A": "n.\u516b\u6708\n", "B": "n.\u90e8\uff0c\u53f8\uff0c\u5c40\uff0c\u5904\uff0c\u7cfb\n", "D": "vt.\u4f7f\u7a92\u606f\uff1b\u585e\u6ee1\n"}, {"question": "advantage", "answer": "B", "B": "n.\u4f18\u70b9\uff0c\u4f18\u52bf\uff1b\u597d\u5904\n", "A": "ad.\u51fa\u58f0\u5730\uff0c\u5927\u58f0\u5730\n", "C": "n.\u540c\u8c0b\uff0c\u4ece\u72af\uff1b\u9644\u4ef6\n", "D": "n.\u6263\u5b50\uff0c\u94a9\u5b50\uff1b\u522b\u9488\n"}, {"question": "adventure", "answer": "C", "C": "n.\u5192\u9669\uff1b\u60ca\u9669\u6d3b\u52a8\n", "A": "vi.\u9003\u8dd1\uff1b\u9038\u51fan.\u9003\u8dd1\n", "B": "a.\u8003\u8651\u5468\u5230\u7684\uff1b\u4f53\u8c05\u7684\n", "D": "n.\u7ae0\uff0c\u56de\uff0c\u7bc7\n"}, {"question": "adverb", "answer": "B", "B": "n.\u526f\u8bcd\n", "A": "n.\u7bb1(\u5b50)\uff0c\u76d2(\u5b50)\uff0c\u5957\n", "C": "n.\u7f06\uff0c\u7d22\uff1b\u7535\u7f06\uff1b\u7535\u62a5\n", "D": "n.\u521d\u5b66\u8005\uff0c\u751f\u624b\n"}, {"question": "advertisement", "answer": "A", "A": "n.\u5e7f\u544a\uff1b\u516c\u544a\uff1b\u767b\u5e7f\u544a\n", "B": "n.\u66f2\u7ebf\uff1b\u5f2fvt.\u5f04\u5f2f\n", "C": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n", "D": "n.\u96c7\u4f63\u8005\uff0c\u96c7\u4e3b\n"}, {"question": "advice", "answer": "B", "B": "n.\u529d\u544a\uff1b\u5fe0\u544a\uff1b\u610f\u89c1\n", "A": "n.\u8001\u677f\uff0c\u4e0a\u53f8vt.\u6307\u6325\n", "C": "a.\u8106\u7684\uff1b\u6613\u635f\u574f\u7684\n", "D": "vt.\u72af(\u9519\u8bef);\u5e72(\u574f\u4e8b)\n"}, {"question": "advisable", "answer": "D", "D": "n.\u660e\u667a\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n", "A": "n.\u652f\u7968\n", "B": "vi.\u5173\u5fc3\uff0c\u4ecb\u610fn.\u5c0f\u5fc3\n", "C": "n.\u795d\u8d3a\uff1b\u795d\u8d3a\u8bcd\n"}, {"question": "advise", "answer": "B", "B": "vt.\u529d\u544a\uff1b\u5efa\u8bae\uff1b\u901a\u77e5\n", "A": "num.\u516b\uff0c\u516b\u4e2a\uff0c\u7b2c\u516b\n", "C": "a.\u6df1\u7684\uff1b\u7eb5\u6df1\u7684\n", "D": "vt.\u72af(\u9519\u8bef);\u5e72(\u574f\u4e8b)\n"}, {"question": "aeroplane", "answer": "A", "A": "n.\u98de\u673a\n", "B": "vt.\u624e\u7262\uff0c\u6263\u4f4f\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4e0a\u9762\uff1b\u9ad8\u4e8e\n", "D": "n.\u9f13\uff1b\u9f13\u72b6\u7269\uff0c\u5706\u6876\n"}, {"question": "affair", "answer": "C", "C": "n.\u4e8b\u60c5\uff0c\u4e8b\u4ef6\uff1b\u4e8b\u52a1\n", "A": "n.\u6d77\u5cb8\uff0c\u6d77\u6ee8(\u5730\u533a)\n", "B": "n.\u5341\u4e8c\u6708\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u4e2d\u95f4\n"}, {"question": "affect", "answer": "A", "A": "vt.\u5f71\u54cd\uff1b\u611f\u52a8\n", "B": "n.\u8702\uff0c\u5bc6\u8702\uff1b\u5fd9\u788c\u7684\u4eba\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u524d\uff1b\u5411\u2026\n", "D": "n.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4ea4\u901a\n"}, {"question": "aluminium", "answer": "B", "B": "n.\u94dd\n", "A": "n.\u6805\u680f\uff0c\u5c4f\u969c\uff1b\u969c\u788d\n", "C": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff0c\u5916\u9762\u7684\n", "D": "a.\u6700\u597d\u7684\uff1b\u6700\u5927\u7684\n"}, {"question": "always", "answer": "B", "B": "ad.\u603b\u662f\uff0c\u4e00\u76f4\uff1b\u6c38\u8fdc\n", "A": "n.\u98de\u673a\uff0c\u98de\u884c\u5668\n", "C": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "D": "n.\u519b\u961f\uff1b\u9646\u519b\n"}, {"question": "a.", "answer": "D", "D": "m", "A": "vt.\u5047\u5b9a\uff1b\u627f\u62c5\uff1b\u5448\u73b0\n", "B": "n.\u63a5\u5408\uff0c\u8fde\u63a5\uff1b\u8fde\u63a5\u8bcd\n", "C": "n.\u68c9\uff1b\u68c9\u7ebf\uff1b\u68c9\u5e03\n"}, {"question": "amaze", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u60ca\u5947\uff0c\u4f7f\u60ca\u6115\n", "A": "a.\u7c97\u5fc3\u7684\uff0c\u6f2b\u4e0d\u7ecf\u5fc3\u7684\n", "B": "vi.\u5954\u6d41\uff1b(\u8138)\u53d1\u7ea2\n", "C": "n.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5145\uff1b\u6269\u5f20\n"}, {"question": "ambition", "answer": "D", "D": "n.\u96c4\u5fc3\uff0c\u62b1\u8d1f\uff0c\u91ce\u5fc3\n", "A": "n.\u5c3a\u5bf8\uff0c\u5c3a\u5ea6\uff1b\u9762\u79ef\n", "B": "conj.\u4f46\u662f\uff0c\u53ef\u662f\n", "C": "n.\u8822\u4eba\uff0c\u50bb\u5b50vt.\u6b3a\u9a97\n"}, {"question": "ambulance", "answer": "C", "C": "n.\u6551\u62a4\u8f66\uff1b\u91ce\u6218\u533b\u9662\n", "A": "n.\u56fe\u753b\uff0c\u7d20\u63cf\uff1b\u7ed8\u56fe\n", "B": "vi.\u4f7f\u4e0d\u6ee1\uff0c\u4f7f\u4e0d\u5e73\n", "D": "ad.\u5230\u5904\uff0c\u5904\u5904\n"}, {"question": "America", "answer": "B", "B": "n.\u7f8e\u6d32\uff1b\u7f8e\u56fd\n", "A": "vi.\u5012\u574d\uff1b\u5d29\u6e83\uff0c\u74e6\u89e3\n", "C": "n.\u8ddb\u5b50\uff1b\u6b8b\u5e9f\u7684\u4eba\n", "D": "a.\u611f\u60c5\u7684\uff0c\u60c5\u7eea\u7684\n"}, {"question": "American", "answer": "C", "C": "a.\u7f8e\u6d32\u7684n.\u7f8e\u56fd\u4eba\n", "A": "a.\u8054\u90a6\u7684\uff1b\u8054\u76df\u7684\n", "B": "n.\u516b\u6708\n", "D": "vt.\u5fcd\u53d7\uff1b\u5bb9\u5fcd\n"}, {"question": "among", "answer": "C", "C": "prep.\u5728\u2026\u4e4b\u4e2d\n", "A": "ad.\u5728\u697c\u4e0ba.\u697c\u4e0b\u7684\n", "B": "n.\u8d5e\u6210\uff0c\u540c\u610f\uff1b\u6279\u51c6\n", "D": "n.\u540c\u73ed\u540c\u5b66\n"}, {"question": "amongst", "answer": "A", "A": "prep\u5728\u2026\u4e4b\u4e2d(=among)\n", "B": "vt.\u89e3\u91ca\uff1b\u4e3a\u2026\u8fa9\u89e3\n", "C": "a.\u53ef\u63a5\u53d7\u7684\uff0c\u5408\u610f\u7684\n", "D": "n.\u5929\u82b1\u677f\uff0c\u9876\u84ec\n"}, {"question": "amount", "answer": "C", "C": "n.\u603b\u6570\uff1b\u6570\u91cf\uff1b\u548c\n", "A": "n.\u827a\u672f\uff0c\u7f8e\u672f\uff1b\u6280\u672f\n", "B": "n.\u5b58\u5728\uff1b\u751f\u7269\uff1b\u751f\u547d\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u5468\u56f4\n"}, {"question": "ampere", "answer": "B", "B": "n.\u5b89\u57f9\n", "A": "n.\u738b\u51a0\uff0c\u5195\uff1b\u82b1\u51a0\n", "C": "n.\u4e61\u4e0b\uff0c\u519c\u6751\n", "D": "n.\u8bfe\u7a0b\uff1b\u8fc7\u7a0b\uff1b\u4e00\u9053\u83dc\n"}, {"question": "amplify", "answer": "B", "B": "vt.\u653e\u5927\uff0c\u589e\u5f3a\uff1b\u6269\u5927\n", "A": "n.\u7ed3\u679c\uff1b\u6548\u679c\uff0c\u6548\u529b\n", "C": "n.\u7ecf\u6d4e\uff1b\u8282\u7ea6\uff0c\u8282\u7701\n", "D": "aux."}, {"question": "amuse", "answer": "C", "C": "vt.\u9017\u2026\u4e50\uff1b\u7ed9\u2026\u5a31\u4e50\n", "A": "vi.\u62b1\u6028\uff0c\u62c6\u82e6\uff1b\u63a7\u544a\n", "B": "a.\u5149\u8f89\u7684\uff1b\u5353\u8d8a\u7684\n", "D": "a.\u88ab\u6253\u788e\u7684\uff0c\u9aa8\u6298\u7684\n"}, {"question": "analyse", "answer": "B", "B": "vt.\u5206\u6790\uff0c\u5206\u89e3\uff0c\u89e3\u6790\n", "A": "vt.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f5c\n", "C": "aux.", "D": "conj.\u4f46\u662f\uff0c\u53ef\u662f\n"}, {"question": "analysis", "answer": "A", "A": "n.\u5206\u6790\uff0c\u5206\u89e3\uff0c\u89e3\u6790\n", "B": "ad.\u5728\u4efb\u4f55\u65f6\u5019\uff1b\u66fe\u7ecf\n", "C": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u6c14\u79d1\u5b66\u7684\n", "D": "vt.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u66f4\uff1b\u6539\u505a\n"}, {"question": "ancestor", "answer": "D", "D": "n.\u7956\u5b97\uff0c\u7956\u5148\n", "A": "m", "B": "n.\u82f1\u683c\u5170\uff1b\u82f1\u56fd\n", "C": "n.\u51c6\u786e(\u6027)\uff1b\u51c6\u786e\u5ea6\n"}, {"question": "anchor", "answer": "B", "B": "n.\u951avi.\u629b\u951a\uff0c\u505c\u6cca\n", "A": "n.\u6881\uff1b\u6a2a\u6881\uff1b\u675f\uff0c\u67f1\n", "C": "n.\u5b58\u5728\uff0c\u5b9e\u5728\uff1b\u751f\u5b58\n", "D": "n.\u9053\u6b49\uff0c\u8ba4\u9519\uff0c\u8c22\u7f6a\n"}, {"question": "ancient", "answer": "D", "D": "a.\u53e4\u4ee3\u7684\uff0c\u53e4\u8001\u7684\n", "A": "ad.\u4e13\u95e8\u5730\n", "B": "n.\u4e0d\u5149\u5f69\uff1b\u4e22\u8138\u7684\u4eba\n", "C": "vt.\u8ba1\u7b97\uff0c\u4f30\u8ba1\uff0c\u4f30\u7b97\n"}, {"question": "and", "answer": "B", "B": "conj.\u548c\uff0c\u53c8\uff0c\u5e76\uff0c\u5219\n", "A": "a.\u516c\u6c11\u7684\uff1b\u6587\u804c\u7684\n", "C": "n.\u6d77\u6ee9\uff0c\u6e56\u6ee9\uff0c\u6cb3\u6ee9\n", "D": "n.\u7bad\uff1b\u7bad\u72b6\u7269\n"}, {"question": "angel", "answer": "A", "A": "n.\u5929\u4f7f\uff0c\u795e\u5dee\uff0c\u5b89\u742a\u513f\n", "B": "n.\u9646\u519b\u4e0a\u5c09\uff1b\u961f\u957f\n", "C": "n.\u6263\u5b50\uff0c\u94a9\u5b50\uff1b\u522b\u9488\n", "D": "vi.\u884c\u52a8\uff1b\u89c1\u6548n.\u884c\u4e3a\n"}, {"question": "anger", "answer": "C", "C": "n.\u6012\uff0c\u6124\u6012vt.\u4f7f\u53d1\u6012\n", "A": "n.\u5de8\u54cd\uff0c\u67aa\u58f0\uff1b\u731b\u51fb\n", "B": "a.\u5f53\u524d\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n", "D": "a.\u5e7f\u6cdb\u7684\uff1b\u7406\u89e3\u7684\n"}, {"question": "angle", "answer": "B", "B": "n.\u89d2\uff0c\u89d2\u5ea6\n", "A": "vt.\u538b\u7f29\uff0c\u4f7f\u7f29\u77ed\n", "C": "n.\u6d46\u679c(\u5982\u8349\u8393\u7b49)\n", "D": "ad.\u6781\u7aef\u5730\uff0c\u975e\u5e38\n"}, {"question": "angry", "answer": "D", "D": "a.\u6124\u6012\u7684\uff0c\u751f\u6c14\u7684\n", "A": "pron.\u6bcf\u4ef6\u4e8b\uff0c\u4e8b\u4e8b\n", "B": "n.\u764c\uff0c\u764c\u75c7\uff0c\u80bf\u7624\n", "C": "a.\u7f8e\u6d32\u7684n.\u7f8e\u56fd\u4eba\n"}, {"question": "animal", "answer": "B", "B": "n.\u52a8\u7269\uff0c\u517da.\u52a8\u7269\u7684\n", "A": "n.\u516c\u5206\uff0c\u5398\u7c73\n", "C": "n.\u60ca\u6050\uff0c\u5fe7\u8651\uff1b\u8b66\u62a5\n", "D": "vt.\u5047\u5b9a\uff1b\u627f\u62c5\uff1b\u5448\u73b0\n"}, {"question": "ankle", "answer": "A", "A": "n.\u8e1d\uff0c\u8e1d\u8282\u90e8\n", "B": "n.\u7f3a\u70b9\uff0c\u7f3a\u9677\uff0c\u6b20\u7f3a\n", "C": "n.\u7ec6\u7ef3\uff0c\u7c97\u7ebf\uff0c\u7d22\n", "D": "n.\u8ddd\u79bb\uff0c\u95f4\u8ddd\uff1b\u8fdc\u5904\n"}, {"question": "announce", "answer": "C", "C": "vt.\u5ba3\u5e03\uff0c\u5ba3\u544a\uff0c\u53d1\u8868\n", "A": "n.\u5171\u4ea7\u515a\u5458\n", "B": "n.\u5b58\u5728\uff1b\u751f\u7269\uff1b\u751f\u547d\n", "D": "n.\u8003\u8651\uff0c\u601d\u8003\uff1b\u4f53\u8d34\n"}, {"question": "announcer", "answer": "D", "D": "n.\u5ba3\u544a\u8005\uff1b\u64ad\u97f3\u5458\n", "A": "n.\u6b7b\uff0c\u6b7b\u4ea1\uff1b\u706d\u4ea1\n", "B": "n.\u6559\u5802\uff0c\u793c\u62dc\u5802\uff1b\u6559\u4f1a\n", "C": "n.\u5de5\u827a\uff1b\u624b\u827a\uff0c\u884c\u4e1a\n"}, {"question": "annoy", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u607c\u6012\uff1b\u6253\u6405\n", "B": "a.\u6bcf\u5e74\u7684n.\u5e74\u62a5\n", "C": "a.\u56f0\u96be\uff1b\u96be\u4e8b\uff1b\u56f0\u5883\n", "D": "a.\u72e1\u733e\u7684\uff0c\u72e1\u8bc8\u7684\n"}, {"question": "annual", "answer": "B", "B": "a.\u6bcf\u5e74\u7684n.\u5e74\u62a5\n", "A": "a.\u75af\u72c2\u7684\uff0c\u8352\u5510\u7684\n", "C": "n.\u7ed3\u5408\uff0c\u8054\u5408\uff1b\u5316\u5408\n", "D": "n.\u68c9\uff1b\u68c9\u7ebf\uff1b\u68c9\u5e03\n"}, {"question": "another", "answer": "A", "A": "a.\u518d\u4e00\u4e2a\u7684\uff1b\u522b\u7684\n", "B": "n.\u5316\u5b66\u5bb6\uff1b\u836f\u5242\u5e08\n", "C": "vt.\u4f20\u9001\uff1b\u8fd0\u9001\uff1b\u4f20\u64ad\n", "D": "vi.\u7531\u2026\u7ec4\u6210\uff1b\u5728\u4e8e\n"}, {"question": "answer", "answer": "A", "A": "vt.\u56de\u7b54\uff1b\u54cd\u5e94\uff1b\u9002\u5e94\n", "B": "n.\u5bbd\u5ea6\uff0c\u5e45\u5ea6\uff1b\u5e45\u9762\n", "C": "a.\u5fd9\u7684\uff0c\u7e41\u5fd9\u7684\n", "D": "a.\u5371\u9669\u7684\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\n"}, {"question": "ant", "answer": "A", "A": "n.\u8682\u8681\n", "B": "a.\u84dd\u8272\u7684n.\u84dd\u8272\n", "C": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u6597\u4e89vi.\u4f5c\u6218\n", "D": "n.\u7535\u6c60\uff1b\u4e00\u5957\uff0c\u4e00\u7ec4\n"}, {"question": "anticipate", "answer": "B", "B": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff0c\u671f\u671b\n", "A": "a.\u8868\u9762\u4e0a\u7684\uff1b\u660e\u663e\u7684\n", "C": "ad.\u5728\u8239(\u8f66)\u4e0a\uff1b\u4e0a\u8239\n", "D": "n.\u89e3\u91ca\uff0c\u8bf4\u660e\uff1b\u8fa9\u89e3\n"}, {"question": "anxiety", "answer": "C", "C": "n.\u7126\u8651\uff0c\u5fe7\u8651\uff1b\u6e34\u671b\n", "A": "n.\u96c6\u4e2d\uff1b\u4e13\u6ce8\uff1b\u6d53\u7f29\n", "B": "n.\u9ec4\u6cb9\uff1b\u5976\u6cb9\n", "D": "vt.\u8ddf\u968f\uff1b\u7ed3\u679c\u662f\n"}, {"question": "anxious", "answer": "B", "B": "a.\u5fe7\u8651\u7684\uff1b\u6e34\u671b\u7684\n", "A": "n.\u732b\uff0c\u732b\u79d1\uff0c\u732b\u76ae\n", "C": "n.\u7ed3\u679c\uff1b\u6548\u679c\uff0c\u6548\u529b\n", "D": "vt.\u4f7f\u4ece\u4e8b\u4e8e\uff1b\u8058\u7528\n"}, {"question": "any", "answer": "B", "B": "a.\u4ec0\u4e48\uff0c\u4e00\u4e9b\uff1b\u4efb\u4f55\u7684\n", "A": "vt.\u89e3\u91ca\uff1b\u4e3a\u2026\u8fa9\u89e3\n", "C": "vt.\u4f7f\u7ed3\u5408\uff1b\u517c\u6709\n", "D": "n.\u751f\u6daf\uff0c\u804c\u4e1a\uff0c\u7ecf\u5386\n"}, {"question": "anybody", "answer": "C", "C": "prep.\u4efb\u4f55\u4eba\n", "A": "n.\u7edd\u671bvi.\u7edd\u671b\n", "B": "n.\u5bb3\u6015\uff1b\u62c5\u5fc3vt.\u5bb3\u6015\n", "D": "n.\u4e61\u4e0b\uff0c\u519c\u6751\n"}, {"question": "anyhow", "answer": "A", "A": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n", "B": "a.\u5bbd\u7684\uff0c\u9614\u7684\uff1b\u5e7f\u6cdb\u7684\n", "C": "n.\u9a86\u9a7c\n", "D": "a.\u5076\u7136\u7684\uff1b\u975e\u672c\u8d28\u7684\n"}, {"question": "anyone", "answer": "A", "A": "pron.\u4efb\u4f55\u4eba\n", "B": "n.\u5206\uff1b\u5206\u5e01\uff1b\u767e\n", "C": "n.\u65f6\u4ee3\uff0c\u5e74\u4ee3\uff1b\u7eaa\u5143\n", "D": "vt.\u6f84\u6e05\uff0c\u9610\u660e\n"}, {"question": "anything", "answer": "C", "C": "pron.\u4efb\u4f55\u4e8b\u7269\uff1b\u4e00\u5207\n", "A": "n.\u76d2\u5f0f\u5f55\u97f3\u5e26\uff1b\u76d2\u5b50\n", "B": "n.\u5916\u5957\uff0c\u4e0a\u8863\uff1b\u8868\u76ae\n", "D": "n.\u6d41\u4f53\uff0c\u6db2\u4f53\n"}, {"question": "anyway", "answer": "A", "A": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n", "B": "n.\u8e1d\uff0c\u8e1d\u8282\u90e8\n", "C": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n", "D": "vt.\u628a\u2026\u5206\u7c7b\n"}, {"question": "anywhere", "answer": "B", "B": "ad.\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\n", "A": "n.\u533b\u751f\uff0c\u533b\u5e08\uff1b\u535a\u58eb\n", "C": "vt.\u5bb9\u5fcd\uff1b\u8d1f\u62c5\uff1b\u751f\u80b2\n", "D": "n.\u5c55\u89c8\uff0c\u9648\u5217\uff1b\u5c55\u89c8\u4f1a\n"}, {"question": "apart", "answer": "B", "B": "ad.\u76f8\u9694\uff1b\u5206\u5f00\uff1b\u9664\u53bb\n", "A": "vt.\u4fdd\u536b\uff0c\u9632\u5b88\n", "C": "vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u4e89\u6267n.\u4e89\u8bba\n", "D": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff1b\u5411\u2026\u4fdd\u8bc1\n"}, {"question": "apartment", "answer": "D", "D": "n.\u4e00\u5957\u516c\u5bd3\u623f\u95f4\n", "A": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n", "B": "vt.\u95ee\uff1b\u8981\u6c42\uff1b\u9080\u8bf7\n", "C": "n.\u6307\u5bfc\u8005\uff1b\u7406\u4e8b\uff1b\u5bfc\u6f14\n"}, {"question": "apologize", "answer": "D", "D": "vi.\u9053\u6b49\uff0c\u8c22\u7f6a\uff0c\u8ba4\u9519\n", "A": "n.\u957f\u9014\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "B": "n.\u70df\u56f1\uff0c\u70df\u7b52\uff1b\u73bb\u7483\u7f69\n", "C": "vt.\u63ed\u5f00\uff0c\u63ed\u53d1\uff1b\u900f\u9732\n"}, {"question": "ash", "answer": "C", "C": "n.\u7070\uff0c\u7070\u672b\uff1b\u9aa8\u7070\n", "A": "n.\u718a\uff1b\u7c97\u9c81\u7684\u4eba\n", "B": "n.\u7f8e\uff0c\u7f8e\u4e3d\uff1b\u7f8e\u4eba\n", "D": "n.\u59d4\u5458\u4f1a\uff1b\u5168\u4f53\u59d4\u5458\n"}, {"question": "ashamed", "answer": "D", "D": "a.\u60ed\u6127(\u7684)\uff1b\u7f9e\u803b(\u7684)\n", "A": "n.\u610f\u8bc6\uff0c\u89c9\u609f\uff1b\u77e5\u89c9\n", "B": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u88c5\u7f6e\uff1b\u8bbe\u8ba1\n", "C": "vt.\u5207\uff0c\u5272\uff0c\u526a\uff1b\u51cf\u5c11\n"}, {"question": "Asia", "answer": "A", "A": "n.\u4e9a\u6d32\n", "B": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff0c\u5916\u9762\u7684\n", "C": "n.\u62c5\u5b50\uff0c\u91cd\u62c5\uff1b\u88c5\u8f7d\u91cf\n", "D": "a.\u75af\u72c2\u7684\uff0c\u8352\u5510\u7684\n"}, {"question": "Asian", "answer": "A", "A": "a.\u4e9a\u6d32\u7684n.\u4e9a\u6d32\u4eba\n", "B": "n.\u9999\u8549\uff1b\u82ad\u8549\u5c5e\u690d\u7269\n", "C": "vt.\u5582(\u517b)", "D": "n.\u654c\u4eba\uff1b\u4ec7\u654c\uff1b\u654c\u5175\n"}, {"question": "aside", "answer": "D", "D": "ad.\u5728\u65c1\u8fb9\uff0c\u5230\u65c1\u8fb9\n", "A": "n.\u68c9\uff1b\u68c9\u7ebf\uff1b\u68c9\u5e03\n", "B": "n.\u53e3\u97f3\uff0c\u8154\u8c03\uff1b\u91cd\u97f3\n", "C": "n.\u82bd\uff0c\u840c\u82bd\uff1b\u84d3\u857e\n"}, {"question": "ask", "answer": "D", "D": "vt.\u95ee\uff1b\u8981\u6c42\uff1b\u9080\u8bf7\n", "A": "a.\u5728\u8fdc\u5904\u7684\uff0c\u758f\u8fdc\u7684\n", "B": "vt.\u4f7f\u607c\u6012\uff1b\u6253\u6405\n", "C": "n.\u9762\u79ef\uff1b\u5730\u533a\uff1b\u9886\u57df\n"}, {"question": "asleep", "answer": "D", "D": "a.\u7761\u7740\u7684\uff0c\u7761\u719f\u7684\n", "A": "a.\u4e3a\u2026\u7684\u7231\u7684n.\u7231\u4eba\n", "B": "n.\u6559\u80b2\uff1b\u8bad\u5bfc\uff1b\u6559\u80b2\u5b66\n", "C": "a.\u6ce8\u610f\u7684\uff1b\u6709\u793c\u8c8c\u7684\n"}, {"question": "aspect", "answer": "B", "B": "n.\u65b9\u9762\uff1b\u6837\u5b50\uff0c\u5916\u8868\n", "A": "a.\u806a\u660e\u7684\uff1b\u673a\u654f\u7684\n", "C": "n.\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\n", "D": "vt.\u8ba4\u4e3a\uff1b\u8003\u8651\uff1b\u5173\u5fc3\n"}, {"question": "assemble", "answer": "D", "D": "vt.\u96c6\u5408\uff0c\u53ec\u96c6\uff1b\u88c5\u914d\n", "A": "n.\u516c\u6c11\uff1b\u5e02\u6c11\uff0c\u5c45\u6c11\n", "B": "n.\u52a0\u62ff\u5927\n", "C": "vi.\u6709\u77e5\u89c9vt.\u89e6\uff0c\u6478\n"}, {"question": "assembly", "answer": "C", "C": "n.\u96c6\u5408\uff1b\u96c6\u4f1a\uff1b\u88c5\u914d\n", "A": "vt.\u6d78\uff0c\u8638vi.\u6d78\u4e00\u6d78\n", "B": "vt.\u5206\u6790\uff0c\u5206\u89e3\uff0c\u89e3\u6790\n", "D": "n.\u65e5\u671fvt.\u6ce8\u2026\u65e5\u671f\n"}, {"question": "assess", "answer": "D", "D": "vt.\u5bf9(\u8d22\u4ea7\u7b49)\u4f30\u4ef7\n", "A": "vi.\u4e0b\u6765\uff0c\u4e0b\u964d\uff1b\u4e0b\u503e\n", "B": "n.\u6df7\u51dd\u571f\uff1b\u5177\u4f53\u7269\n", "C": "n.\u6751\u820d\uff0c\u5c0f\u5c4b\n"}, {"question": "assign", "answer": "D", "D": "vt.\u6307\u6d3e\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u6307\u5b9a\n", "A": "n.\u8bc5\u5492\uff0c\u5492\u9a82\uff1b\u5929\u8c34\n", "B": "n.\u6027\u683c\uff1b\u7279\u6027\uff1b\u89d2\u8272\n", "C": "n.\u8ba1\u7b97\u673a\uff0c\u7535\u8111\n"}, {"question": "assignment", "answer": "D", "D": "n.\u4efb\u52a1\uff0c\u6307\u5b9a\u7684\u4f5c\u4e1a\n", "A": "n.\u8822\u4eba\uff0c\u50bb\u5b50vt.\u6b3a\u9a97\n", "B": "n.\u7f57\u76d8\uff0c\u6307\u5357\u9488\uff1b\u5706\u89c4\n", "C": "n.\u70b8\u5f39vt.\u8f70\u70b8\n"}, {"question": "assist", "answer": "D", "D": "vt.\u63f4\u52a9\uff0c\u5e2e\u52a9\uff1b\u6400\u6276\n", "A": "vt.\u6f84\u6e05\uff0c\u9610\u660e\n", "B": "n.\u751f\u7269\uff0c\u52a8\u7269\uff0c\u5bb6\u755c\n", "C": "n.\u72ec\u6728\u821f\uff0c\u76ae\u8247\uff0c\u5212\u5b50\n"}, {"question": "assistant", "answer": "B", "B": "n.\u52a9\u624b\uff0c\u52a9\u7406\uff1b\u52a9\u6559\n", "A": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff1b\u5192\u5931\u7684\n", "C": "n.\u7956\u5b97\uff0c\u7956\u5148\n", "D": "a.\u597d\u5947\u7684\uff1b\u7a00\u5947\u53e4\u602a\u7684\n"}, {"question": "associate", "answer": "D", "D": "vi.\u4ea4\u5f80n.\u4f19\u4f34\uff0c\u540c\u4e8b\n", "A": "a.\u8fc7\u591a\u7684\uff0c\u6781\u5ea6\u7684\n", "B": "vt.\u8d5a\u5f97\uff0c\u6323\u5f97\uff1b\u83b7\u5f97\n", "C": "a.\u5bb3\u6015\u7684\uff1b\u62c5\u5fc3\u7684\n"}, {"question": "association", "answer": "C", "C": "n.\u534f\u4f1a\uff0c\u56e2\u4f53\uff1b\u8054\u5408\n", "A": "ad.\u4e00\u5b9a\uff0c\u5fc5\u5b9a\uff1b\u5f53\u7136\n", "B": "n.\u89e3\u91ca\uff0c\u8bf4\u660e\uff1b\u8fa9\u89e3\n", "D": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n"}, {"question": "assume", "answer": "C", "C": "vt.\u5047\u5b9a\uff1b\u627f\u62c5\uff1b\u5448\u73b0\n", "A": "n.\u7ed3\u5c3e\uff0c\u7ed3\u5c40\uff1b\u6b7b\u4ea1\n", "B": "n.\u75c5\uff0c\u75be\u75c5\uff1b\u75c5\u5bb3\n", "D": "n\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u5faa\u73af\n"}, {"question": "assure", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff1b\u5411\u2026\u4fdd\u8bc1\n", "B": "n.\u80cc\u666f\uff0c\u540e\u666f\uff0c\u7ecf\u5386\n", "C": "vt.\u902e\u6355\uff0c\u62d8\u7559\uff1b\u963b\u6b62\n", "D": "n.\u6797\u836b\u9053\uff0c\u9053\u8def\uff1b\u5927\u8857\n"}, {"question": "astonish", "answer": "B", "B": "vt.\u4f7f\u60ca\u8bb6\uff0c\u4f7f\u5403\u60ca\n", "A": "n.\u6a71\uff0c\u67dc\uff1b\u5185\u9601\n", "C": "n.\u4fd8\u864f\uff0c\u88ab\u76d1\u7981\u7684\u4eba\n", "D": "vt.&vi.&n.\u6253\u8d4c\n"}, {"question": "astronaut", "answer": "D", "D": "n.\u5b87\u5b99\u822a\u884c\u5458\uff0c\u5b87\u822a\u5458\n", "A": "n.\u679c\u5b9e\u7684\u5fc3\uff0c\u6838\u5fc3\n", "B": "n.\u540c\u4e8b\uff0c\u540c\u50da\n", "C": "n.\u7eaa\u5f8b\uff1b\u8bad\u7ec3vt.\u8bad\u7ec3\n"}, {"question": "at", "answer": "B", "B": "prep.\u5728\u2026\u91cc\uff1b\u5728\u2026\u65f6\n", "A": "vt.\u628a\u2026\u5206\u7c7b\n", "C": "n.\u89d2\uff1b\u7284\u89d2\uff1b\u8fb9\u8fdc\u5730\u533a\n", "D": "a.\u963f\u62c9\u4f2f\u7684\n"}, {"question": "athlete", "answer": "B", "B": "n.\u8fd0\u52a8\u5458\uff1b\u7530\u5f84\u8fd0\u52a8\u5458\n", "A": "a.\u5927\u6c14\u7684\uff1b\u5927\u6c14\u5c42\u7684\n", "C": "vt.\u8ba1\u7b97\uff0c\u4f30\u8ba1\uff0c\u4f30\u7b97\n", "D": "ad.\u5b9e\u9645\u4e0a\uff1b\u7adf\u7136\n"}, {"question": "Atlantic", "answer": "D", "D": "a.\u5927\u897f\u6d0b\u7684n.\u5927\u897f\u6d0b\n", "A": "vi.\u4e0d\u89c1\uff0c\u5931\u8e2a\uff1b\u6d88\u5931\n", "B": "vt.\u56f4\u4f4f\uff0c\u5708\u8d77\uff1b\u9644\u4e0a\n", "C": "n.\u949f\u9762\uff1b\u62e8\u53f7\u76d8vt.\u62e8\n"}, {"question": "atmosphere", "answer": "D", "D": "n.\u5927\u6c14\uff1b\u7a7a\u6c14\uff1b\u6c14\u6c1b\n", "A": "n.\u89e3\u91ca\uff0c\u8bf4\u660e\uff1b\u8fa9\u89e3\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u540e\u9762\n", "C": "vt.\u68c0\u67e5\uff1b\u5236\u6b62n.\u68c0\u67e5\n"}, {"question": "atmospheric", "answer": "C", "C": "a.\u5927\u6c14\u7684\uff1b\u5927\u6c14\u5c42\u7684\n", "A": "a.\u88ab\u6253\u788e\u7684\uff0c\u9aa8\u6298\u7684\n", "B": "n.\u5230\u8fbe\uff1b\u5230\u6765\uff1b\u5230\u8fbe\u8005\n", "D": "vi.\u4e0b\u6765\uff0c\u4e0b\u964d\uff1b\u4e0b\u503e\n"}, {"question": "atom", "answer": "B", "B": "n.\u539f\u5b50\uff1b\u5fae\u7c92\uff1b\u5fae\u91cf\n", "A": "n.\u57fa\u7763\u6559\u5f92\uff1b\u4fe1\u5f92\n", "C": "n.\u7a7a\u6c14\uff1b\u7a7a\u4e2d\uff1b\u5916\u89c2\n", "D": "ad.\u76f8\u9694\uff1b\u5206\u5f00\uff1b\u9664\u53bb\n"}, {"question": "atomic", "answer": "A", "A": "a.\u539f\u5b50\u7684\uff1b\u539f\u5b50\u80fd\u7684\n", "B": "vt.\u76d6\uff0c\u5305\u62ecn.\u76d6\u5b50\n", "C": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "D": "n.\u6a31\u6843\uff1b\u6a31\u6843\u6811\n"}, {"question": "attach", "answer": "B", "B": "vt.\u7f1a\uff0c\u7cfb\uff0c\u8d34\uff1b\u9644\u52a0\n", "A": "n.\u62c5\u5b50\uff0c\u91cd\u62c5\uff1b\u88c5\u8f7d\u91cf\n", "C": "n.\u8fd0\u8f93\u5de5\u5177\uff1b\u8fd0\u8f7d\u5de5\u5177\n", "D": "n.\u5bf9\u8bdd\uff0c\u5bf9\u767d\n"}, {"question": "attack", "answer": "C", "C": "vt.&vi.&n.\u653b\u51fb\uff0c\u8fdb\u653b\n", "A": "n.\u5341\u5e74\uff0c\u5341\u5e74\u671f\n", "B": "n.\u4fd8\u864f\uff0c\u88ab\u76d1\u7981\u7684\u4eba\n", "D": "vi.\u6f02\u6d41\uff0c\u6f02\u6ccan.\u6f02\u6d41\n"}, {"question": "attain", "answer": "A", "A": "vt.\u8fbe\u5230\uff0c\u83b7\u5f97\uff0c\u5b8c\u6210\n", "B": "vt.\u5efa\u7acb\uff0c\u8bbe\u7acb\uff1b\u786e\u7acb\n", "C": "n.\u5206\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u9664\u6cd5\n", "D": "a.\u6b8b\u5fcd\u7684\uff0c\u6b8b\u9177\u7684\n"}, {"question": "attempt", "answer": "C", "C": "vt.\u5c1d\u8bd5\uff0c\u8bd5\u56fen.\u4f01\u56fe\n", "A": "n.\u79cb\uff0c\u79cb\u5b63\n", "B": "vt.\u8ba1\u7b97\uff1b\u4f30\u8ba1\uff1b\u8ba1\u5212\n", "D": "n.\u804c\u8d23\uff1b\u8d23\u4efb\uff1b\u7a0e\n"}, {"question": "attend", "answer": "C", "C": "vt.\u51fa\u5e2d\uff1b\u7167\u987e\uff0c\u62a4\u7406\n", "A": "vt.\u4f7f\u65e0\u80fd\uff0c\u4f7f\u4f24\u6b8b\n", "B": "n.\u652f\u7968\n", "D": "n.\u884c\u674e\n"}, {"question": "attention", "answer": "D", "D": "n.\u6ce8\u610f\uff0c\u7559\u5fc3\uff1b\u6ce8\u610f\u529b\n", "A": "prep.\u5173\u4e8e\uff1b\u5728\u2026\u5468\u56f4\n", "B": "vt.\u5206\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5f00\n", "C": "n.\u8ba1\u7b97\u673a\uff0c\u7535\u8111\n"}, {"question": "attentive", "answer": "D", "D": "a.\u6ce8\u610f\u7684\uff1b\u6709\u793c\u8c8c\u7684\n", "A": "n.\u4e1c\uff1b\u4e1c\u90e8ad.\u5728\u4e1c\u65b9\n", "B": "n.\u540c\u8c0b\uff0c\u4ece\u72af\uff1b\u9644\u4ef6\n", "C": "n.\u5929\u4f7f\uff0c\u795e\u5dee\uff0c\u5b89\u742a\u513f\n"}, {"question": "attitude", "answer": "D", "D": "n.\u6001\u5ea6\uff0c\u770b\u6cd5\uff1b\u59ff\u52bf\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u65c1\u8fb9\n", "B": "n.\u5706\uff0c\u5706\u5468\uff1b\u5708\u5b50\n", "C": "n.\u603b\u6559\u5802\uff1b\u5927\u6559\u5802\n"}, {"question": "attract", "answer": "C", "C": "vt.\u5438\u5f15\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u8bf1\u60d1\n", "A": "a.\u7ecf\u5e38\u7684\uff1b\u6c38\u6052\u7684\n", "B": "n.\u5a74\u513f\uff1b\u5b69\u5b50\u6c14\u7684\u4eba\n", "D": "n.\u516c\u53f8\uff0c\u5546\u53f7\uff1b\u540c\u4f34\n"}, {"question": "attraction", "answer": "D", "D": "n.\u5438\u5f15\uff1b\u5438\u5f15\u529b\uff1b\u5f15\u529b\n", "A": "a.\u5b66\u9662\u7684\uff1b\u5b66\u672f\u7684\n", "B": "vt.\u4f7f\u534f\u8c03\uff0c\u8c03\u8282\n", "C": "vt.\u8fde\u63a5\uff0c\u8fde\u7ed3\uff1b\u8054\u7cfb\n"}, {"question": "attractive", "answer": "C", "C": "a.\u6709\u5438\u5f15\u529b\u7684\n", "A": "vt.\u5e86\u795d\uff1b\u6b4c\u9882\uff0c\u8d5e\u7f8e\n", "B": "vt.\u65ad\u8a00\uff1b\u58f0\u660e\uff1b\u8868\u660e\n", "D": "ad.\u5341\u5206\uff0c\u5b8c\u5168\u5730\n"}, {"question": "attribute", "answer": "C", "C": "vt.\u628a\u2026\u5f52\u56e0\u4e8en.\u5c5e\u6027\n", "A": "a.\u4e0d\u5728\u573a\u7684\uff1b\u7f3a\u4e4f\u7684\n", "B": "n.\u5e97\u5458\uff1b\u529e\u4e8b\u5458\uff0c\u804c\u5458\n", "D": "vt.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5c55\uff1b\u653e\u5927\n"}, {"question": "audience", "answer": "D", "D": "n.\u542c\u4f17\uff0c\u89c2\u4f17\uff0c\u8bfb\u8005\n", "A": "n.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\uff1b\u7406\u7531\n", "B": "vt.\u51fa\u5e2d\uff1b\u7167\u987e\uff0c\u62a4\u7406\n", "C": "a.\u559c\u7231\u7684\uff1b\u6eba\u7231\u7684\n"}, {"question": "August", "answer": "A", "A": "n.\u516b\u6708\n", "B": "vt.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f5c\n", "C": "num.\u7b2c\u5341\u4e00(\u4e2a)\n", "D": "vt.\u5141\u8bb8\uff0c\u51c6\u8bb8\uff1b\u4efb\n"}, {"question": "aunt", "answer": "D", "D": "n.\u4f2f\u6bcd\uff0c\u5a76\u6bcd\uff0c\u59d1\u6bcd\n", "A": "a.\u5411\u540e\u7684\uff1b\u5012\u7684ad.\u5012\n", "B": "a.\u53ef\u5229\u7528\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n", "C": "a.\u771f\u8bda\u7684\uff0c\u8bda\u6073\u7684\n"}, {"question": "aural", "answer": "A", "A": "a.\u8033\u7684\uff0c\u542c\u89c9\u7684\n", "B": "n.\u7406\u89e3\uff0c\u7406\u89e3\u529b\uff1b\u9886\u609f\n", "C": "a.\u5feb\u7684\uff1b\u504f\u5feb\u7684ad.\u5feb\n", "D": "n.\u96c6\u4e2d\uff1b\u4e13\u6ce8\uff1b\u6d53\u7f29\n"}, {"question": "Australia", "answer": "B", "B": "n.\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\n", "A": "n.\u6d77\u5cb8\uff0c\u6d77\u6ee8(\u5730\u533a)\n", "C": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u88c5\u7f6e\uff1b\u8bbe\u8ba1\n", "D": "a.\u503c\u5f97\u76f8\u671b\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n"}, {"question": "Australian", "answer": "B", "B": "a.\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u7684\n", "A": "n.&vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\n", "C": "n.\u7ed3\u8bba\uff0c\u63a8\u8bba\uff1b\u7ed3\u5c3e\n", "D": "n.\u62db\u5f85\u8bbe\u5907\uff1b\u9884\u5b9a\u94fa\u4f4d\n"}, {"question": "awake", "answer": "D", "D": "a.\u9192\u7740\u7684vt.\u5524\u9192\n", "A": "n.\u6d2a\u6c34vt.\u6df9\u6ca1\n", "B": "a.\u52c7\u6562\u7684\uff0c\u534e\u4e3d\u7684\n", "C": "n.\u4f5c\u8005\uff0c\u4f5c\u5bb6\n"}, {"question": "award", "answer": "B", "B": "n.\u5956\uff0c\u5956\u54c1\uff1b\u5224\u5b9a\n", "A": "n.\u7ed3\u679c\uff0c\u540e\u679c\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u540e\uff1b\u6b21\u4e8e\n", "D": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff0c\u5916\u9762\u7684\n"}, {"question": "aware", "answer": "A", "A": "a.\u77e5\u9053\u7684\uff0c\u610f\u8bc6\u5230\u7684\n", "B": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff1b\u7b49\u5f85\n", "C": "vt.\u643a\u5e26\uff1b\u8fd0\u8f7d\uff1b\u4f20\u9001\n", "D": "n.\u9ec4\u6cb9\uff1b\u5976\u6cb9\n"}, {"question": "away", "answer": "A", "A": "ad.\u79bb\u5f00\uff0c\u8fdc\u79bb\uff1b\u2026\u53bb\n", "B": "n.\u7fbd\u6bdb\uff1b\u7fce\u6bdb\uff1b\u7fbd\u72b6\u7269\n", "C": "n.\u6c11\u4e3b\uff0c\u6c11\u4e3b\u5236\n", "D": "vt.&vi.\u6253\uff0c\u6572\uff1b\u6253\u8d25\n"}, {"question": "awful", "answer": "D", "D": "a.\u4ee4\u4eba\u4e0d\u6109\u5feb\u7684\n", "A": "a.\u7279\u522b\u53d7\u559c\u7231\u7684\n", "B": "n.\u57fa\u7763\u6559\u5f92\uff1b\u4fe1\u5f92\n", "C": "n.\u5b57\u6bcd\u8868\uff0c\u5b57\u6bcd\u7cfb\u7edf\n"}, {"question": "awfully", "answer": "D", "D": "ad.\u4ee4\u4eba\u754f\u60e7\u7684\uff1b\u5f88\n", "A": "vt.\u63f4\u52a9\uff0c\u5e2e\u52a9\uff1b\u6400\u6276\n", "B": "a.\u4e0d\u771f\u5b9e\u7684\uff1b\u4f2a\u9020\u7684\n", "C": "n.\u98de\u673a\uff0c\u98de\u884c\u5668\n"}, {"question": "awkward", "answer": "B", "B": "a.\u7b28\u62d9\u7684\uff1b\u5c34\u5c2c\u7684\n", "A": "n.\u8840\uff0c\u8840\u6db2\uff1b\u8840\u7edf\n", "C": "a.\u5feb\u4e50\u7684\uff0c\u6109\u5feb\u7684\n", "D": "\u0259\u2019b\u00e6nd\u0259"}, {"question": "ax", "answer": "D", "D": "n.\u65a7\u5b50\n", "A": "a.\u4fdd\u5b88\u7684n.\u4fdd\u5b88\u7684\u4eba\n", "B": "a.\u5076\u7136\u7684\uff1b\u968f\u4fbf\u7684\n", "C": "ad.\u540e\u6765\uff0c\u4ee5\u540e\n"}, {"question": "axis", "answer": "B", "B": "n.\u8f74\uff0c\u8f74\u7ebf\uff1b\u4e2d\u5fc3\u7ebf\n", "A": "n.\u6d2a\u6c34vt.\u6df9\u6ca1\n", "C": "conj.\u5f53\u2026\u7684\u65f6\u5019\n", "D": "a.\u5411\u540e\u7684\uff1b\u5012\u7684ad.\u5012\n"}, {"question": "abandon/", "answer": "B", "B": "\u0259\u2019b\u00e6nd\u0259", "A": "n.\u7ae5\u5e74\uff0c\u5e7c\u5e74\uff1b\u65e9\u671f\n", "C": "n.\u8ba1\u7b97\uff0c\u8ba1\u7b97\u7ed3\u679c\n", "D": "n.\u6d77\u5cb8\uff0c\u6d77\u6ee8(\u5730\u533a)\n"}, {"question": "baby", "answer": "C", "C": "n.\u5a74\u513f\uff1b\u5b69\u5b50\u6c14\u7684\u4eba\n", "A": "vt.\u5047\u5b9a\uff1b\u627f\u62c5\uff1b\u5448\u73b0\n", "B": "vt.\u8c34\u8d23\uff0c\u6307\u8d23\uff1b\u5224\u5211\n", "D": "a.\u5b66\u9662\u7684\uff1b\u5b66\u672f\u7684\n"}, {"question": "back", "answer": "D", "D": "ad.\u5728\u540e\uff1b\u56de\u539f\u5904\uff1b\u56de\n", "A": "n.\u5e8a\uff0c\u5e8a\u4f4d\uff1b\u5703\uff1b\u6cb3\u5e8a\n", "B": "n.\u89c6\u529b\uff0c\u76ee\u529b\n", "C": "n.\u7bb1\uff0c\u76d2\uff1b\u5305\u7bb1\n"}, {"question": "background", "answer": "A", "A": "n.\u80cc\u666f\uff0c\u540e\u666f\uff0c\u7ecf\u5386\n", "B": "ad.\u76f8\u53cd\u5730\n", "C": "vt.\u8868\u793an.\u5feb\u8f66\uff0c\u5feb\u9012\n", "D": "n.\u6001\u5ea6\uff0c\u770b\u6cd5\uff1b\u59ff\u52bf\n"}, {"question": "backward", "answer": "D", "D": "a.\u5411\u540e\u7684\uff1b\u5012\u7684ad.\u5012\n", "A": "n.\u8033\u6735\uff1b\u542c\u529b\uff0c\u542c\u89c9\n", "B": "n.\u6905\u5b50\uff1b\u4e3b\u5e2d\n", "C": "n.\u5b87\u5b99\u822a\u884c\u5458\uff0c\u5b87\u822a\u5458\n"}, {"question": "bacteria", "answer": "C", "C": "n.\u7ec6\u83cc\n", "A": "n.\u6001\u5ea6\uff0c\u770b\u6cd5\uff1b\u59ff\u52bf\n", "B": "vt.\u4f7f\u590d\u6742\uff1b\u4f7f\u9677\u5165\n", "D": "n.\u68a6\uff1b\u68a6\u60f3vi.\u505a\u68a6\n"}, {"question": "bad", "answer": "D", "D": "a.\u574f\u7684\uff0c\u6076\u7684\uff1b\u4e25\u91cd\u7684\n", "A": "n.\u5ef6\u957f\u90e8\u5206\uff1b\u4f38\u5c55\n", "B": "n.\u9ad8\uff0c\u9ad8\u5ea6\uff1b\u9ad8\u5904\n", "C": "a.\u4e3a\u2026\u7684\u7231\u7684n.\u7231\u4eba\n"}, {"question": "badly", "answer": "A", "A": "ad.\u574f\uff0c\u5dee\uff1b\u4e25\u91cd\u5730\n", "B": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u7b49\u91cf\u7684\n", "C": "vt.\u62c5\u8d1f\u5f97\u8d77\u2026\uff1b\u63d0\u4f9b\n", "D": "vt.\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f30\u2026\u7684\u4ef7\n"}, {"question": "badminton", "answer": "B", "B": "n.\u7fbd\u6bdb\u7403\n", "A": "n.\u4ee3\u8868\u56e2\n", "C": "n.\u8ddd\u79bb\uff0c\u95f4\u8ddd\uff1b\u8fdc\u5904\n", "D": "n.\u6881\uff1b\u6a2a\u6881\uff1b\u675f\uff0c\u67f1\n"}, {"question": "bag", "answer": "D", "D": "n.\u888b\uff0c\u5305\uff0c\u94b1\u5305\uff0c\u80cc\u5305\n", "A": "a.\u5168\u90e8\u7684prep.\u5168\u90e8\n", "B": "n.\u508d\u665a\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u665a\u4e0a\n", "C": "vt.\u5b9e\u65bd\uff0c\u6267\u884c\uff1b\u5f3a\u5236\n"}, {"question": "baggage", "answer": "C", "C": "n.\u884c\u674e\n", "A": "vt.\u5e26\u6765\uff1b\u5f15\u51fa\uff1b\u4fc3\u4f7f\n", "B": "n.\u9e1f\uff0c\u79bd\n", "D": "a.\u6f6e\u6e7f\u7684\uff0c\u6709\u6e7f\u6c14\u7684\n"}, {"question": "bake", "answer": "C", "C": "vt.\u70e4\uff0c\u70d8\uff0c\u7119\uff1b\u70e7\n", "A": "ad.\u5728\u522b\u5904\uff0c\u5411\u522b\u5904\n", "B": "n.\u8fdc\u8db3\uff1b\u77ed\u9014\u65c5\u884c\n", "D": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u8fd0\u52a8\n"}, {"question": "balance", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u5e73\u8861\uff1b\u79f0n.\u5929\u5e73\n", "A": "n.\u98df\u7269\uff0c\u98df\u54c1\uff0c\u517b\u6599\n", "B": "n.\u5bb9\u5668\uff1b\u96c6\u88c5\u7bb1\n", "D": "vt.\u96c6\u5408\uff0c\u53ec\u96c6\uff1b\u88c5\u914d\n"}, {"question": "ball", "answer": "C", "C": "n.\u7403\uff0c\u7403\u72b6\u7269\uff1b\u821e\u4f1a\n", "A": "n.\u57fa\u7763\u6559\u300a\u5723\u7ecf\u300b\n", "B": "n.\u4e60\u4fd7\uff0c\u60ef\u4f8b\uff1b\u516c\u7ea6\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n"}, {"question": "balloon", "answer": "B", "B": "n.\u6c14\u7403\uff0c\u73a9\u5177\u6c14\u7403\n", "A": "vi.\u6765\uff0c\u6765\u5230\uff1b\u51fa\u73b0\n", "C": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u7531\u2026\u5f15\u8d77\n", "D": "n.\u7ae0\uff0c\u56de\uff0c\u7bc7\n"}, {"question": "banana", "answer": "B", "B": "n.\u9999\u8549\uff1b\u82ad\u8549\u5c5e\u690d\u7269\n", "A": "a.\u5feb\u4e50\u7684\uff0c\u6109\u5feb\u7684\n", "C": "n.\u5ba3\u544a\u8005\uff1b\u64ad\u97f3\u5458\n", "D": "n.\u6b27\u6d32\n"}, {"question": "band", "answer": "A", "A": "n.\u4e50\u961f\uff1b\u5e26\uff1b\u6ce2\u6bb5\n", "B": "n.\u91d1\u94a2\u77f3\uff0c\u94bb\u77f3\uff1b\u83f1\u5f62\n", "C": "vt.\u4f20\u9001\uff1b\u8fd0\u9001\uff1b\u4f20\u64ad\n", "D": "n.\u63a5\u53d7\uff0c\u9a8c\u6536\uff1b\u627f\u8ba4\n"}, {"question": "bang", "answer": "A", "A": "n.\u5de8\u54cd\uff0c\u67aa\u58f0\uff1b\u731b\u51fb\n", "B": "n.\u4fe1\u7528\u8d37\u6b3e\uff1b\u4fe1\u7528\n", "C": "a.\u660e\u786e\u7684\uff1b\u80af\u5b9a\u7684\n", "D": "n\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u5faa\u73af\n"}, {"question": "bank", "answer": "B", "B": "n.\u94f6\u884c\uff1b\u5e93\uff1b\u5ca9\uff0c\u5824\n", "A": "vt.&vi.\u4e5e\u6c42\uff1b\u8bf7\u6c42\n", "C": "n.\u5206\u5a29\uff0c\u51fa\u751f\uff1b\u51fa\u8eab\n", "D": "a.\u5927\u6c14\u7684\uff1b\u5927\u6c14\u5c42\u7684\n"}, {"question": "banner", "answer": "D", "D": "n.\u65d7\uff0c\u65d7\u5e1c\uff0c\u6a2a\u5e45\n", "A": "n.\u540c\u73ed\u540c\u5b66\n", "B": "vi.\u76f8\u7b26\u5408\uff1b\u76f8\u5f53\n", "C": "num.\u516b\uff0c\u516b\u4e2a\uff0c\u7b2c\u516b\n"}, {"question": "bar", "answer": "D", "D": "n.\u9152\u5427\u95f4\uff1b\u6761\uff0c\u6746\uff1b\u6805\n", "A": "n.&vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\n", "B": "n.\u79bd\u517d\uff0c\u755c\u751f\n", "C": "a.\u62fc\u6b7b\u7684\uff1b\u7edd\u671b\u7684\n"}, {"question": "barber", "answer": "B", "B": "n.\u7406\u53d1\u5e08\n", "A": "n.\u76d2\u5f0f\u5f55\u97f3\u5e26\uff1b\u76d2\u5b50\n", "C": "vt.\u4f7f\u6b22\u4e50\uff1b\u62db\u5f85\n", "D": "a.\u6781\u5ea6\u7684\uff1b\u5c3d\u5934\u7684\n"}, {"question": "bare", "answer": "D", "D": "a.\u8d64\u88f8\u7684\uff1b\u4ec5\u4ec5\u7684\n", "A": "n.\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\uff1b\u822a\u7ebf\n", "B": "a.\u6709\u5229\u7684\uff1b\u8d5e\u6210\u7684\n", "C": "vt.\u65ad\u8a00\uff1b\u58f0\u660e\uff1b\u8868\u660e\n"}, {"question": "bargain", "answer": "C", "C": "n.\u4ea4\u6613vi.\u8bae\u4ef7\uff1b\u6210\u4ea4\n", "A": "n.\u7535\u68af\uff1b\u5347\u964d\u673a\n", "B": "vt.\u5e94\u53d7\uff0c\u503c\u5f97\n", "D": "n.\u6346\uff0c\u5305\uff0c\u675f\uff1b\u5305\u88b1\n"}, {"question": "bark", "answer": "B", "B": "n.\u5420\u53eb\u58f0vi.\u5420\uff0c\u53eb\n", "A": "vt.\u5e94\u7528\uff0c\u5b9e\u65bd\uff0c\u4f7f\u7528\n", "C": "n.\u6597\u7bf7\uff1b\u8986\u76d6(\u7269)\n", "D": "n.\u82f1\u4ea9(=6.07\u4ea9)\n"}, {"question": "barn", "answer": "C", "C": "n.\u8c37\u4ed3\uff1b\u7272\u53e3\u68da\n", "A": "a.\u6548\u7387\u9ad8\u7684\uff0c\u6709\u80fd\u529b\u7684\n", "B": "a.\u60ef\u5e38\u7684\uff1b\u4e60\u60ef\u7684\n", "D": "n.\u9999\u8549\uff1b\u82ad\u8549\u5c5e\u690d\u7269\n"}, {"question": "barrel", "answer": "B", "B": "n.\u6876\uff1b\u5706\u7b52\uff1b\u67aa\u7ba1\n", "A": "n.\u6559\u80b2\uff1b\u8bad\u5bfc\uff1b\u6559\u80b2\u5b66\n", "C": "n.\u53d1\u73b0\uff1b\u88ab\u53d1\u73b0\u7684\u4e8b\u7269\n", "D": "a.\u8fd1\u4f3c\u7684vt.\u8fd1\u4f3c\n"}, {"question": "barrier", "answer": "D", "D": "n.\u6805\u680f\uff0c\u5c4f\u969c\uff1b\u969c\u788d\n", "A": "pron.\u4e24\u8005(\u90fd)\n", "B": "vt.\u5305\u542b\uff0c\u5bb9\u7eb3\uff1b\u7b49\u4e8e\n", "C": "n.\u5473\uff0c\u5473\u9053\uff1b\u98ce\u5473\n"}, {"question": "base", "answer": "D", "D": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u5e95\u5c42\uff1b\u57fa\u5730\n", "A": "n.\u652f\u7968\n", "B": "vt.\u5305\u542b\uff0c\u5bb9\u7eb3\uff1b\u7b49\u4e8e\n", "C": "n.\u72ec\u6728\u821f\uff0c\u76ae\u8247\uff0c\u5212\u5b50\n"}, {"question": "basic", "answer": "B", "B": "a.\u57fa\u672c\u7684\uff0c\u57fa\u7840\u7684\n", "A": "n.\u6d77\u5cb8\uff0c\u6d77\u6ee8(\u5730\u533a)\n", "C": "n.\u5e1d\u56fd\n", "D": "n.\u6b63\u9910\uff0c\u4e3b\u9910\uff1b\u5bb4\u4f1a\n"}, {"question": "basically", "answer": "A", "A": "ad.\u57fa\u672c\u4e0a\n", "B": "n.\u8f74\uff0c\u8f74\u7ebf\uff1b\u4e2d\u5fc3\u7ebf\n", "C": "vt.\u88c5\u9970\uff0c\u88c5\u749c\uff0c\u4fee\u9970\n", "D": "a.\u6c11\u4e3b\u7684\uff0c\u6c11\u4e3b\u653f\u4f53\u7684\n"}, {"question": "basin", "answer": "A", "A": "n.\u76c6\uff0c\u6d17\u8138\u76c6\uff1b\u76c6\u5730\n", "B": "n.\u6d77\u6ee9\uff0c\u6e56\u6ee9\uff0c\u6cb3\u6ee9\n", "C": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff1b\u5bf9\u5916\u7684\n", "D": "n.\u6d0b\u767d\u83dc\uff0c\u5377\u5fc3\u83dc\n"}, {"question": "basis", "answer": "C", "C": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u6839\u636e\n", "A": "n.\u6c34\u6676\uff0c\u7ed3\u6676\u4f53\uff1b\u6676\u7c92\n", "B": "vt.\u5bb9\u7eb3\uff1b\u4f9b\u5e94\uff0c\u4f9b\u7ed9\n", "D": "pron.\u6bcf\u4ef6\u4e8b\uff0c\u4e8b\u4e8b\n"}, {"question": "basket", "answer": "A", "A": "n.\u7bee\uff0c\u7bd3\uff0c\u7b50\n", "B": "n.\u8910\u8272\uff0c\u68d5\u8272\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4e0a\u9762\uff1b\u9ad8\u4e8e\n", "D": "vt.\u7a7f\u8fc7\uff1b\u4f7f\u4ea4\u53c9\n"}, {"question": "basketball", "answer": "D", "D": "n.\u7bee\u7403\uff1b\u7bee\u7403\u8fd0\u52a8\n", "A": "n.\u9762\u988a\uff0c\u8138\u86cb\n", "B": "n.\u4e13\u5bb6a.\u719f\u7ec3\u7684\n", "C": "n.\u4f18\u70b9\uff0c\u4f18\u52bf\uff1b\u597d\u5904\n"}, {"question": "bat", "answer": "D", "D": "n.\u7403\u62cd\uff1b\u77ed\u68cd\uff1b\u8759\u8760\n", "A": "vi.\u4e0d\u89c1\uff0c\u5931\u8e2a\uff1b\u6d88\u5931\n", "B": "n.\u53e3\u6388\u7b14\u5f55\uff0c\u542c\u5199\n", "C": "n.\u9965\u8352\uff1b\u4e25\u91cd\u7684\u7f3a\u4e4f\n"}, {"question": "bath", "answer": "C", "C": "n.\u6d74\uff0c\u6d17\u6fa1\uff1b\u6d74\u7f38\n", "A": "n.\u8349\u7a3f\uff1b\u6c47\u7968vt.\u8d77\u8349\n", "B": "vi.\u5173\u5fc3\uff0c\u4ecb\u610fn.\u5c0f\u5fc3\n", "D": "a.\u6781\u5ea6\u7684\uff1b\u5c3d\u5934\u7684\n"}, {"question": "bathe", "answer": "C", "C": "vt.\u7ed9\u2026\u6d17\u6fa1\uff1b\u5f04\u6e7f\n", "A": "n.\u7f57\u76d8\uff0c\u6307\u5357\u9488\uff1b\u5706\u89c4\n", "B": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n", "D": "a.\u8033\u7684\uff0c\u542c\u89c9\u7684\n"}, {"question": "bathroom", "answer": "C", "C": "n.\u6d74\u5ba4\uff1b\u76e5\u6d17\u5ba4\n", "A": "n.\u81ea\u884c\u8f66vi.\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\n", "B": "a.\u52a0\u62ff\u5927\u7684\n", "D": "vi.\u6709\u77e5\u89c9vt.\u89e6\uff0c\u6478\n"}, {"question": "battery", "answer": "A", "A": "n.\u7535\u6c60\uff1b\u4e00\u5957\uff0c\u4e00\u7ec4\n", "B": "conj.\u4f46\u662f\uff0c\u53ef\u662f\n", "C": "n.\u73ed\uff0c\u73ed\u7ea7\uff1b\u9636\u7ea7\n", "D": "n.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u7b51\uff1b\u5efa\u7b51\u7269\n"}, {"question": "battle", "answer": "C", "C": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u6597\u4e89vi.\u4f5c\u6218\n", "A": "vt.\u5e94\u7528\uff0c\u5b9e\u65bd\uff0c\u4f7f\u7528\n", "B": "n.\u7ecf\u6d4e\uff1b\u8282\u7ea6\uff0c\u8282\u7701\n", "D": "a.\u5e72\u7684\uff0c\u5e72\u71e5\u7684\n"}, {"question": "bay", "answer": "D", "D": "n.\u6e7e\uff1b\u5c71\u8109\u4e2d\u7684\u51f9\u5904\n", "A": "n.\u8863\u670d\uff0c\u88ab\u8925\n", "B": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n", "C": "ad.\u76f4\u63a5\u5730\uff1b\u7acb\u5373\n"}, {"question": "B.", "answer": "C", "C": "C.", "A": "n.\u4e3e\u6b62\uff0c\u884c\u4e3a\uff1b\u6307\u5bfc\n", "B": "n.\u5e73\u5747\u6570a.\u5e73\u5747\u7684\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u540e\u9762\n"}, {"question": "be", "answer": "D", "D": "aux.", "A": "prep.\u5728\u2026\u65c1\u8fb9\n", "B": "n.\u65b9\u5411\uff0c\u65b9\u4f4d\uff1b\u6307\u5bfc\n", "C": "n.\u4f8b\u5b50\uff0c\u5b9e\u4f8b\uff1b\u6a21\u8303\n"}, {"question": "beach", "answer": "A", "A": "n.\u6d77\u6ee9\uff0c\u6e56\u6ee9\uff0c\u6cb3\u6ee9\n", "B": "n.\u98de\u673a\n", "C": "vi.\u53cd\u8df3\uff0c\u5f39\u8d77\uff1b\u8df3\u8d77\n", "D": "n.\u5e74\u9f84\uff1b\u65f6\u4ee3vt.\u53d8\u8001\n"}, {"question": "beam", "answer": "C", "C": "n.\u6881\uff1b\u6a2a\u6881\uff1b\u675f\uff0c\u67f1\n", "A": "n.\u7535\uff0c\u7535\u5b66\uff1b\u7535\u6d41\n", "B": "vt.\u5426\u5b9a\uff1b\u62d2\u7edd\u76f8\u4fe1\n", "D": "a.\u8fde\u7eed\u4e0d\u65ad\u7684\uff0c\u6301\u7eed\u7684\n"}, {"question": "bean", "answer": "A", "A": "n.\u8c46\uff0c\u8695\u8c46\n", "B": "a.\u660e\u786e\u7684\uff1b\u80af\u5b9a\u7684\n", "C": "a.\u6781\u5ea6\u7684\uff1b\u5c3d\u5934\u7684\n", "D": "n.\u7532\u677f\uff1b\u8231\u9762\uff1b\u5c42\u9762\n"}, {"question": "bear", "answer": "B", "B": "n.\u718a\uff1b\u7c97\u9c81\u7684\u4eba\n", "A": "a.\u77e5\u9053\u7684\uff0c\u610f\u8bc6\u5230\u7684\n", "C": "n.\u516c\u6c11\uff1b\u5e02\u6c11\uff0c\u5c45\u6c11\n", "D": "n.\u5316\u5408\u7269\uff1b\u590d\u5408\u8bcd\n"}, {"question": "bear", "answer": "D", "D": "vt.\u5bb9\u5fcd\uff1b\u8d1f\u62c5\uff1b\u751f\u80b2\n", "A": "n.\u5bb9\u5668\uff1b\u96c6\u88c5\u7bb1\n", "B": "n.\u5bb9\u6613\uff0c\u8212\u9002vt.\u7f13\u548c\n", "C": "a.\u6d3b\u6cfc\u7684\uff1b\u6e05\u65b0\u7684\n"}, {"question": "beard", "answer": "C", "C": "n.\u80e1\u987b\uff0c\u7edc\u816e\u80e1\u5b50\n", "A": "n.\u8822\u4eba\uff0c\u50bb\u5b50vt.\u6b3a\u9a97\n", "B": "n.\u4e00\u5957\u623f\u95f4\uff1b\u5355\u5143\u4f4f\u5b85\n", "D": "pron.\u4e24\u8005(\u90fd)\n"}, {"question": "beast", "answer": "D", "D": "n.\u517d\uff0c\u91ce\u517d\uff1b\u7272\u755c\n", "A": "a.\u76f8\u53cd\u7684n.\u76f8\u53cd\n", "B": "ad.\u5728\u524d\uff1b\u5411\u524d\uff1b\u63d0\u524d\n", "C": "n.\u7535\u5f71\u9662\uff1b\u7535\u5f71\uff0c\u5f71\u7247\n"}, {"question": "beat", "answer": "A", "A": "vt.&vi.\u6253\uff0c\u6572\uff1b\u6253\u8d25\n", "B": "n.\u519c\u573a\uff0c\u519c\u5e84\uff1b\u9972\u517b\u573a\n", "C": "ad.\u82e6\u82e6\u5730\uff1b\u60b2\u75db\u5730\n", "D": "a.\u865a\u5f31\u7684\uff1b\u5fae\u5f31\u7684\n"}, {"question": "beautiful", "answer": "C", "C": "a.\u7f8e\u7684\uff0c\u7f8e\u4e3d\u7684\n", "A": "vt.\u89e3\u91ca\uff1b\u4e3a\u2026\u8fa9\u89e3\n", "B": "a.\u7c97\u5fc3\u7684\uff0c\u6f2b\u4e0d\u7ecf\u5fc3\u7684\n", "D": "n.\u4e60\u4fd7\uff0c\u60ef\u4f8b\uff1b\u516c\u7ea6\n"}, {"question": "beauty", "answer": "D", "D": "n.\u7f8e\uff0c\u7f8e\u4e3d\uff1b\u7f8e\u4eba\n", "A": "n.\u949f\u9762\uff1b\u62e8\u53f7\u76d8vt.\u62e8\n", "B": "num.\u516b\u5341\uff0c\u516b\u5341\u4e2a\n", "C": "a.\u4fbf\u5229\u7684\uff1b\u8fd1\u4fbf\u7684\n"}, {"question": "because", "answer": "B", "B": "conj.\u7531\u4e8e\uff0c\u56e0\u4e3a\n", "A": "n.\u8bc1\u4e66\uff0c\u8bc1\u4ef6\uff0c\u6267\u7167\n", "C": "a.\u590d\u6742\u7684\uff1b\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u7684\n", "D": "n.\u63a5\u8fd1\uff1b\u901a\u9053\uff0c\u5165\u53e3\n"}, {"question": "become", "answer": "B", "B": "vi.\u53d8\u6210\uff1b\u6210\u4e3a\uff0c\u53d8\u5f97\n", "A": "vt.\u4f7f\u538c\u70e6\uff1b\u94bb\uff0c\u6316\n", "C": "n.\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\n", "D": "n.\u5bb6\uff0c\u5bb6\u5ead\uff1b\u5bb6\u65cf\n"}, {"question": "bed", "answer": "B", "B": "n.\u5e8a\uff0c\u5e8a\u4f4d\uff1b\u5703\uff1b\u6cb3\u5e8a\n", "A": "n.\u7406\u53d1\u5e08\n", "C": "n.\u884c\u674e\n", "D": "n.\u7f6a\uff0c\u7f6a\u884c\uff1b\u72af\u7f6a\n"}, {"question": "bee", "answer": "D", "D": "n.\u8702\uff0c\u5bc6\u8702\uff1b\u5fd9\u788c\u7684\u4eba\n", "A": "ad.\u51fa\u58f0\u5730\uff0c\u5927\u58f0\u5730\n", "B": "vi.\u547c\u558a\uff1b\u60ca\u53eb\n", "C": "n.\u96c6\u4e2d\uff1b\u4e13\u6ce8\uff1b\u6d53\u7f29\n"}, {"question": "beef", "answer": "A", "A": "n.\u725b\u8089\uff1b\u83dc\u725b\n", "B": "n.\u8239\u8d27\uff0c\u8d27\u7269\n", "C": "n.\u7532\u677f\uff1b\u8231\u9762\uff1b\u5c42\u9762\n", "D": "n.\u6c34\u6876\uff1b\u540a\u6876\uff1b\u94f2\u6597\n"}, {"question": "beer", "answer": "A", "A": "n.\u5564\u9152\n", "B": "n.\u7fbd\u6bdb\u7403\n", "C": "a.\u5411\u4e0b\u7684ad.\u5411\u4e0b\u5730\n", "D": "n.\u5206\u6790\uff0c\u5206\u89e3\uff0c\u89e3\u6790\n"}, {"question": "before", "answer": "D", "D": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u524d\uff1b\u5411\u2026\n", "A": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff1b\u7b49\u5f85\n", "B": "n.\u4f2f\u6bcd\uff0c\u5a76\u6bcd\uff0c\u59d1\u6bcd\n", "C": "art.\u4e00(\u4e2a)\uff1b\u6bcf\u4e00(\u4e2a)\n"}, {"question": "beg", "answer": "A", "A": "vt.&vi.\u4e5e\u6c42\uff1b\u8bf7\u6c42\n", "B": "vt.\u8868\u793an.\u5feb\u8f66\uff0c\u5feb\u9012\n", "C": "n.\u6c34\u6676\uff0c\u7ed3\u6676\u4f53\uff1b\u6676\u7c92\n", "D": "n.\u8c46\uff0c\u8695\u8c46\n"}, {"question": "beggar", "answer": "A", "A": "n.\u4e5e\u4e10\uff0c\u7a77\u4eba\n", "B": "vt.\u4f7f\u4e00\u81f4\uff1b\u7ed9\u4e88\n", "C": "vt.\u5ef6\u957f\uff1b\u6269\u5927\uff1b\u81f4\n", "D": "n.\u6905\u5b50\uff1b\u4e3b\u5e2d\n"}, {"question": "begin", "answer": "C", "C": "vi.\u5f00\u59cbvt.\u5f00\u59cb\n", "A": "vt.&n.\u4e0d\u559c\u7231\uff0c\u538c\u6076\n", "B": "vt.\u88c5\u5907\uff0c\u914d\u5907\n", "D": "ad.\u574f\uff0c\u5dee\uff1b\u4e25\u91cd\u5730\n"}, {"question": "beginner", "answer": "D", "D": "n.\u521d\u5b66\u8005\uff0c\u751f\u624b\n", "A": "a.\u7761\u7740\u7684\uff0c\u7761\u719f\u7684\n", "B": "n.\u5165\u53e3\uff0c\u95e8\u53e3\uff1b\u8fdb\u5165\n", "C": "n.\u7bee\uff0c\u7bd3\uff0c\u7b50\n"}, {"question": "beginning", "answer": "A", "A": "n.\u5f00\u59cb\uff0c\u5f00\u7aef\uff1b\u8d77\u6e90\n", "B": "n.\u540c\u5fd7\uff0c\u4eb2\u5bc6\u7684\u540c\u4f34\n", "C": "vt.\u5207\uff0c\u5272\uff0c\u526a\uff1b\u51cf\u5c11\n", "D": "vi.\u6d41\u52a8\uff1b\u98d8\u5782\uff1b\u6da8\u6f6e\n"}, {"question": "behalf", "answer": "D", "D": "n.\u5229\u76ca\uff0c\u7ef4\u62a4\uff0c\u652f\u6301\n", "A": "a.\u4eba\u5de5\u7684\uff1b\u5a07\u63c9\u9020\u4f5c\u7684\n", "B": "n.\u5564\u9152\n", "C": "n.\u82f9\u679c\uff0c\u82f9\u679c\u6811\n"}, {"question": "behave", "answer": "D", "D": "vi.\u8868\u73b0\uff0c\u4e3e\u6b62\uff1b\u8fd0\u8f6c\n", "A": "n.\u70b8\u836fa.\u7206\u70b8\u7684\n", "B": "n.\u8bf7\u6c42\uff0c\u7533\u8bf7\uff1b\u65bd\u7528\n", "C": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u5e95\u5c42\uff1b\u57fa\u5730\n"}, {"question": "behavior", "answer": "B", "B": "n.\u884c\u4e3a\uff0c\u4e3e\u6b62\uff0c\u6001\u5ea6\n", "A": "ad.\u540e\u6765\uff0c\u4ee5\u540e\n", "C": "n.\u9762\u5305\u76ae\uff1b\u786c\u5916\u76ae\n", "D": "a.\u7acb\u65b9\u5f62\u7684\uff1b\u7acb\u65b9\u7684\n"}, {"question": "behind", "answer": "C", "C": "prep.\u5728\u2026\u540e\u9762\n", "A": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u5e95\u5c42\uff1b\u57fa\u5730\n", "B": "n.\u5e2e\u52a9\uff0c\u6551\u62a4\uff1b\u52a9\u624b\n", "D": "n.\u540c\u610f\uff0c\u8d5e\u6210vi.\u540c\u610f\n"}, {"question": "brandy", "answer": "A", "A": "n.\u767d\u5170\u5730\u9152\n", "B": "n.\u9752\u94dc\uff1b\u9752\u94dc\u5236\u54c1\n", "C": "vt.&vi.\u6253\uff0c\u6572\uff1b\u6253\u8d25\n", "D": "vt.\u5582(\u517b)"}, {"question": "brass", "answer": "C", "C": "n.\u9ec4\u94dc\uff1b\u9ec4\u94dc\u5668\n", "A": "n.\u79bb\u5a5a\uff0c\u79bb\u5f02vi.\u79bb\u5a5a\n", "B": "vt.\u538b\u788e\uff0c\u78be\u788e\uff1b\u9547\u538b\n", "D": "n.\u4fe1\u4efb\uff1b\u4fe1\u8d56\uff1b\u4fe1\n"}, {"question": "brave", "answer": "D", "D": "a.\u52c7\u6562\u7684\uff0c\u534e\u4e3d\u7684\n", "A": "n.\u6548\u7387\uff1b\u529f\u6548\uff0c\u6548\u80fd\n", "B": "n.\u7a7a\u6c14\uff1b\u7a7a\u4e2d\uff1b\u5916\u89c2\n", "C": "vt.\u76f8\u4fe1\uff1b\u8ba4\u4e3a\n"}, {"question": "bread", "answer": "C", "C": "n.\u9762\u5305\uff1b\u98df\u7269\uff0c\u7cae\u98df\n", "A": "ad.\u5bb9\u6613\u5730\uff1b\u8212\u9002\u7684\n", "B": "a.\u575a\u6301\u7684\uff0c\u4e00\u8d2f\u7684\n", "D": "n.\u68c9\uff1b\u68c9\u7ebf\uff1b\u68c9\u5e03\n"}, {"question": "breadth", "answer": "D", "D": "n.\u5bbd\u5ea6\uff0c\u5e45\u5ea6\uff1b\u5e45\u9762\n", "A": "n.\u8c37\u4ed3\uff1b\u7272\u53e3\u68da\n", "B": "vi.\u5f00\u59cbvt.\u5f00\u59cb\n", "C": "a.\u96be\u4ee5\u9884\u6d4b\u7684\uff1b\u6000\u7591\u7684\n"}, {"question": "break", "answer": "B", "B": "vt.\u6253\u7834\uff1b\u635f\u574f\uff1b\u7834\u574f\n", "A": "n.\u953b\u70bc\uff0c\u8bad\u7ec3vi.\u7ec3\u4e60\n", "C": "vt.\u5b9e\u65bd\uff0c\u6267\u884c\uff1b\u5f3a\u5236\n", "D": "n.\u8003\u8bd5\uff1b\u68c0\u67e5\uff0c\u7ec6\u67e5\n"}, {"question": "breakfast", "answer": "D", "D": "n.\u65e9\u996d\uff0c\u65e9\u9910\n", "A": "n.\u51fa\u73b0\uff0c\u6765\u5230\uff1b\u5916\u89c2\n", "B": "a.\u8282\u7ea6\u7684\uff1b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\n", "C": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff1b\u7b49\u5f85\n"}, {"question": "breast", "answer": "A", "A": "n.\u4e73\u623f\uff1b\u80f8\u812f\uff0c\u80f8\u819b\n", "B": "vt.\u501f\uff0c\u501f\u7528\uff0c\u501f\u4eba\n", "C": "n.\u540c\u73ed\u540c\u5b66\n", "D": "n.\u4f5c\u8005\uff0c\u4f5c\u5bb6\n"}, {"question": "breath", "answer": "C", "C": "n.\u6c14\u606f\uff0c\u547c\u5438\uff1b\u6c14\u5473\n", "A": "n.\u7f6a\uff0c\u7f6a\u884c\uff1b\u72af\u7f6a\n", "B": "n.\u7834\u574f\uff0c\u6bc1\u706d\uff0c\u6d88\u706d\n", "D": "vt.\u9a7e\u9a76\uff1b\u6253\u5165\uff1b\u9a71\n"}, {"question": "breathe", "answer": "A", "A": "vi.\u547c\u5438vt.\u547c\u5438\n", "B": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff1b\u547d\u8fd0\u7684\n", "C": "ad.\u5728\u65c1\u8fb9\uff0c\u5230\u65c1\u8fb9\n", "D": "vt.\u5207\uff0c\u5272\uff0c\u526a\uff1b\u51cf\u5c11\n"}, {"question": "breed", "answer": "C", "C": "n.\u54c1\u79cdvt.\u4f7f\u7e41\u6b96\n", "A": "n.\u9ece\u660e\uff1b\u5f00\u7aefvi.\u7834\u6653\n", "B": "n.\u5c0f\u5356\u90e8\uff1b\u4e34\u65f6\u9910\u5ba4\n", "D": "a.\u5168\u90e8\u7684\uff0c\u6574\u4e2a\u7684\n"}, {"question": "breeze", "answer": "C", "C": "n.\u5fae\u98ce\uff0c\u548c\u98ce\n", "A": "n.\u5b57\u6bcd\u8868\uff0c\u5b57\u6bcd\u7cfb\u7edf\n", "B": "ad.\u751a\u81f3\uff1b\u751a\u81f3\u66f4\uff0c\u8fd8\n", "D": "a.\u51b3\u5b9a\u6027\u7684\uff1b\u6279\u8bc4\u7684\n"}, {"question": "brick", "answer": "D", "D": "n.\u7816\uff0c\u7816\u5757\uff1b\u7816\u72b6\u7269\n", "A": "n.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\uff1b\u7406\u7531\n", "B": "a.\u81ea\u52a8\u7684\uff1b\u673a\u68b0\u7684\n", "C": "n.\u4e60\u60ef\uff0c\u98ce\u4fd7\uff1b\u6d77\u5173\n"}, {"question": "bridge", "answer": "C", "C": "n.\u6865\uff0c\u6865\u6881\uff1b\u6865\u724c\n", "A": "n.\u5c0f\u5c4b\uff1b\u8239\u8231\uff0c\u673a\u8231\n", "B": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u6765\u5230\uff1b\u4f3c\u4e4e\n", "D": "n.\u5b87\u5b99\u822a\u884c\u5458\uff0c\u5b87\u822a\u5458\n"}, {"question": "brief", "answer": "D", "D": "a.\u7b80\u77ed\u7684\uff1b\u77ed\u6682\u7684\n", "A": "vt.\u5bdf\u89c9\uff0c\u53d1\u89c9\uff1b\u4fa6\u5bdf\n", "B": "a.\u5168\u90e8\u7684\uff0c\u6574\u4e2a\u7684\n", "C": "vt.\u533a\u522b\uff0c\u8fa8\u522b\uff0c\u8ba4\u522b\n"}, {"question": "bright", "answer": "D", "D": "a.\u660e\u4eae\u7684\uff1b\u806a\u660e\u7684\n", "A": "a.\u786e\u5207\u7684\uff1b\u7cbe\u786e\u7684\n", "B": "n.\u949f\u9762\uff1b\u62e8\u53f7\u76d8vt.\u62e8\n", "C": "a.\u5e7f\u9614\u7684\uff1b\u5e7f\u6cdb\u7684\n"}, {"question": "brighten", "answer": "B", "B": "vt.\u4f7f\u53d1\u5149\uff1b\u4f7f\u5feb\u6d3b\n", "A": "n.\u5927\u4f1a\uff1b\u56fd\u4f1a\uff0c\u8bae\u4f1a\n", "C": "vt.\u4ea4\u6362\uff1b\u4ea4\u6d41n.\u4ea4\u6362\n", "D": "vt.\u62e5\u62b1\uff1b\u5305\u62ec\uff1b\u5305\u56f4\n"}, {"question": "brilliant", "answer": "B", "B": "a.\u5149\u8f89\u7684\uff1b\u5353\u8d8a\u7684\n", "A": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u5e3d\u6cbf\n", "C": "vt.\u628a\u2026\u9690\u85cf\u8d77\u6765\n", "D": "n.\u4e3b\u5e2d\uff1b\u8bae\u957f\uff0c\u4f1a\u957f\n"}, {"question": "brim", "answer": "B", "B": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u5e3d\u6cbf\n", "A": "vi.\u5f00\u59cbvt.\u5f00\u59cb\n", "C": "n.\u989d\uff1b\u7709\uff0c\u7709\u6bdb\n", "D": "n.\u6d77\u5cb8\uff0c\u6d77\u6ee8(\u5730\u533a)\n"}, {"question": "bring", "answer": "B", "B": "vt.\u5e26\u6765\uff1b\u5f15\u51fa\uff1b\u4fc3\u4f7f\n", "A": "n.\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\uff0c\u7a81\u7136\u4e8b\u4ef6\n", "C": "vt.\u4f7f\u66b4\u9732\uff1b\u63ed\u9732\n", "D": "vt.\u4fdd\u536b\uff0c\u9632\u5b88\n"}, {"question": "brisk", "answer": "D", "D": "a.\u6d3b\u6cfc\u7684\uff1b\u6e05\u65b0\u7684\n", "A": "n.\u89d2\uff0c\u89d2\u5ea6\n", "B": "n.\u8003\u8bd5\uff1b\u68c0\u67e5\uff0c\u7ec6\u67e5\n", "C": "n.\u7ec4\u6210\u90e8\u5206\uff1b\u5206\uff1b\u7ec4\u4ef6\n"}, {"question": "bristle", "answer": "A", "A": "n.\u77ed\u800c\u786c\u7684\u6bdb\uff1b\u9b03\u6bdb\n", "B": "n.\u9a74\uff1b\u7b28\u86cb\n", "C": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff1b\u5192\u5931\u7684\n", "D": "n.\u74f6\uff0c\u9152\u74f6\uff1b\u4e00\u74f6\n"}, {"question": "Britain", "answer": "C", "C": "n.\u4e0d\u5217\u98a0\uff0c\u82f1\u56fd\n", "A": "n.\u704c\u6728\uff0c\u704c\u6728\u4e1b\uff0c\u77ee\u6811\n", "B": "n.\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\uff0c\u7a81\u7136\u4e8b\u4ef6\n", "D": "vt.\u8015\uff1b\u79cd\u690d\uff1b\u57f9\u517b\n"}, {"question": "British", "answer": "D", "D": "a.\u4e0d\u5217\u98a0\u7684\uff0c\u82f1\u8054\u90a6\u7684\n", "A": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n", "B": "a.\u60ed\u6127(\u7684)\uff1b\u7f9e\u803b(\u7684)\n", "C": "n.\u4e22\u6389\uff0c\u5904\u7406\uff0c\u9500\u6bc1\n"}, {"question": "brittle", "answer": "A", "A": "a.\u8106\u7684\uff1b\u6613\u635f\u574f\u7684\n", "B": "vt.\u5c1d\u8bd5\uff0c\u8bd5\u56fen.\u4f01\u56fe\n", "C": "n.\u96c6\u4f53\u5bdd\u5ba4\uff1b\u5bbf\u820d\n", "D": "n.\u547d\u8fd0\uff0c\u5929\u6570\n"}, {"question": "broad", "answer": "B", "B": "a.\u5bbd\u7684\uff0c\u9614\u7684\uff1b\u5e7f\u6cdb\u7684\n", "A": "pron.\u6bcf\u4eba\uff0c\u4eba\u4eba\n", "C": "ad.\u65e9a.\u65e9\u7684\uff0c\u65e9\u671f\u7684\n", "D": "vi.\u54b3\uff0c\u54b3\u55fdn.\u54b3\u55fd\n"}, {"question": "broadcast", "answer": "B", "B": "n.\u5e7f\u64ad\uff0c\u64ad\u97f3\n", "A": "vt.\u8bf7\u6559\uff0c\u67e5\u9605\n", "C": "a.\u81ea\u52a8\u7684\uff1b\u673a\u68b0\u7684\n", "D": "a.\u52a0\u62ff\u5927\u7684\n"}, {"question": "broken", "answer": "B", "B": "a.\u88ab\u6253\u788e\u7684\uff0c\u9aa8\u6298\u7684\n", "A": "n.\u8bcd\u5178\uff0c\u5b57\u5178\n", "C": "a.\u767e\u5206\u5ea6\u7684\n", "D": "vt.\u643a\u5e26\uff1b\u8fd0\u8f7d\uff1b\u4f20\u9001\n"}, {"question": "bronze", "answer": "C", "C": "n.\u9752\u94dc\uff1b\u9752\u94dc\u5236\u54c1\n", "A": "vt.\u4f7f\u6eb6\u89e3\uff1b\u89e3\u6563\n", "B": "n.\u989c\u8272\uff0c\u5f69\u8272\uff1b\u989c\u6599\n", "D": "n.\u6c11\u4e3b\uff0c\u6c11\u4e3b\u5236\n"}, {"question": "brood", "answer": "C", "C": "n.\u540c\u7a9d\u5e7c\u9e1fvt.\u5b75(\u86cb)\n", "A": "ad.\u51fa\u58f0\u5730\uff0c\u5927\u58f0\u5730\n", "B": "a.\u4e3a\u2026\u7684\u7231\u7684n.\u7231\u4eba\n", "D": "n.\u82f1\u4ea9(=6.07\u4ea9)\n"}, {"question": "brook", "answer": "D", "D": "n.\u5c0f\u6cb3\uff0c\u6eaa\u6d41\n", "A": "n.\u8d70\u5eca\uff0c\u56de\u5eca\uff0c\u901a\u8def\n", "B": "n.\u5730\u7a91\uff0c\u5730\u4e0b\u5ba4\n", "C": "vt.\u4f20\u9001\uff1b\u8fd0\u9001\uff1b\u4f20\u64ad\n"}, {"question": "broom", "answer": "A", "A": "n.\u626b\u5e1a\n", "B": "n.\u4f1a\u8bae\uff0c\u8ba8\u8bba\u4f1a\n", "C": "ad.\u4ee4\u4eba\u754f\u60e7\u7684\uff1b\u5f88\n", "D": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n"}, {"question": "brother", "answer": "A", "A": "n.\u5144\u5f1f\uff1b\u540c\u4e8b\uff0c\u540c\u80de\n", "B": "vt.\u4e0d\u518d\u8003\u8651\uff1b\u89e3\u96c7\n", "C": "vt.\u6398\uff0c\u6316\uff1b\u91c7\u6398\n", "D": "vt.\u5173\uff0c\u95ed\uff1b\u7ed3\u675f\n"}, {"question": "brow", "answer": "D", "D": "n.\u989d\uff1b\u7709\uff0c\u7709\u6bdb\n", "A": "a.\u7535\u5b50\u7684\n", "B": "vi.&n.\u547c\u5401\uff1b\u7533\u8ff0\n", "C": "n.\u5c0f\u8239\uff0c\u8247\uff1b\u6e14\u8239\n"}, {"question": "brown", "answer": "C", "C": "n.\u8910\u8272\uff0c\u68d5\u8272\n", "A": "n.\u72b6\u51b5\uff0c\u72b6\u6001\uff1b\u73af\u5883\n", "B": "a.\u6d3b\u7740\u7684\uff1b\u6d3b\u8dc3\u7684\n", "D": "vt.\u79ef\u7d2fvi.\u5806\u79ef\n"}, {"question": "bruise", "answer": "B", "B": "n.\u9752\u80bf\uff0c\u4f24\u75d5\uff1b\u64e6\u4f24\n", "A": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u8bbe\uff1b\u6784\u7b51\n", "C": "n.\u65d7\uff0c\u65d7\u5e1c\uff0c\u6a2a\u5e45\n", "D": "n.\u9ec4\u6cb9\uff1b\u5976\u6cb9\n"}, {"question": "brush", "answer": "A", "A": "n.\u5237\u5b50\uff0c\u6bdb\u5237\uff1b\u753b\u7b14\n", "B": "a.\u7279\u6709\u7684n.\u7279\u6027\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u7684\u90a3\u8fb9\n", "D": "vt.\u5e86\u795d\uff1b\u6b4c\u9882\uff0c\u8d5e\u7f8e\n"}, {"question": "brute", "answer": "D", "D": "n.\u79bd\u517d\uff0c\u755c\u751f\n", "A": "ad.\u4e00\u5b9a\u5730\uff0c\u660e\u786e\u5730\n", "B": "vt.\u76f8\u671b\uff1b\u8981\u6c42n.\u613f\u671b\n", "C": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u88c5\u7f6e\uff1b\u8bbe\u8ba1\n"}, {"question": "bubble", "answer": "D", "D": "n.\u6ce1vi.\u5192\u6ce1\uff0c\u6cb8\u817e\n", "A": "n.\u7c98\u571f\uff0c\u6ce5\u571f\uff1b\u8089\u4f53\n", "B": "n.\u8d5e\u6210\uff0c\u540c\u610f\uff1b\u6279\u51c6\n", "C": "vi.\u78b0\u649e\uff0c\u5760\u843dn.\u78b0\u649e\n"}, {"question": "bucket", "answer": "B", "B": "n.\u6c34\u6876\uff1b\u540a\u6876\uff1b\u94f2\u6597\n", "A": "a.\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u5f02\u7684\n", "C": "a.\u65e0\u6b62\u5883\u7684\n", "D": "n.\u80e1\u987b\uff0c\u7edc\u816e\u80e1\u5b50\n"}, {"question": "bud", "answer": "D", "D": "n.\u82bd\uff0c\u840c\u82bd\uff1b\u84d3\u857e\n", "A": "vi.\u6d41\u52a8\uff1b\u98d8\u5782\uff1b\u6da8\u6f6e\n", "B": "vt.\u4f7f\u6eb6\u89e3\uff1b\u89e3\u6563\n", "C": "n.\u5e1d\u56fd\n"}, {"question": "build", "answer": "D", "D": "vt.\u5efa\u7b51\uff1b\u5efa\u7acb\uff1b\u521b\u7acb\n", "A": "n.\u9e7f\n", "B": "vt.\u5207\uff0c\u5272\uff0c\u526a\uff1b\u51cf\u5c11\n", "C": "n.\u5229\u76ca\uff1b\u6069\u60e0\uff1b\u6d25\u8d34\n"}, {"question": "building", "answer": "C", "C": "n.\u5efa\u7b51\u7269\uff0c\u5927\u697c\uff1b\u5efa\u7b51\n", "A": "ad.\u603b\u662f\uff0c\u4e00\u76f4\uff1b\u6c38\u8fdc\n", "B": "ad.\u76f8\u9694\uff1b\u5206\u5f00\uff1b\u9664\u53bb\n", "D": "vi.\u5bf9\u4ed8\uff0c\u5e94\u4ed8\n"}, {"question": "bullet", "answer": "B", "B": "n.\u67aa\u5f39\uff0c\u5b50\u5f39\uff0c\u5f39\u4e38\n", "A": "a.\u975e\u6d32\u7684n.\u975e\u6d32\u4eba\n", "C": "n.\u56fe\u753b\uff0c\u7d20\u63cf\uff1b\u7ed8\u56fe\n", "D": "vt.\u5206\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5f00\n"}, {"question": "bunch", "answer": "C", "C": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n", "A": "n.\u6263\u5b50\uff1b\u6309\u94aevt.\u6263\u7d27\n", "B": "n.\u6210\u5206\uff1b\u8981\u7d20\uff1b\u5143\u7d20\n", "D": "n.\u5fc5\u7136\uff1b\u80af\u5b9a\n"}, {"question": "bundle", "answer": "D", "D": "n.\u6346\uff0c\u5305\uff0c\u675f\uff1b\u5305\u88b1\n", "A": "vt.\u4f7f\u53d1\u5149\uff1b\u4f7f\u5feb\u6d3b\n", "B": "ad.\u65e9a.\u65e9\u7684\uff0c\u65e9\u671f\u7684\n", "C": "n.\u63a5\u5408\uff0c\u8fde\u63a5\uff1b\u8fde\u63a5\u8bcd\n"}, {"question": "burden", "answer": "C", "C": "n.\u62c5\u5b50\uff0c\u91cd\u62c5\uff1b\u88c5\u8f7d\u91cf\n", "A": "n.\u6c14\u606f\uff0c\u547c\u5438\uff1b\u6c14\u5473\n", "B": "vt.\u5bb9\u7eb3\uff1b\u4f9b\u5e94\uff0c\u4f9b\u7ed9\n", "D": "vi.\u53d8\u6210\uff1b\u6210\u4e3a\uff0c\u53d8\u5f97\n"}, {"question": "bureau", "answer": "C", "C": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n", "A": "n.\u7c97\u5e06\u5e03\uff1b\u4e00\u5757\u6cb9\u753b\u5e03\n", "B": "a.\u7c97\u5fc3\u7684\uff0c\u6f2b\u4e0d\u7ecf\u5fc3\u7684\n", "D": "vt.\u4f7f\u9002\u5e94\uff1b\u6539\u7f16\n"}, {"question": "burn", "answer": "B", "B": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "A": "n.\u5730\u7403\uff1b\u9646\u5730\uff0c\u5730\u9762\n", "C": "vt.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u66f4\uff1b\u6539\u505a\n", "D": "vt.\u7ed9\u2026\u6743\u5229(\u6216\u8d44\u683c)\n"}, {"question": "burst", "answer": "B", "B": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n", "A": "a.\u6d3b\u6cfc\u7684\uff1b\u6e05\u65b0\u7684\n", "C": "n.\u8001\u677f\uff0c\u4e0a\u53f8vt.\u6307\u6325\n", "D": "n.\u9752\u94dc\uff1b\u9752\u94dc\u5236\u54c1\n"}, {"question": "bury", "answer": "B", "B": "vt.\u57cb\u846c\uff0c\u846c\uff1b\u57cb\u85cf\n", "A": "n.\u68cb\uff1b\u56fd\u9645\u8c61\u68cb\n", "C": "n.\u97f3\u4e50\u4f1a\uff0c\u6f14\u594f\u4f1a\n", "D": "vt.\u8d23\u5907\uff0c\u628a\u2026\u5f52\u548e\u4e8e\n"}, {"question": "buy", "answer": "A", "A": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n", "B": "n.\u80fd\u529b\uff1b\u80fd\u8010\uff0c\u672c\u9886\n", "C": "n.\u5de8\u54cd\uff0c\u67aa\u58f0\uff1b\u731b\u51fb\n", "D": "a.\u5411\u540e\u7684\uff1b\u5012\u7684ad.\u5012\n"}, {"question": "by", "answer": "A", "A": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n", "B": "ad.\u79bb\u5f00\uff0c\u8fdc\u79bb\uff1b\u2026\u53bb\n", "C": "a.\u4e0d\u6b63\u5e38\u7684\uff1b\u53d8\u6001\u7684\n", "D": "n.\u72b6\u51b5\uff0c\u72b6\u6001\uff1b\u73af\u5883\n"}, {"question": "being", "answer": "C", "C": "n.\u5b58\u5728\uff1b\u751f\u7269\uff1b\u751f\u547d\n", "A": "n.\u6c99\u6f20vt.\u79bb\u5f03\uff1b\u64c5\u79bb\n", "B": "a.\u4eb2\u7231\u7684int.\u554a\n", "D": "n.\u8fdc\u8db3\uff1b\u77ed\u9014\u65c5\u884c\n"}, {"question": "belief", "answer": "A", "A": "n.\u4fe1\u4efb\uff0c\u76f8\u4fe1\uff1b\u4fe1\u5ff5\n", "B": "a.\u5355\u72ec\u7684ad.\u5355\u72ec\u5730\n", "C": "n.\u5546\u4e1a\uff0c\u751f\u610f\uff1b\u4e8b\u52a1\n", "D": "n.\u8bcd\u5178\uff0c\u5b57\u5178\n"}, {"question": "believe", "answer": "D", "D": "vt.\u76f8\u4fe1\uff1b\u8ba4\u4e3a\n", "A": "ad.\u7d27\u5bc6\u5730\uff0c\u63a5\u8fd1\u5730\n", "B": "n.\u4e3e\u6b62\uff0c\u884c\u4e3a\uff1b\u6307\u5bfc\n", "C": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff0c\u4f7f\u4fe1\u670d\n"}, {"question": "bell", "answer": "B", "B": "n.\u949f\uff0c\u94c3\uff0c\u95e8\u94c3\uff1b\u949f\u58f0\n", "A": "n.\u7fbd\u6bdb\u7403\n", "C": "n.\u8e1d\uff0c\u8e1d\u8282\u90e8\n", "D": "n.\u6027\u683c\uff1b\u7279\u6027\uff1b\u89d2\u8272\n"}, {"question": "belong", "answer": "D", "D": "vi.\u5c5e\u4e8e\uff0c\u9644\u5c5e\n", "A": "a.\u8033\u7684\uff0c\u542c\u89c9\u7684\n", "B": "n.\u539f\u56e0\uff0c\u7406\u7531\uff1b\u4e8b\u4e1a\n", "C": "vt.\u4f7f\u4e0d\u6109\u5feb\uff0c\u4f7f\u751f\u6c14\n"}, {"question": "beloved", "answer": "A", "A": "a.\u4e3a\u2026\u7684\u7231\u7684n.\u7231\u4eba\n", "B": "n.\u5723\u8bde\u8282\n", "C": "n.\u6000\u7591\uff1b\u7591\u8651vt.\u6000\u7591\n", "D": "n.\u4efb\u547d\uff1b\u7ea6\u5b9a\uff0c\u7ea6\u4f1a\n"}, {"question": "below", "answer": "D", "D": "prep.\u5728\u2026\u4e0b\u9762(\u4ee5\u4e0b)\n", "A": "n.\u673a\u4f1a\uff0c\u673a\u9047\uff1b\u53ef\u80fd\u6027\n", "B": "n.\u519c\u573a\uff0c\u519c\u5e84\uff1b\u9972\u517b\u573a\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4e0a\u9762\uff1b\u9ad8\u4e8e\n"}, {"question": "belt", "answer": "D", "D": "n.\u5e26\uff0c\u8170\u5e26\uff1b\u76ae\u5e26\uff1b\u533a\n", "A": "n.\u5de7\u514b\u529b\uff1b\u5de7\u514b\u529b\u7cd6\n", "B": "n.\u7ed3\u679c\uff1b\u6548\u679c\uff0c\u6548\u529b\n", "C": "vt.\u5efa\u7b51\uff1b\u5efa\u7acb\uff1b\u521b\u7acb\n"}, {"question": "bench", "answer": "A", "A": "n.\u957f\u51f3\uff0c\u6761\u51f3\uff1b\u5de5\u4f5c\u53f0\n", "B": "vt.\u9009\u4e3e\uff0c\u63a8\u9009\uff1b\u9009\u62e9\n", "C": "n.\u718a\uff1b\u7c97\u9c81\u7684\u4eba\n", "D": "n.\u519c\u4f5c\u7269\uff0c\u5e84\u7a3c\uff1b\u4e00\u719f\n"}, {"question": "bend", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u5f2f\u66f2vi.\u5f2f\u66f2\n", "A": "a.\u5927\u7684\uff0c\u5de8\u5927\u7684\n", "B": "vi.\u5954\u6d41\uff1b(\u8138)\u53d1\u7ea2\n", "D": "vt.\u7d22\u4ef7\uff1b\u63a7\u544an.\u8d39\u7528\n"}, {"question": "beneath", "answer": "C", "C": "prep.\u5728\u2026\u4e0b\u65b9\n", "A": "a.\u4eba\u5de5\u7684\uff1b\u5a07\u63c9\u9020\u4f5c\u7684\n", "B": "a.\u5168\u90e8\u7684prep.\u5168\u90e8\n", "D": "vt.\u4f7f\u731b\u649e\uff1b\u6e85n.\u731b\u51b2\n"}, {"question": "beneficial", "answer": "C", "C": "a.\u6709\u5229\u7684\uff0c\u6709\u76ca\u7684\n", "A": "n.\u51c6\u786e(\u6027)\uff1b\u51c6\u786e\u5ea6\n", "B": "vt.\u95ee\uff1b\u8981\u6c42\uff1b\u9080\u8bf7\n", "D": "n.\u5316\u5b66\n"}, {"question": "benefit", "answer": "D", "D": "n.\u5229\u76ca\uff1b\u6069\u60e0\uff1b\u6d25\u8d34\n", "A": "vt.\u53d6\u5f97\uff1b\u83b7\u5f97\uff1b\u5b66\u5230\n", "B": "a.\u5929\u751f\u7684\uff1b\u51fa\u751f\u7684\n", "C": "vi.\u5c5e\u4e8e\uff0c\u9644\u5c5e\n"}, {"question": "berry", "answer": "B", "B": "n.\u6d46\u679c(\u5982\u8349\u8393\u7b49)\n", "A": "a.\u6bd4\u8f83\u7684\uff0c\u76f8\u5bf9\u7684\n", "C": "vi.\u51fa\u73b0\uff0c\u6d8c\u73b0\uff1b\u5192\u51fa\n", "D": "n.\u988f\uff0c\u4e0b\u5df4\n"}, {"question": "beside", "answer": "A", "A": "prep.\u5728\u2026\u65c1\u8fb9\n", "B": "vi.\u805a\u7126\uff0c\u6ce8\u89c6n.\u7126\u70b9\n", "C": "vi.\u8df3\u6c34\uff1b\u6f5c\u6c34\uff1b\u4fef\u51b2\n", "D": "vt.\u4f7f\u4e00\u81f4\uff1b\u7ed9\u4e88\n"}, {"question": "besides", "answer": "B", "B": "ad.\u800c\u4e14prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n", "A": "n.\u516b\u6708\n", "C": "vt.\u6398\uff0c\u6316\uff1b\u91c7\u6398\n", "D": "n.\u8239\u575e\uff1b\u7801\u5934\uff1b\u8239\u5382\n"}, {"question": "best", "answer": "D", "D": "a.\u6700\u597d\u7684\uff1b\u6700\u5927\u7684\n", "A": "n.\u988f\uff0c\u4e0b\u5df4\n", "B": "a.\u75db\u82e6\u7684\uff1b\u4e25\u5bd2\u7684\n", "C": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n"}, {"question": "bet", "answer": "B", "B": "vt.&vi.&n.\u6253\u8d4c\n", "A": "n.\u7236\u4eb2\uff1b\u795e\u7236\uff1b\u521b\u59cb\u4eba\n", "C": "n.\u7ebf\u7d22\uff0c\u6697\u793a\uff0c\u63d0\u793a\n", "D": "vt.\u643a\u5e26\uff1b\u8fd0\u8f7d\uff1b\u4f20\u9001\n"}, {"question": "betray", "answer": "D", "D": "vt.\u80cc\u53db\uff1b\u8f9c\u8d1f\uff1b\u6cc4\u6f0f\n", "A": "n.\u6210\u5206\uff1b\u8981\u7d20\uff1b\u5143\u7d20\n", "B": "n.\u951avi.\u629b\u951a\uff0c\u505c\u6cca\n", "C": "a.\u5b8c\u6574\u7684\uff1b\u5b8c\u6210\u7684\n"}, {"question": "better", "answer": "B", "B": "a.\u8f83\u597d\u7684ad.\u66f4\u597d\u5730\n", "A": "n.\u673a\u573a\uff0c\u822a\u7a7a\u7ad9\n", "C": "n.\u5e8a\uff0c\u5e8a\u4f4d\uff1b\u5703\uff1b\u6cb3\u5e8a\n", "D": "n.\u56fe\uff0c\u56fe\u8868\uff1b\u6d77\u56fe\n"}, {"question": "between", "answer": "A", "A": "prep.\u5728\u2026\u4e2d\u95f4\n", "B": "vt.&vi.&n.\u6df7\u548c\n", "C": "ad.\u7279\u522b\uff0c\u5c24\u5176\uff0c\u683c\u5916\n", "D": "n.\u8111\uff0c\u8111\u9ad3\uff1b\u8111\u529b\n"}, {"question": "beyond", "answer": "D", "D": "prep.\u5728\u2026\u7684\u90a3\u8fb9\n", "A": "a.\u666e\u901a\u7684\uff1b\u4e60\u60ef\u7684\n", "B": "vt.\u4fdd\u8bc1\uff1b\u4fdd\u62a4\uff1b\u8d4b\u4e88\n", "C": "n.\u70b8\u836fa.\u7206\u70b8\u7684\n"}, {"question": "Bible", "answer": "A", "A": "n.\u57fa\u7763\u6559\u300a\u5723\u7ecf\u300b\n", "B": "n.\u6d41\u4f53\uff0c\u6db2\u4f53\n", "C": "a.\u4e0d\u5728\u573a\u7684\uff1b\u7f3a\u4e4f\u7684\n", "D": "n.\u4fe1\u7528\u8d37\u6b3e\uff1b\u4fe1\u7528\n"}, {"question": "bicycle", "answer": "C", "C": "n.\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u811a\u8e0f\u8f66\n", "A": "n.\u6905\u5b50\uff1b\u4e3b\u5e2d\n", "B": "vt.\u4f7f\u6cae\u4e27\uff1b\u6309\u4e0b\n", "D": "vt.\u4eab\u53d7\uff1b\u6b23\u8d4f\uff0c\u559c\u7231\n"}, {"question": "big", "answer": "A", "A": "a.\u5927\u7684\uff0c\u5de8\u5927\u7684\n", "B": "n.\u7ed3\u679c\uff0c\u540e\u679c\n", "C": "n.\u7f3a\u70b9\uff0c\u7f3a\u9677\uff0c\u6b20\u7f3a\n", "D": "n.\u6551\u62a4\u8f66\uff1b\u91ce\u6218\u533b\u9662\n"}, {"question": "bike", "answer": "C", "C": "n.\u81ea\u884c\u8f66vi.\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\n", "A": "n.\u80e1\u7f57\u535c\n", "B": "vt.\u8981\u6c42\uff1b\u9700\u8981\uff1b\u8be2\u95ee\n", "D": "vt.\u4f7f\u6fc0\u52a8\uff1b\u5f15\u8d77\n"}, {"question": "bill", "answer": "D", "D": "n.\u8d26\u5355\uff1b\u62db\u8d34\uff1b\u7968\u636e\n", "A": "vt.\u4f9b\u8ba4\uff0c\u627f\u8ba4\uff1b\u5766\u767d\n", "B": "n.\u8d27\u644a\uff1b\u516c\u7528\u7535\u8bdd\u4ead\n", "C": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n"}, {"question": "billion", "answer": "B", "B": "num.\u4e07\u4ebf(\u82f1)\n", "A": "n.\u5a74\u513f\uff1b\u5b69\u5b50\u6c14\u7684\u4eba\n", "C": "n.\u96c6\u5408\uff1b\u96c6\u4f1a\uff1b\u88c5\u914d\n", "D": "n.\u5ba2\u8f66\u53a2\uff1b\u56db\u8f6e\u9a6c\u8f66\n"}, {"question": "bind", "answer": "D", "D": "vt.\u6346\u7ed1\uff1b\u5305\u624e\uff1b\u88c5\u9489\n", "A": "n.\u7070\uff0c\u7070\u672b\uff1b\u9aa8\u7070\n", "B": "n.\u53e3\u6388\u7b14\u5f55\uff0c\u542c\u5199\n", "C": "n.\u827a\u672f\u5bb6\uff0c\u7f8e\u672f\u5bb6\n"}, {"question": "biology", "answer": "B", "B": "n.\u751f\u7269\u5b66\uff1b\u751f\u6001\u5b66\n", "A": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff0c\u52c7\u6562\u7684\n", "C": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u5c0f\u6c7d\u8f66\uff0c\u8f7f\u8f66\n", "D": "n.\u4f1a\u8bae\uff0c\u8ba8\u8bba\u4f1a\n"}, {"question": "bird", "answer": "B", "B": "n.\u9e1f\uff0c\u79bd\n", "A": "n.\u60ca\u6050\uff0c\u5fe7\u8651\uff1b\u8b66\u62a5\n", "C": "a.\u53ef\u5229\u7528\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n", "D": "n.\u5dee\u522b\uff0c\u4e0d\u540c\uff0c\u533a\u5206\n"}, {"question": "birth", "answer": "B", "B": "n.\u5206\u5a29\uff0c\u51fa\u751f\uff1b\u51fa\u8eab\n", "A": "vt.\u6559\u80b2\uff1b\u57f9\u517b\uff1b\u8bad\u7ec3\n", "C": "n.\u5143(\u8d27\u5e01\u5355\u4f4d)\n", "D": "vt.\u4f7f\u4e0d\u6109\u5feb\uff0c\u4f7f\u751f\u6c14\n"}, {"question": "birthday", "answer": "B", "B": "n.\u751f\u65e5\uff0c\u8bde\u751f\u7684\u65e5\u671f\n", "A": "a.\u53ef\u884c\u7684\uff1b\u53ef\u80fd\u7684\n", "C": "n.\u7164\uff0c\u7164\u5757\n", "D": "n.\u6df7\u51dd\u571f\uff1b\u5177\u4f53\u7269\n"}, {"question": "biscuit", "answer": "B", "B": "n.(\u82f1)\u997c\u5e72\uff1b(\u7f8e)\u8f6f\u997c\n", "A": "a.\u6e05\u6d01\u7684\uff1b\u7eaf\u6d01\u7684\n", "C": "n.\u676f\u5b50\uff1b(\u4e00)\u676f\uff1b\u5956\u676f\n", "D": "n.\u5927\u9646\uff1b\u9646\u5730\uff1b\u6d32\n"}, {"question": "bit", "answer": "B", "B": "n.\u4e00\u70b9\uff0c\u4e00\u4e9b\uff0c\u5c0f\u7247\n", "A": "vt.\u54ac\uff0c\u53ee\uff0c\u87ab\uff1b\u524c\u7a7f\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u91cc\uff1b\u5728\u2026\u65f6\n", "D": "n.\u6881\uff1b\u6a2a\u6881\uff1b\u675f\uff0c\u67f1\n"}, {"question": "bite", "answer": "B", "B": "vt.\u54ac\uff0c\u53ee\uff0c\u87ab\uff1b\u524c\u7a7f\n", "A": "a.\u5b8c\u6574\u7684\uff1b\u5b8c\u6210\u7684\n", "C": "n.\u9a74\uff1b\u7b28\u86cb\n", "D": "ad.\u5728\u522b\u5904\uff0c\u5411\u522b\u5904\n"}, {"question": "bitter", "answer": "A", "A": "a.\u75db\u82e6\u7684\uff1b\u4e25\u5bd2\u7684\n", "B": "n.\u8c46\uff0c\u8695\u8c46\n", "C": "a.\u521b\u9020\u6027\u7684\uff0c\u521b\u4f5c\u7684\n", "D": "vt.\u4f7f\u53d1\u5149\uff1b\u4f7f\u5feb\u6d3b\n"}, {"question": "bitterly", "answer": "C", "C": "ad.\u82e6\u82e6\u5730\uff1b\u60b2\u75db\u5730\n", "A": "pron.\u5404\uff0c\u5404\u81eaa.\u5404\n", "B": "n.\u5e74\u9f84\uff1b\u65f6\u4ee3vt.\u53d8\u8001\n", "D": "n.\u9ec4\u94dc\uff1b\u9ec4\u94dc\u5668\n"}, {"question": "black", "answer": "D", "D": "a.\u9ed1\u8272\u7684\uff1b\u9ed1\u6697\u7684\n", "A": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u4eea\u5668\uff1b\u5668\u5b98\n", "B": "a.\u5411\u4e0b\u7684ad.\u5411\u4e0b\u5730\n", "C": "vt.\u4f7f\u8f6c\u53d8\uff1b\u4f7f\u6539\u53d8\n"}, {"question": "blackboard", "answer": "D", "D": "n.\u9ed1\u677f\n", "A": "ad.\u51e0\u4e4e\uff0c\u5dee\u4e0d\u591a\n", "B": "a.\u4ee4\u4eba\u4e0d\u6109\u5feb\u7684\n", "C": "n.\u6d74\u5ba4\uff1b\u76e5\u6d17\u5ba4\n"}, {"question": "blade", "answer": "C", "C": "n.\u5200\u5203\uff0c\u5200\u7247\uff1b\u53f6\u7247\n", "A": "ad.\u53c8\u4e00\u6b21\uff1b\u800c\u4e14\n", "B": "n.\u57ce\u5e02\uff0c\u90fd\u5e02\n", "D": "vt.\u8d5a\u5f97\uff0c\u6323\u5f97\uff1b\u83b7\u5f97\n"}, {"question": "blame", "answer": "A", "A": "vt.\u8d23\u5907\uff0c\u628a\u2026\u5f52\u548e\u4e8e\n", "B": "a.\u810f\u7684\uff1b\u4e0b\u6d41\u7684\n", "C": "vt.\u53d6\u5f97\uff1b\u83b7\u5f97\uff1b\u5b66\u5230\n", "D": "vi.\u547c\u5438vt.\u547c\u5438\n"}, {"question": "blank", "answer": "A", "A": "a.\u7a7a\u767d\u7684n.\u7a7a\u767d\n", "B": "vi.\u6cb8\u817e\uff1b\u6c7d\u5316vt.\u716e\u6cb8\n", "C": "vt.\u6279\u8bc4\uff1b\u8bc4\u8bba\uff1b\u975e\u96be\n", "D": "n.\u8fde\u63a5\uff0c\u8054\u7cfb\uff1b\u8fde\u8d2f\u6027\n"}, {"question": "blanket", "answer": "B", "B": "n.\u6bdb\u6bef\uff0c\u6bef\u5b50\uff0c\u7f8a\u6bdb\u6bef\n", "A": "a.\u518d\u4e00\u4e2a\u7684\uff1b\u522b\u7684\n", "C": "n.\u533b\u751f\uff0c\u533b\u5e08\uff1b\u535a\u58eb\n", "D": "n.\u4e8c\u6708\n"}, {"question": "blast", "answer": "B", "B": "n.\u7206\u70b8\uff0c\u51b2\u51fb\u6ce2vt.\u70b8\n", "A": "n.\u5ba2\u8f66\u53a2\uff1b\u56db\u8f6e\u9a6c\u8f66\n", "C": "vi.&vi.&n.\u505c\u6b62\uff0c\u505c\u606f\n", "D": "n.\u827a\u672f\u5bb6\uff0c\u7f8e\u672f\u5bb6\n"}, {"question": "blaze", "answer": "A", "A": "n.\u706b\uff1b\u95ea\u5149vi.\u71c3\u70e7\n", "B": "n.\u8fde\u63a5\uff0c\u8054\u7cfb\uff1b\u8fde\u8d2f\u6027\n", "C": "vi.\u76f8\u7b26\u5408\uff1b\u76f8\u5f53\n", "D": "n.\u79c1\u7acb\u4e2d\u5b66\uff1b\u4e13\u79d1\u9662\u6821\n"}, {"question": "bleed", "answer": "B", "B": "vi.\u51fa\u8840\uff0c\u6d41\u8840\uff1b\u6ccc\u8102\n", "A": "n.\u6a71\uff0c\u67dc\uff1b\u5185\u9601\n", "C": "ad.\u56e0\u6b64\uff0c\u6240\u4ee5\uff1b\u7167\u7740\n", "D": "n.\u8f66\u8d39\uff0c\u8239\u8d39\uff0c\u7968\u4ef7\n"}, {"question": "blend", "answer": "D", "D": "vt.&vi.&n.\u6df7\u548c\n", "A": "vt.&vi.\u4e5e\u6c42\uff1b\u8bf7\u6c42\n", "B": "vt.\u8d5a\u5f97\uff0c\u6323\u5f97\uff1b\u83b7\u5f97\n", "C": "pron.\u5404\uff0c\u5404\u81eaa.\u5404\n"}, {"question": "bless", "answer": "D", "D": "vt.\u4e3a\u2026\u795d\u798f\n", "A": "n.\u65bd\u820d\uff1b\u6148\u5584\u4e8b\u4e1a\n", "B": "prep.\u6a2a\u8fc7\uff1b\u5728\u2026\u5bf9\u9762\n", "C": "vt.\u4f7f\u53d8\u51b7n.\u5bd2\u51b7\n"}, {"question": "blind", "answer": "D", "D": "a.\u778e\u7684\uff1b\u76f2\u76ee\u7684\n", "A": "a.\u7f8e\u6d32\u7684n.\u7f8e\u56fd\u4eba\n", "B": "n.\u81ea\u884c\u8f66vi.\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\n", "C": "n.\u5b9e\u9a8c\uff1b\u8bd5\u9a8c\n"}, {"question": "block", "answer": "C", "C": "n.\u8857\u533avt.\u5835\u585e\uff0c\u62e6\u963b\n", "A": "vt.\u6f14\u7ece\uff0c\u63a8\u8bba\uff0c\u63a8\u65ad\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u540e\uff1b\u6b21\u4e8e\n", "D": "n.\u9519\u8bef\uff0c\u8c2c\u8bef\uff1b\u5dee\u9519\n"}, {"question": "blood", "answer": "B", "B": "n.\u8840\uff0c\u8840\u6db2\uff1b\u8840\u7edf\n", "A": "a.\u719f\u6089\u7684\uff1b\u5192\u6627\u7684\n", "C": "a.\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u5f02\u7684\n", "D": "vt.\u4f7f\u534f\u8c03\uff0c\u8c03\u8282\n"}, {"question": "bloom", "answer": "C", "C": "n.\u82b1\uff1b\u5f00\u82b1\uff0c\u5f00\u82b1\u671f\n", "A": "n.\u540c\u4e8b\uff0c\u540c\u50da\n", "B": "a.\u5fe0\u8bda\u7684\uff1b\u5982\u5b9e\u7684\n", "D": "n.\u7ae5\u5e74\uff0c\u5e7c\u5e74\uff1b\u65e9\u671f\n"}, {"question": "blossom", "answer": "D", "D": "n.\u82b1\uff0c\u5f00\u82b1vi.\u5f00\u82b1\n", "A": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n", "B": "n.\u68b3\u5b50vt.\u68b3\u7406\n", "C": "n.\u7f50\u5934\uff0c\u542c\u5934\uff1b\u5bb9\u5668\n"}, {"question": "blow", "answer": "D", "D": "vi.\u5439\uff0c\u5439\u52a8\uff1b\u5439\u54cd\n", "A": "ad.\u65e9\u5df2\uff0c\u5df2\u7ecf\n", "B": "n.\u5bf9\u6bd4\uff0c\u5bf9\u7167\uff0c\u60ac\u6b8a\n", "C": "a.\u5546\u4e1a\u7684\uff1b\u5546\u54c1\u5316\u7684\n"}, {"question": "blue", "answer": "B", "B": "a.\u84dd\u8272\u7684n.\u84dd\u8272\n", "A": "n.\u82bd\uff0c\u840c\u82bd\uff1b\u84d3\u857e\n", "C": "vt.\u5206\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5f00\n", "D": "ad.\u66f4\u8fdc\u5730a.\u66f4\u8fdc\u7684\n"}, {"question": "board", "answer": "B", "B": "n.\u677fvt.\u4e0a(\u8239\u3001\u8f66\u7b49)\n", "A": "vt.\u4fdd\u8bc1\uff1b\u4fdd\u62a4\uff1b\u8d4b\u4e88\n", "C": "n.\u5546\u4e1a\uff0c\u751f\u610f\uff1b\u4e8b\u52a1\n", "D": "n.\u90aa\u6076\uff1b\u7978\u5bb3a.\u574f\u7684\n"}, {"question": "boast", "answer": "D", "D": "vi.\u81ea\u5938vt.\u5439\u5618\n", "A": "a.\u8f83\u597d\u7684ad.\u66f4\u597d\u5730\n", "B": "n.\u9a74\uff1b\u7b28\u86cb\n", "C": "n.\u52c7\u6c14\uff0c\u80c6\u91cf\uff0c\u80c6\u8bc6\n"}, {"question": "boat", "answer": "B", "B": "n.\u5c0f\u8239\uff0c\u8247\uff1b\u6e14\u8239\n", "A": "n.\u6837\u5b50\uff0c\u65b9\u5f0f\uff1b\u98ce\u5c1a\n", "C": "a.\u9ed1\u8272\u7684\uff1b\u9ed1\u6697\u7684\n", "D": "a.\u56f0\u96be\u7684\uff1b\u96be\u5bf9\u4ed8\u7684\n"}, {"question": "body", "answer": "A", "A": "n.\u8eab\u4f53\uff1b\u4e3b\u4f53\uff1b\u5c38\u4f53\n", "B": "vi.\u9003\u8dd1\uff1b\u9038\u51fan.\u9003\u8dd1\n", "C": "n.\u9ece\u660e\uff1b\u5f00\u7aefvi.\u7834\u6653\n", "D": "vt.\u4f7f\u5e73\u8861\uff1b\u79f0n.\u5929\u5e73\n"}, {"question": "boil", "answer": "A", "A": "vi.\u6cb8\u817e\uff1b\u6c7d\u5316vt.\u716e\u6cb8\n", "B": "n.\u5bc6\u96c6\uff0c\u7a20\u5bc6\uff1b\u5bc6\u5ea6\n", "C": "n.\u98de\u673a\n", "D": "a.\u6b8b\u5fcd\u7684\uff0c\u6b8b\u9177\u7684\n"}, {"question": "bold", "answer": "C", "C": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff1b\u5192\u5931\u7684\n", "A": "a.\u5747\u5300\u7684\uff1b\u5e73\u7684\n", "B": "n.\u9152\u7cbe\uff0c\u4e59\u9187\n", "D": "vt.\u80cc\u53db\uff1b\u8f9c\u8d1f\uff1b\u6cc4\u6f0f\n"}, {"question": "bolt", "answer": "D", "D": "n.\u87ba\u6813\uff1b\u63d2\u9500vt.\u95e9\u95e8\n", "A": "n.\u6d74\uff0c\u6d17\u6fa1\uff1b\u6d74\u7f38\n", "B": "a.\u827a\u672f\u7684\uff1b\u827a\u672f\u5bb6\u7684\n", "C": "n.\u6559\u5ba4\uff0c\u8bfe\u5802\n"}, {"question": "bomb", "answer": "A", "A": "n.\u70b8\u5f39vt.\u8f70\u70b8\n", "B": "n.\u5bb6\uff0c\u5bb6\u5ead\uff1b\u5bb6\u65cf\n", "C": "n.\u73b0\u91d1\uff0c\u73b0\u6b3e\n", "D": "n.\u96c6\u4f53\u5bdd\u5ba4\uff1b\u5bbf\u820d\n"}, {"question": "bond", "answer": "A", "A": "n.\u8054\u7ed3\uff0c\u8054\u7cfb\uff1b\u516c\u503a\n", "B": "n.\u91ce\u8425\uff0c\u8425\u5730\uff0c\u5175\u8425\n", "C": "vi.\u6f02\u6d6evt.\u4f7f\u6f02\u6d6e\n", "D": "n.\u98df\u7269\uff0c\u98df\u54c1\uff0c\u517b\u6599\n"}, {"question": "bone", "answer": "C", "C": "n.\u9aa8\uff0c\u9aa8\u9abc\n", "A": "vt.\u501f\uff0c\u501f\u7528\uff0c\u501f\u4eba\n", "B": "n.\u98de\u673a\uff0c\u98de\u884c\u5668\n", "D": "n.\u5564\u9152\n"}, {"question": "book", "answer": "B", "B": "n.\u4e66\uff0c\u4e66\u7c4dvt.\u9884\u5b9a\n", "A": "n.\u8774\u8776\n", "C": "n.\u6247\u5b50\uff0c\u98ce\u6247vt.\u6247\n", "D": "vt.\u521b\u9020\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u4ea7\u751f\n"}, {"question": "boot", "answer": "D", "D": "n.\u9774\u5b50\uff0c\u957f\u7edf\u9774\n", "A": "n.(\u4e00)\u5377\uff1b\u7ebf\u5708vt.\u5377\n", "B": "n.\u8910\u8272\uff0c\u68d5\u8272\n", "C": "n.\u7070\uff0c\u7070\u672b\uff1b\u9aa8\u7070\n"}, {"question": "booth", "answer": "B", "B": "n.\u8d27\u644a\uff1b\u516c\u7528\u7535\u8bdd\u4ead\n", "A": "ad.\u76f4\u63a5\u5730\uff1b\u7acb\u5373\n", "C": "n.\u73ed\uff0c\u73ed\u7ea7\uff1b\u9636\u7ea7\n", "D": "a.\u575a\u6301\u7684\uff0c\u4e00\u8d2f\u7684\n"}, {"question": "border", "answer": "A", "A": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u8fb9\u754c\n", "B": "n.\u96c6\u4f53\u5bdd\u5ba4\uff1b\u5bbf\u820d\n", "C": "n.\u9e2d\uff0c\u96cc\u9e2d\uff1b\u9e2d\u8089\n", "D": "n.\u7a7a\u6c14\uff1b\u7a7a\u4e2d\uff1b\u5916\u89c2\n"}, {"question": "bore", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u538c\u70e6\uff1b\u94bb\uff0c\u6316\n", "A": "n.\u8003\u8bd5\uff1b\u68c0\u67e5\uff0c\u7ec6\u67e5\n", "B": "ad.\u56e0\u6b64\uff0c\u6240\u4ee5\uff1b\u7167\u7740\n", "D": "n.\u521d\u5b66\u8005\uff0c\u751f\u624b\n"}, {"question": "born", "answer": "C", "C": "a.\u5929\u751f\u7684\uff1b\u51fa\u751f\u7684\n", "A": "n.\u80fd\u529b\uff1b\u80fd\u8010\uff0c\u672c\u9886\n", "B": "n.\u5ba3\u544a\u8005\uff1b\u64ad\u97f3\u5458\n", "D": "a.\u63a5\u7740\u7684\uff1b\u4e0b\u5217\u7684\n"}, {"question": "borrow", "answer": "A", "A": "vt.\u501f\uff0c\u501f\u7528\uff0c\u501f\u4eba\n", "B": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u8fb9\u754c\n", "C": "a.\u4e1c\u65b9\u7684\uff1b\u671d\u4e1c\u7684\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u4e2d\u95f4\n"}, {"question": "bosom", "answer": "C", "C": "n.\u80f8\uff0c\u80f8\u90e8\uff1b\u5185\u5fc3\n", "A": "vt.\u9f13\u52b1\uff0c\u652f\u6301\uff0c\u52a9\u957f\n", "B": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u7531\u2026\u5f15\u8d77\n", "D": "n.\u51a0\u519b\uff0c\u5f97\u80dc\u8005\n"}, {"question": "boss", "answer": "A", "A": "n.\u8001\u677f\uff0c\u4e0a\u53f8vt.\u6307\u6325\n", "B": "n.\u6d88\u8017\u91cf\uff1b\u6d88\u8017\n", "C": "vt.\u7834\u574f\uff1b\u6d88\u706d\uff1b\u6253\u7834\n", "D": "n.\u5b57\u6bcd\u8868\uff0c\u5b57\u6bcd\u7cfb\u7edf\n"}, {"question": "both", "answer": "C", "C": "pron.\u4e24\u8005(\u90fd)\n", "A": "a.\u5148\u8fdb\u7684\uff1b\u9ad8\u7ea7\u7684\n", "B": "n.\u67dc\u53f0\uff1b\u8ba1\u6570\u5668\n", "D": "vt.\u521b\u9020\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u4ea7\u751f\n"}, {"question": "bother", "answer": "C", "C": "vt.\u70e6\u6270\uff0c\u8ff7\u60d1n.\u9ebb\u70e6\n", "A": "n.\u5e7f\u5ea6\uff1b\u8303\u56f4\uff1b\u7a0b\u5ea6\n", "B": "vt.\u4f7f\u607c\u6012\uff1b\u6253\u6405\n", "D": "n.\u6751\u820d\uff0c\u5c0f\u5c4b\n"}, {"question": "bottle", "answer": "A", "A": "n.\u74f6\uff0c\u9152\u74f6\uff1b\u4e00\u74f6\n", "B": "n.\u6797\u836b\u9053\uff0c\u9053\u8def\uff1b\u5927\u8857\n", "C": "n.\u4fd8\u864f\uff0c\u88ab\u76d1\u7981\u7684\u4eba\n", "D": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n"}, {"question": "bottom", "answer": "B", "B": "n.\u5e95\uff0c\u5e95\u90e8\uff0c\u6839\u57fa\n", "A": "n.\u542c\u4f17\uff0c\u89c2\u4f17\uff0c\u8bfb\u8005\n", "C": "n.\u8fdc\u8db3\uff1b\u77ed\u9014\u65c5\u884c\n", "D": "n.\u7f3a\u70b9\uff1b\u8fc7\u5931\uff1b\u6545\u969c\n"}, {"question": "bough", "answer": "B", "B": "n.\u6811\u679d\n", "A": "vi.\u96c7\u7528\uff1b\u7528\uff1b\u4f7f\u5fd9\u4e8e\n", "C": "n.\u5e1d\u56fd\n", "D": "n.\u56fe\u753b\uff0c\u7d20\u63cf\uff1b\u7ed8\u56fe\n"}, {"question": "bounce", "answer": "B", "B": "vi.\u53cd\u8df3\uff0c\u5f39\u8d77\uff1b\u8df3\u8d77\n", "A": "a.\u7ea4\u7ec6\u7684\uff1b\u6613\u788e\u7684\n", "C": "n.\u96c6\u4f53\u5bdd\u5ba4\uff1b\u5bbf\u820d\n", "D": "a.\u51c9\u7684\uff0c\u51b7\u9759\u7684\n"}, {"question": "bound", "answer": "D", "D": "a.\u4e00\u5b9a\u7684\uff1b\u6709\u4e49\u52a1\u7684\n", "A": "vt.\u96c6\u4e2d\uff1b\u805a\u96c6\uff1b\u6d53\u7f29\n", "B": "n.\u60ac\u5d16\uff0c\u5ced\u58c1\n", "C": "n.\u7f50\u5934\uff0c\u542c\u5934\uff1b\u5bb9\u5668\n"}, {"question": "boundary", "answer": "C", "C": "n.\u5206\u754c\u7ebf\uff0c\u529e\u754c\n", "A": "n.\u7ecf\u6d4e\uff1b\u8282\u7ea6\uff0c\u8282\u7701\n", "B": "n.\u592b\u5987\uff1b(\u4e00)\u5bf9\uff1b\u51e0\u4e2a\n", "D": "n.\u4ee3\u7406\u4eba\uff0c\u4ee3\u7406\u5546\n"}, {"question": "bow", "answer": "A", "A": "n.\u5f13\uff1b\u8774\u8776\u7ed3\uff1b\u97a0\u8eac\n", "B": "n.\u8f66\u8d39\uff0c\u8239\u8d39\uff0c\u7968\u4ef7\n", "C": "n.\u6811\u679d\uff1b\u5206\u90e8\uff1b\u5206\u79d1\n", "D": "n.\u65b9\u5411\uff0c\u65b9\u4f4d\uff1b\u6307\u5bfc\n"}, {"question": "bowl", "answer": "A", "A": "n.\u7897\uff0c\u94b5\uff1b\u7897\u72b6\u7269\n", "B": "conj.\u4f46\u662f\uff0c\u53ef\u662f\n", "C": "n.\u5de5\u7a0b\uff0c\u5de5\u7a0b\u5b66\n", "D": "vt.\u6d78\uff0c\u8638vi.\u6d78\u4e00\u6d78\n"}, {"question": "box", "answer": "D", "D": "n.\u7bb1\uff0c\u76d2\uff1b\u5305\u7bb1\n", "A": "ad.\u6781\u7aef\u5730\uff0c\u975e\u5e38\n", "B": "vt.\u4f7f\u84b8\u53d1vi.\u84b8\u53d1\n", "C": "n.\u62c5\u5b50\uff0c\u91cd\u62c5\uff1b\u88c5\u8f7d\u91cf\n"}, {"question": "box", "answer": "D", "D": "vi.\u62f3\u51fb\uff0c\u6253\u62f3\n", "A": "n.\u6307\u5bfc\u8005\uff1b\u7406\u4e8b\uff1b\u5bfc\u6f14\n", "B": "n.\u77ed\u6587\uff0c\u6563\u6587\uff0c\u5c0f\u54c1\u6587\n", "C": "a.\u660e\u4eae\u7684\uff1b\u806a\u660e\u7684\n"}, {"question": "boy", "answer": "B", "B": "n.\u7537\u5b69\uff0c\u5c11\u5e74\uff1b\u5bb6\u4f19\n", "A": "vi.\u4f9d\u9760\uff0c\u4f9d\u8d56\uff1b\u76f8\u4fe1\n", "C": "a.\u4e00\u5b9a\u7684\uff1b\u6709\u4e49\u52a1\u7684\n", "D": "n.\u79cb\uff0c\u79cb\u5b63\n"}, {"question": "brain", "answer": "B", "B": "n.\u8111\uff0c\u8111\u9ad3\uff1b\u8111\u529b\n", "A": "ad.\u666e\u901a\u5730\uff0c\u4e00\u822c\u5730\n", "C": "vt.\u5f62\u5bb9\uff1b\u63cf\u5199\uff0c\u63cf\u7ed8\n", "D": "vt.&vi.&n.\u6253\u8d4c\n"}, {"question": "brake", "answer": "B", "B": "n.\u95f8\uff0c\u5239\u8f66vi.\u5236\u52a8\n", "A": "n.\u9762\u988a\uff0c\u8138\u86cb\n", "C": "n.\u65e5\u671fvt.\u6ce8\u2026\u65e5\u671f\n", "D": "vt.\u53d1\u5c55\uff1b\u5f62\u6210\uff1b\u5f00\u53d1\n"}, {"question": "branch", "answer": "B", "B": "n.\u6811\u679d\uff1b\u5206\u90e8\uff1b\u5206\u79d1\n", "A": "vi.\u9690\u7792\uff0c\u63a9\u57cbn.\u5047\u88c5\n", "C": "vt.\u4f7f\u66b4\u9732\uff1b\u63ed\u9732\n", "D": "n.\u508d\u665a\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u665a\u4e0a\n"}, {"question": "brand", "answer": "C", "C": "n.\u5546\u54c1\uff1b\u70d9\u5370vt.\u94ed\u523b\n", "A": "a.\u5355\u72ec\u7684ad.\u5355\u72ec\u5730\n", "B": "prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n", "D": "a.\u806a\u660e\u7684\uff1b\u673a\u654f\u7684\n"}, {"question": "bullet", "answer": "A", "A": "n.\u67aa\u5f39\uff0c\u5b50\u5f39\uff0c\u5f39\u4e38\n", "B": "a.\u5bb3\u6015\u7684\uff0c\u53ef\u6015\u7684\n", "C": "n.\u62c5\u5b50\uff0c\u91cd\u62c5\uff1b\u88c5\u8f7d\u91cf\n", "D": "vt.\u79ef\u7d2fvi.\u5806\u79ef\n"}, {"question": "bunch", "answer": "C", "C": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n", "A": "vt.\u4f7f\u632f\u4f5c\uff1b\u6b22\u547c\n", "B": "a.\u8003\u8651\u5468\u5230\u7684\uff1b\u4f53\u8c05\u7684\n", "D": "n.\u52a0\u62ff\u5927\n"}, {"question": "bundle", "answer": "A", "A": "n.\u6346\uff0c\u5305\uff0c\u675f\uff1b\u5305\u88b1\n", "B": "n.\u6811\u679d\uff1b\u5206\u90e8\uff1b\u5206\u79d1\n", "C": "a.\u7ecf\u5e38\u7684\uff1b\u6c38\u6052\u7684\n", "D": "n.\u5c18\uff0c\u571f\uff1b\u6c61\u7269\uff0c\u6c61\u57a2\n"}, {"question": "burden", "answer": "C", "C": "n.\u62c5\u5b50\uff0c\u91cd\u62c5\uff1b\u88c5\u8f7d\u91cf\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u91cc\uff1b\u5728\u2026\u65f6\n", "B": "vt.\u94a6\u4f69\uff0c\u7fa1\u6155\uff0c\u8d5e\u8d4f\n", "D": "n.\u5185\u5bb9\uff0c\u76ee\u5f55\uff1b\u5bb9\u91cf\n"}, {"question": "bureau", "answer": "A", "A": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n", "B": "n.\u7687\u5e1d\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4e0b\u65b9\n", "D": "vi.&vi.&n.\u505c\u6b62\uff0c\u505c\u606f\n"}, {"question": "burn", "answer": "C", "C": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "A": "vt.\u6298\u53e0\uff1b\u5408\u62e2n.\u8936\n", "B": "vt.\u6d88\u8017\uff0c\u6d88\u8d39\uff1b\u6d88\u706d\n", "D": "n.\u67f1\uff0c\u652f\u67f1\uff0c\u5706\u67f1\n"}, {"question": "burst", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n", "A": "a.\u4ee4\u4eba\u4e0d\u6109\u5feb\u7684\n", "B": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u6765\u5230\uff1b\u4f3c\u4e4e\n", "D": "n.\u98de\u673a\n"}, {"question": "bury", "answer": "A", "A": "vt.\u57cb\u846c\uff0c\u846c\uff1b\u57cb\u85cf\n", "B": "vt.\u5b9e\u65bd\uff0c\u6267\u884c\uff1b\u5f3a\u5236\n", "C": "vt.\u7ec4\u6210\uff0c\u6784\u6210\uff1b\u521b\u4f5c\n", "D": "n.\u7ec6\u7ef3\uff0c\u7c97\u7ebf\uff0c\u7d22\n"}, {"question": "bus", "answer": "A", "A": "n.\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "B": "a.\u975e\u540c\u5bfb\u5e38\u7684\uff0c\u7279\u522b\u7684\n", "C": "a.\u8fc7\u591a\u7684\uff0c\u6781\u5ea6\u7684\n", "D": "vt.\u4f7f\u80fd\u591f\uff0c\u4f7f\u53ef\u80fd\n"}, {"question": "bush", "answer": "A", "A": "n.\u704c\u6728\uff0c\u704c\u6728\u4e1b\uff0c\u77ee\u6811\n", "B": "n.\u6d3b\u529b\uff1b\u7cbe\u529b\uff1b\u80fd\n", "C": "n.\u7687\u5e1d\n", "D": "vi.\u884c\u52a8\uff1b\u89c1\u6548n.\u884c\u4e3a\n"}, {"question": "business", "answer": "C", "C": "n.\u5546\u4e1a\uff0c\u751f\u610f\uff1b\u4e8b\u52a1\n", "A": "vt.\u8981\u6c42\uff1b\u9700\u8981\uff1b\u8be2\u95ee\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u540e\uff1b\u6b21\u4e8e\n", "D": "ad.\u5176\u5b83\uff0c\u53e6\u5916a.\u522b\u7684\n"}, {"question": "busy", "answer": "B", "B": "a.\u5fd9\u7684\uff0c\u7e41\u5fd9\u7684\n", "A": "n.\u826f\u5fc3\uff0c\u9053\u5fb7\u5fc3\n", "C": "n.\u6263\u5b50\uff1b\u6309\u94aevt.\u6263\u7d27\n", "D": "a.\u5feb\u7684\uff1b\u504f\u5feb\u7684ad.\u5feb\n"}, {"question": "but", "answer": "D", "D": "conj.\u4f46\u662f\uff0c\u53ef\u662f\n", "A": "n.\u597d\u5947\uff0c\u597d\u5947\u5fc3\uff1b\u73cd\u54c1\n", "B": "aux.", "C": "vt.\u63a8\u65ad\u51fa\uff1b\u7ed3\u675f\n"}, {"question": "butcher", "answer": "B", "B": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u671f\u95f4\n", "C": "vt.\u8981\u6c42\uff1b\u9700\u8981\uff1b\u8be2\u95ee\n", "D": "vt.\u58f0\u79f0\uff0c\u4e3b\u5f20\uff1b\u7d22\u53d6\n"}, {"question": "butter", "answer": "B", "B": "n.\u9ec4\u6cb9\uff1b\u5976\u6cb9\n", "A": "a.\u53e4\u5178\u7684\uff1b\u7ecf\u5178\u7684\n", "C": "n.\u611f\u60c5\uff1b\u611f\u89c9\uff0c\u77e5\u89c9\n", "D": "vt.\u7f1a\uff0c\u7cfb\uff0c\u8d34\uff1b\u9644\u52a0\n"}, {"question": "butterfly", "answer": "B", "B": "n.\u8774\u8776\n", "A": "vt.\u9f13\u52b1\uff0c\u652f\u6301\uff0c\u52a9\u957f\n", "C": "a.\u4ec0\u4e48\uff0c\u4e00\u4e9b\uff1b\u4efb\u4f55\u7684\n", "D": "a.\u8282\u7ea6\u7684\uff1b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\n"}, {"question": "button", "answer": "A", "A": "n.\u6263\u5b50\uff1b\u6309\u94aevt.\u6263\u7d27\n", "B": "n.\u8239\u8d27\uff0c\u8d27\u7269\n", "C": "vt.\u7d22\u4ef7\uff1b\u63a7\u544an.\u8d39\u7528\n", "D": "n.\u4e8c\u8f6e\u8fd0\u8d27\u9a6c\u8f66\n"}, {"question": "buy", "answer": "B", "B": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n", "A": "vt.\u88c5\u9970\uff0c\u88c5\u749c\uff0c\u4fee\u9970\n", "C": "vt.\u8d70\u8fdb\uff0c\u8fdb\u5165\uff1b\u53c2\u52a0\n", "D": "n.\u8c61\n"}, {"question": "by", "answer": "C", "C": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u4e4b\u4e2d\n", "B": "n.\u6c11\u4e3b\uff0c\u6c11\u4e3b\u5236\n", "D": "vt.\u5f3a\u8feb\uff0c\u8feb\u4f7f\u5c48\u670d\n"}, {"question": "bulb", "answer": "A", "A": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n", "B": "prep.\u5173\u4e8e\n", "C": "n.\u751f\u65e5\uff0c\u8bde\u751f\u7684\u65e5\u671f\n", "D": "n.\u76db\u5bb4\uff0c\u7b75\u5e2d\uff1b\u8282\u65e5\n"}, {"question": "bulk", "answer": "A", "A": "n.\u7269\u4f53\uff0c\u5bb9\u79ef\uff0c\u5927\u6279\n", "B": "n.\u70b8\u5f39vt.\u8f70\u70b8\n", "C": "n.\u81ea\u52a9\u98df\u5802\n", "D": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff1b\u5411\u2026\u4fdd\u8bc1\n"}, {"question": "bull", "answer": "D", "D": "n.\u516c\u725b\uff1b\u96c4\u7684\u8c61\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n", "B": "n.\u9009\u62e9\uff0c\u6289\u62e9\n", "C": "n.\u56fe\u753b\uff0c\u7d20\u63cf\uff1b\u7ed8\u56fe\n"}, {"question": "bus", "answer": "B", "B": "n.\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "A": "n.\u603b\u6570\uff1b\u6570\u91cf\uff1b\u548c\n", "C": "n.\u7f3a\u5e2d\uff0c\u4e0d\u5728\u573a\uff1b\u7f3a\u4e4f\n", "D": "a.\u6bcf\u4e00\u7684\uff1b\u6bcf\u9694\u2026\u7684\n"}, {"question": "bush", "answer": "B", "B": "n.\u704c\u6728\uff0c\u704c\u6728\u4e1b\uff0c\u77ee\u6811\n", "A": "n.\u8857\u533avt.\u5835\u585e\uff0c\u62e6\u963b\n", "C": "n.\u6559\u5ba4\uff0c\u8bfe\u5802\n", "D": "a.\u5747\u5300\u7684\uff1b\u5e73\u7684\n"}, {"question": "business", "answer": "A", "A": "n.\u5546\u4e1a\uff0c\u751f\u610f\uff1b\u4e8b\u52a1\n", "B": "vi.\u5bf9\u4ed8\uff0c\u5e94\u4ed8\n", "C": "n.\u6905\u5b50\uff1b\u4e3b\u5e2d\n", "D": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff1b\u51fa\u8272\u7684\n"}, {"question": "busy", "answer": "B", "B": "a.\u5fd9\u7684\uff0c\u7e41\u5fd9\u7684\n", "A": "vt.\u6295\u9012\uff0c\u9001\u4ea4\uff1b\u53d1\u8868\n", "C": "a.\u5fd9\u7684\uff0c\u7e41\u5fd9\u7684\n", "D": "n.\u6d77\u5ce1\uff1b\u6e20\u9053\uff1b\u9891\u9053\n"}, {"question": "but", "answer": "C", "C": "conj.\u4f46\u662f\uff0c\u53ef\u662f\n", "A": "n.\u75c5\uff0c\u75be\u75c5\uff1b\u75c5\u5bb3\n", "B": "vi.\u62f3\u51fb\uff0c\u6253\u62f3\n", "D": "a.\u804b\u7684\uff1b\u4e0d\u613f\u542c\u7684\n"}, {"question": "butcher", "answer": "D", "D": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n", "A": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n", "B": "n.\u57ce\u5821\uff1b\u5de8\u5927\u5efa\u7b51\u7269\n", "C": "n.\u5bdf\u89c9\uff0c\u53d1\u89c9\uff1b\u4fa6\u5bdf\n"}, {"question": "butter", "answer": "D", "D": "n.\u9ec4\u6cb9\uff1b\u5976\u6cb9\n", "A": "n.\u957f\u9014\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "B": "n.\u6b3a\u9a97\uff0c\u6b3a\u8bc8\n", "C": "a.\u5feb\u4e50\u7684\uff0c\u6109\u5feb\u7684\n"}, {"question": "butterfly", "answer": "A", "A": "n.\u8774\u8776\n", "B": "n.\u5ef6\u957f\u90e8\u5206\uff1b\u4f38\u5c55\n", "C": "n.\u60f3\u8c61\u529b\uff1b\u8bbe\u60f3\uff1b\u7231\u597d\n", "D": "vt.\u8f93\u51fa\uff0c\u51fa\u53e3\uff1b\u8fd0\u8d70\n"}, {"question": "button", "answer": "B", "B": "n.\u6263\u5b50\uff1b\u6309\u94aevt.\u6263\u7d27\n", "A": "n.\u8349\u7a3f\uff1b\u6c47\u7968vt.\u8d77\u8349\n", "C": "n.\u4efb\u52a1\uff0c\u6307\u5b9a\u7684\u4f5c\u4e1a\n", "D": "vt.\u8ba4\u4e3a\uff1b\u8003\u8651\uff1b\u5173\u5fc3\n"}, {"question": "candle", "answer": "B", "B": "n.\u8721\u70db\uff1b\u70db\u5f62\u7269\uff1b\u70db\u5149\n", "A": "n.\u9ec4\u6cb9\uff1b\u5976\u6cb9\n", "C": "vt.&n.\u5992\u5fcc\uff1b\u7fa1\u6155\n", "D": "vt.\u6f84\u6e05\uff0c\u9610\u660e\n"}, {"question": "candy", "answer": "D", "D": "n.\u7cd6\u679c\uff1b\u7802\u7cd6\u7ed3\u6676\n", "A": "n.\u4e89\u8bba\uff1b\u51b2\u7a81\uff1b\u6597\u4e89\n", "B": "a.\u503c\u5f97\u76f8\u671b\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n", "C": "n.\u76c6\uff0c\u6d17\u8138\u76c6\uff1b\u76c6\u5730\n"}, {"question": "cannon", "answer": "A", "A": "n.\u5927\u70ae\uff0c\u706b\u70ae\uff1b\u69b4\u5f39\u70ae\n", "B": "n.\u725b\u8089\uff1b\u83dc\u725b\n", "C": "vt.\u72af(\u9519\u8bef);\u5e72(\u574f\u4e8b)\n", "D": "n.\u4e8c\u8f6e\u8fd0\u8d27\u9a6c\u8f66\n"}, {"question": "canoe", "answer": "C", "C": "n.\u72ec\u6728\u821f\uff0c\u76ae\u8247\uff0c\u5212\u5b50\n", "A": "n.\u5c0f\u5356\u90e8\uff1b\u4e34\u65f6\u9910\u5ba4\n", "B": "n.\u677fvt.\u4e0a(\u8239\u3001\u8f66\u7b49)\n", "D": "n.\u5956\uff0c\u5956\u54c1\uff1b\u5224\u5b9a\n"}, {"question": "canteen", "answer": "C", "C": "n.\u5c0f\u5356\u90e8\uff1b\u4e34\u65f6\u9910\u5ba4\n", "A": "n.\u7406\u89e3\uff0c\u7406\u89e3\u529b\uff1b\u9886\u609f\n", "B": "n.\u59a5\u534f\uff0c\u548c\u89e3\n", "D": "n.\u7279\u5f81\uff0c\u7279\u8272\uff1b\u9762\u8c8c\n"}, {"question": "canvas", "answer": "B", "B": "n.\u7c97\u5e06\u5e03\uff1b\u4e00\u5757\u6cb9\u753b\u5e03\n", "A": "ad.\u786e\u5207\u5730\uff1b\u6070\u6070\u6b63\u662f\n", "C": "vt.\u6392\u53bb\uff1b\u653e\u6c34n.\u8017\u7aed\n", "D": "n.\u8bc4\u8bba\uff0c\u610f\u89c1\uff1b\u6ce8\u91ca\n"}, {"question": "cap", "answer": "C", "C": "n.\u5e3d\u5b50\uff0c\u4fbf\u5e3d\uff1b\u5e3d\u72b6\u7269\n", "A": "n.\u66f2\u7ebf\uff1b\u5f2fvt.\u5f04\u5f2f\n", "B": "a.\u5fe0\u8bda\u7684\uff1b\u5982\u5b9e\u7684\n", "D": "n.\u5f62\u5bb9\u8bcda.\u5f62\u5bb9\u8bcd\u7684\n"}, {"question": "capable", "answer": "C", "C": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff0c\u6709\u624d\u80fd\u7684\n", "A": "n.\u7537\u6f14\u5458\uff1b\u6f14\u5267\u7684\u4eba\n", "B": "n.\u4e3e\u6b62\uff0c\u884c\u4e3a\uff1b\u6307\u5bfc\n", "D": "n.\u5929\u4f7f\uff0c\u795e\u5dee\uff0c\u5b89\u742a\u513f\n"}, {"question": "capacity", "answer": "B", "B": "n.\u5bb9\u91cf\uff1b\u80fd\u529b\uff1b\u80fd\u91cf\n", "A": "a.\u672c\u56fd\u7684\uff1b\u5bb6\u5ead\u7684\n", "C": "n.\u949f\u9762\uff1b\u62e8\u53f7\u76d8vt.\u62e8\n", "D": "n.\u679c\u5b9e\u7684\u5fc3\uff0c\u6838\u5fc3\n"}, {"question": "capital", "answer": "A", "A": "n.\u8d44\u672c\uff0c\u8d44\u91d1\uff1b\u9996\u90fd\n", "B": "n.\u5730\u7403\uff1b\u9646\u5730\uff0c\u5730\u9762\n", "C": "a.\u6709\u6d3b\u529b\u7684\uff1b\u52a8\u529b\u7684\n", "D": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n"}, {"question": "captain", "answer": "B", "B": "n.\u9646\u519b\u4e0a\u5c09\uff1b\u961f\u957f\n", "A": "vt.\u8fbe\u5230\uff0c\u83b7\u5f97\uff0c\u5b8c\u6210\n", "C": "n.\u8822\u4eba\uff0c\u50bb\u5b50vt.\u6b3a\u9a97\n", "D": "n.\u5730\u7403\uff1b\u9646\u5730\uff0c\u5730\u9762\n"}, {"question": "captive", "answer": "A", "A": "n.\u4fd8\u864f\uff0c\u88ab\u76d1\u7981\u7684\u4eba\n", "B": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n", "C": "vi.&vi.&n.\u505c\u6b62\uff0c\u505c\u606f\n", "D": "n.\u6b96\u6c11\u5730\uff1b\u4fa8\u5c45\u5730\n"}, {"question": "capture", "answer": "C", "C": "vt.\u6355\u83b7\uff0c\u4fd8\u83b7\uff1b\u593a\u5f97\n", "A": "vt.\u5403\uff0c\u559dvi.\u5403\u996d\n", "B": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff1b\u5192\u5931\u7684\n", "D": "vt.\u8c03\u6574\uff0c\u8c03\u8282\uff1b\u6821\u6b63\n"}, {"question": "car", "answer": "A", "A": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u5c0f\u6c7d\u8f66\uff0c\u8f7f\u8f66\n", "B": "n.(\u53e3\u8bed)\u6c7d\u8f66\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u91cc\uff1b\u5728\u2026\u65f6\n", "D": "n.\u5ef6\u957f\u90e8\u5206\uff1b\u4f38\u5c55\n"}, {"question": "carbon", "answer": "A", "A": "n.\u78b3\n", "B": "a.\u5dee\u5f02\u7684\uff1b\u5404\u79cd\u7684\n", "C": "a.\u76f4\u63a5\u7684\uff1b\u76f4\u7387\u7684\n", "D": "n.\u4f8b\u5916\uff0c\u9664\u5916\n"}, {"question": "card", "answer": "C", "C": "n.\u5361\uff0c\u5361\u7247\uff0c\u540d\u7247\n", "A": "n.\u673a\u4f1a\uff0c\u673a\u9047\uff1b\u53ef\u80fd\u6027\n", "B": "n.\u5956\uff0c\u5956\u54c1\uff1b\u5224\u5b9a\n", "D": "vt.\u6307\u8d23\uff1b\u5f52\u548e\u4e8e\n"}, {"question": "care", "answer": "A", "A": "vi.\u5173\u5fc3\uff0c\u4ecb\u610fn.\u5c0f\u5fc3\n", "B": "n.\u72b6\u51b5\uff0c\u72b6\u6001\uff1b\u73af\u5883\n", "C": "n.\u96c4\u5fc3\uff0c\u62b1\u8d1f\uff0c\u91ce\u5fc3\n", "D": "vi.\u53bb\u6389\uff0c\u4e22\u6389\uff1b\u9500\u6bc1\n"}, {"question": "career", "answer": "A", "A": "n.\u751f\u6daf\uff0c\u804c\u4e1a\uff0c\u7ecf\u5386\n", "B": "a.\u6709\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u6709\u7f3a\u70b9\u7684\n", "C": "vt.\u503e\u5378\uff0c\u503e\u5012\uff1b\u503e\u9500\n", "D": "n.\u7f06\uff0c\u7d22\uff1b\u7535\u7f06\uff1b\u7535\u62a5\n"}, {"question": "careful", "answer": "B", "B": "a.\u4ed4\u7ec6\u7684\uff1b\u7ec6\u81f4\u7684\n", "A": "vt.\u96c6\u5408\uff0c\u53ec\u96c6\uff1b\u88c5\u914d\n", "C": "vt.\u4f7f\u538c\u70e6\uff1b\u94bb\uff0c\u6316\n", "D": "n.\u6811\u679d\n"}, {"question": "careless", "answer": "C", "C": "a.\u7c97\u5fc3\u7684\uff0c\u6f2b\u4e0d\u7ecf\u5fc3\u7684\n", "A": "n.\u52a0\u901f\uff1b\u52a0\u901f\u5ea6\n", "B": "vt.\u70f9\u8c03\uff0c\u716evt.\u70e7\u83dc\n", "D": "a.\u57fa\u672c\u7684\uff0c\u57fa\u7840\u7684\n"}, {"question": "cargo", "answer": "D", "D": "n.\u8239\u8d27\uff0c\u8d27\u7269\n", "A": "ad.\u8fd1\u4f3c\u5730\uff0c\u5927\u7ea6\n", "B": "vi.\u9053\u6b49\uff0c\u8c22\u7f6a\uff0c\u8ba4\u9519\n", "C": "n.\u4ff1\u4e50\u90e8\uff0c\u591c\u603b\u4f1a\n"}, {"question": "carpenter", "answer": "C", "C": "n.\u6728\u5de5\uff0c\u6728\u5320\n", "A": "n.\u56fe\u89e3\uff0c\u56fe\u8868\uff0c\u7b80\u56fe\n", "B": "n.\u6295\u9012\uff1b\u4ea4\u4ed8\uff1b\u5206\u5a29\n", "D": "n.\u611f\u60c5\uff1b\u611f\u89c9\uff0c\u77e5\u89c9\n"}, {"question": "carpet", "answer": "A", "A": "n.\u5730\u6bef\uff0c\u6be1\u6bef\uff0c\u6bdb\u6bef\n", "B": "a.\u4e00\u5b9a\u7684\uff1b\u6709\u4e49\u52a1\u7684\n", "C": "n\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u5faa\u73af\n", "D": "n.\u5929\u4f7f\uff0c\u795e\u5dee\uff0c\u5b89\u742a\u513f\n"}, {"question": "carriage", "answer": "B", "B": "n.\u5ba2\u8f66\u53a2\uff1b\u56db\u8f6e\u9a6c\u8f66\n", "A": "vt.\u6398\uff0c\u6316\uff1b\u91c7\u6398\n", "C": "vt.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f5c\n", "D": "n.\u547d\u8fd0\uff0c\u5929\u6570\n"}, {"question": "carrier", "answer": "B", "B": "n.\u8fd0\u8f93\u5de5\u5177\uff1b\u8fd0\u8f7d\u5de5\u5177\n", "A": "vt.\u5f62\u5bb9\uff1b\u63cf\u5199\uff0c\u63cf\u7ed8\n", "C": "n.\u4f18\u70b9\uff0c\u4f18\u52bf\uff1b\u597d\u5904\n", "D": "vt.\u4e0d\u518d\u8003\u8651\uff1b\u89e3\u96c7\n"}, {"question": "carrot", "answer": "C", "C": "n.\u80e1\u7f57\u535c\n", "A": "a.\u72e1\u733e\u7684\uff0c\u72e1\u8bc8\u7684\n", "B": "vt.\u5206\u6790\uff0c\u5206\u89e3\uff0c\u89e3\u6790\n", "D": "ad.\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\n"}, {"question": "carry", "answer": "C", "C": "vt.\u643a\u5e26\uff1b\u8fd0\u8f7d\uff1b\u4f20\u9001\n", "A": "n.\u538c\u6076\uff0c\u618e\u6076\n", "B": "n.\u7ed3\u5408\uff0c\u8054\u5408\uff1b\u5316\u5408\n", "D": "n.\u59d4\u4efb\u72b6\uff1b\u59d4\u5458\u4f1a\n"}, {"question": "cart", "answer": "A", "A": "n.\u4e8c\u8f6e\u8fd0\u8d27\u9a6c\u8f66\n", "B": "n.\u5bf9\u8bdd\uff0c\u5bf9\u767d\n", "C": "a.\u5c16\u7684\uff0c\u9510\u7684\uff1b\u654f\u9510\u7684\n", "D": "a.\u9884\u671f\u7684\uff1b\u5e94\u7ed9\u7684\n"}, {"question": "carve", "answer": "B", "B": "vt.\u523b\uff0c\u96d5\u523b\uff1b\u5207\u5f00\n", "A": "vt.\u4f7f\u843d\u4e0b\uff1b\u964d\u4f4e\n", "C": "n.\u732b\uff0c\u732b\u79d1\uff0c\u732b\u76ae\n", "D": "n.\u4e60\u60ef\uff0c\u98ce\u4fd7\uff1b\u6d77\u5173\n"}, {"question": "case", "answer": "C", "C": "n.\u60c5\u51b5\uff1b\u4e8b\u5b9e\uff1b\u75c5\u4f8b\n", "A": "vt.\u7ec4\u6210\uff0c\u6784\u6210\uff1b\u521b\u4f5c\n", "B": "n.\u827a\u672f\u5bb6\uff0c\u7f8e\u672f\u5bb6\n", "D": "vt.\u5b8c\u6210\uff0c\u5b9e\u73b0\uff1b\u8fbe\u5230\n"}, {"question": "case", "answer": "D", "D": "n.\u7bb1(\u5b50)\uff0c\u76d2(\u5b50)\uff0c\u5957\n", "A": "aux.", "B": "vt.\u628a\u2026\u6392\u9664\u5728\u5916\n", "C": "n.\u5de7\u514b\u529b\uff1b\u5de7\u514b\u529b\u7cd6\n"}, {"question": "cash", "answer": "D", "D": "n.\u73b0\u91d1\uff0c\u73b0\u6b3e\n", "A": "a.\u6bd4\u8f83\u7684\uff0c\u76f8\u5bf9\u7684\n", "B": "n.\u81ea\u52a9\u98df\u5802\n", "C": "n.\u6d0b\u767d\u83dc\uff0c\u5377\u5fc3\u83dc\n"}, {"question": "cassette", "answer": "C", "C": "n.\u76d2\u5f0f\u5f55\u97f3\u5e26\uff1b\u76d2\u5b50\n", "A": "n.\u8ba1\u7b97\u5668\uff0c\u8ba1\u7b97\u8005\n", "B": "n.\u7537\u5b69\uff0c\u5c11\u5e74\uff1b\u5bb6\u4f19\n", "D": "n.\u516c\u6c11\uff1b\u5e02\u6c11\uff0c\u5c45\u6c11\n"}, {"question": "cast", "answer": "B", "B": "vt.\u6295\uff0c\u6254\uff0c\u629b\uff1b\u6d47\u94f8\n", "A": "vt.\u6253\u7834\uff1b\u635f\u574f\uff1b\u7834\u574f\n", "C": "vi.\u4e0d\u540c\uff0c\u76f8\u5f02\n", "D": "prep.\u5173\u4e8e\uff1b\u5728\u2026\u5468\u56f4\n"}, {"question": "castle", "answer": "C", "C": "n.\u57ce\u5821\uff1b\u5de8\u5927\u5efa\u7b51\u7269\n", "A": "vt.\u8ba1\u7b97\uff1b\u4f30\u8ba1\uff1b\u8ba1\u5212\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u91cc\uff1b\u5728\u2026\u65f6\n", "D": "n.\u671f\u5f85\uff0c\u671f\u671b\uff0c\u9884\u671f\n"}, {"question": "casual", "answer": "D", "D": "a.\u5076\u7136\u7684\uff1b\u968f\u4fbf\u7684\n", "A": "n.\u9646\u519b\u4e0a\u5c09\uff1b\u961f\u957f\n", "B": "n.\u4e16\u7eaa\uff0c\u767e\u5e74\n", "C": "n.\u5496\u5561\uff0c\u5496\u5561\u8336\n"}, {"question": "cat", "answer": "C", "C": "n.\u732b\uff0c\u732b\u79d1\uff0c\u732b\u76ae\n", "A": "a.\u5b69\u5b50\u7684\uff1b\u5e7c\u7a1a\u7684\n", "B": "n.\u672b\u7aef\uff1b\u76ee\u6807vt.\u7ed3\u675f\n", "D": "vt.\u4f7f\u53d1\u5149\uff1b\u4f7f\u5feb\u6d3b\n"}, {"question": "catalog", "answer": "C", "C": "n.\u76ee\u5f55\uff0c\u76ee\u5f55\u518c\n", "A": "n.\u52a0\uff0c\u52a0\u6cd5\uff1b\u9644\u52a0\u7269\n", "B": "n.\u7acb\u65b9\u5f62\uff1b\u7acb\u65b9\n", "D": "n.\u9ec4\u6cb9\uff1b\u5976\u6cb9\n"}, {"question": "catch", "answer": "D", "D": "vt.\u6349\u4f4f\uff1b\u8d76\u4e0a\uff1b\u9886\u4f1a\n", "A": "a.\u4ee4\u4eba\u5174\u594b\u7684\n", "B": "a.\u804b\u7684\uff1b\u4e0d\u613f\u542c\u7684\n", "C": "vi.\u5f00\u59cbvt.\u5f00\u59cb\n"}, {"question": "cathedral", "answer": "C", "C": "n.\u603b\u6559\u5802\uff1b\u5927\u6559\u5802\n", "A": "n.\u5cb3\u7236\uff1b\u516c\u516c\n", "B": "n.\u9762\u5305\u76ae\uff1b\u786c\u5916\u76ae\n", "D": "a.\u6b27\u6d32\u7684n.\u6b27\u6d32\u4eba\n"}, {"question": "cattle", "answer": "D", "D": "n.\u725b\uff1b\u7272\u53e3\uff0c\u5bb6\u755c\n", "A": "n.\u6bcd\u725b\uff0c\u5976\u725b\uff1b\u6bcd\u517d\n", "B": "n.\u9e7f\n", "C": "vt.(\u4f7f)\u52a0\u5feb\uff1b\u4fc3\u8fdb\n"}, {"question": "cause", "answer": "D", "D": "n.\u539f\u56e0\uff0c\u7406\u7531\uff1b\u4e8b\u4e1a\n", "A": "a.\u806a\u660e\u7684\uff1b\u673a\u654f\u7684\n", "B": "ad.\u66f4\u8fdc\u5730a.\u66f4\u8fdc\u7684\n", "C": "ad.\u65e9\u5df2\uff0c\u5df2\u7ecf\n"}, {"question": "cave", "answer": "D", "D": "n.\u5c71\u6d1e\uff0c\u6d1e\u7a74\uff0c\u7a91\u6d1e\n", "A": "vt.\u4f7f\u534f\u8c03\uff0c\u8c03\u8282\n", "B": "n.\u9ece\u660e\uff1b\u5f00\u7aefvi.\u7834\u6653\n", "C": "n.\u6346\uff0c\u5305\uff0c\u675f\uff1b\u5305\u88b1\n"}, {"question": "cease", "answer": "D", "D": "vi.&vi.&n.\u505c\u6b62\uff0c\u505c\u606f\n", "A": "vt.\u9f13\u52b1\uff0c\u652f\u6301\uff0c\u52a9\u957f\n", "B": "a.\u5b69\u5b50\u7684\uff1b\u5e7c\u7a1a\u7684\n", "C": "n.\u8212\u9002\uff1b\u5b89\u6170vt.\u5b89\u6170\n"}, {"question": "ceiling", "answer": "A", "A": "n.\u5929\u82b1\u677f\uff0c\u9876\u84ec\n", "B": "a.\u6e05\u6670\u7684vt.\u6e05\u9664\n", "C": "n.\u8098\uff0c\u8098\u90e8\uff1b\u5f2f\u7ba1\n", "D": "n.\u7532\u677f\uff1b\u8231\u9762\uff1b\u5c42\u9762\n"}, {"question": "celebrate", "answer": "B", "B": "vt.\u5e86\u795d\uff1b\u6b4c\u9882\uff0c\u8d5e\u7f8e\n", "A": "n.\u63a5\u53d7\uff0c\u9a8c\u6536\uff1b\u627f\u8ba4\n", "C": "ad.\u5728\u8239(\u8f66)\u4e0a\uff1b\u4e0a\u8239\n", "D": "vt.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u66f4\uff1b\u6539\u505a\n"}, {"question": "chew", "answer": "B", "B": "vt.\u5480\u56bc\uff0c\u56bc\u788e\n", "A": "vt.\u8d23\u5907\uff0c\u628a\u2026\u5f52\u548e\u4e8e\n", "C": "n.\u722a\uff0c\u811a\u722a\uff0c\u87af\n", "D": "n.\u4f5c\u8005\uff0c\u4f5c\u5bb6\n"}, {"question": "chicken", "answer": "B", "B": "n.\u5c0f\u9e21\uff0c\u5c0f\u9e1f\uff1b\u9e21\u8089\n", "A": "num.\u5341\u516b\uff0c\u5341\u516b\u4e2a\n", "C": "vi.\u6ef4\u4e0b\uff1b\u6f0f\u6c34n.\u6c34\u6ef4\n", "D": "n.\u5185\u5bb9\uff0c\u76ee\u5f55\uff1b\u5bb9\u91cf\n"}, {"question": "chief", "answer": "A", "A": "a.\u4e3b\u8981\u7684\uff1b\u9996\u5e2d\u7684\n", "B": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff0c\u5916\u9762\u7684\n", "C": "\u0259\u2019b\u00e6nd\u0259", "D": "n.\u516b\u6708\n"}, {"question": "child", "answer": "A", "A": "n.\u5c0f\u5b69\uff0c\u513f\u7ae5\uff1b\u513f\u5b50\n", "B": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n", "C": "n.\u4efb\u52a1\uff0c\u6307\u5b9a\u7684\u4f5c\u4e1a\n", "D": "a.\u6267\u884c\u7684n.\u6267\u884c\u8005\n"}, {"question": "childhood", "answer": "C", "C": "n.\u7ae5\u5e74\uff0c\u5e7c\u5e74\uff1b\u65e9\u671f\n", "A": "n.\u96c7\u4f63\u8005\uff0c\u96c7\u4e3b\n", "B": "n.\u6027\u683c\uff1b\u7279\u6027\uff1b\u89d2\u8272\n", "D": "n.\u96c6\u4e2d\uff1b\u4e13\u6ce8\uff1b\u6d53\u7f29\n"}, {"question": "childish", "answer": "D", "D": "a.\u5b69\u5b50\u7684\uff1b\u5e7c\u7a1a\u7684\n", "A": "n.\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "B": "vi.\u5230\u8fbe\uff1b\u6765\u4e34\uff1b\u8fbe\u5230\n", "C": "n.\u76db\u5bb4\uff0c\u7b75\u5e2d\uff1b\u8282\u65e5\n"}, {"question": "chill", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u53d8\u51b7n.\u5bd2\u51b7\n", "A": "a.\u5927\u897f\u6d0b\u7684n.\u5927\u897f\u6d0b\n", "B": "vi.\u8868\u73b0\uff0c\u4e3e\u6b62\uff1b\u8fd0\u8f6c\n", "D": "a.\u51b3\u5b9a\u6027\u7684\uff1b\u6279\u8bc4\u7684\n"}, {"question": "chimney", "answer": "C", "C": "n.\u70df\u56f1\uff0c\u70df\u7b52\uff1b\u73bb\u7483\u7f69\n", "A": "n.\u517d\uff0c\u91ce\u517d\uff1b\u7272\u755c\n", "B": "n.\u5e26\uff0c\u8170\u5e26\uff1b\u76ae\u5e26\uff1b\u533a\n", "D": "vt.\u88c5\u9970\uff0c\u88c5\u749c\uff0c\u4fee\u9970\n"}, {"question": "chin", "answer": "B", "B": "n.\u988f\uff0c\u4e0b\u5df4\n", "A": "n.\u7687\u5e1d\n", "C": "n.\u6311\u6218\uff1b\u8981\u6c42\uff0c\u9700\u8981\n", "D": "n.\u8721\u70db\uff1b\u70db\u5f62\u7269\uff1b\u70db\u5149\n"}, {"question": "China", "answer": "B", "B": "n.\u4e2d\u56fd\n", "A": "vt.\u6307\u8d23\uff1b\u5f52\u548e\u4e8e\n", "C": "n.\u7ec6\u80de\uff1b\u5c0f\u623f\u95f4\n", "D": "n.\u5bf9\u6bd4\uff0c\u5bf9\u7167\uff0c\u60ac\u6b8a\n"}, {"question": "china", "answer": "A", "A": "n.\u74f7\u5668\uff0c\u74f7\u6599\n", "B": "a.\u8fde\u7eed\u4e0d\u65ad\u7684\uff0c\u6301\u7eed\u7684\n", "C": "vt.\u7834\u574f\uff1b\u6d88\u706d\uff1b\u6253\u7834\n", "D": "n.\u4e16\u7eaa\uff0c\u767e\u5e74\n"}, {"question": "Chinese", "answer": "B", "B": "a.\u4e2d\u56fd\u7684n.\u4e2d\u56fd\u4eba\n", "A": "vi.\u75db\uff1b\u60f3\u5ff5n.\u75bc\u75db\n", "C": "vt.\u5480\u56bc\uff0c\u56bc\u788e\n", "D": "n.\u96c6\u4e2d\uff1b\u4e13\u6ce8\uff1b\u6d53\u7f29\n"}, {"question": "chocolate", "answer": "B", "B": "n.\u5de7\u514b\u529b\uff1b\u5de7\u514b\u529b\u7cd6\n", "A": "a.\u5dee\u5f02\u7684\uff1b\u5404\u79cd\u7684\n", "C": "vt.\u8fde\u63a5\uff0c\u8fde\u7ed3\uff1b\u8054\u7cfb\n", "D": "vt.\u9648\u5217\uff0c\u5c55\u89c8\uff1b\u663e\u793a\n"}, {"question": "choice", "answer": "B", "B": "n.\u9009\u62e9\uff0c\u6289\u62e9\n", "A": "vi.\u540c\u610f\uff1b\u6301\u76f8\u540c\u610f\u89c1\n", "C": "n.\u8bcd\u5178\uff0c\u5b57\u5178\n", "D": "n.\u7f3a\u70b9\uff1b\u8fc7\u5931\uff1b\u6545\u969c\n"}, {"question": "choke", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u7a92\u606f\uff1b\u585e\u6ee1\n", "A": "vt.&vi.\u53e3\u6388\uff1b\u547d\u4ee4\n", "B": "n.\u81ea\u884c\u8f66vi.\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\n", "C": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff0c\u52c7\u6562\u7684\n"}, {"question": "choose", "answer": "A", "A": "vt.\u9009\u62e9\uff0c\u6311\u9009\uff1b\u60c5\u613f\n", "B": "n.\u74f6\uff0c\u9152\u74f6\uff1b\u4e00\u74f6\n", "C": "a.\u771f\u8bda\u7684\uff0c\u8bda\u6073\u7684\n", "D": "n.\u767d\u57a9\uff1b\u7c89\u7b14\n"}, {"question": "chop", "answer": "A", "A": "vt.\u780d\uff0c\u5288\uff1b\u5207\u7ec6vi.\u780d\n", "B": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n", "C": "vt.\u63ed\u5f00\uff0c\u63ed\u53d1\uff1b\u900f\u9732\n", "D": "a.\u968f\u5fc3\u6240\u6b32\u7684\uff1b\u4e13\u65ad\u7684\n"}, {"question": "Christian", "answer": "A", "A": "n.\u57fa\u7763\u6559\u5f92\uff1b\u4fe1\u5f92\n", "B": "n.\u57fa\u7763\u6559\u5f92\uff1b\u4fe1\u5f92\n", "C": "vi.\u547c\u558a\uff1b\u60ca\u53eb\n", "D": "n.\u5efa\u7b51\u7269\uff0c\u5927\u697c\uff1b\u5efa\u7b51\n"}, {"question": "Christmas", "answer": "B", "B": "n.\u5723\u8bde\u8282\n", "A": "aux.", "C": "n.\u5206\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u9664\u6cd5\n", "D": "n.\u8eab\u4f53\uff1b\u4e3b\u4f53\uff1b\u5c38\u4f53\n"}, {"question": "church", "answer": "C", "C": "n.\u6559\u5802\uff0c\u793c\u62dc\u5802\uff1b\u6559\u4f1a\n", "A": "n.\u8111\uff0c\u8111\u9ad3\uff1b\u8111\u529b\n", "B": "vt.\u8868\u793an.\u5feb\u8f66\uff0c\u5feb\u9012\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n"}, {"question": "cigarette", "answer": "C", "C": "n.\u9999\u70df\uff0c\u7eb8\u70df\uff0c\u5377\u70df\n", "A": "n.\u626b\u5e1a\n", "B": "n.\u7532\u677f\uff1b\u8231\u9762\uff1b\u5c42\u9762\n", "D": "n.\u6d77\u5cb8\uff0c\u6d77\u6ee8(\u5730\u533a)\n"}, {"question": "cinema", "answer": "B", "B": "n.\u7535\u5f71\u9662\uff1b\u7535\u5f71\uff0c\u5f71\u7247\n", "A": "n.\u8fd0\u8f93\u5de5\u5177\uff1b\u8fd0\u8f7d\u5de5\u5177\n", "C": "vt.\u966a\u4f34\uff0c\u966a\u540c\uff1b\u4f34\u968f\n", "D": "vt.\u5ba3\u5e03\uff0c\u5ba3\u544a\uff0c\u53d1\u8868\n"}, {"question": "circle", "answer": "D", "D": "n.\u5706\uff0c\u5706\u5468\uff1b\u5708\u5b50\n", "A": "a.\u4ee4\u4eba\u4e0d\u6109\u5feb\u7684\n", "B": "ad.\u540e\u6765\uff0c\u4ee5\u540e\n", "C": "n.\u540c\u5fd7\uff0c\u4eb2\u5bc6\u7684\u540c\u4f34\n"}, {"question": "circuit", "answer": "B", "B": "n.\u7535\u8def\uff1b\u73af\u884c\uff1b\u5de1\u884c\n", "A": "n.\u7bee\u7403\uff1b\u7bee\u7403\u8fd0\u52a8\n", "C": "n.\u7535\u68af\uff1b\u5347\u964d\u673a\n", "D": "n.\u7f57\u76d8\uff0c\u6307\u5357\u9488\uff1b\u5706\u89c4\n"}, {"question": "circular", "answer": "D", "D": "a.\u5706\u7684\uff1b\u5faa\u73af\u7684\n", "A": "a.\u518d\u4e00\u4e2a\u7684\uff1b\u522b\u7684\n", "B": "n.\u53f8\u4ee4\u5b98\uff0c\u6307\u6325\u5458\n", "C": "n.\u5f62\u5bb9\u8bcda.\u5f62\u5bb9\u8bcd\u7684\n"}, {"question": "circulate", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u5faa\u73afvi.\u5faa\u73af\n", "A": "n.\u8863\u670d\uff0c\u670d\u88c5\uff1b\u88ab\u8925\n", "B": "ad.\u8fd1\u4f3c\u5730\uff0c\u5927\u7ea6\n", "C": "a.\u521b\u9020\u6027\u7684\uff0c\u521b\u4f5c\u7684\n"}, {"question": "circumference", "answer": "D", "D": "n.\u5706\u5468\uff0c\u5468\u957f\uff0c\u5706\u5468\u7ebf\n", "A": "n.\u8ba4\u8bc6\uff1b\u4e86\u89e3\uff1b\u719f\u4eba\n", "B": "vt.\u76f8\u671b\uff1b\u8981\u6c42n.\u613f\u671b\n", "C": "vt.\u5438\u5f15\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u8bf1\u60d1\n"}, {"question": "circumstance", "answer": "C", "C": "n.\u60c5\u51b5\uff0c\u6761\u4ef6\uff1b\u5883\u9047\n", "A": "n.\u89e3\u91ca\uff0c\u8bf4\u660e\uff1b\u8fa9\u89e3\n", "B": "n.\u5b57\u6bcd\u8868\uff0c\u5b57\u6bcd\u7cfb\u7edf\n", "D": "n.\u7ec6\u8282\uff1b\u679d\u8282\uff1b\u96f6\u4ef6\n"}, {"question": "citizen", "answer": "C", "C": "n.\u516c\u6c11\uff1b\u5e02\u6c11\uff0c\u5c45\u6c11\n", "A": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n", "B": "n.\u5fae\u98ce\uff0c\u548c\u98ce\n", "D": "n.\u6797\u836b\u9053\uff0c\u9053\u8def\uff1b\u5927\u8857\n"}, {"question": "city", "answer": "A", "A": "n.\u57ce\u5e02\uff0c\u90fd\u5e02\n", "B": "vt.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u66f4\uff1b\u6539\u505a\n", "C": "vi.\u4e0b\u6765\uff0c\u4e0b\u964d\uff1b\u4e0b\u503e\n", "D": "n.\u533b\u751f\uff0c\u533b\u5e08\uff1b\u535a\u58eb\n"}, {"question": "civil", "answer": "B", "B": "a.\u516c\u6c11\u7684\uff1b\u6587\u804c\u7684\n", "A": "n.\u8d70\u5eca\uff0c\u56de\u5eca\uff0c\u901a\u8def\n", "C": "vi.\u540c\u610f\uff1b\u6301\u76f8\u540c\u610f\u89c1\n", "D": "a.\u591a\u4e91\u7684\uff1b\u4e91\u4e00\u822c\u7684\n"}, {"question": "civilization", "answer": "C", "C": "n.\u6587\u660e\uff0c\u6587\u5316\uff1b\u5f00\u5316\n", "A": "n.\u53d1\u5c55\uff1b\u5f00\u53d1\uff1b\u751f\u957f\n", "B": "n.\u901a\u4fe1\u8005\uff1b\u901a\u8baf\u5458\n", "D": "a.\u5706\u7684\uff1b\u5faa\u73af\u7684\n"}, {"question": "civilize", "answer": "B", "B": "vt.\u4f7f\u6587\u660e\uff1b\u6559\u80b2\n", "A": "ad.\u5728\u522b\u5904\uff0c\u5411\u522b\u5904\n", "C": "a.\u4fdd\u5b88\u7684n.\u4fdd\u5b88\u7684\u4eba\n", "D": "n.\u9ec4\u74dc\n"}, {"question": "claim", "answer": "A", "A": "vt.\u58f0\u79f0\uff0c\u4e3b\u5f20\uff1b\u7d22\u53d6\n", "B": "n.\u4fe1\u5c01\uff1b\u5c01\u5957\uff1b\u5c01\u76ae\n", "C": "n.\u953b\u70bc\uff0c\u8bad\u7ec3vi.\u7ec3\u4e60\n", "D": "n.\u5206\uff1b\u5206\u5e01\uff1b\u767e\n"}, {"question": "clap", "answer": "D", "D": "vi.\u62cd\u624bvt.\u62cd\uff0c\u8f7b\u62cd\n", "A": "n.\u7206\u70b8\uff0c\u51b2\u51fb\u6ce2vt.\u70b8\n", "B": "n.\u5e2e\u52a9\uff0c\u6551\u62a4\uff1b\u52a9\u624b\n", "C": "n.\u7403\u62cd\uff1b\u77ed\u68cd\uff1b\u8759\u8760\n"}, {"question": "clarify", "answer": "B", "B": "vt.\u6f84\u6e05\uff0c\u9610\u660e\n", "A": "n.\u6ce1vi.\u5192\u6ce1\uff0c\u6cb8\u817e\n", "C": "n.\u5730\u7403\uff1b\u9646\u5730\uff0c\u5730\u9762\n", "D": "ad.\u5bb9\u6613\u5730\uff1b\u8212\u9002\u7684\n"}, {"question": "clasp", "answer": "A", "A": "n.\u6263\u5b50\uff0c\u94a9\u5b50\uff1b\u522b\u9488\n", "B": "ad.\u5bb9\u6613\u5730\uff1b\u8212\u9002\u7684\n", "C": "vt.\u9017\u2026\u4e50\uff1b\u7ed9\u2026\u5a31\u4e50\n", "D": "n.\u6574\u7406\uff0c\u6392\u5217\uff1b\u5b89\u6392\n"}, {"question": "class", "answer": "C", "C": "n.\u73ed\uff0c\u73ed\u7ea7\uff1b\u9636\u7ea7\n", "A": "vi.\u5f00\u59cbvt.\u5f00\u59cb\n", "B": "a.\u4e0d\u5728\u573a\u7684\uff1b\u7f3a\u4e4f\u7684\n", "D": "vt.\u62d6\uff0c\u62c9\uff1b\u62d6\u66f3\n"}, {"question": "classical", "answer": "B", "B": "a.\u53e4\u5178\u7684\uff1b\u7ecf\u5178\u7684\n", "A": "n.\u8212\u9002\uff1b\u5b89\u6170vt.\u5b89\u6170\n", "C": "ad.\u786e\u5207\u5730\uff1b\u6070\u6070\u6b63\u662f\n", "D": "a.\u8054\u90a6\u7684\uff1b\u8054\u76df\u7684\n"}, {"question": "classification", "answer": "B", "B": "n.\u5206\u7c7b\uff1b\u5206\u7ea7\uff1b\u5206\u7c7b\u6cd5\n", "A": "ad.\u6781\u7aef\u5730\uff0c\u975e\u5e38\n", "C": "a.\u7ecf\u5e38\u7684\uff1b\u6c38\u6052\u7684\n", "D": "a.\u4e1c\u65b9\u7684\uff1b\u671d\u4e1c\u7684\n"}, {"question": "classify", "answer": "A", "A": "vt.\u628a\u2026\u5206\u7c7b\n", "B": "n.\u951avi.\u629b\u951a\uff0c\u505c\u6cca\n", "C": "n.\u764c\uff0c\u764c\u75c7\uff0c\u80bf\u7624\n", "D": "n.\u65b9\u5411\uff0c\u65b9\u4f4d\uff1b\u6307\u5bfc\n"}, {"question": "classmate", "answer": "A", "A": "n.\u540c\u73ed\u540c\u5b66\n", "B": "a.\u5e74\u9f84\u8f83\u5927\u7684n.\u957f\u8005\n", "C": "vi.\u6f02\u6d41\uff0c\u6f02\u6ccan.\u6f02\u6d41\n", "D": "vt.\u653e\u5927\uff0c\u589e\u5f3a\uff1b\u6269\u5927\n"}, {"question": "classroom", "answer": "A", "A": "n.\u6559\u5ba4\uff0c\u8bfe\u5802\n", "B": "a.\u5ec9\u4ef7\u7684\uff1b\u52a3\u8d28\u7684\n", "C": "num.\u7b2c\u5341\u4e00(\u4e2a)\n", "D": "a.\u5168\u90e8\u7684\uff0c\u6574\u4e2a\u7684\n"}, {"question": "claw", "answer": "C", "C": "n.\u722a\uff0c\u811a\u722a\uff0c\u87af\n", "A": "n.\u5e26\uff0c\u8170\u5e26\uff1b\u76ae\u5e26\uff1b\u533a\n", "B": "n.\u5927\u70ae\uff0c\u706b\u70ae\uff1b\u69b4\u5f39\u70ae\n", "D": "num.\u516b\uff0c\u516b\u4e2a\uff0c\u7b2c\u516b\n"}, {"question": "clay", "answer": "D", "D": "n.\u7c98\u571f\uff0c\u6ce5\u571f\uff1b\u8089\u4f53\n", "A": "vt.\u5b8c\u6210\uff0c\u5b9e\u73b0\uff1b\u8fbe\u5230\n", "B": "a.\u4e3a\u2026\u7684\u7231\u7684n.\u7231\u4eba\n", "C": "ad.\u7279\u522b\uff0c\u5c24\u5176\uff0c\u683c\u5916\n"}, {"question": "clean", "answer": "C", "C": "a.\u6e05\u6d01\u7684\uff1b\u7eaf\u6d01\u7684\n", "A": "vt.\u4f7f\u6cae\u4e27\uff1b\u6309\u4e0b\n", "B": "ad.(\u5728)\u56fd\u5916\uff1b\u5230\u5904\n", "D": "n.\u4fbf\u5229\uff0c\u65b9\u4fbf\uff1b\u5395\u6240\n"}, {"question": "come", "answer": "B", "B": "vi.\u6765\uff0c\u6765\u5230\uff1b\u51fa\u73b0\n", "A": "n.\u89c6\u529b\uff0c\u76ee\u529b\n", "C": "vi.\u5954\u6d41\uff1b(\u8138)\u53d1\u7ea2\n", "D": "prep.\u6a2a\u8fc7\uff1b\u5728\u2026\u5bf9\u9762\n"}, {"question": "comfort", "answer": "B", "B": "n.\u8212\u9002\uff1b\u5b89\u6170vt.\u5b89\u6170\n", "A": "n.\u7ec6\u83cc\n", "C": "a.\u5b9e\u9645\u7684\uff1b\u73b0\u884c\u7684\n", "D": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff1b\u547d\u8fd0\u7684\n"}, {"question": "comfortable", "answer": "A", "A": "a.\u8212\u9002\u7684\uff0c\u5b89\u6170\u7684\n", "B": "vt.\u5305\u542b\uff0c\u5305\u62ec\uff1b\u6784\u6210\n", "C": "n.\u822a\u7a7a\uff0c\u822a\u7a7a\u5b66\n", "D": "a.\u6709\u6548\u7684\uff1b\u6709\u5f71\u54cd\u7684\n"}, {"question": "command", "answer": "A", "A": "vt.\u547d\u4ee4\uff0c\u6307\u6325\uff1b\u63a7\u5236\n", "B": "n.\u516c\u5206\uff0c\u5398\u7c73\n", "C": "n.\u70b9\uff0c\u5706\u70b9vt.\u6253\u70b9\u4e8e\n", "D": "vt.\u4f7f\u53d8\u51b7n.\u5bd2\u51b7\n"}, {"question": "commander", "answer": "C", "C": "n.\u53f8\u4ee4\u5b98\uff0c\u6307\u6325\u5458\n", "A": "a.\u5bb3\u6015\u7684\uff0c\u53ef\u6015\u7684\n", "B": "a.\u5ec9\u4ef7\u7684\uff1b\u52a3\u8d28\u7684\n", "D": "n.\u61e6\u592b\uff1b\u80c6\u602f\u8005\n"}, {"question": "comment", "answer": "D", "D": "n.\u8bc4\u8bba\uff0c\u610f\u89c1\uff1b\u6ce8\u91ca\n", "A": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff1b\u7b49\u5f85\n", "B": "vt.\u8d70\u8fdb\uff0c\u8fdb\u5165\uff1b\u53c2\u52a0\n", "C": "n.\u6bcd\u725b\uff0c\u5976\u725b\uff1b\u6bcd\u517d\n"}, {"question": "commerce", "answer": "C", "C": "n.\u5546\u4e1a\uff0c\u8d38\u6613\uff1b\u793e\u4ea4\n", "A": "a.\u7ecf\u5e38\u7684\uff1b\u6c38\u6052\u7684\n", "B": "n.\u7206\u70b8\uff0c\u51b2\u51fb\u6ce2vt.\u70b8\n", "D": "a.\u7279\u6709\u7684n.\u7279\u6027\n"}, {"question": "commercial", "answer": "D", "D": "a.\u5546\u4e1a\u7684\uff1b\u5546\u54c1\u5316\u7684\n", "A": "a.\u70ed\u60c5\u7684\uff0c\u70ed\u5fc3\u7684\n", "B": "vt.\u4e0d\u518d\u8003\u8651\uff1b\u89e3\u96c7\n", "C": "prep.\u4e0d\u7ba1\uff0c\u4e0d\u987e\n"}, {"question": "commission", "answer": "C", "C": "n.\u59d4\u4efb\u72b6\uff1b\u59d4\u5458\u4f1a\n", "A": "vt.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u5236\uff0c\u641c\u96c6\n", "B": "n.\u5b58\u5728\uff1b\u751f\u7269\uff1b\u751f\u547d\n", "D": "n.\u9152\u5427\u95f4\uff1b\u6761\uff0c\u6746\uff1b\u6805\n"}, {"question": "commit", "answer": "C", "C": "vt.\u72af(\u9519\u8bef);\u5e72(\u574f\u4e8b)\n", "A": "a.\u4e24\u500d\u7684\uff1b\u53cc\u7684\n", "B": "n.\u65e9\u996d\uff0c\u65e9\u9910\n", "D": "vt.&vi.\u4e5e\u6c42\uff1b\u8bf7\u6c42\n"}, {"question": "committee", "answer": "B", "B": "n.\u59d4\u5458\u4f1a\uff1b\u5168\u4f53\u59d4\u5458\n", "A": "n.\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\uff1b\u822a\u7ebf\n", "C": "vt.\u5f15\u8d77\uff0c\u5524\u8d77\uff1b\u5524\u9192\n", "D": "a.\u5e7f\u6cdb\u7684\uff1b\u7406\u89e3\u7684\n"}, {"question": "common", "answer": "A", "A": "a.\u666e\u901a\u7684\uff1b\u5171\u540c\u7684\n", "B": "n.\u6837\u5b50\uff0c\u65b9\u5f0f\uff1b\u98ce\u5c1a\n", "C": "n.\u6279\u8bc4\uff1b\u6279\u5224\uff1b\u8bc4\u8bba\n", "D": "n.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u5316\uff1b\u96f6\u94b1\n"}, {"question": "commonly", "answer": "B", "B": "ad.\u666e\u901a\u5730\uff0c\u4e00\u822c\u5730\n", "A": "vt.\u72af(\u9519\u8bef);\u5e72(\u574f\u4e8b)\n", "C": "vi.\u5173\u5fc3\uff0c\u4ecb\u610fn.\u5c0f\u5fc3\n", "D": "n.\u4e70\u5356\uff1b\u5f85\u9047vt.\u7ed9\u4e88\n"}, {"question": "communicate", "answer": "D", "D": "vi.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4f20\u64ad\n", "A": "n.\u82f1\u683c\u5170\uff1b\u82f1\u56fd\n", "B": "ad.\u5176\u5b83\uff0c\u53e6\u5916a.\u522b\u7684\n", "C": "a.\u6709\u6548\u7684\uff1b\u6709\u5f71\u54cd\u7684\n"}, {"question": "communication", "answer": "A", "A": "n.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4ea4\u901a\n", "B": "n.\u4fbf\u5229\uff0c\u65b9\u4fbf\uff1b\u5395\u6240\n", "C": "ad.\u53c8\u4e00\u6b21\uff1b\u800c\u4e14\n", "D": "n.\u5e1d\u56fd\n"}, {"question": "communism", "answer": "B", "B": "n.\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\n", "A": "n.\u7269\u4f53\uff0c\u5bb9\u79ef\uff0c\u5927\u6279\n", "C": "n.\u8c61\n", "D": "n.\u5bf9\u6bd4\uff0c\u5bf9\u7167\uff0c\u60ac\u6b8a\n"}, {"question": "communist", "answer": "A", "A": "n.\u5171\u4ea7\u515a\u5458\n", "B": "vt.\u51b3\u5b9a\uff0c\u51b3\u5fc3\uff1b\u89e3\u51b3\n", "C": "vt.&vi.\u53e3\u6388\uff1b\u547d\u4ee4\n", "D": "num.\u5341\u516b\uff0c\u5341\u516b\u4e2a\n"}, {"question": "community", "answer": "D", "D": "n.\u793e\u533a\uff1b\u793e\u4f1a\uff1b\u516c\u793e\n", "A": "a.\u518d\u4e00\u4e2a\u7684\uff1b\u522b\u7684\n", "B": "n.\u8212\u9002\uff1b\u5b89\u6170vt.\u5b89\u6170\n", "C": "n.\u6587\u660e\uff0c\u6587\u5316\uff1b\u5f00\u5316\n"}, {"question": "companion", "answer": "D", "D": "n.\u540c\u4f34\uff1b\u5171\u4e8b\u8005\uff1b\u4f34\u4fa3\n", "A": "n.\u8f6c\u53d8\uff0c\u8f6c\u5316\uff1b\u6539\u53d8\n", "B": "n.\u5fe7\u8651\uff0c\u60b2\u4f24\uff1b\u4e0d\u5e78\n", "C": "n.\u508d\u665a\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u665a\u4e0a\n"}, {"question": "company", "answer": "C", "C": "n.\u516c\u53f8\uff0c\u5546\u53f7\uff1b\u540c\u4f34\n", "A": "n.\u7c98\u571f\uff0c\u6ce5\u571f\uff1b\u8089\u4f53\n", "B": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff0c\u6b7b\u4e00\u822c\u7684\n", "D": "num.\u516b\uff0c\u516b\u4e2a\uff0c\u7b2c\u516b\n"}, {"question": "comparative", "answer": "A", "A": "a.\u6bd4\u8f83\u7684\uff0c\u76f8\u5bf9\u7684\n", "B": "n.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5145\uff1b\u6269\u5f20\n", "C": "n.\u6805\u680f\uff0c\u5c4f\u969c\uff1b\u969c\u788d\n", "D": "a.\u4f18\u79c0\u7684\uff0c\u6770\u51fa\u7684\n"}, {"question": "compare", "answer": "C", "C": "vt.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f5c\n", "A": "n.\u96c6\u4e2d\uff1b\u4e13\u6ce8\uff1b\u6d53\u7f29\n", "B": "n.\u4e0d\u5149\u5f69\uff1b\u4e22\u8138\u7684\u4eba\n", "D": "a.\u7535\u5b50\u7684\n"}, {"question": "comparison", "answer": "C", "C": "n.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f3c\n", "A": "a.\u8d64\u88f8\u7684\uff1b\u4ec5\u4ec5\u7684\n", "B": "n.\u82b1\uff0c\u82b1\u5349\uff1b\u5f00\u82b1\n", "D": "ad.\u6781\u7aef\uff0c\u6781\u5176\uff0c\u975e\u5e38\n"}, {"question": "compass", "answer": "C", "C": "n.\u7f57\u76d8\uff0c\u6307\u5357\u9488\uff1b\u5706\u89c4\n", "A": "ad.\u574f\uff0c\u5dee\uff1b\u4e25\u91cd\u5730\n", "B": "n.\u97f3\u4e50\u4f1a\uff0c\u6f14\u594f\u4f1a\n", "D": "vt.\u6279\u8bc4\uff1b\u8bc4\u8bba\uff1b\u975e\u96be\n"}, {"question": "compel", "answer": "A", "A": "vt.\u5f3a\u8feb\uff0c\u8feb\u4f7f\u5c48\u670d\n", "B": "n.\u7ed3\u5c3e\uff0c\u7ed3\u5c40\uff1b\u6b7b\u4ea1\n", "C": "a.\u806a\u660e\u7684\uff1b\u673a\u654f\u7684\n", "D": "ad.\u82e6\u82e6\u5730\uff1b\u60b2\u75db\u5730\n"}, {"question": "compete", "answer": "D", "D": "vi.\u6bd4\u8d5b\uff1b\u7ade\u4e89\uff1b\u5bf9\u6297\n", "A": "n.\u8c46\uff0c\u8695\u8c46\n", "B": "a.\u575a\u6301\u7684\uff0c\u4e00\u8d2f\u7684\n", "C": "a.\u5c16\u7684\uff0c\u9510\u7684\uff1b\u654f\u9510\u7684\n"}, {"question": "competent", "answer": "D", "D": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff1b\u5e94\u8be5\u505a\u7684\n", "A": "a.\u6bcf\u5929\u7684\uff0c\u65e5\u5e38\u7684\n", "B": "a.\u62bd\u8c61\u7684n.\u6458\u8981\n", "C": "n.\u90e8\uff0c\u53f8\uff0c\u5c40\uff0c\u5904\uff0c\u7cfb\n"}, {"question": "competition", "answer": "D", "D": "n.\u7ade\u4e89\uff0c\u6bd4\u8d5b\n", "A": "n.\u4e16\u7eaa\uff0c\u767e\u5e74\n", "B": "n.\u519c\u4f5c\u7269\uff0c\u5e84\u7a3c\uff1b\u4e00\u719f\n", "C": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff1b\u5411\u2026\u4fdd\u8bc1\n"}, {"question": "compile", "answer": "B", "B": "vt.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u5236\uff0c\u641c\u96c6\n", "A": "a.\u6bcf\u4e00\u7684\uff1b\u6bcf\u9694\u2026\u7684\n", "C": "n.\u795d\u8d3a\uff1b\u795d\u8d3a\u8bcd\n", "D": "n.\u8f74\uff0c\u8f74\u7ebf\uff1b\u4e2d\u5fc3\u7ebf\n"}, {"question": "complain", "answer": "D", "D": "vi.\u62b1\u6028\uff0c\u62c6\u82e6\uff1b\u63a7\u544a\n", "A": "n.\u7406\u4e8b\u4f1a\uff0c\u59d4\u5458\u4f1a\n", "B": "n.\u5feb\u4e50vt.\u4f7f\u9ad8\u5174\n", "C": "vi.\u53bb\u6389\uff0c\u4e22\u6389\uff1b\u9500\u6bc1\n"}, {"question": "complaint", "answer": "B", "B": "n.\u62b1\u6028\uff1b\u6028\u8a00\uff1b\u63a7\u544a\n", "A": "n.\u4e00\u6253\uff0c\u5341\u4e8c\u4e2a\n", "C": "n.\u6df7\u4e71\uff0c\u6742\u4e71\uff1b\u9a9a\u4e71\n", "D": "n.\u6551\u62a4\u8f66\uff1b\u91ce\u6218\u533b\u9662\n"}, {"question": "complete", "answer": "B", "B": "a.\u5b8c\u6574\u7684\uff1b\u5b8c\u6210\u7684\n", "A": "a.\u611f\u60c5\u7684\uff0c\u60c5\u7eea\u7684\n", "C": "a.\u660e\u786e\u7684\uff1b\u80af\u5b9a\u7684\n", "D": "n.\u60c5\u611f\uff0c\u611f\u60c5\uff1b\u6fc0\u52a8\n"}, {"question": "completely", "answer": "C", "C": "ad.\u5341\u5206\uff0c\u5b8c\u5168\u5730\n", "A": "n.\u6559\u5802\uff0c\u793c\u62dc\u5802\uff1b\u6559\u4f1a\n", "B": "n.\u804c\u8d23\uff1b\u8d23\u4efb\uff1b\u7a0e\n", "D": "pron.\u4efb\u4f55\u4e8b\u7269\uff1b\u4e00\u5207\n"}, {"question": "complex", "answer": "B", "B": "a.\u7ed3\u5408\u7684\uff1b\u590d\u6742\u7684\n", "A": "n.\u738b\u51a0\uff0c\u5195\uff1b\u82b1\u51a0\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n", "D": "n.\u94fe\uff0c\u94fe\u6761\uff0c\u9879\u5708\n"}, {"question": "complicate", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u590d\u6742\uff1b\u4f7f\u9677\u5165\n", "B": "a.\u7acb\u65b9\u5f62\u7684\uff1b\u7acb\u65b9\u7684\n", "C": "n.\u52a0\u62ff\u5927\n", "D": "vt.\u7ed9\u2026\u4e0b\u5b9a\u4e49\uff1b\u9650\u5b9a\n"}, {"question": "complicated", "answer": "B", "B": "a.\u590d\u6742\u7684\uff0c\u96be\u61c2\u7684\n", "A": "n.\u8f7b\u8511\uff1b\u85d0\u89c6\uff1b\u53d7\u8fb1\n", "C": "n.\u77ed\u6587\uff0c\u6563\u6587\uff0c\u5c0f\u54c1\u6587\n", "D": "n.\u6df1\u5ea6\uff1b\u6df1\u539a\uff1b\u6df1\u5904\n"}, {"question": "component", "answer": "A", "A": "n.\u7ec4\u6210\u90e8\u5206\uff1b\u5206\uff1b\u7ec4\u4ef6\n", "B": "n.\u5b66\u9662\uff1b\u5927\u5b66\n", "C": "n.\u5927\u70ae\uff0c\u706b\u70ae\uff1b\u69b4\u5f39\u70ae\n", "D": "n.\u7167\u76f8\u673a\uff0c\u6444\u5f71\u673a\n"}, {"question": "compose", "answer": "B", "B": "vt.\u7ec4\u6210\uff0c\u6784\u6210\uff1b\u521b\u4f5c\n", "A": "n.\u5206\u53d1\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5e03\n", "C": "n.\u7126\u8651\uff0c\u5fe7\u8651\uff1b\u6e34\u671b\n", "D": "n.\u79bd\u517d\uff0c\u755c\u751f\n"}, {"question": "composition", "answer": "A", "A": "n.\u6784\u6210\uff1b\u4f5c\u54c1\uff1b\u5199\u4f5c\n", "B": "a.\u7f8e\u6d32\u7684n.\u7f8e\u56fd\u4eba\n", "C": "n.\u4f8b\u5b50\uff0c\u5b9e\u4f8b\uff1b\u6a21\u8303\n", "D": "n.\u81c2\uff1b\u81c2\u72b6\u7269\uff1b\u6b66\u5668\n"}, {"question": "compound", "answer": "A", "A": "n.\u5316\u5408\u7269\uff1b\u590d\u5408\u8bcd\n", "B": "vi.\u6cb8\u817e\uff1b\u6c7d\u5316vt.\u716e\u6cb8\n", "C": "n.\u8d5e\u6210\uff0c\u540c\u610f\uff1b\u6279\u51c6\n", "D": "n.\u641c\u96c6\uff0c\u6536\u96c6\uff1b\u6536\u85cf\u54c1\n"}, {"question": "comprehension", "answer": "B", "B": "n.\u7406\u89e3\uff0c\u7406\u89e3\u529b\uff1b\u9886\u609f\n", "A": "n.(\u8fd0\u52a8\u7b49)\u72c2\u70ed\u7231\u597d\u8005\n", "C": "a.\u8033\u7684\uff0c\u542c\u89c9\u7684\n", "D": "a.\u6d3b\u7740\u7684\uff1b\u6d3b\u8dc3\u7684\n"}, {"question": "comprehensive", "answer": "B", "B": "a.\u5e7f\u6cdb\u7684\uff1b\u7406\u89e3\u7684\n", "A": "n.\u901a\u4fe1\u8005\uff1b\u901a\u8baf\u5458\n", "C": "n.\u732b\uff0c\u732b\u79d1\uff0c\u732b\u76ae\n", "D": "vt.\u7ec4\u6210\uff0c\u6784\u6210\uff1b\u521b\u4f5c\n"}, {"question": "compress", "answer": "D", "D": "vt.\u538b\u7d27\uff0c\u538b\u7f29\n", "A": "n.\u89e3\u91ca\uff0c\u8bf4\u660e\uff1b\u8fa9\u89e3\n", "B": "vt.\u62e5\u62b1\uff1b\u5305\u62ec\uff1b\u5305\u56f4\n", "C": "n.\u90e8\uff0c\u53f8\uff0c\u5c40\uff0c\u5904\uff0c\u7cfb\n"}, {"question": "comprise", "answer": "D", "D": "vt.\u5305\u542b\uff0c\u5305\u62ec\uff1b\u6784\u6210\n", "A": "n.\u4e00\u6253\uff0c\u5341\u4e8c\u4e2a\n", "B": "n.\u4e0d\u5149\u5f69\uff1b\u4e22\u8138\u7684\u4eba\n", "C": "n.\u56fd\u5bb6\uff0c\u56fd\u571f\uff1b\u519c\u6751\n"}, {"question": "compromise", "answer": "B", "B": "n.\u59a5\u534f\uff0c\u548c\u89e3\n", "A": "vt.\u8bf7\u6559\uff0c\u67e5\u9605\n", "C": "n.\u516c\u53f8\uff0c\u4f01\u4e1a\uff1b\u793e\u56e2\n", "D": "n.\u5c71\u6d1e\uff0c\u6d1e\u7a74\uff0c\u7a91\u6d1e\n"}, {"question": "compute", "answer": "A", "A": "vt.\u8ba1\u7b97\uff0c\u4f30\u8ba1\uff0c\u4f30\u7b97\n", "B": "vt.\u6253\u6270\uff0c\u6270\u4e71\uff1b\u5f04\u4e71\n", "C": "vi.\u5954\u6d41\uff1b(\u8138)\u53d1\u7ea2\n", "D": "n.\u957f\u9014\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n"}, {"question": "consist", "answer": "C", "C": "vi.\u7531\u2026\u7ec4\u6210\uff1b\u5728\u4e8e\n", "A": "vt.\u8ba8\u8bba\uff0c\u8c08\u8bba\uff1b\u8bba\u8ff0\n", "B": "n.\u610f\u8bc6\uff0c\u89c9\u609f\uff1b\u77e5\u89c9\n", "D": "a.\u4eb2\u7231\u7684int.\u554a\n"}, {"question": "consistent", "answer": "D", "D": "a.\u575a\u6301\u7684\uff0c\u4e00\u8d2f\u7684\n", "A": "a.\u4e00\u5b9a\u7684\uff1b\u6709\u4e49\u52a1\u7684\n", "B": "n.\u5408\u91d1\uff1b(\u91d1\u5c5e\u7684)\u6210\u8272\n", "C": "n.\u77ed\u6587\uff0c\u6563\u6587\uff0c\u5c0f\u54c1\u6587\n"}, {"question": "constant", "answer": "D", "D": "a.\u7ecf\u5e38\u7684\uff1b\u6c38\u6052\u7684\n", "A": "a.\u53e4\u5178\u7684\uff1b\u7ecf\u5178\u7684\n", "B": "a.\u5f15\u4eba\u6ce8\u76ee\u7684\uff0c\u620f\u5267\u7684\n", "C": "aux."}, {"question": "constitution", "answer": "A", "A": "n.\u7ae0\u7a0b\uff1b\u4f53\u8d28\uff1b\u6784\u9020\n", "B": "a.\u5168\u90e8\u7684\uff0c\u6574\u4e2a\u7684\n", "C": "n.\u8702\uff0c\u5bc6\u8702\uff1b\u5fd9\u788c\u7684\u4eba\n", "D": "vt.\u6ee5\u7528\uff1b\u8650\u5f85n.\u6ee5\u7528\n"}, {"question": "construct", "answer": "A", "A": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u8bbe\uff1b\u6784\u7b51\n", "B": "n.\u4f1a\u8bdd\uff0c\u975e\u6b63\u5f0f\u4f1a\u8c08\n", "C": "vt.\u4f7f\u7a98\u8feb\uff0c\u4f7f\u4e3a\u96be\n", "D": "n.\u6c34\u6876\uff1b\u540a\u6876\uff1b\u94f2\u6597\n"}, {"question": "construction", "answer": "B", "B": "n.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u7b51\uff1b\u5efa\u7b51\u7269\n", "A": "n.\u7956\u5b97\uff0c\u7956\u5148\n", "C": "n.\u4fe1\u4efb\uff1b\u4fe1\u8d56\uff1b\u4fe1\n", "D": "n.\u82bd\uff0c\u840c\u82bd\uff1b\u84d3\u857e\n"}, {"question": "consult", "answer": "B", "B": "vt.\u8bf7\u6559\uff0c\u67e5\u9605\n", "A": "a.\u539f\u5b50\u7684\uff1b\u539f\u5b50\u80fd\u7684\n", "C": "n.\u4ff1\u4e50\u90e8\uff0c\u591c\u603b\u4f1a\n", "D": "a.\u5747\u5300\u7684\uff1b\u5e73\u7684\n"}, {"question": "consume", "answer": "C", "C": "vt.\u6d88\u8017\uff0c\u6d88\u8d39\uff1b\u6d88\u706d\n", "A": "vt.\u643a\u5e26\uff1b\u8fd0\u8f7d\uff1b\u4f20\u9001\n", "B": "n.\u7206\u70b8\uff0c\u51b2\u51fb\u6ce2vt.\u70b8\n", "D": "pron.\u6bcf\u4eba\uff0c\u4eba\u4eba\n"}, {"question": "consumption", "answer": "C", "C": "n.\u6d88\u8017\u91cf\uff1b\u6d88\u8017\n", "A": "vt.\u624e\u7262\uff0c\u6263\u4f4f\n", "B": "prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n", "D": "n.\u62bd\u5c49\n"}, {"question": "contact", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u63a5\u89e6\uff1b\u4e0e\u2026\u8054\u7cfb\n", "B": "a.\u7ed3\u5408\u7684\uff1b\u590d\u6742\u7684\n", "C": "ad.\u540e\u6765\uff0c\u4ee5\u540e\n", "D": "n.\u767d\u5170\u5730\u9152\n"}, {"question": "contain", "answer": "C", "C": "vt.\u5305\u542b\uff0c\u5bb9\u7eb3\uff1b\u7b49\u4e8e\n", "A": "aux.", "B": "n.\u88c5\u5907\uff0c\u8bbe\u5907\uff0c\u914d\u5907\n", "D": "vt.\u6dfb\u52a0\uff0c\u9644\u52a0\uff0c\u63ba\u52a0\n"}, {"question": "container", "answer": "D", "D": "n.\u5bb9\u5668\uff1b\u96c6\u88c5\u7bb1\n", "A": "a.\u5f53\u524d\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n", "B": "n.\u4e2d\u56fd\n", "C": "n.\u611f\u60c5\uff1b\u611f\u89c9\uff0c\u77e5\u89c9\n"}, {"question": "contemporary", "answer": "A", "A": "a.\u5f53\u4ee3\u7684\uff0c\u540c\u65f6\u4ee3\u7684\n", "B": "vt.\u8ddf\u968f\uff1b\u7ed3\u679c\u662f\n", "C": "vt.\u4f9b\u8ba4\uff0c\u627f\u8ba4\uff1b\u5766\u767d\n", "D": "a.\u9002\u5f53\u7684\uff0c\u6070\u5f53\u7684\n"}, {"question": "contempt", "answer": "A", "A": "n.\u8f7b\u8511\uff1b\u85d0\u89c6\uff1b\u53d7\u8fb1\n", "B": "vt.\u95ee\uff1b\u8981\u6c42\uff1b\u9080\u8bf7\n", "C": "n.\u6b3a\u9a97\uff0c\u6b3a\u8bc8\n", "D": "vt.\u51b3\u5b9a\uff1b\u67e5\u660e\uff1b\u51b3\u5fc3\n"}, {"question": "content", "answer": "D", "D": "n.\u5185\u5bb9\uff0c\u76ee\u5f55\uff1b\u5bb9\u91cf\n", "A": "a.\u8054\u90a6\u7684\uff1b\u8054\u76df\u7684\n", "B": "n.\u8054\u7ed3\uff0c\u8054\u7cfb\uff1b\u516c\u503a\n", "C": "vt.\u538b\u7f29\uff0c\u4f7f\u7f29\u77ed\n"}, {"question": "content", "answer": "C", "C": "a.\u6ee1\u610f\u7684\uff0c\u6ee1\u8db3\u7684\n", "A": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n", "B": "n.\u79c1\u7acb\u4e2d\u5b66\uff1b\u4e13\u79d1\u9662\u6821\n", "D": "n.\u7ed3\u679c\uff1b\u6548\u679c\uff0c\u6548\u529b\n"}, {"question": "contest", "answer": "D", "D": "vt.\u4e89\u593a\uff0c\u4e89\u53d6\uff1b\u8fa9\u9a73\n", "A": "n.\u6797\u836b\u9053\uff0c\u9053\u8def\uff1b\u5927\u8857\n", "B": "n.\u8054\u7ed3\uff0c\u8054\u7cfb\uff1b\u516c\u503a\n", "C": "n.\u8ffd\u9010\uff0c\u8ffd\u8d76\uff0c\u8ffd\u6c42\n"}, {"question": "continent", "answer": "C", "C": "n.\u5927\u9646\uff1b\u9646\u5730\uff1b\u6d32\n", "A": "vi.\u75db\uff1b\u60f3\u5ff5n.\u75bc\u75db\n", "B": "vt.\u628a\u2026\u5206\u7c7b\n", "D": "a.\u53ef\u5229\u7528\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n"}, {"question": "continual", "answer": "B", "B": "a.\u4e0d\u65ad\u7684\uff1b\u8fde\u7eed\u7684\n", "A": "n.\u7f3a\u70b9\uff1b\u8fc7\u5931\uff1b\u6545\u969c\n", "C": "n.\u61e6\u592b\uff1b\u80c6\u602f\u8005\n", "D": "n\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u5faa\u73af\n"}, {"question": "continue", "answer": "A", "A": "vt.\u7ee7\u7eed\uff0c\u8fde\u7eed\uff1b\u5ef6\u4f38\n", "B": "vt.\u8d85\u8fc7\uff0c\u80dc\u8fc7\uff1b\u8d85\u51fa\n", "C": "n.\u5fe7\u8651\uff0c\u60b2\u4f24\uff1b\u4e0d\u5e78\n", "D": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\n"}, {"question": "continuous", "answer": "D", "D": "a.\u8fde\u7eed\u4e0d\u65ad\u7684\uff0c\u6301\u7eed\u7684\n", "A": "n.\u5206\u754c\u7ebf\uff0c\u529e\u754c\n", "B": "a.\u5e7f\u9614\u7684\uff1b\u5e7f\u6cdb\u7684\n", "C": "n.\u6c34\u6676\uff0c\u7ed3\u6676\u4f53\uff1b\u6676\u7c92\n"}, {"question": "contract", "answer": "A", "A": "n.\u5951\u7ea6\uff0c\u5408\u540c\uff1b\u5a5a\u7ea6\n", "B": "n.\u96c4\u5fc3\uff0c\u62b1\u8d1f\uff0c\u91ce\u5fc3\n", "C": "n.\u80e1\u7f57\u535c\n", "D": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u5e73\u7b49\u7684\n"}, {"question": "contradiction", "answer": "D", "D": "n.\u77db\u76fe\uff0c\u4e0d\u4e00\u81f4\uff1b\u5426\u8ba4\n", "A": "ad.\u76f8\u9694\uff1b\u5206\u5f00\uff1b\u9664\u53bb\n", "B": "vt.\u4f7f\u4e0d\u6109\u5feb\uff0c\u4f7f\u751f\u6c14\n", "C": "a.\u9192\u7740\u7684vt.\u5524\u9192\n"}, {"question": "contrary", "answer": "D", "D": "a.\u76f8\u53cd\u7684n.\u76f8\u53cd\n", "A": "n.\u6d2a\u6c34vt.\u6df9\u6ca1\n", "B": "vt.\u7834\u574f\uff1b\u6d88\u706d\uff1b\u6253\u7834\n", "C": "n.\u57fa\u7763\u6559\u5f92\uff1b\u4fe1\u5f92\n"}, {"question": "contrast", "answer": "C", "C": "n.\u5bf9\u6bd4\uff0c\u5bf9\u7167\uff0c\u60ac\u6b8a\n", "A": "n.\u4e8b\u60c5\uff0c\u4e8b\u4ef6\uff1b\u4e8b\u52a1\n", "B": "a.\u6709\u6d3b\u529b\u7684\uff1b\u52a8\u529b\u7684\n", "D": "vt.\u5b8c\u6210\uff0c\u5b9e\u73b0\uff1b\u8fbe\u5230\n"}, {"question": "contribute", "answer": "B", "B": "vt.\u6350\u732e\uff0c\u6350\u52a9\uff1b\u6295\u7a3f\n", "A": "vt.\u9f13\u52b1\uff0c\u652f\u6301\uff0c\u52a9\u957f\n", "C": "n.\u521d\u5b66\u8005\uff0c\u751f\u624b\n", "D": "a.\u7f8e\u6d32\u7684n.\u7f8e\u56fd\u4eba\n"}, {"question": "control", "answer": "D", "D": "vt.\u63a7\u5236\uff0c\u514b\u5236n.\u63a7\u5236\n", "A": "n.\u5e2e\u52a9\uff0c\u6551\u62a4\uff1b\u52a9\u624b\n", "B": "n.\u8d70\u5eca\uff0c\u56de\u5eca\uff0c\u901a\u8def\n", "C": "n.\u76db\u5bb4\uff0c\u7b75\u5e2d\uff1b\u8282\u65e5\n"}, {"question": "convenience", "answer": "B", "B": "n.\u4fbf\u5229\uff0c\u65b9\u4fbf\uff1b\u5395\u6240\n", "A": "n.\u5438\u5f15\uff1b\u5438\u5f15\u529b\uff1b\u5f15\u529b\n", "C": "n.&vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\n", "D": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u88c5\u7f6e\uff1b\u8bbe\u8ba1\n"}, {"question": "convenient", "answer": "A", "A": "a.\u4fbf\u5229\u7684\uff1b\u8fd1\u4fbf\u7684\n", "B": "n.\u786e\u4fe1\u7684\uff0c\u81ea\u4fe1\u7684\n", "C": "n.\u94bb\u5934\uff1b\u64cd\u7ec3vi.\u94bb\u5b54\n", "D": "vt.\u6d78\uff0c\u8638vi.\u6d78\u4e00\u6d78\n"}, {"question": "convention", "answer": "D", "D": "n.\u4e60\u4fd7\uff0c\u60ef\u4f8b\uff1b\u516c\u7ea6\n", "A": "n.\u65b9\u9762\uff1b\u6837\u5b50\uff0c\u5916\u8868\n", "B": "vt.\u5047\u5b9a\uff1b\u627f\u62c5\uff1b\u5448\u73b0\n", "C": "n.\u5206\uff1b\u5206\u5e01\uff1b\u767e\n"}, {"question": "conventional", "answer": "B", "B": "a.\u666e\u901a\u7684\uff1b\u4e60\u60ef\u7684\n", "A": "vt.\u6ee5\u7528\uff1b\u8650\u5f85n.\u6ee5\u7528\n", "C": "vt.\u8ba1\u7b97vi.\u6570\uff0c\u8ba1\u6570\n", "D": "n.\u9762\u79ef\uff1b\u5730\u533a\uff1b\u9886\u57df\n"}, {"question": "conversation", "answer": "A", "A": "n.\u4f1a\u8bdd\uff0c\u975e\u6b63\u5f0f\u4f1a\u8c08\n", "B": "n.\u7f06\uff0c\u7d22\uff1b\u7535\u7f06\uff1b\u7535\u62a5\n", "C": "n.\u6d2a\u6c34vt.\u6df9\u6ca1\n", "D": "n.\u7f8e\u6d32\uff1b\u7f8e\u56fd\n"}, {"question": "conversely", "answer": "A", "A": "ad.\u76f8\u53cd\u5730\n", "B": "n.\u5e74\u9f84\uff1b\u65f6\u4ee3vt.\u53d8\u8001\n", "C": "n.\u65bd\u820d\uff1b\u6148\u5584\u4e8b\u4e1a\n", "D": "n.\u5f3a\u8c03\uff0c\u91cd\u70b9\uff0c\u91cd\u8981\u6027\n"}, {"question": "conversion", "answer": "D", "D": "n.\u8f6c\u53d8\uff0c\u8f6c\u5316\uff1b\u6539\u53d8\n", "A": "n.\u7ade\u4e89\uff0c\u6bd4\u8d5b\n", "B": "vt.\u7ee7\u7eed\uff0c\u8fde\u7eed\uff1b\u5ef6\u4f38\n", "C": "n.\u7834\u574f\uff0c\u6bc1\u706d\uff0c\u6d88\u706d\n"}, {"question": "convert", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u8f6c\u53d8\uff1b\u4f7f\u6539\u53d8\n", "A": "n.\u5408\u91d1\uff1b(\u91d1\u5c5e\u7684)\u6210\u8272\n", "B": "n.\u751f\u7269\uff0c\u52a8\u7269\uff0c\u5bb6\u755c\n", "C": "a.\u7acb\u65b9\u5f62\u7684\uff1b\u7acb\u65b9\u7684\n"}, {"question": "convey", "answer": "A", "A": "vt.\u4f20\u9001\uff1b\u8fd0\u9001\uff1b\u4f20\u64ad\n", "B": "n.\u4ef7\u683c\uff0c\u4ee3\u4ef7\uff1b\u6210\u672c\n", "C": "a.\u4eb2\u7231\u7684int.\u554a\n", "D": "vi.\u6709\u77e5\u89c9vt.\u89e6\uff0c\u6478\n"}, {"question": "convince", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff0c\u4f7f\u4fe1\u670d\n", "A": "n.\u76d2\u5f0f\u5f55\u97f3\u5e26\uff1b\u76d2\u5b50\n", "B": "n.\u5bdf\u89c9\uff0c\u53d1\u89c9\uff1b\u4fa6\u5bdf\n", "C": "n.\u9f99\uff1b\u51f6\u66b4\u7684\u4eba\n"}, {"question": "cook", "answer": "D", "D": "vt.\u70f9\u8c03\uff0c\u716evt.\u70e7\u83dc\n", "A": "n.\u7535\u5b50\n", "B": "n.\u5b8c\u6210\uff1b\u6210\u5c31\uff0c\u6210\u7ee9\n", "C": "n.\u8111\uff0c\u8111\u9ad3\uff1b\u8111\u529b\n"}, {"question": "cool", "answer": "B", "B": "a.\u51c9\u7684\uff0c\u51b7\u9759\u7684\n", "A": "n.\u9ec4\u74dc\n", "C": "n.\u7834\u574f\uff0c\u6bc1\u706d\uff0c\u6d88\u706d\n", "D": "n.\u9762\u79ef\uff1b\u5730\u533a\uff1b\u9886\u57df\n"}, {"question": "cooperate", "answer": "C", "C": "vi.\u5408\u4f5c\uff0c\u534f\u4f5c\uff1b\u914d\u5408\n", "A": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n", "B": "n.\u5730\u6bef\uff0c\u6be1\u6bef\uff0c\u6bdb\u6bef\n", "D": "a.\u540c\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u540c\u7684\n"}, {"question": "coordinate", "answer": "B", "B": "vt.\u4f7f\u534f\u8c03\uff0c\u8c03\u8282\n", "A": "vt.\u6dfb\u52a0\uff0c\u9644\u52a0\uff0c\u63ba\u52a0\n", "C": "n.\u65bd\u820d\uff1b\u6148\u5584\u4e8b\u4e1a\n", "D": "a.\u5149\u8f89\u7684\uff1b\u5353\u8d8a\u7684\n"}, {"question": "cope", "answer": "D", "D": "vi.\u5bf9\u4ed8\uff0c\u5e94\u4ed8\n", "A": "vt.\u5047\u5b9a\uff1b\u627f\u62c5\uff1b\u5448\u73b0\n", "B": "n.\u4e73\u916a\uff0c\u5e72\u916a\n", "C": "n.\u5206\u53d1\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5e03\n"}, {"question": "copper", "answer": "A", "A": "n.\u94dc\uff1b\u94dc\u5e01\uff0c\u94dc\u5236\u5668\n", "B": "n.\u804c\u8d23\uff1b\u8d23\u4efb\uff1b\u7a0e\n", "C": "n.\u59a5\u534f\uff0c\u548c\u89e3\n", "D": "n.\u8822\u4eba\uff0c\u50bb\u5b50vt.\u6b3a\u9a97\n"}, {"question": "copy", "answer": "B", "B": "n.\u6284\u4ef6vt.\u6284\u5199\uff0c\u590d\u5236\n", "A": "n.\u7535\u5b50\u5b66\n", "C": "a.\u5076\u7136\u7684\uff1b\u975e\u672c\u8d28\u7684\n", "D": "vt.\u4f7f\u84b8\u53d1vi.\u84b8\u53d1\n"}, {"question": "cord", "answer": "A", "A": "n.\u7ec6\u7ef3\uff0c\u7c97\u7ebf\uff0c\u7d22\n", "B": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u6839\u636e\n", "C": "vt.\u5480\u56bc\uff0c\u56bc\u788e\n", "D": "n.\u5408\u91d1\uff1b(\u91d1\u5c5e\u7684)\u6210\u8272\n"}, {"question": "cordial", "answer": "C", "C": "a.\u771f\u8bda\u7684\uff0c\u8bda\u6073\u7684\n", "A": "a.\u6d41\u884c\u7684\uff0c\u65f6\u9ae6\u7684\n", "B": "vt.\u62c5\u8d1f\u5f97\u8d77\u2026\uff1b\u63d0\u4f9b\n", "D": "n.\u65b9\u8a00\uff0c\u571f\u8bed\uff0c\u5730\u65b9\u8bdd\n"}, {"question": "cripple", "answer": "B", "B": "n.\u8ddb\u5b50\uff1b\u6b8b\u5e9f\u7684\u4eba\n", "A": "a.\u516c\u6c11\u7684\uff1b\u6587\u804c\u7684\n", "C": "n.\u5408\u91d1\uff1b(\u91d1\u5c5e\u7684)\u6210\u8272\n", "D": "vi.\u6cb8\u817e\uff1b\u6c7d\u5316vt.\u716e\u6cb8\n"}, {"question": "crisis", "answer": "B", "B": "n.\u5371\u673a\uff1b\u5b58\u4ea1\u4e4b\u9645\n", "A": "n.\u60c5\u611f\uff0c\u611f\u60c5\uff1b\u6fc0\u52a8\n", "C": "vt.\u6307\u6d3e\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u6307\u5b9a\n", "D": "a.\u4e2d\u56fd\u7684n.\u4e2d\u56fd\u4eba\n"}, {"question": "critic", "answer": "B", "B": "n.\u6279\u8bc4\u5bb6\uff0c\u7231\u6311\u5254\u7684\u4eba\n", "A": "a.\u5fc5\u8981\u7684\uff0c\u672c\u8d28\u7684\n", "C": "a.\u6700\u597d\u7684\uff1b\u6700\u5927\u7684\n", "D": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u6c14\u79d1\u5b66\u7684\n"}, {"question": "critical", "answer": "C", "C": "a.\u51b3\u5b9a\u6027\u7684\uff1b\u6279\u8bc4\u7684\n", "A": "a.\u4e2d\u5fc3\u7684\uff1b\u4e3b\u8981\u7684\n", "B": "n.\u7070\uff0c\u7070\u672b\uff1b\u9aa8\u7070\n", "D": "n.\u5316\u5b66\u5bb6\uff1b\u836f\u5242\u5e08\n"}, {"question": "criticism", "answer": "B", "B": "n.\u6279\u8bc4\uff1b\u6279\u5224\uff1b\u8bc4\u8bba\n", "A": "n.\u951avi.\u629b\u951a\uff0c\u505c\u6cca\n", "C": "n.\u88c5\u5907\uff0c\u8bbe\u5907\uff0c\u914d\u5907\n", "D": "a.\u521b\u9020\u6027\u7684\uff0c\u521b\u4f5c\u7684\n"}, {"question": "criticize", "answer": "D", "D": "vt.\u6279\u8bc4\uff1b\u8bc4\u8bba\uff1b\u975e\u96be\n", "A": "a.\u84dd\u8272\u7684n.\u84dd\u8272\n", "B": "n.\u8822\u4eba\uff0c\u50bb\u5b50vt.\u6b3a\u9a97\n", "C": "n.\u5e03\uff1b\u8863\u6599\uff1b\u684c\u5e03\n"}, {"question": "crop", "answer": "B", "B": "n.\u519c\u4f5c\u7269\uff0c\u5e84\u7a3c\uff1b\u4e00\u719f\n", "A": "a.\u7535\u5b50\u7684\n", "C": "a.\u975e\u540c\u5bfb\u5e38\u7684\uff0c\u7279\u522b\u7684\n", "D": "n.\u65e5\u8bb0\uff0c\u65e5\u8bb0\u7c3f\n"}, {"question": "cross", "answer": "A", "A": "vt.\u7a7f\u8fc7\uff1b\u4f7f\u4ea4\u53c9\n", "B": "vt.\u5efa\u7acb\uff0c\u8bbe\u7acb\uff1b\u786e\u7acb\n", "C": "vt.\u4f7f\u5931\u671b\uff0c\u4f7f\u53d7\u632b\u6298\n", "D": "a.\u5bb9\u6613\u7684\uff1b\u5b89\u9038\u7684\n"}, {"question": "crow", "answer": "A", "A": "n.\u9e26\uff0c\u4e4c\u9e26vi.\u557c\n", "B": "vt.\u53d1\u5c55\uff1b\u5f62\u6210\uff1b\u5f00\u53d1\n", "C": "n.\u5e7f\u64ad\uff0c\u64ad\u97f3\n", "D": "n.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4ea4\u901a\n"}, {"question": "crowd", "answer": "A", "A": "n.\u7fa4\uff1b\u5927\u4f17\uff1b\u4e00\u4f19\u4eba\n", "B": "n.\u679c\u5b9e\u7684\u5fc3\uff0c\u6838\u5fc3\n", "C": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\n", "D": "n.\u8001\u677f\uff0c\u4e0a\u53f8vt.\u6307\u6325\n"}, {"question": "crown", "answer": "D", "D": "n.\u738b\u51a0\uff0c\u5195\uff1b\u82b1\u51a0\n", "A": "vi.\u4e0d\u89c1\uff0c\u5931\u8e2a\uff1b\u6d88\u5931\n", "B": "n.\u4eb2\u7231\u7684\u4eba\uff1b\u5ba0\u513f\n", "C": "vt.\u907f\u514d\uff0c\u8eb2\u5f00\uff1b\u64a4\u6d88\n"}, {"question": "crude", "answer": "A", "A": "a.\u7b80\u964b\u7684\uff1b\u5929\u7136\u7684\n", "B": "n.\u91d1\u94a2\u77f3\uff0c\u94bb\u77f3\uff1b\u83f1\u5f62\n", "C": "n.\u822a\u73ed\uff1b\u98de\u884c\uff1b\u9003\u8dd1\n", "D": "vt.\u4f7f\u5faa\u73afvi.\u5faa\u73af\n"}, {"question": "cruel", "answer": "C", "C": "a.\u6b8b\u5fcd\u7684\uff0c\u6b8b\u9177\u7684\n", "A": "vi.\u75db\uff1b\u60f3\u5ff5n.\u75bc\u75db\n", "B": "n.\u8d44\u672c\uff0c\u8d44\u91d1\uff1b\u9996\u90fd\n", "D": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u5e3d\u6cbf\n"}, {"question": "crush", "answer": "B", "B": "vt.\u538b\u788e\uff0c\u78be\u788e\uff1b\u9547\u538b\n", "A": "ad.\u56e0\u6b64\uff0c\u6240\u4ee5\uff1b\u7167\u7740\n", "C": "n.\u6728\u5de5\uff0c\u6728\u5320\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u7684\u90a3\u8fb9\n"}, {"question": "crust", "answer": "D", "D": "n.\u9762\u5305\u76ae\uff1b\u786c\u5916\u76ae\n", "A": "n.\u56de\u6388\uff0c\u53cd\u9988\uff0c\u53cd\u5e94\n", "B": "vt.\u80cc\u53db\uff1b\u8f9c\u8d1f\uff1b\u6cc4\u6f0f\n", "C": "a.\u9ed1\u8272\u7684\uff1b\u9ed1\u6697\u7684\n"}, {"question": "cry", "answer": "D", "D": "vi.\u54ed\uff0c\u54ed\u6ce3\uff1b\u53eb\u558a\n", "A": "n.\u80f8\uff0c\u80f8\u90e8\uff1b\u5185\u5fc3\n", "B": "vt.\u6279\u8bc4\uff1b\u8bc4\u8bba\uff1b\u975e\u96be\n", "C": "n.\u8d44\u672c\uff0c\u8d44\u91d1\uff1b\u9996\u90fd\n"}, {"question": "crystal", "answer": "A", "A": "n.\u6c34\u6676\uff0c\u7ed3\u6676\u4f53\uff1b\u6676\u7c92\n", "B": "n.\u827a\u672f\uff0c\u7f8e\u672f\uff1b\u6280\u672f\n", "C": "vt.\u5206\u6790\uff0c\u5206\u89e3\uff0c\u89e3\u6790\n", "D": "a.\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u5f02\u7684\n"}, {"question": "cube", "answer": "C", "C": "n.\u7acb\u65b9\u5f62\uff1b\u7acb\u65b9\n", "A": "vt.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u5236\uff0c\u641c\u96c6\n", "B": "vt.\u4fdd\u536b\uff0c\u9632\u5b88\n", "D": "a.\u53ef\u5229\u7528\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n"}, {"question": "cubic", "answer": "D", "D": "a.\u7acb\u65b9\u5f62\u7684\uff1b\u7acb\u65b9\u7684\n", "A": "n.\u7164\uff0c\u7164\u5757\n", "B": "n.\u519c\u4f5c\u7269\uff0c\u5e84\u7a3c\uff1b\u4e00\u719f\n", "C": "vt.\u628a\u2026\u5f52\u56e0\u4e8en.\u5c5e\u6027\n"}, {"question": "cucumber", "answer": "A", "A": "n.\u9ec4\u74dc\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u91cc\uff1b\u5728\u2026\u65f6\n", "C": "n.\u9ec4\u74dc\n", "D": "a.\u6709\u5229\u7684\uff0c\u6709\u76ca\u7684\n"}, {"question": "cultivate", "answer": "B", "B": "vt.\u8015\uff1b\u79cd\u690d\uff1b\u57f9\u517b\n", "A": "vt.\u4f7f\u80fd\u591f\uff0c\u4f7f\u53ef\u80fd\n", "C": "n.\u60c5\u51b5\uff0c\u6761\u4ef6\uff1b\u5883\u9047\n", "D": "vi.\u78b0\u649e\uff0c\u5760\u843dn.\u78b0\u649e\n"}, {"question": "culture", "answer": "B", "B": "n.\u6587\u5316\uff0c\u6587\u660e\uff1b\u6559\u517b\n", "A": "a.\u5b9e\u9645\u7684\uff1b\u73b0\u884c\u7684\n", "C": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff1b\u547d\u8fd0\u7684\n", "D": "n.\u836f\uff0c\u836f\u7269\uff0c\u836f\u6750\n"}, {"question": "cunning", "answer": "C", "C": "a.\u72e1\u733e\u7684\uff0c\u72e1\u8bc8\u7684\n", "A": "vt.\u5438\u6536\uff1b\u4f7f\u4e13\u5fc3\n", "B": "n.\u5de8\u54cd\uff0c\u67aa\u58f0\uff1b\u731b\u51fb\n", "D": "n.\u677e\u7d27\u5e26a.\u6709\u5f39\u6027\u7684\n"}, {"question": "cup", "answer": "D", "D": "n.\u676f\u5b50\uff1b(\u4e00)\u676f\uff1b\u5956\u676f\n", "A": "a.\u76f4\u63a5\u7684\uff1b\u76f4\u7387\u7684\n", "B": "n.\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\uff1b\u822a\u7ebf\n", "C": "n.\u5dee\u522b\uff1b\u5dee\uff1b\u5206\u6b67\n"}, {"question": "cupboard", "answer": "C", "C": "n.\u7897\u67dc\uff0c\u7897\u789f\u6a71\uff1b\u98df\u6a71\n", "A": "n.\u6574\u7406\uff0c\u6392\u5217\uff1b\u5b89\u6392\n", "B": "vt.\u8ba4\u4e3a\uff1b\u8003\u8651\uff1b\u5173\u5fc3\n", "D": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff0c\u5916\u9762\u7684\n"}, {"question": "cure", "answer": "C", "C": "vt.\u533b\u6cbb\uff1b\u6d88\u9664n.\u6cbb\u6108\n", "A": "vt.\u4f7f\u5f2f\u66f2vi.\u5f2f\u66f2\n", "B": "n.\u6b63\u9910\uff0c\u4e3b\u9910\uff1b\u5bb4\u4f1a\n", "D": "n.\u804c\u8d23\uff1b\u8d23\u4efb\uff1b\u7a0e\n"}, {"question": "curiosity", "answer": "A", "A": "n.\u597d\u5947\uff0c\u597d\u5947\u5fc3\uff1b\u73cd\u54c1\n", "B": "n.\u660e\u667a\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n", "C": "vt.\u6d88\u8017\uff0c\u6d88\u8d39\uff1b\u6d88\u706d\n", "D": "n.\u62bd\u5c49\n"}, {"question": "curious", "answer": "D", "D": "a.\u597d\u5947\u7684\uff1b\u7a00\u5947\u53e4\u602a\u7684\n", "A": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u6839\u636e\n", "B": "vi.\u4f7f\u4e0d\u6ee1\uff0c\u4f7f\u4e0d\u5e73\n", "C": "a.\u51b7\u7684\uff1b\u51b7\u6de1\u7684n.\u51b7\n"}, {"question": "curl", "answer": "A", "A": "n.\u5377\u6bdb\uff1b\u87ba\u65cbvi.\u5377\u66f2\n", "B": "vt.\u6355\u83b7\uff0c\u4fd8\u83b7\uff1b\u593a\u5f97\n", "C": "n.\u65b9\u9762\uff1b\u6837\u5b50\uff0c\u5916\u8868\n", "D": "n.\u725b\u5976\u573a\uff1b\u4e73\u5236\u54c1\n"}, {"question": "current", "answer": "A", "A": "a.\u5f53\u524d\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n", "B": "a.\u540c\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u540c\u7684\n", "C": "a.\u5168\u90e8\u7684\uff0c\u6574\u4e2a\u7684\n", "D": "n.\u8822\u4eba\uff0c\u50bb\u5b50vt.\u6b3a\u9a97\n"}, {"question": "curse", "answer": "B", "B": "n.\u8bc5\u5492\uff0c\u5492\u9a82\uff1b\u5929\u8c34\n", "A": "vt.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f5c\n", "C": "n.\u65e5\u671fvt.\u6ce8\u2026\u65e5\u671f\n", "D": "vt.\u5bb9\u7eb3\uff1b\u4f9b\u5e94\uff0c\u4f9b\u7ed9\n"}, {"question": "curtain", "answer": "B", "B": "n.\u5e18\uff0c\u7a97\u5e18\uff1b\u5e55(\u5e03)\n", "A": "vi.\u76f8\u7b26\u5408\uff1b\u76f8\u5f53\n", "C": "a.\u7a7a\u767d\u7684n.\u7a7a\u767d\n", "D": "n.\u6000\u7591\uff1b\u7591\u8651vt.\u6000\u7591\n"}, {"question": "curve", "answer": "B", "B": "n.\u66f2\u7ebf\uff1b\u5f2fvt.\u5f04\u5f2f\n", "A": "n.\u7537\u6f14\u5458\uff1b\u6f14\u5267\u7684\u4eba\n", "C": "n.\u76f4\u5f84\n", "D": "vt.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f5c\n"}, {"question": "cabbage", "answer": "B", "B": "n.\u6d0b\u767d\u83dc\uff0c\u5377\u5fc3\u83dc\n", "A": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u6c14\u79d1\u5b66\u7684\n", "C": "vi.\u5012\u574d\uff1b\u5d29\u6e83\uff0c\u74e6\u89e3\n", "D": "n.\u60c5\u611f\uff0c\u611f\u60c5\uff1b\u6fc0\u52a8\n"}, {"question": "cabin", "answer": "B", "B": "n.\u5c0f\u5c4b\uff1b\u8239\u8231\uff0c\u673a\u8231\n", "A": "n.\u679c\u5b9e\u7684\u5fc3\uff0c\u6838\u5fc3\n", "C": "n.\u949f\uff0c\u94c3\uff0c\u95e8\u94c3\uff1b\u949f\u58f0\n", "D": "n.\u6837\u5b50\uff0c\u65b9\u5f0f\uff1b\u98ce\u5c1a\n"}, {"question": "cabinet", "answer": "B", "B": "n.\u6a71\uff0c\u67dc\uff1b\u5185\u9601\n", "A": "n.\u6b7b\uff0c\u6b7b\u4ea1\uff1b\u706d\u4ea1\n", "C": "ad.\u7279\u522b\uff0c\u5c24\u5176\uff0c\u683c\u5916\n", "D": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff1b\u5bf9\u5916\u7684\n"}, {"question": "cable", "answer": "C", "C": "n.\u7f06\uff0c\u7d22\uff1b\u7535\u7f06\uff1b\u7535\u62a5\n", "A": "n.\u884c\u4e3a\uff0c\u4e3e\u6b62\uff0c\u6001\u5ea6\n", "B": "n.\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "D": "a.\u6d41\u884c\u7684\uff0c\u65f6\u9ae6\u7684\n"}, {"question": "cafe", "answer": "A", "A": "n.\u5496\u5561\u9986\uff1b\u5c0f\u9910\u5385\n", "B": "n\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u5faa\u73af\n", "C": "vt.\u6307\u6d3e\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u6307\u5b9a\n", "D": "vt.\u8bbe\u8ba1n.\u8bbe\u8ba1\uff1b\u56fe\u6837\n"}, {"question": "cafeteria", "answer": "D", "D": "n.\u81ea\u52a9\u98df\u5802\n", "A": "n.\u4e66\u684c\uff0c\u529e\u516c\u684c\n", "B": "a.\u6d3b\u7740\u7684\uff1b\u6d3b\u8dc3\u7684\n", "C": "n.\u7f3a\u5e2d\uff0c\u4e0d\u5728\u573a\uff1b\u7f3a\u4e4f\n"}, {"question": "cage", "answer": "B", "B": "n.\u7b3c\uff1b\u9e1f\u7b3c\uff0c\u56da\u7b3c\n", "A": "n.\u6781\u5ea6\u75db\u82e6\n", "C": "a.\u5b69\u5b50\u7684\uff1b\u5e7c\u7a1a\u7684\n", "D": "vi.\u5c5e\u4e8e\uff0c\u9644\u5c5e\n"}, {"question": "cake", "answer": "C", "C": "n.\u997c\uff0c\u7cd5\uff0c\u86cb\u7cd5\n", "A": "vt.\u8ba8\u8bba\uff0c\u8c08\u8bba\uff1b\u8bba\u8ff0\n", "B": "n.\u5973\u513f\n", "D": "ad.\u5728\u540e\uff1b\u56de\u539f\u5904\uff1b\u56de\n"}, {"question": "calculate", "answer": "C", "C": "vt.\u8ba1\u7b97\uff1b\u4f30\u8ba1\uff1b\u8ba1\u5212\n", "A": "a.\u810f\u7684\uff1b\u4e0b\u6d41\u7684\n", "B": "vi.&vi.&n.\u505c\u6b62\uff0c\u505c\u606f\n", "D": "a.\u7c97\u5fc3\u7684\uff0c\u6f2b\u4e0d\u7ecf\u5fc3\u7684\n"}, {"question": "calculation", "answer": "A", "A": "n.\u8ba1\u7b97\uff0c\u8ba1\u7b97\u7ed3\u679c\n", "B": "vi.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4f20\u64ad\n", "C": "n.\u5c0f\u5356\u90e8\uff1b\u4e34\u65f6\u9910\u5ba4\n", "D": "n.\u86cb\uff0c\u9e21\u86cb\uff0c\u5375\n"}, {"question": "calculator", "answer": "A", "A": "n.\u8ba1\u7b97\u5668\uff0c\u8ba1\u7b97\u8005\n", "B": "n.\u540d\u58f0\uff0c\u540d\u671b\n", "C": "a.\u6df1\u7684\uff1b\u7eb5\u6df1\u7684\n", "D": "ad.\u57fa\u672c\u4e0a\n"}, {"question": "calendar", "answer": "D", "D": "n.\u65e5\u5386\uff0c\u5386\u4e66\uff1b\u5386\u6cd5\n", "A": "n.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5145\uff1b\u6269\u5f20\n", "B": "vt.\u7ee7\u7eed\uff0c\u8fde\u7eed\uff1b\u5ef6\u4f38\n", "C": "ad.\u65e9a.\u65e9\u7684\uff0c\u65e9\u671f\u7684\n"}, {"question": "call", "answer": "A", "A": "vt.\u628a\u2026\u53eb\u505a\uff1b\u53eb\uff0c\u558a\n", "B": "a.\u521b\u9020\u6027\u7684\uff0c\u521b\u4f5c\u7684\n", "C": "art.\u4e00(\u4e2a)\uff1b\u6bcf\u4e00(\u4e2a)\n", "D": "a.\u5076\u7136\u7684\uff1b\u975e\u672c\u8d28\u7684\n"}, {"question": "calm", "answer": "C", "C": "a.\u9759\u7684\uff0c\u5e73\u9759\u7684\n", "A": "vt.\u4f7f\u6df7\u4e71\uff0c\u6df7\u6dc6\n", "B": "vt.\u76f8\u4fe1\uff1b\u8ba4\u4e3a\n", "D": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u6597\u4e89vi.\u4f5c\u6218\n"}, {"question": "camel", "answer": "A", "A": "n.\u9a86\u9a7c\n", "B": "a.\u76f8\u5f53\u5927\u7684\uff1b\u91cd\u8981\u7684\n", "C": "n.\u78b3\n", "D": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u7b49\u91cf\u7684\n"}, {"question": "camera", "answer": "C", "C": "n.\u7167\u76f8\u673a\uff0c\u6444\u5f71\u673a\n", "A": "vt.\u6298\u53e0\uff1b\u5408\u62e2n.\u8936\n", "B": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n", "D": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n"}, {"question": "camp", "answer": "C", "C": "n.\u91ce\u8425\uff0c\u8425\u5730\uff0c\u5175\u8425\n", "A": "a.\u806a\u660e\u7684\uff1b\u673a\u654f\u7684\n", "B": "vt.\u8bc1\u5b9e\uff0c\u80af\u5b9a\uff1b\u6279\u51c6\n", "D": "a.\u75db\u82e6\u7684\uff1b\u4e25\u5bd2\u7684\n"}, {"question": "campaign", "answer": "D", "D": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u8fd0\u52a8\n", "A": "a.\u6124\u6012\u7684\uff0c\u751f\u6c14\u7684\n", "B": "n.\u5929\u4f7f\uff0c\u795e\u5dee\uff0c\u5b89\u742a\u513f\n", "C": "n.\u4eb2\u7231\u7684\u4eba\uff1b\u5ba0\u513f\n"}, {"question": "campus", "answer": "D", "D": "n.\u6821\u56ed\uff0c\u5b66\u6821\u573a\u5730\n", "A": "n.\u949f\uff0c\u94c3\uff0c\u95e8\u94c3\uff1b\u949f\u58f0\n", "B": "a.\u51b7\u7684\uff1b\u51b7\u6de1\u7684n.\u51b7\n", "C": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n"}, {"question": "can", "answer": "C", "C": "aux.", "A": "n.\u8774\u8776\n", "B": "n.\u76c6\uff0c\u6d17\u8138\u76c6\uff1b\u76c6\u5730\n", "D": "a.\u7f8e\u5473\u7684\uff0c\u6021\u4eba\u7684\n"}, {"question": "can", "answer": "B", "B": "n.\u7f50\u5934\uff0c\u542c\u5934\uff1b\u5bb9\u5668\n", "A": "n.\u540c\u7a9d\u5e7c\u9e1fvt.\u5b75(\u86cb)\n", "C": "n.\u949f\uff0c\u4eea\u8868\n", "D": "n.\u7406\u53d1\u5e08\n"}, {"question": "Canada", "answer": "D", "D": "n.\u52a0\u62ff\u5927\n", "A": "n.\u79bb\u5a5a\uff0c\u79bb\u5f02vi.\u79bb\u5a5a\n", "B": "vt.\u58f0\u79f0\uff0c\u4e3b\u5f20\uff1b\u7d22\u53d6\n", "C": "n.\u4eba\uff0c\u5bb6\u4f19\uff1b\u4f19\u4f34\n"}, {"question": "Canadian", "answer": "C", "C": "a.\u52a0\u62ff\u5927\u7684\n", "A": "a.\u4eb2\u7231\u7684int.\u554a\n", "B": "n.\u82b1\uff1b\u5f00\u82b1\uff0c\u5f00\u82b1\u671f\n", "D": "a.\u54d1\u7684\uff1b\u65e0\u8a00\u7684\n"}, {"question": "canal", "answer": "D", "D": "n.\u8fd0\u6cb3\uff1b\u6c9f\u6e20\uff1b\u7ba1\n", "A": "vt.\u8fbe\u5230\uff0c\u83b7\u5f97\uff0c\u5b8c\u6210\n", "B": "a.\u4fbf\u5229\u7684\uff1b\u8fd1\u4fbf\u7684\n", "C": "n.\u5efa\u7acb\uff0c\u8bbe\u7acb\uff0c\u786e\u7acb\n"}, {"question": "cancel", "answer": "A", "A": "vt.\u53d6\u6d88\uff0c\u64a4\u6d88\uff1b\u5220\u53bb\n", "B": "n.\u786c\u5e01\uff1b\u94f8\u9020(\u786c\u5e01)\n", "C": "vt.\u4f7f\u60ca\u5947\uff0c\u4f7f\u60ca\u6115\n", "D": "vi.\u722c\uff0c\u722c\u884c\n"}, {"question": "cancer", "answer": "C", "C": "n.\u764c\uff0c\u764c\u75c7\uff0c\u80bf\u7624\n", "A": "vt.\u4f7f\u5faa\u73afvi.\u5faa\u73af\n", "B": "n.\u7edd\u671bvi.\u7edd\u671b\n", "D": "a.\u4e0d\u5728\u573a\u7684\uff1b\u7f3a\u4e4f\u7684\n"}, {"question": "candidate", "answer": "B", "B": "n.\u5019\u9009\u4eba\uff1b\u6295\u8003\u8005\n", "A": "vi.\u4e0b\u6765\uff0c\u4e0b\u964d\uff1b\u4e0b\u503e\n", "C": "n.\u519c\u4e1a\uff0c\u519c\u827a\uff1b\u519c\u5b66\n", "D": "n.\u6539\u6b63\uff0c\u7ea0\u6b63\uff0c\u4fee\u6539\n"}, {"question": "cell", "answer": "B", "B": "n.\u7ec6\u80de\uff1b\u5c0f\u623f\u95f4\n", "A": "n.\u7bb1\uff0c\u76d2\uff1b\u5305\u7bb1\n", "C": "pron.(\u4e24\u8005)\u4efb\u4f55\u4e00\u4e2a\n", "D": "vt.\u501f\uff0c\u501f\u7528\uff0c\u501f\u4eba\n"}, {"question": "cellar", "answer": "B", "B": "n.\u5730\u7a91\uff0c\u5730\u4e0b\u5ba4\n", "A": "n.\u5420\u53eb\u58f0vi.\u5420\uff0c\u53eb\n", "C": "vt.\u4e22\u5f03\uff1b\u653e\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\n", "D": "n.\u79c1\u7acb\u4e2d\u5b66\uff1b\u4e13\u79d1\u9662\u6821\n"}, {"question": "cement", "answer": "A", "A": "n.\u6c34\u6ce5\uff1b\u80f6\u6ce5vt.\u7c98\u7ed3\n", "B": "vt.\u63ed\u5f00\uff0c\u63ed\u53d1\uff1b\u900f\u9732\n", "C": "n.\u5973\u670d\uff0c\u7ae5\u88c5\uff1b\u670d\u88c5\n", "D": "vt.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f5c\n"}, {"question": "cent", "answer": "C", "C": "n.\u5206\uff1b\u5206\u5e01\uff1b\u767e\n", "A": "vt.\u627f\u8ba4\uff1b\u51c6\u8bb8\u2026\u8fdb\u5165\n", "B": "n.\u988f\uff0c\u4e0b\u5df4\n", "D": "n.\u5730\u6bef\uff0c\u6be1\u6bef\uff0c\u6bdb\u6bef\n"}, {"question": "centigrade", "answer": "B", "B": "a.\u767e\u5206\u5ea6\u7684\n", "A": "ad.\u6781\u7aef\u5730\uff0c\u975e\u5e38\n", "C": "n.\u6295\u9012\uff1b\u4ea4\u4ed8\uff1b\u5206\u5a29\n", "D": "n.\u597d\u5947\uff0c\u597d\u5947\u5fc3\uff1b\u73cd\u54c1\n"}, {"question": "centimetre", "answer": "B", "B": "n.\u516c\u5206\uff0c\u5398\u7c73\n", "A": "vt.\u8bf7\u6559\uff0c\u67e5\u9605\n", "C": "vt.\u5c06\u2026\u5904\u6b7b\uff1b\u5b9e\u65bd\n", "D": "n.\u542c\u4f17\uff0c\u89c2\u4f17\uff0c\u8bfb\u8005\n"}, {"question": "central", "answer": "D", "D": "a.\u4e2d\u5fc3\u7684\uff1b\u4e3b\u8981\u7684\n", "A": "a.\u6d3b\u8dc3\u7684\uff1b\u79ef\u6781\u7684\n", "B": "a.\u9002\u5f53\u7684\uff0c\u6070\u5f53\u7684\n", "C": "vt.\u6346\u7ed1\uff1b\u5305\u624e\uff1b\u88c5\u9489\n"}, {"question": "centre", "answer": "B", "B": "n.\u4e2d\u5fc3\uff1b\u4e2d\u67a2vt.\u96c6\u4e2d\n", "A": "n.\u8ffd\u9010\uff0c\u8ffd\u8d76\uff0c\u8ffd\u6c42\n", "C": "a.\u7b80\u77ed\u7684\uff1b\u77ed\u6682\u7684\n", "D": "n.\u76c6\uff0c\u6d17\u8138\u76c6\uff1b\u76c6\u5730\n"}, {"question": "century", "answer": "B", "B": "n.\u4e16\u7eaa\uff0c\u767e\u5e74\n", "A": "a.\u53e4\u5178\u7684\uff1b\u7ecf\u5178\u7684\n", "C": "a.\u7761\u7740\u7684\uff0c\u7761\u719f\u7684\n", "D": "n.\u7f57\u76d8\uff0c\u6307\u5357\u9488\uff1b\u5706\u89c4\n"}, {"question": "ceremony", "answer": "C", "C": "n.\u5178\u793c\uff0c\u4eea\u5f0f\uff1b\u793c\u8282\n", "A": "n.\u7c97\u5e06\u5e03\uff1b\u4e00\u5757\u6cb9\u753b\u5e03\n", "B": "n.\u4e91\uff1b\u4e91\u72b6\u7269\uff1b\u9634\u5f71\n", "D": "n.\u8212\u9002\uff1b\u5b89\u6170vt.\u5b89\u6170\n"}, {"question": "certain", "answer": "D", "D": "a.\u786e\u5b9e\u7684\uff1b\u80af\u5b9a\u7684\n", "A": "n.\u6728\u5de5\uff0c\u6728\u5320\n", "B": "vt.\u628a\u2026\u53eb\u505a\uff1b\u53eb\uff0c\u558a\n", "C": "a.\u5168\u90e8\u7684\uff0c\u6574\u4e2a\u7684\n"}, {"question": "certainly", "answer": "B", "B": "ad.\u4e00\u5b9a\uff0c\u5fc5\u5b9a\uff1b\u5f53\u7136\n", "A": "vt.\u521b\u9020\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u4ea7\u751f\n", "C": "n.\u503a\uff0c\u503a\u52a1\uff0c\u6b20\u503a\n", "D": "n.\u7406\u53d1\u5e08\n"}, {"question": "certainty", "answer": "D", "D": "n.\u5fc5\u7136\uff1b\u80af\u5b9a\n", "A": "n.\u5bc6\u96c6\uff0c\u7a20\u5bc6\uff1b\u5bc6\u5ea6\n", "B": "vt.\u5e94\u7528\uff0c\u5b9e\u65bd\uff0c\u4f7f\u7528\n", "C": "vt.\u6350\u732e\uff0c\u6350\u52a9\uff1b\u6295\u7a3f\n"}, {"question": "certificate", "answer": "A", "A": "n.\u8bc1\u4e66\uff0c\u8bc1\u4ef6\uff0c\u6267\u7167\n", "B": "n.\u6df7\u4e71\uff0c\u6742\u4e71\uff1b\u9a9a\u4e71\n", "C": "n.\u7687\u5e1d\n", "D": "vi.\u9053\u6b49\uff0c\u8c22\u7f6a\uff0c\u8ba4\u9519\n"}, {"question": "chain", "answer": "B", "B": "n.\u94fe\uff0c\u94fe\u6761\uff0c\u9879\u5708\n", "A": "vt.\u4f7f\u6c89\u6dc0\uff1b\u5b58\u653e\n", "C": "n.\u5377\u6bdb\uff1b\u87ba\u65cbvi.\u5377\u66f2\n", "D": "a.\u559c\u7231\u7684\uff1b\u6eba\u7231\u7684\n"}, {"question": "chair", "answer": "B", "B": "n.\u6905\u5b50\uff1b\u4e3b\u5e2d\n", "A": "n.\u66f2\u7ebf\uff1b\u5f2fvt.\u5f04\u5f2f\n", "C": "vt.\u4f7f\u6cae\u4e27\uff1b\u6309\u4e0b\n", "D": "vt.\u5f62\u5bb9\uff1b\u63cf\u5199\uff0c\u63cf\u7ed8\n"}, {"question": "chairman", "answer": "D", "D": "n.\u4e3b\u5e2d\uff1b\u8bae\u957f\uff0c\u4f1a\u957f\n", "A": "n.\u5dee\u522b\uff0c\u4e0d\u540c\uff0c\u533a\u5206\n", "B": "a.\u503c\u5f97\u76f8\u671b\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n", "C": "vt.\u4f7f\u731b\u649e\uff1b\u6e85n.\u731b\u51b2\n"}, {"question": "chalk", "answer": "A", "A": "n.\u767d\u57a9\uff1b\u7c89\u7b14\n", "B": "vt.\u628a\u2026\u5206\u7c7b\n", "C": "a.\u5fd9\u7684\uff0c\u7e41\u5fd9\u7684\n", "D": "n.\u6c34\u6876\uff1b\u540a\u6876\uff1b\u94f2\u6597\n"}, {"question": "challenge", "answer": "D", "D": "n.\u6311\u6218\uff1b\u8981\u6c42\uff0c\u9700\u8981\n", "A": "n.\u6027\u683c\uff1b\u7279\u6027\uff1b\u89d2\u8272\n", "B": "a.\u6b7b\u7684\uff0c\u65e0\u751f\u547d\u7684\n", "C": "n.\u997c\uff0c\u7cd5\uff0c\u86cb\u7cd5\n"}, {"question": "chamber", "answer": "A", "A": "n.\u4f1a\u8bae\u5ba4\uff1b\u623f\u95f4\uff1b\u8154\n", "B": "n.\u9053\u6b49\uff0c\u8ba4\u9519\uff0c\u8c22\u7f6a\n", "C": "n.\u4eba\uff0c\u5bb6\u4f19\uff1b\u4f19\u4f34\n", "D": "n.\u5e03\uff1b\u8863\u6599\uff1b\u684c\u5e03\n"}, {"question": "champion", "answer": "A", "A": "n.\u51a0\u519b\uff0c\u5f97\u80dc\u8005\n", "B": "n.\u7bb1(\u5b50)\uff0c\u76d2(\u5b50)\uff0c\u5957\n", "C": "n.\u8d85\u8d8a\uff1b\u8fc7\u91cf\uff1b\u8fc7\u5ea6\n", "D": "n.\u4e1c\uff1b\u4e1c\u90e8ad.\u5728\u4e1c\u65b9\n"}, {"question": "chance", "answer": "B", "B": "n.\u673a\u4f1a\uff0c\u673a\u9047\uff1b\u53ef\u80fd\u6027\n", "A": "a.\u5316\u5b66\u7684n.\u5316\u5b66\u5236\u54c1\n", "C": "n.\u5de5\u7a0b\uff0c\u5de5\u7a0b\u5b66\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u524d\uff1b\u5411\u2026\n"}, {"question": "change", "answer": "D", "D": "n.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u5316\uff1b\u96f6\u94b1\n", "A": "n.\u5bb9\u6613\uff0c\u8212\u9002vt.\u7f13\u548c\n", "B": "a.\u8fde\u7eed\u4e0d\u65ad\u7684\uff0c\u6301\u7eed\u7684\n", "C": "n.\u5c0f\u9e21\uff0c\u5c0f\u9e1f\uff1b\u9e21\u8089\n"}, {"question": "channel", "answer": "A", "A": "n.\u6d77\u5ce1\uff1b\u6e20\u9053\uff1b\u9891\u9053\n", "B": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff1b\u51fa\u8272\u7684\n", "C": "vt.\u547d\u4ee4\uff0c\u6307\u6325\uff1b\u63a7\u5236\n", "D": "vt.\u8bf7\u6559\uff0c\u67e5\u9605\n"}, {"question": "chapter", "answer": "D", "D": "n.\u7ae0\uff0c\u56de\uff0c\u7bc7\n", "A": "n.\u6295\u9012\uff1b\u4ea4\u4ed8\uff1b\u5206\u5a29\n", "B": "vt.\u5b8c\u6210\uff0c\u5b9e\u73b0\uff1b\u8fbe\u5230\n", "C": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u5e73\u7b49\u7684\n"}, {"question": "character", "answer": "C", "C": "n.\u6027\u683c\uff1b\u7279\u6027\uff1b\u89d2\u8272\n", "A": "vt.\u628a\u2026\u9690\u85cf\u8d77\u6765\n", "B": "n.\u6263\u5b50\uff1b\u6309\u94aevt.\u6263\u7d27\n", "D": "n.\u82b1\uff0c\u5f00\u82b1vi.\u5f00\u82b1\n"}, {"question": "characteristic", "answer": "B", "B": "a.\u7279\u6709\u7684n.\u7279\u6027\n", "A": "n.\u5564\u9152\n", "C": "a.\u8054\u90a6\u7684\uff1b\u8054\u76df\u7684\n", "D": "n.\u786e\u4fe1\u7684\uff0c\u81ea\u4fe1\u7684\n"}, {"question": "charge", "answer": "C", "C": "vt.\u7d22\u4ef7\uff1b\u63a7\u544an.\u8d39\u7528\n", "A": "vt.\u8ddf\u968f\uff1b\u7ed3\u679c\u662f\n", "B": "n.\u7206\u70b8\uff0c\u7206\u53d1\uff0c\u70b8\u88c2\n", "D": "vt.\u4f7f\u53d1\u5149\uff1b\u4f7f\u5feb\u6d3b\n"}, {"question": "charity", "answer": "C", "C": "n.\u65bd\u820d\uff1b\u6148\u5584\u4e8b\u4e1a\n", "A": "n.\u8682\u8681\n", "B": "n.\u5e97\u5458\uff1b\u529e\u4e8b\u5458\uff0c\u804c\u5458\n", "D": "n.\u516c\u6587\uff0c\u6587\u4ef6\uff1b\u8bc1\u4ef6\n"}, {"question": "charming", "answer": "C", "C": "a.\u8ff7\u4eba\u7684\uff0c\u53ef\u7231\u7684\n", "A": "vt.&vi.\u53e3\u6388\uff1b\u547d\u4ee4\n", "B": "n.\u74f7\u5668\uff0c\u74f7\u6599\n", "D": "a.\u5411\u540e\u7684\uff1b\u5012\u7684ad.\u5012\n"}, {"question": "chart", "answer": "B", "B": "n.\u56fe\uff0c\u56fe\u8868\uff1b\u6d77\u56fe\n", "A": "vt.\u96c6\u5408\uff0c\u53ec\u96c6\uff1b\u88c5\u914d\n", "C": "n.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u5316\uff1b\u96f6\u94b1\n", "D": "n.\u6148\u7231\uff0c\u7231\uff1b\u7231\u6155\n"}, {"question": "chase", "answer": "B", "B": "n.\u8ffd\u9010\uff0c\u8ffd\u8d76\uff0c\u8ffd\u6c42\n", "A": "n.\u7535\uff0c\u7535\u5b66\uff1b\u7535\u6d41\n", "C": "vt.\u5e94\u53d7\uff0c\u503c\u5f97\n", "D": "vt.\u6295\uff0c\u6254\uff0c\u629b\uff1b\u6d47\u94f8\n"}, {"question": "cheap", "answer": "B", "B": "a.\u5ec9\u4ef7\u7684\uff1b\u52a3\u8d28\u7684\n", "A": "n.\u8d26\u5355\uff1b\u62db\u8d34\uff1b\u7968\u636e\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u5468\u56f4\n", "D": "n.\u4f2f\u6bcd\uff0c\u5a76\u6bcd\uff0c\u59d1\u6bcd\n"}, {"question": "cheat", "answer": "A", "A": "vt.\u9a97\u53d6\uff1b\u54c4vi.\u884c\u9a97\n", "B": "n.\u4e66\uff0c\u4e66\u7c4dvt.\u9884\u5b9a\n", "C": "n.\u4e8b\u60c5\uff0c\u4e8b\u4ef6\uff1b\u4e8b\u52a1\n", "D": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n"}, {"question": "check", "answer": "B", "B": "vt.\u68c0\u67e5\uff1b\u5236\u6b62n.\u68c0\u67e5\n", "A": "a.\u767e\u5206\u5ea6\u7684\n", "C": "n.\u82f1\u8beda.\u82f1\u56fd\u4eba\u7684\n", "D": "n.\u52a0\uff0c\u52a0\u6cd5\uff1b\u9644\u52a0\u7269\n"}, {"question": "cheek", "answer": "C", "C": "n.\u9762\u988a\uff0c\u8138\u86cb\n", "A": "n.\u60c5\u51b5\uff1b\u4e8b\u5b9e\uff1b\u75c5\u4f8b\n", "B": "vt.\u529d\u544a\uff1b\u5efa\u8bae\uff1b\u901a\u77e5\n", "D": "vt.\u63ed\u5f00\uff0c\u63ed\u53d1\uff1b\u900f\u9732\n"}, {"question": "cheer", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u632f\u4f5c\uff1b\u6b22\u547c\n", "A": "n.\u8c37\u4ed3\uff1b\u7272\u53e3\u68da\n", "B": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n", "D": "n.\u540d\u58f0\uff0c\u540d\u671b\n"}, {"question": "cheerful", "answer": "D", "D": "a.\u5feb\u4e50\u7684\uff0c\u6109\u5feb\u7684\n", "A": "n.\u63a5\u53d7\uff0c\u9a8c\u6536\uff1b\u627f\u8ba4\n", "B": "vt.\u9650\u5236\uff1b\u7981\u95ed\n", "C": "a.\u84dd\u8272\u7684n.\u84dd\u8272\n"}, {"question": "cheese", "answer": "B", "B": "n.\u4e73\u916a\uff0c\u5e72\u916a\n", "A": "n.\u63a5\u5408\uff0c\u8fde\u63a5\uff1b\u8fde\u63a5\u8bcd\n", "C": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n", "D": "a.\u590d\u6742\u7684\uff1b\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u7684\n"}, {"question": "chemical", "answer": "A", "A": "a.\u5316\u5b66\u7684n.\u5316\u5b66\u5236\u54c1\n", "B": "vt.\u4e0d\u518d\u8003\u8651\uff1b\u89e3\u96c7\n", "C": "a.\u6709\u5229\u7684\uff1b\u8d5e\u6210\u7684\n", "D": "n.\u5973\u6f14\u5458\n"}, {"question": "chemist", "answer": "C", "C": "n.\u5316\u5b66\u5bb6\uff1b\u836f\u5242\u5e08\n", "A": "n.\u98df\u7269\uff0c\u98df\u54c1\uff0c\u517b\u6599\n", "B": "n.\u52aa\u529b\uff1b\u52aa\u529b\u7684\u6210\u679c\n", "D": "a.\u54d1\u7684\uff1b\u65e0\u8a00\u7684\n"}, {"question": "chemistry", "answer": "A", "A": "n.\u5316\u5b66\n", "B": "a.\u4fdd\u5b88\u7684n.\u4fdd\u5b88\u7684\u4eba\n", "C": "vt.\u4f7f\u5faa\u73afvi.\u5faa\u73af\n", "D": "vt.\u5ba3\u5e03\uff0c\u5ba3\u544a\uff0c\u53d1\u8868\n"}, {"question": "cheque", "answer": "C", "C": "n.\u652f\u7968\n", "A": "n.\u62bd\u5c49\n", "B": "vt.\u96c6\u5408\uff0c\u53ec\u96c6\uff1b\u88c5\u914d\n", "D": "n.\u7535\u5b50\n"}, {"question": "cherry", "answer": "D", "D": "n.\u6a31\u6843\uff1b\u6a31\u6843\u6811\n", "A": "a.\u7535\u5b50\u7684\n", "B": "n.\u65bd\u820d\uff1b\u6148\u5584\u4e8b\u4e1a\n", "C": "vt.\u8d85\u8fc7\uff0c\u80dc\u8fc7\uff1b\u8d85\u51fa\n"}, {"question": "chess", "answer": "B", "B": "n.\u68cb\uff1b\u56fd\u9645\u8c61\u68cb\n", "A": "n.\u7acb\u65b9\u5f62\uff1b\u7acb\u65b9\n", "C": "n.\u533a\uff1b\u5730\u533a\uff0c\u533a\u57df\n", "D": "vt.\u5f62\u5bb9\uff1b\u63cf\u5199\uff0c\u63cf\u7ed8\n"}, {"question": "chest", "answer": "B", "B": "n.\u80f8\u8154\uff0c\u80f8\u819b\uff1b\u7bb1\u5b50\n", "A": "n.\u5408\u91d1\uff1b(\u91d1\u5c5e\u7684)\u6210\u8272\n", "C": "vt.\u6398\uff0c\u6316\uff1b\u91c7\u6398\n", "D": "n.\u5438\u5f15\uff1b\u5438\u5f15\u529b\uff1b\u5f15\u529b\n"}, {"question": "clear", "answer": "D", "D": "a.\u6e05\u6670\u7684vt.\u6e05\u9664\n", "A": "n.\u949f\uff0c\u94c3\uff0c\u95e8\u94c3\uff1b\u949f\u58f0\n", "B": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u52a8\u7684\n", "C": "a.\u503c\u5f97\u76f8\u671b\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n"}, {"question": "clearly", "answer": "A", "A": "ad.\u660e\u767d\u5730\uff0c\u6e05\u6670\u5730\n", "B": "n.\u5ba3\u544a\u8005\uff1b\u64ad\u97f3\u5458\n", "C": "a.\u6570\u5b57\u7684\uff0c\u8ba1\u6570\u7684\n", "D": "a.\u70ed\u60c5\u7684\uff0c\u70ed\u5fc3\u7684\n"}, {"question": "clerk", "answer": "B", "B": "n.\u5e97\u5458\uff1b\u529e\u4e8b\u5458\uff0c\u804c\u5458\n", "A": "a.\u666e\u901a\u7684\uff1b\u5171\u540c\u7684\n", "C": "n.\u8ffd\u9010\uff0c\u8ffd\u8d76\uff0c\u8ffd\u6c42\n", "D": "n.\u7403\u62cd\uff1b\u77ed\u68cd\uff1b\u8759\u8760\n"}, {"question": "clever", "answer": "A", "A": "a.\u806a\u660e\u7684\uff1b\u673a\u654f\u7684\n", "B": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff0c\u82b1\u94b1\u591a\u7684\n", "C": "a.\u719f\u6089\u7684\uff1b\u5192\u6627\u7684\n", "D": "n.\u94bb\u5934\uff1b\u64cd\u7ec3vi.\u94bb\u5b54\n"}, {"question": "cliff", "answer": "D", "D": "n.\u60ac\u5d16\uff0c\u5ced\u58c1\n", "A": "n.\u5bbf\u820d\n", "B": "a.\u5e7f\u6cdb\u7684\uff1b\u7406\u89e3\u7684\n", "C": "a.\u6f6e\u6e7f\u7684\uff0c\u6709\u6e7f\u6c14\u7684\n"}, {"question": "climate", "answer": "C", "C": "n.\u6c14\u5019\uff1b\u98ce\u571f\uff0c\u5730\u5e26\n", "A": "n.\u6c34\u575d\uff0c\u6c34\u5824\uff1b\u969c\u788d\u7269\n", "B": "vt.\u4f7f\u6eb6\u89e3\uff1b\u89e3\u6563\n", "D": "n.\u8089\uff0c\u808c\u8089\uff1b\u8089\u4f53\n"}, {"question": "climb", "answer": "A", "A": "vi.\u6500\u767b\uff0c\u722cvt.\u722c\n", "B": "n.\u6148\u7231\uff0c\u7231\uff1b\u7231\u6155\n", "C": "a.\u8d64\u88f8\u7684\uff1b\u4ec5\u4ec5\u7684\n", "D": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff1b\u4ef7\u503c\u9ad8\u7684\n"}, {"question": "cloak", "answer": "B", "B": "n.\u6597\u7bf7\uff1b\u8986\u76d6(\u7269)\n", "A": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n", "C": "n.\u53f8\u4ee4\u5b98\uff0c\u6307\u6325\u5458\n", "D": "vi.\u96c7\u7528\uff1b\u7528\uff1b\u4f7f\u5fd9\u4e8e\n"}, {"question": "clock", "answer": "C", "C": "n.\u949f\uff0c\u4eea\u8868\n", "A": "vt.\u88c5\u9970\uff0c\u88c5\u749c\uff0c\u4fee\u9970\n", "B": "a.\u8fdc\u7684ad.\u8fdc\uff0c\u9065\u8fdc\n", "D": "vi.&n.\u547c\u5401\uff1b\u7533\u8ff0\n"}, {"question": "close", "answer": "B", "B": "vt.\u5173\uff0c\u95ed\uff1b\u7ed3\u675f\n", "A": "a.\u7a7a\u767d\u7684n.\u7a7a\u767d\n", "C": "n.\u597d\u5947\uff0c\u597d\u5947\u5fc3\uff1b\u73cd\u54c1\n", "D": "n.\u5b66\u9662\uff1b\u5927\u5b66\n"}, {"question": "closely", "answer": "B", "B": "ad.\u7d27\u5bc6\u5730\uff0c\u63a5\u8fd1\u5730\n", "A": "vt.\u6295\uff0c\u6254\uff0c\u629b\uff1b\u6d47\u94f8\n", "C": "n.\u81ea\u884c\u8f66vi.\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\n", "D": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u8bbe\uff1b\u6784\u7b51\n"}, {"question": "cloth", "answer": "D", "D": "n.\u5e03\uff1b\u8863\u6599\uff1b\u684c\u5e03\n", "A": "n.\u5e74\u9f84\uff1b\u65f6\u4ee3vt.\u53d8\u8001\n", "B": "n.\u7532\u677f\uff1b\u8231\u9762\uff1b\u5c42\u9762\n", "C": "n.\u70b9\uff0c\u5706\u70b9vt.\u6253\u70b9\u4e8e\n"}, {"question": "clothe", "answer": "C", "C": "vt.\u7ed9\u2026\u7a7f\u8863\u670d\n", "A": "n.\u8349\u7a3f\uff1b\u6c47\u7968vt.\u8d77\u8349\n", "B": "n.\u9053\u6b49\uff0c\u8ba4\u9519\uff0c\u8c22\u7f6a\n", "D": "n.\u6301\u7eed\uff0c\u6301\u4e45\n"}, {"question": "clothes", "answer": "A", "A": "n.\u8863\u670d\uff0c\u670d\u88c5\uff1b\u88ab\u8925\n", "B": "a.\u4ee4\u4eba\u5174\u594b\u7684\n", "C": "vt.\u780d\uff0c\u5288\uff1b\u5207\u7ec6vi.\u780d\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u7684\u90a3\u8fb9\n"}, {"question": "clothing", "answer": "B", "B": "n.\u8863\u670d\uff0c\u88ab\u8925\n", "A": "n.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u5316\uff1b\u96f6\u94b1\n", "C": "n.\u4e00\u81f4\uff1b\u548c\u8c10\uff1b\u6388\u4e88\n", "D": "vi.\u8df3\u6c34\uff1b\u6f5c\u6c34\uff1b\u4fef\u51b2\n"}, {"question": "cloud", "answer": "B", "B": "n.\u4e91\uff1b\u4e91\u72b6\u7269\uff1b\u9634\u5f71\n", "A": "a.\u6b63\u786e\u7684vt.\u7ea0\u6b63\n", "C": "vt.\u4ea4\u6362\uff1b\u4ea4\u6d41n.\u4ea4\u6362\n", "D": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n"}, {"question": "cloudy", "answer": "A", "A": "a.\u591a\u4e91\u7684\uff1b\u4e91\u4e00\u822c\u7684\n", "B": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u8bbe\uff1b\u6784\u7b51\n", "C": "n.\u957f\u51f3\uff0c\u6761\u51f3\uff1b\u5de5\u4f5c\u53f0\n", "D": "n.\u80e1\u7f57\u535c\n"}, {"question": "club", "answer": "C", "C": "n.\u4ff1\u4e50\u90e8\uff0c\u591c\u603b\u4f1a\n", "A": "n.\u6c99\u6f20vt.\u79bb\u5f03\uff1b\u64c5\u79bb\n", "B": "vi.\u6cb8\u817e\uff1b\u6c7d\u5316vt.\u716e\u6cb8\n", "D": "vt.\u7b49\u5019\uff0c\u671f\u5f85\n"}, {"question": "clue", "answer": "D", "D": "n.\u7ebf\u7d22\uff0c\u6697\u793a\uff0c\u63d0\u793a\n", "A": "n.\u9152\u7cbe\uff0c\u4e59\u9187\n", "B": "n.\u7f8e\uff0c\u7f8e\u4e3d\uff1b\u7f8e\u4eba\n", "C": "n.\u76d2\u5f0f\u5f55\u97f3\u5e26\uff1b\u76d2\u5b50\n"}, {"question": "clumsy", "answer": "C", "C": "a.\u7b28\u62d9\u7684\uff1b\u611a\u7b28\u7684\n", "A": "n.\u533a\uff1b\u5730\u533a\uff0c\u533a\u57df\n", "B": "n.\u8033\u6735\uff1b\u542c\u529b\uff0c\u542c\u89c9\n", "D": "n.\u5c0f\u6cb3\uff0c\u6eaa\u6d41\n"}, {"question": "coach", "answer": "B", "B": "n.\u957f\u9014\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "A": "pron.\u6bcf\u4ef6\u4e8b\uff0c\u4e8b\u4e8b\n", "C": "n.\u5927\u6c14\uff1b\u7a7a\u6c14\uff1b\u6c14\u6c1b\n", "D": "n.\u4e1c\uff1b\u4e1c\u90e8ad.\u5728\u4e1c\u65b9\n"}, {"question": "coal", "answer": "C", "C": "n.\u7164\uff0c\u7164\u5757\n", "A": "vi.\u53cd\u8df3\uff0c\u5f39\u8d77\uff1b\u8df3\u8d77\n", "B": "n.\u5929\u82b1\u677f\uff0c\u9876\u84ec\n", "D": "prep.\u5173\u4e8e\n"}, {"question": "coarse", "answer": "A", "A": "a.\u7c97\u7684\uff0c\u7c97\u7cd9\u7684\n", "B": "vt.\u4e0d\u518d\u8003\u8651\uff1b\u89e3\u96c7\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u5468\u56f4\n", "D": "n.\u8863\u670d\uff0c\u670d\u88c5\uff1b\u88ab\u8925\n"}, {"question": "coast", "answer": "C", "C": "n.\u6d77\u5cb8\uff0c\u6d77\u6ee8(\u5730\u533a)\n", "A": "n.\u6551\u62a4\u8f66\uff1b\u91ce\u6218\u533b\u9662\n", "B": "\u0259\u2019b\u00e6nd\u0259", "D": "n.\u73ed\uff0c\u73ed\u7ea7\uff1b\u9636\u7ea7\n"}, {"question": "coat", "answer": "D", "D": "n.\u5916\u5957\uff0c\u4e0a\u8863\uff1b\u8868\u76ae\n", "A": "vt.\u76f8\u4fe1\uff1b\u8ba4\u4e3a\n", "B": "n.\u7ebf\u7d22\uff0c\u6697\u793a\uff0c\u63d0\u793a\n", "C": "vi.\u7784\u51c6\uff0c\u9488\u5bf9\uff1b\u81f4\u529b\n"}, {"question": "cock", "answer": "D", "D": "n.\u516c\u9e21\uff1b\u96c4\u79bd\uff1b\u65cb\u585e\n", "A": "a.\u8033\u7684\uff0c\u542c\u89c9\u7684\n", "B": "vt.\u56de\u7b54\uff1b\u54cd\u5e94\uff1b\u9002\u5e94\n", "C": "n.\u8d27\u644a\uff1b\u516c\u7528\u7535\u8bdd\u4ead\n"}, {"question": "code", "answer": "B", "B": "n.\u51c6\u5219\uff1b\u6cd5\u5178\uff1b\u4ee3\u7801\n", "A": "vt.\u538b\u7f29\uff0c\u4f7f\u7f29\u77ed\n", "C": "n.\u67f1\uff0c\u652f\u67f1\uff0c\u5706\u67f1\n", "D": "a.\u5e72\u7684\uff0c\u5e72\u71e5\u7684\n"}, {"question": "coffee", "answer": "A", "A": "n.\u5496\u5561\uff0c\u5496\u5561\u8336\n", "B": "a.\u778e\u7684\uff1b\u76f2\u76ee\u7684\n", "C": "n.\u786c\u5e01\uff1b\u94f8\u9020(\u786c\u5e01)\n", "D": "n.(\u4e00)\u5929\uff0c\u767d\u663c\uff0c\u767d\u5929\n"}, {"question": "coil", "answer": "A", "A": "n.(\u4e00)\u5377\uff1b\u7ebf\u5708vt.\u5377\n", "B": "vt.\u538b\u7f29\uff0c\u4f7f\u7f29\u77ed\n", "C": "n.\u707e\u96be\uff0c\u707e\u7978\uff1b\u5929\u707e\n", "D": "n.\u89c6\u529b\uff0c\u76ee\u529b\n"}, {"question": "coin", "answer": "A", "A": "n.\u786c\u5e01\uff1b\u94f8\u9020(\u786c\u5e01)\n", "B": "n.\u6311\u6218\uff1b\u8981\u6c42\uff0c\u9700\u8981\n", "C": "a.\u62bd\u8c61\u7684n.\u6458\u8981\n", "D": "conj.\u5f53\u2026\u7684\u65f6\u5019\n"}, {"question": "cold", "answer": "C", "C": "a.\u51b7\u7684\uff1b\u51b7\u6de1\u7684n.\u51b7\n", "A": "vt.\u96c6\u4e2d\uff1b\u805a\u96c6\uff1b\u6d53\u7f29\n", "B": "n.\u7406\u89e3\uff0c\u7406\u89e3\u529b\uff1b\u9886\u609f\n", "D": "n.\u5316\u5b66\n"}, {"question": "collapse", "answer": "B", "B": "vi.\u5012\u574d\uff1b\u5d29\u6e83\uff0c\u74e6\u89e3\n", "A": "n.\u519c\u573a\uff0c\u519c\u5e84\uff1b\u9972\u517b\u573a\n", "C": "n.\u60ac\u5d16\uff0c\u5ced\u58c1\n", "D": "ad.\u5728\u8239(\u8f66)\u4e0a\uff1b\u4e0a\u8239\n"}, {"question": "collar", "answer": "B", "B": "n.\u8863\u9886\uff0c\u9879\u5708\n", "A": "a.\u5168\u90e8\u7684\uff0c\u6574\u4e2a\u7684\n", "C": "a.\u56f0\u96be\u7684\uff1b\u96be\u5bf9\u4ed8\u7684\n", "D": "n.\u76db\u5bb4\uff0c\u7b75\u5e2d\uff1b\u8282\u65e5\n"}, {"question": "colleague", "answer": "B", "B": "n.\u540c\u4e8b\uff0c\u540c\u50da\n", "A": "n.\u5019\u9009\u4eba\uff1b\u6295\u8003\u8005\n", "C": "n.\u95e8\uff0c\u901a\u9053\uff1b\u4e00\u5bb6\n", "D": "vt.\u6d88\u8017\uff0c\u6d88\u8d39\uff1b\u6d88\u706d\n"}, {"question": "collect", "answer": "A", "A": "vt.\u6536\u96c6vi.\u6536\u6b3e\n", "B": "n.\u7eaa\u5f8b\uff1b\u8bad\u7ec3vt.\u8bad\u7ec3\n", "C": "a.\u5355\u72ec\u7684ad.\u5355\u72ec\u5730\n", "D": "n.\u9ed1\u677f\n"}, {"question": "collection", "answer": "B", "B": "n.\u641c\u96c6\uff0c\u6536\u96c6\uff1b\u6536\u85cf\u54c1\n", "A": "n.\u826f\u5fc3\uff0c\u9053\u5fb7\u5fc3\n", "C": "n.\u4e8c\u6708\n", "D": "n.\u524d\u591c\uff0c\u524d\u5915\uff0c\u524d\u4e00\u523b\n"}, {"question": "collective", "answer": "D", "D": "a.\u96c6\u4f53\u7684\uff1b\u96c6\u5408\u6027\u7684\n", "A": "a.\u4fdd\u5b88\u7684n.\u4fdd\u5b88\u7684\u4eba\n", "B": "a.\u8f83\u597d\u7684ad.\u66f4\u597d\u5730\n", "C": "n.\u9752\u94dc\uff1b\u9752\u94dc\u5236\u54c1\n"}, {"question": "college", "answer": "B", "B": "n.\u5b66\u9662\uff1b\u5927\u5b66\n", "A": "n.\u5371\u673a\uff1b\u5b58\u4ea1\u4e4b\u9645\n", "C": "ad.\u82e6\u82e6\u5730\uff1b\u60b2\u75db\u5730\n", "D": "n.\u8d77\u91cd\u673a\uff0c\u6444\u5f71\u5347\u964d\u673a\n"}, {"question": "collision", "answer": "C", "C": "n.\u78b0\u649e\uff1b\u51b2\u7a81\n", "A": "ad.\u5728\u524d\uff1b\u5411\u524d\uff1b\u63d0\u524d\n", "B": "n.\u592b\u5987\uff1b(\u4e00)\u5bf9\uff1b\u51e0\u4e2a\n", "D": "n.\u540c\u7a9d\u5e7c\u9e1fvt.\u5b75(\u86cb)\n"}, {"question": "colonel", "answer": "C", "C": "n.\u9646\u519b\u4e0a\u6821\uff1b\u4e2d\u6821\n", "A": "ad.\u4ee4\u4eba\u754f\u60e7\u7684\uff1b\u5f88\n", "B": "n.\u96c6\u4e2d\uff1b\u4e13\u6ce8\uff1b\u6d53\u7f29\n", "D": "a.\u5168\u90e8\u7684prep.\u5168\u90e8\n"}, {"question": "colony", "answer": "D", "D": "n.\u6b96\u6c11\u5730\uff1b\u4fa8\u5c45\u5730\n", "A": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff0c\u52c7\u6562\u7684\n", "B": "a.\u767e\u5206\u5ea6\u7684\n", "C": "n.\u86cb\uff0c\u9e21\u86cb\uff0c\u5375\n"}, {"question": "color", "answer": "A", "A": "n.\u989c\u8272\uff0c\u5f69\u8272\uff1b\u989c\u6599\n", "B": "int.\u518d\u4f1an.\u544a\u522b\n", "C": "n.\u5e03\uff1b\u8863\u6599\uff1b\u684c\u5e03\n", "D": "n.\u603b\u6559\u5802\uff1b\u5927\u6559\u5802\n"}, {"question": "column", "answer": "B", "B": "n.\u67f1\uff0c\u652f\u67f1\uff0c\u5706\u67f1\n", "A": "vt.\u68c0\u67e5\uff1b\u5236\u6b62n.\u68c0\u67e5\n", "C": "n.\u519c\u4e1a\uff0c\u519c\u827a\uff1b\u519c\u5b66\n", "D": "vt.\u643a\u5e26\uff1b\u8fd0\u8f7d\uff1b\u4f20\u9001\n"}, {"question": "comb", "answer": "A", "A": "n.\u68b3\u5b50vt.\u68b3\u7406\n", "B": "n.\u6805\u680f\uff0c\u5c4f\u969c\uff1b\u969c\u788d\n", "C": "n.\u7f06\uff0c\u7d22\uff1b\u7535\u7f06\uff1b\u7535\u62a5\n", "D": "prep.\u4efb\u4f55\u4eba\n"}, {"question": "combination", "answer": "C", "C": "n.\u7ed3\u5408\uff0c\u8054\u5408\uff1b\u5316\u5408\n", "A": "a.\u7a7a\u7684\uff1b\u7a7a\u6d1e\u7684\n", "B": "n.\u4e8b\u60c5\uff0c\u4e8b\u4ef6\uff1b\u4e8b\u52a1\n", "D": "n.\u67f1\uff0c\u652f\u67f1\uff0c\u5706\u67f1\n"}, {"question": "combine", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u7ed3\u5408\uff1b\u517c\u6709\n", "A": "n.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4ea4\u901a\n", "B": "vt.\u5480\u56bc\uff0c\u56bc\u788e\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u5468\u56f4\n"}, {"question": "computer", "answer": "C", "C": "n.\u8ba1\u7b97\u673a\uff0c\u7535\u8111\n", "A": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u88c5\u7f6e\uff1b\u8bbe\u8ba1\n", "B": "n.\u6811\u679d\n", "D": "vt.\u7ed9\u2026\u4e0b\u5b9a\u4e49\uff1b\u9650\u5b9a\n"}, {"question": "comrade", "answer": "D", "D": "n.\u540c\u5fd7\uff0c\u4eb2\u5bc6\u7684\u540c\u4f34\n", "A": "n.\u5e7f\u544a\uff1b\u516c\u544a\uff1b\u767b\u5e7f\u544a\n", "B": "n.\u89c6\u529b\uff0c\u76ee\u529b\n", "C": "n.\u6559\u80b2\uff1b\u8bad\u5bfc\uff1b\u6559\u80b2\u5b66\n"}, {"question": "conceal", "answer": "D", "D": "vt.\u628a\u2026\u9690\u85cf\u8d77\u6765\n", "A": "vt.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u66f4\uff1b\u6539\u505a\n", "B": "vt.\u7b79\u5907\uff1b\u6574\u7406\uff1b\u8c03\u89e3\n", "C": "n.\u7c98\u571f\uff0c\u6ce5\u571f\uff1b\u8089\u4f53\n"}, {"question": "concentrate", "answer": "A", "A": "vt.\u96c6\u4e2d\uff1b\u805a\u96c6\uff1b\u6d53\u7f29\n", "B": "n.\u526f\u8bcd\n", "C": "n.\u4eb2\u7231\u7684\u4eba\uff1b\u5ba0\u513f\n", "D": "n.\u8721\u70db\uff1b\u70db\u5f62\u7269\uff1b\u70db\u5149\n"}, {"question": "concentration", "answer": "B", "B": "n.\u96c6\u4e2d\uff1b\u4e13\u6ce8\uff1b\u6d53\u7f29\n", "A": "n.\u5c0f\u8239\uff0c\u8247\uff1b\u6e14\u8239\n", "C": "n.\u9152\u5427\u95f4\uff1b\u6761\uff0c\u6746\uff1b\u6805\n", "D": "vt.\u4f7f\u9002\u5e94\uff1b\u6539\u7f16\n"}, {"question": "concept", "answer": "C", "C": "n.\u6982\u5ff5\uff0c\u89c2\u5ff5\uff0c\u8bbe\u60f3\n", "A": "vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u4e89\u6267n.\u4e89\u8bba\n", "B": "n.\u5de5\u827a\uff1b\u624b\u827a\uff0c\u884c\u4e1a\n", "D": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n"}, {"question": "concern", "answer": "B", "B": "n.\u5173\u5fc3\uff0c\u6302\u5ff5\uff1b\u5173\u7cfb\n", "A": "vi.\u4e0b\u6765\uff0c\u4e0b\u964d\uff1b\u4e0b\u503e\n", "C": "n.\u8fdb\u5316\uff0c\u6f14\u5316\uff1b\u53d1\u5c55\n", "D": "vt.&aux."}, {"question": "concerning", "answer": "C", "C": "prep.\u5173\u4e8e\n", "A": "n.\u9e70\n", "B": "n.\u7ade\u4e89\uff0c\u6bd4\u8d5b\n", "D": "n.\u540c\u4f34\uff1b\u5171\u4e8b\u8005\uff1b\u4f34\u4fa3\n"}, {"question": "concert", "answer": "A", "A": "n.\u97f3\u4e50\u4f1a\uff0c\u6f14\u594f\u4f1a\n", "B": "a.\u5927\u7684\uff0c\u5de8\u5927\u7684\n", "C": "ad.\u4ee5\u524d\n", "D": "num.\u5341\u4e00\uff0c\u5341\u4e00\u4e2a\n"}, {"question": "conclude", "answer": "C", "C": "vt.\u63a8\u65ad\u51fa\uff1b\u7ed3\u675f\n", "A": "ad.\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\n", "B": "n.\u5e7f\u5ea6\uff1b\u8303\u56f4\uff1b\u7a0b\u5ea6\n", "D": "n.\u5237\u5b50\uff0c\u6bdb\u5237\uff1b\u753b\u7b14\n"}, {"question": "conclusion", "answer": "D", "D": "n.\u7ed3\u8bba\uff0c\u63a8\u8bba\uff1b\u7ed3\u5c3e\n", "A": "n.\u9762\u79ef\uff1b\u5730\u533a\uff1b\u9886\u57df\n", "B": "vi.\u547c\u5438vt.\u547c\u5438\n", "C": "vi.\u5408\u4f5c\uff0c\u534f\u4f5c\uff1b\u914d\u5408\n"}, {"question": "concrete", "answer": "A", "A": "n.\u6df7\u51dd\u571f\uff1b\u5177\u4f53\u7269\n", "B": "n.\u4f2f\u6bcd\uff0c\u5a76\u6bcd\uff0c\u59d1\u6bcd\n", "C": "n.\u4f2f\u6bcd\uff0c\u5a76\u6bcd\uff0c\u59d1\u6bcd\n", "D": "n.\u51c6\u786e(\u6027)\uff1b\u51c6\u786e\u5ea6\n"}, {"question": "condemn", "answer": "D", "D": "vt.\u8c34\u8d23\uff0c\u6307\u8d23\uff1b\u5224\u5211\n", "A": "n.\u5c0f\u5356\u90e8\uff1b\u4e34\u65f6\u9910\u5ba4\n", "B": "n.\u96c7\u4f63\u8005\uff0c\u96c7\u4e3b\n", "C": "a.\u804b\u7684\uff1b\u4e0d\u613f\u542c\u7684\n"}, {"question": "condense", "answer": "B", "B": "vt.\u538b\u7f29\uff0c\u4f7f\u7f29\u77ed\n", "A": "a.\u865a\u5f31\u7684\uff1b\u5fae\u5f31\u7684\n", "C": "vt.\u57cb\u846c\uff0c\u846c\uff1b\u57cb\u85cf\n", "D": "a.\u8212\u9002\u7684\uff0c\u5b89\u6170\u7684\n"}, {"question": "condition", "answer": "B", "B": "n.\u72b6\u51b5\uff0c\u72b6\u6001\uff1b\u73af\u5883\n", "A": "a.\u5fd9\u7684\uff0c\u7e41\u5fd9\u7684\n", "C": "n.\u91d1\u94a2\u77f3\uff0c\u94bb\u77f3\uff1b\u83f1\u5f62\n", "D": "vt.\u966a\u4f34\uff0c\u966a\u540c\uff1b\u4f34\u968f\n"}, {"question": "conduct", "answer": "B", "B": "n.\u4e3e\u6b62\uff0c\u884c\u4e3a\uff1b\u6307\u5bfc\n", "A": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u7531\u2026\u5f15\u8d77\n", "C": "n.\u6263\u5b50\uff0c\u94a9\u5b50\uff1b\u522b\u9488\n", "D": "a.\u6bcf\u5e74\u7684n.\u5e74\u62a5\n"}, {"question": "conductor", "answer": "D", "D": "n.\u552e\u7968\u5458\uff1b(\u4e50\u961f)\u6307\u6325\n", "A": "n.\u5c0f\u9e21\uff0c\u5c0f\u9e1f\uff1b\u9e21\u8089\n", "B": "n.\u5b89\u57f9\n", "C": "n.\u7ec6\u83cc\n"}, {"question": "conference", "answer": "A", "A": "n.\u4f1a\u8bae\uff0c\u8ba8\u8bba\u4f1a\n", "B": "n.\u6a31\u6843\uff1b\u6a31\u6843\u6811\n", "C": "n.\u89c6\u529b\uff0c\u76ee\u529b\n", "D": "vt.\u6563\u53d1\uff1b\u53d1\u5c04\uff1b\u53d1\u8868\n"}, {"question": "confess", "answer": "A", "A": "vt.\u4f9b\u8ba4\uff0c\u627f\u8ba4\uff1b\u5766\u767d\n", "B": "n.\u5b87\u5b99\u822a\u884c\u5458\uff0c\u5b87\u822a\u5458\n", "C": "vt.\u4fdd\u536b\uff0c\u9632\u5b88\n", "D": "vt.\u9017\u2026\u4e50\uff1b\u7ed9\u2026\u5a31\u4e50\n"}, {"question": "confidence", "answer": "B", "B": "n.\u4fe1\u4efb\uff1b\u4fe1\u8d56\uff1b\u4fe1\n", "A": "a.\u8f83\u597d\u7684ad.\u66f4\u597d\u5730\n", "C": "vt.\u8d23\u5907\uff0c\u628a\u2026\u5f52\u548e\u4e8e\n", "D": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff0c\u6709\u624d\u80fd\u7684\n"}, {"question": "confident", "answer": "B", "B": "n.\u786e\u4fe1\u7684\uff0c\u81ea\u4fe1\u7684\n", "A": "vt.\u7b49\u5019\uff0c\u671f\u5f85\n", "C": "n.\u4e70\u5356\uff1b\u5f85\u9047vt.\u7ed9\u4e88\n", "D": "a.\u63a5\u7740\u7684\uff1b\u4e0b\u5217\u7684\n"}, {"question": "confine", "answer": "B", "B": "vt.\u9650\u5236\uff1b\u7981\u95ed\n", "A": "vt.&vi.&n.\u6253\u8d4c\n", "C": "a.\u5b69\u5b50\u7684\uff1b\u5e7c\u7a1a\u7684\n", "D": "n.\u7edd\u671bvi.\u7edd\u671b\n"}, {"question": "confirm", "answer": "B", "B": "vt.\u8bc1\u5b9e\uff0c\u80af\u5b9a\uff1b\u6279\u51c6\n", "A": "n.\u7f8a\u7fa4\uff0c\u7fa4\uff1b\u5927\u91cf\n", "C": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u5e3d\u6cbf\n", "D": "n.\u5168\u4f53\u8239\u5458\n"}, {"question": "conflict", "answer": "C", "C": "n.\u4e89\u8bba\uff1b\u51b2\u7a81\uff1b\u6597\u4e89\n", "A": "n.\u822a\u7a7a\uff0c\u822a\u7a7a\u5b66\n", "B": "vt.\u628a\u2026\u5206\u7c7b\n", "D": "a.\u5e7f\u6cdb\u7684\uff1b\u7406\u89e3\u7684\n"}, {"question": "confuse", "answer": "B", "B": "vt.\u4f7f\u6df7\u4e71\uff0c\u6df7\u6dc6\n", "A": "n.\u8c37\u7269\uff1b(\u82f1)\u5c0f\u9ea6\n", "C": "ad.\u4e00\u5b9a\u5730\uff0c\u660e\u786e\u5730\n", "D": "vt.\u523b\uff0c\u96d5\u523b\uff1b\u5207\u5f00\n"}, {"question": "confusion", "answer": "B", "B": "n.\u6df7\u4e71\uff1b\u9a9a\u4e71\uff1b\u6df7\u6dc6\n", "A": "n.\u5de5\u7a0b\u5e08\uff0c\u6280\u5e08\n", "C": "vt.\u8c03\u6574\uff0c\u8c03\u8282\uff1b\u6821\u6b63\n", "D": "n.\u9aa8\uff0c\u9aa8\u9abc\n"}, {"question": "congratulate", "answer": "A", "A": "vt.\u795d\u8d3a\uff0c\u5411\u2026\u9053\u559c\n", "B": "vt.\u63ed\u5f00\uff0c\u63ed\u53d1\uff1b\u900f\u9732\n", "C": "n.\u76ee\u7684\u5730\uff0c\u7ec8\u70b9\uff1b\u76ee\u6807\n", "D": "vt.\u523b\uff0c\u96d5\u523b\uff1b\u5207\u5f00\n"}, {"question": "congratulation", "answer": "B", "B": "n.\u795d\u8d3a\uff1b\u795d\u8d3a\u8bcd\n", "A": "n.\u72af\u4eba\uff0c\u7f6a\u72af\uff0c\u5211\u4e8b\u72af\n", "C": "vt.\u62d6\uff0c\u62c9\uff1b\u62d6\u66f3\n", "D": "a.\u5ec9\u4ef7\u7684\uff1b\u52a3\u8d28\u7684\n"}, {"question": "congress", "answer": "C", "C": "n.\u5927\u4f1a\uff1b\u56fd\u4f1a\uff0c\u8bae\u4f1a\n", "A": "n.\u56fe\u753b\uff0c\u7d20\u63cf\uff1b\u7ed8\u56fe\n", "B": "n.\u4f8b\u5916\uff0c\u9664\u5916\n", "D": "n.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\uff1b\u7406\u7531\n"}, {"question": "conjunction", "answer": "D", "D": "n.\u63a5\u5408\uff0c\u8fde\u63a5\uff1b\u8fde\u63a5\u8bcd\n", "A": "a.\u5b8c\u6574\u7684\uff1b\u5b8c\u6210\u7684\n", "B": "a.\u53ef\u5229\u7528\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n", "C": "vt.\u6355\u83b7\uff0c\u4fd8\u83b7\uff1b\u593a\u5f97\n"}, {"question": "connect", "answer": "B", "B": "vt.\u8fde\u63a5\uff0c\u8fde\u7ed3\uff1b\u8054\u7cfb\n", "A": "pron.\u4e24\u8005(\u90fd)\n", "C": "n.\u6d3b\u529b\uff1b\u7cbe\u529b\uff1b\u80fd\n", "D": "prep.\u501a\u5728\uff1b\u9006\uff0c\u5bf9\u7740\n"}, {"question": "connection", "answer": "A", "A": "n.\u8fde\u63a5\uff0c\u8054\u7cfb\uff1b\u8fde\u8d2f\u6027\n", "B": "n.\u63a5\u8fd1\uff1b\u901a\u9053\uff0c\u5165\u53e3\n", "C": "n.\u9aa8\uff0c\u9aa8\u9abc\n", "D": "n.\u62db\u5f85\u8bbe\u5907\uff1b\u9884\u5b9a\u94fa\u4f4d\n"}, {"question": "conquer", "answer": "C", "C": "vt.\u5f81\u670d\uff0c\u6218\u80dc\uff1b\u7834\u9664\n", "A": "num.\u5341\u516b\uff0c\u5341\u516b\u4e2a\n", "B": "n.\u61e6\u592b\uff1b\u80c6\u602f\u8005\n", "D": "vt.\u5f71\u54cd\uff1b\u611f\u52a8\n"}, {"question": "conquest", "answer": "A", "A": "n.\u653b\u53d6\uff0c\u5f81\u670d\uff1b\u514b\u670d\n", "B": "a.\u52a0\u62ff\u5927\u7684\n", "C": "n.\u5cb3\u7236\uff1b\u516c\u516c\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u540e\uff1b\u6b21\u4e8e\n"}, {"question": "conscience", "answer": "D", "D": "n.\u826f\u5fc3\uff0c\u9053\u5fb7\u5fc3\n", "A": "n.\u516b\u6708\n", "B": "n.\u4e60\u60ef\uff0c\u98ce\u4fd7\uff1b\u6d77\u5173\n", "C": "n.\u8910\u8272\uff0c\u68d5\u8272\n"}, {"question": "conscious", "answer": "B", "B": "a.\u610f\u8bc6\u5230\u7684\uff1b\u6709\u610f\u7684\n", "A": "vt.\u5e94\u53d7\uff0c\u503c\u5f97\n", "C": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u6597\u4e89vi.\u4f5c\u6218\n", "D": "a.\u4e2d\u56fd\u7684n.\u4e2d\u56fd\u4eba\n"}, {"question": "consciousness", "answer": "B", "B": "n.\u610f\u8bc6\uff0c\u89c9\u609f\uff1b\u77e5\u89c9\n", "A": "vt.\u4f7f\u590d\u6742\uff1b\u4f7f\u9677\u5165\n", "C": "a.\u5fe0\u8bda\u7684\uff1b\u5982\u5b9e\u7684\n", "D": "n.\u5bc6\u96c6\uff0c\u7a20\u5bc6\uff1b\u5bc6\u5ea6\n"}, {"question": "consent", "answer": "B", "B": "n.\u540c\u610f\uff0c\u8d5e\u6210vi.\u540c\u610f\n", "A": "a.\u5371\u9669\u7684\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\n", "C": "n.\u673a\u4f1a\uff0c\u673a\u9047\uff1b\u53ef\u80fd\u6027\n", "D": "a.\u5b8c\u6574\u7684\uff1b\u5b8c\u6210\u7684\n"}, {"question": "consequence", "answer": "A", "A": "n.\u7ed3\u679c\uff0c\u540e\u679c\n", "B": "n.\u704c\u6728\uff0c\u704c\u6728\u4e1b\uff0c\u77ee\u6811\n", "C": "n.\u7687\u5e1d\n", "D": "conj.\u5f53\u2026\u7684\u65f6\u5019\n"}, {"question": "consequently", "answer": "D", "D": "ad.\u56e0\u6b64\uff0c\u56e0\u800c\uff0c\u6240\u4ee5\n", "A": "n.\u8003\u8bd5\uff1b\u68c0\u67e5\uff0c\u7ec6\u67e5\n", "B": "vt.\u6295\u9012\uff0c\u9001\u4ea4\uff1b\u53d1\u8868\n", "C": "vt.\u88c5\u9970\uff0c\u88c5\u749c\uff0c\u4fee\u9970\n"}, {"question": "conservation", "answer": "B", "B": "n.\u4fdd\u5b58\uff0c\u4fdd\u62a4\uff1b\u5b88\u6052\n", "A": "a.\u6709\u6d3b\u529b\u7684\uff1b\u52a8\u529b\u7684\n", "C": "n.\u5f13\uff1b\u8774\u8776\u7ed3\uff1b\u97a0\u8eac\n", "D": "n.\u82b1\uff0c\u5f00\u82b1vi.\u5f00\u82b1\n"}, {"question": "conservative", "answer": "A", "A": "a.\u4fdd\u5b88\u7684n.\u4fdd\u5b88\u7684\u4eba\n", "B": "vt.\u5206\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5f00\n", "C": "n.\u8ddb\u5b50\uff1b\u6b8b\u5e9f\u7684\u4eba\n", "D": "n.\u8c37\u7269\uff1b(\u82f1)\u5c0f\u9ea6\n"}, {"question": "consider", "answer": "B", "B": "vt.\u8ba4\u4e3a\uff1b\u8003\u8651\uff1b\u5173\u5fc3\n", "A": "n.\u8fd0\u52a8\u5458\uff1b\u7530\u5f84\u8fd0\u52a8\u5458\n", "C": "n.\u5ba3\u544a\u8005\uff1b\u64ad\u97f3\u5458\n", "D": "n.\u80e1\u987b\uff0c\u7edc\u816e\u80e1\u5b50\n"}, {"question": "considerable", "answer": "C", "C": "a.\u76f8\u5f53\u5927\u7684\uff1b\u91cd\u8981\u7684\n", "A": "a.\u5dee\u5f02\u7684\uff1b\u5404\u79cd\u7684\n", "B": "n.\u7269\u4f53\uff0c\u5bb9\u79ef\uff0c\u5927\u6279\n", "D": "vt.\u4f7f\u7ed3\u5408\uff1b\u517c\u6709\n"}, {"question": "considerate", "answer": "D", "D": "a.\u8003\u8651\u5468\u5230\u7684\uff1b\u4f53\u8c05\u7684\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u524d\uff1b\u5411\u2026\n", "B": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\n", "C": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff0c\u5916\u9762\u7684\n"}, {"question": "consideration", "answer": "A", "A": "n.\u8003\u8651\uff0c\u601d\u8003\uff1b\u4f53\u8d34\n", "B": "n.\u4f8b\u5916\uff0c\u9664\u5916\n", "C": "n.\u81c2\uff1b\u81c2\u72b6\u7269\uff1b\u6b66\u5668\n", "D": "n.\u5efa\u7b51\u5b66\uff1b\u5efa\u7b51\u5f0f\u6837\n"}, {"question": "core", "answer": "C", "C": "n.\u679c\u5b9e\u7684\u5fc3\uff0c\u6838\u5fc3\n", "A": "vt.\u5438\u6536\uff1b\u4f7f\u4e13\u5fc3\n", "B": "n.\u8bc1\u4e66\uff0c\u8bc1\u4ef6\uff0c\u6267\u7167\n", "D": "vt.\u5e86\u795d\uff1b\u6b4c\u9882\uff0c\u8d5e\u7f8e\n"}, {"question": "corn", "answer": "D", "D": "n.\u8c37\u7269\uff1b(\u82f1)\u5c0f\u9ea6\n", "A": "a.\u5bb3\u6015\u7684\uff0c\u53ef\u6015\u7684\n", "B": "vt.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u66f4\uff1b\u6539\u505a\n", "C": "vt.\u57cb\u846c\uff0c\u846c\uff1b\u57cb\u85cf\n"}, {"question": "corner", "answer": "C", "C": "n.\u89d2\uff1b\u7284\u89d2\uff1b\u8fb9\u8fdc\u5730\u533a\n", "A": "vt.\u8fbe\u5230\uff0c\u83b7\u5f97\uff0c\u5b8c\u6210\n", "B": "n.\u6307\u5bfc\u8005\uff1b\u7406\u4e8b\uff1b\u5bfc\u6f14\n", "D": "a.\u590d\u6742\u7684\uff1b\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u7684\n"}, {"question": "corporation", "answer": "A", "A": "n.\u516c\u53f8\uff0c\u4f01\u4e1a\uff1b\u793e\u56e2\n", "B": "vt.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u5236\uff0c\u641c\u96c6\n", "C": "n.\u7f57\u76d8\uff0c\u6307\u5357\u9488\uff1b\u5706\u89c4\n", "D": "n.\u6c14\u5019\uff1b\u98ce\u571f\uff0c\u5730\u5e26\n"}, {"question": "correct", "answer": "C", "C": "a.\u6b63\u786e\u7684vt.\u7ea0\u6b63\n", "A": "n.\u8eab\u4f53\uff1b\u4e3b\u4f53\uff1b\u5c38\u4f53\n", "B": "vt.\u51fa\u5e2d\uff1b\u7167\u987e\uff0c\u62a4\u7406\n", "D": "n.\u65a7\u5b50\n"}, {"question": "correction", "answer": "D", "D": "n.\u6539\u6b63\uff0c\u7ea0\u6b63\uff0c\u4fee\u6539\n", "A": "n.\u516c\u9e21\uff1b\u96c4\u79bd\uff1b\u65cb\u585e\n", "B": "n.\u96fe\uff1b\u70df\u96fe\uff0c\u5c18\u96fe\n", "C": "a.\u4e0d\u5217\u98a0\u7684\uff0c\u82f1\u8054\u90a6\u7684\n"}, {"question": "correspond", "answer": "C", "C": "vi.\u76f8\u7b26\u5408\uff1b\u76f8\u5f53\n", "A": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u5e3d\u6cbf\n", "B": "n.\u82b1\uff0c\u5f00\u82b1vi.\u5f00\u82b1\n", "D": "vt.\u5403\uff0c\u559dvi.\u5403\u996d\n"}, {"question": "correspondent", "answer": "D", "D": "n.\u901a\u4fe1\u8005\uff1b\u901a\u8baf\u5458\n", "A": "a.\u5411\u4e0b\u7684ad.\u5411\u4e0b\u5730\n", "B": "n.\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\uff1b\u822a\u7ebf\n", "C": "a.\u6e34\u671b\u7684\uff0c\u70ed\u5207\u7684\n"}, {"question": "corresponding", "answer": "D", "D": "a.\u76f8\u5e94\u7684\uff1b\u7b26\u5408\u7684\n", "A": "n.\u65f6\u4ee3\uff0c\u5e74\u4ee3\uff1b\u7eaa\u5143\n", "B": "vt.\u6f14\u7ece\uff0c\u63a8\u8bba\uff0c\u63a8\u65ad\n", "C": "n.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u8005\uff0c\u6821\u8ba2\u8005\n"}, {"question": "corridor", "answer": "C", "C": "n.\u8d70\u5eca\uff0c\u56de\u5eca\uff0c\u901a\u8def\n", "A": "n.\u540c\u610f\uff0c\u8d5e\u6210vi.\u540c\u610f\n", "B": "n.\u8702\uff0c\u5bc6\u8702\uff1b\u5fd9\u788c\u7684\u4eba\n", "D": "n.\u8ffd\u9010\uff0c\u8ffd\u8d76\uff0c\u8ffd\u6c42\n"}, {"question": "cost", "answer": "D", "D": "n.\u4ef7\u683c\uff0c\u4ee3\u4ef7\uff1b\u6210\u672c\n", "A": "prep.\u501a\u5728\uff1b\u9006\uff0c\u5bf9\u7740\n", "B": "num.\u5341\u4e00\uff0c\u5341\u4e00\u4e2a\n", "C": "n.\u5bb9\u6613\uff0c\u8212\u9002vt.\u7f13\u548c\n"}, {"question": "costly", "answer": "B", "B": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff1b\u4ef7\u503c\u9ad8\u7684\n", "A": "n.\u82b1\uff0c\u82b1\u5349\uff1b\u5f00\u82b1\n", "C": "a.\u5de8\u5927\u7684\uff0c\u5e9e\u5927\u7684\n", "D": "n.\u94f6\u884c\uff1b\u5e93\uff1b\u5ca9\uff0c\u5824\n"}, {"question": "cottage", "answer": "D", "D": "n.\u6751\u820d\uff0c\u5c0f\u5c4b\n", "A": "vt.\u5fcd\u53d7\uff1b\u5bb9\u5fcd\n", "B": "vt.\u5173\uff0c\u95ed\uff1b\u7ed3\u675f\n", "C": "vt.\u4f7f\u7a98\u8feb\uff0c\u4f7f\u4e3a\u96be\n"}, {"question": "cotton", "answer": "A", "A": "n.\u68c9\uff1b\u68c9\u7ebf\uff1b\u68c9\u5e03\n", "B": "a.\u4ee4\u4eba\u5174\u594b\u7684\n", "C": "n.\u82b1\uff0c\u5f00\u82b1vi.\u5f00\u82b1\n", "D": "a.\u9ed1\u8272\u7684\uff1b\u9ed1\u6697\u7684\n"}, {"question": "cough", "answer": "B", "B": "vi.\u54b3\uff0c\u54b3\u55fdn.\u54b3\u55fd\n", "A": "n.\u63a5\u5408\uff0c\u8fde\u63a5\uff1b\u8fde\u63a5\u8bcd\n", "C": "n.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u7b51\uff1b\u5efa\u7b51\u7269\n", "D": "ad.\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\n"}, {"question": "could", "answer": "D", "D": "aux.", "A": "n.\u8774\u8776\n", "B": "a.\u7ecf\u5e38\u7684\uff1b\u6c38\u6052\u7684\n", "C": "n.\u516c\u53f8\uff0c\u5546\u53f7\uff1b\u540c\u4f34\n"}, {"question": "council", "answer": "A", "A": "n.\u7406\u4e8b\u4f1a\uff0c\u59d4\u5458\u4f1a\n", "B": "ad.\u5230\u5904\uff0c\u5904\u5904\n", "C": "n.\u4e70\u5356\uff1b\u5f85\u9047vt.\u7ed9\u4e88\n", "D": "n.\u6210\u5e74\u4ebaa.\u6210\u5e74\u7684\n"}, {"question": "count", "answer": "B", "B": "vt.\u8ba1\u7b97vi.\u6570\uff0c\u8ba1\u6570\n", "A": "a.\u6b27\u6d32\u7684n.\u6b27\u6d32\u4eba\n", "C": "ad.\u7ec8\u4e8e\uff1b\u6700\u540e\n", "D": "n.\u5706\uff0c\u5706\u5468\uff1b\u5708\u5b50\n"}, {"question": "counter", "answer": "C", "C": "n.\u67dc\u53f0\uff1b\u8ba1\u6570\u5668\n", "A": "ad.\u53c8\u4e00\u6b21\uff1b\u800c\u4e14\n", "B": "n\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u5faa\u73af\n", "D": "vi.\u805a\u7126\uff0c\u6ce8\u89c6n.\u7126\u70b9\n"}, {"question": "country", "answer": "B", "B": "n.\u56fd\u5bb6\uff0c\u56fd\u571f\uff1b\u519c\u6751\n", "A": "vt.\u4f7f\u6587\u660e\uff1b\u6559\u80b2\n", "C": "n.\u673a\u573a\uff0c\u822a\u7a7a\u7ad9\n", "D": "ad.\u57fa\u672c\u4e0a\n"}, {"question": "countryside", "answer": "A", "A": "n.\u4e61\u4e0b\uff0c\u519c\u6751\n", "B": "a.\u4e3a\u2026\u7684\u7231\u7684n.\u7231\u4eba\n", "C": "n.\u9752\u94dc\uff1b\u9752\u94dc\u5236\u54c1\n", "D": "vt.\u57cb\u846c\uff0c\u846c\uff1b\u57cb\u85cf\n"}, {"question": "county", "answer": "D", "D": "n.\u82f1\u56fd\u7684\u90e1\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53bf\n", "A": "n.\u7ae0\uff0c\u56de\uff0c\u7bc7\n", "B": "vt.\u5c06\u2026\u5904\u6b7b\uff1b\u5b9e\u65bd\n", "C": "vt.\u5ba3\u5e03\uff0c\u5ba3\u544a\uff0c\u53d1\u8868\n"}, {"question": "couple", "answer": "A", "A": "n.\u592b\u5987\uff1b(\u4e00)\u5bf9\uff1b\u51e0\u4e2a\n", "B": "a.\u5feb\u4e50\u7684\uff0c\u6109\u5feb\u7684\n", "C": "n.\u547d\u8fd0\uff0c\u5929\u6570\n", "D": "vt.\u5207\uff0c\u5272\uff0c\u526a\uff1b\u51cf\u5c11\n"}, {"question": "courage", "answer": "A", "A": "n.\u52c7\u6c14\uff0c\u80c6\u91cf\uff0c\u80c6\u8bc6\n", "B": "n.\u6263\u5b50\uff1b\u6309\u94aevt.\u6263\u7d27\n", "C": "aux.", "D": "n.\u53e3\u6388\u7b14\u5f55\uff0c\u542c\u5199\n"}, {"question": "course", "answer": "A", "A": "n.\u8bfe\u7a0b\uff1b\u8fc7\u7a0b\uff1b\u4e00\u9053\u83dc\n", "B": "a.\u4e2d\u5fc3\u7684\uff1b\u4e3b\u8981\u7684\n", "C": "vi.\u8df3\u6c34\uff1b\u6f5c\u6c34\uff1b\u4fef\u51b2\n", "D": "n.\u52c7\u6c14\uff0c\u80c6\u91cf\uff0c\u80c6\u8bc6\n"}, {"question": "court", "answer": "C", "C": "n.\u6cd5\u9662\uff0c\u6cd5\u5ead\uff1b\u5ead\u9662\n", "A": "n.\u53d1\u73b0\uff1b\u88ab\u53d1\u73b0\u7684\u4e8b\u7269\n", "B": "n.\u9752\u80bf\uff0c\u4f24\u75d5\uff1b\u64e6\u4f24\n", "D": "ad.\u4e00\u5b9a\u5730\uff0c\u660e\u786e\u5730\n"}, {"question": "cousin", "answer": "C", "C": "n.\u5802(\u6216\u8868)\u5144\u5f1f(\u59d0\u59b9)\n", "A": "n.\u789f\uff0c\u76d8\u5b50\uff1b\u83dc\u80b4\n", "B": "n.\u5316\u5b66\n", "D": "vt.\u538b\u7f29\uff0c\u4f7f\u7f29\u77ed\n"}, {"question": "cover", "answer": "D", "D": "vt.\u76d6\uff0c\u5305\u62ecn.\u76d6\u5b50\n", "A": "a.\u574f\u7684\uff0c\u6076\u7684\uff1b\u4e25\u91cd\u7684\n", "B": "n.\u4e0d\u5149\u5f69\uff1b\u4e22\u8138\u7684\u4eba\n", "C": "vt.\u63a7\u5236\uff0c\u514b\u5236n.\u63a7\u5236\n"}, {"question": "cow", "answer": "A", "A": "n.\u6bcd\u725b\uff0c\u5976\u725b\uff1b\u6bcd\u517d\n", "B": "a.\u8010\u4e45\u7684\uff0c\u8010\u7528\u7684\n", "C": "n.\u6247\u5b50\uff0c\u98ce\u6247vt.\u6247\n", "D": "n.\u66b4\u9732\uff1b\u63ed\u9732\uff1b\u66dd\u5149\n"}, {"question": "coward", "answer": "C", "C": "n.\u61e6\u592b\uff1b\u80c6\u602f\u8005\n", "A": "n.\u4fbf\u5229\uff0c\u65b9\u4fbf\uff1b\u5395\u6240\n", "B": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n", "D": "vt.\u4f30\u8ba1\uff0c\u8bc4\u4ef7n.\u4f30\u8ba1\n"}, {"question": "crack", "answer": "C", "C": "n.\u88c2\u7f1d\uff0c\u88c2\u7eb9vi.\u7206\u88c2\n", "A": "vt.\u5582(\u517b)", "B": "vt.\u501f\uff0c\u501f\u7528\uff0c\u501f\u4eba\n", "D": "a.\u51b3\u5b9a\u6027\u7684\uff1b\u6279\u8bc4\u7684\n"}, {"question": "craft", "answer": "B", "B": "n.\u5de5\u827a\uff1b\u624b\u827a\uff0c\u884c\u4e1a\n", "A": "vt.\u62d6\uff0c\u62c9\uff1b\u62d6\u66f3\n", "C": "a.\u9ed1\u8272\u7684\uff1b\u9ed1\u6697\u7684\n", "D": "a.\u4e0d\u5728\u573a\u7684\uff1b\u7f3a\u4e4f\u7684\n"}, {"question": "crane", "answer": "A", "A": "n.\u8d77\u91cd\u673a\uff0c\u6444\u5f71\u5347\u964d\u673a\n", "B": "n.\u5e26\uff0c\u8170\u5e26\uff1b\u76ae\u5e26\uff1b\u533a\n", "C": "vt.\u9a97\u53d6\uff1b\u54c4vi.\u884c\u9a97\n", "D": "vt.\u4f7f\u843d\u4e0b\uff1b\u964d\u4f4e\n"}, {"question": "crash", "answer": "C", "C": "vi.\u78b0\u649e\uff0c\u5760\u843dn.\u78b0\u649e\n", "A": "vt.\u7d22\u4ef7\uff1b\u63a7\u544an.\u8d39\u7528\n", "B": "a.\u597d\u5947\u7684\uff1b\u7a00\u5947\u53e4\u602a\u7684\n", "D": "vt.\u6392\u53bb\uff1b\u653e\u6c34n.\u8017\u7aed\n"}, {"question": "crawl", "answer": "C", "C": "vi.\u722c\uff0c\u722c\u884c\n", "A": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff1b\u5192\u5931\u7684\n", "B": "vt.\u627f\u8ba4\uff1b\u51c6\u8bb8\u2026\u8fdb\u5165\n", "D": "n.\u5c18\u571f\uff0c\u7070\u5c18\n"}, {"question": "crazy", "answer": "D", "D": "a.\u75af\u72c2\u7684\uff0c\u8352\u5510\u7684\n", "A": "num.\u5341\u516b\uff0c\u5341\u516b\u4e2a\n", "B": "n.\u6a71\uff0c\u67dc\uff1b\u5185\u9601\n", "C": "vt.\u9017\u2026\u4e50\uff1b\u7ed9\u2026\u5a31\u4e50\n"}, {"question": "cream", "answer": "A", "A": "n.\u5976\u6cb9\uff0c\u4e73\u8102\uff1b\u5976\u6cb9\u8272\n", "B": "n.\u80e1\u987b\uff0c\u7edc\u816e\u80e1\u5b50\n", "C": "n.\u70df\u56f1\uff0c\u70df\u7b52\uff1b\u73bb\u7483\u7f69\n", "D": "n.\u7b49\u540c\uff0c\u5e73\u7b49\uff1b\u76f8\u7b49\n"}, {"question": "create", "answer": "C", "C": "vt.\u521b\u9020\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u4ea7\u751f\n", "A": "aux.", "B": "n.\u66b4\u9732\uff1b\u63ed\u9732\uff1b\u66dd\u5149\n", "D": "n.\u653b\u53d6\uff0c\u5f81\u670d\uff1b\u514b\u670d\n"}, {"question": "creative", "answer": "C", "C": "a.\u521b\u9020\u6027\u7684\uff0c\u521b\u4f5c\u7684\n", "A": "vt.\u501f\uff0c\u501f\u7528\uff0c\u501f\u4eba\n", "B": "n.\u5c55\u89c8\uff0c\u9648\u5217\uff1b\u5c55\u89c8\u4f1a\n", "D": "n.\u7cd6\u679c\uff1b\u7802\u7cd6\u7ed3\u6676\n"}, {"question": "creature", "answer": "A", "A": "n.\u751f\u7269\uff0c\u52a8\u7269\uff0c\u5bb6\u755c\n", "B": "n.\u603b\u6559\u5802\uff1b\u5927\u6559\u5802\n", "C": "n.\u74f6\uff0c\u9152\u74f6\uff1b\u4e00\u74f6\n", "D": "n.\u6df1\u5ea6\uff1b\u6df1\u539a\uff1b\u6df1\u5904\n"}, {"question": "credit", "answer": "D", "D": "n.\u4fe1\u7528\u8d37\u6b3e\uff1b\u4fe1\u7528\n", "A": "n.\u519c\u6c11\uff0c\u519c\u592b\uff1b\u519c\u573a\u4e3b\n", "B": "n.\u7bb1(\u5b50)\uff0c\u76d2(\u5b50)\uff0c\u5957\n", "C": "n.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u8005\uff0c\u6821\u8ba2\u8005\n"}, {"question": "creep", "answer": "A", "A": "vi.\u722c\u884c\uff1b\u7f13\u6162\u5730\u884c\u8fdb\n", "B": "prep\u5728\u2026\u4e4b\u4e2d(=among)\n", "C": "a.\u7acb\u65b9\u5f62\u7684\uff1b\u7acb\u65b9\u7684\n", "D": "prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n"}, {"question": "crew", "answer": "D", "D": "n.\u5168\u4f53\u8239\u5458\n", "A": "n.\u7406\u89e3\uff0c\u7406\u89e3\u529b\uff1b\u9886\u609f\n", "B": "n.\u6263\u5b50\uff0c\u94a9\u5b50\uff1b\u522b\u9488\n", "C": "n.\u6b96\u6c11\u5730\uff1b\u4fa8\u5c45\u5730\n"}, {"question": "cricket", "answer": "C", "C": "n.\u677f\u7403\uff1b\u87cb\u87c0\n", "A": "n.\u789f\uff0c\u76d8\u5b50\uff1b\u83dc\u80b4\n", "B": "n.\u4e8c\u8f6e\u8fd0\u8d27\u9a6c\u8f66\n", "D": "n.\u677fvt.\u4e0a(\u8239\u3001\u8f66\u7b49)\n"}, {"question": "crime", "answer": "A", "A": "n.\u7f6a\uff0c\u7f6a\u884c\uff1b\u72af\u7f6a\n", "B": "ad.\u5230\u5904\uff0c\u5904\u5904\n", "C": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u6765\u5230\uff1b\u4f3c\u4e4e\n", "D": "conj.\u548c\uff0c\u53c8\uff0c\u5e76\uff0c\u5219\n"}, {"question": "criminal", "answer": "D", "D": "n.\u72af\u4eba\uff0c\u7f6a\u72af\uff0c\u5211\u4e8b\u72af\n", "A": "n.\u52a0\uff0c\u52a0\u6cd5\uff1b\u9644\u52a0\u7269\n", "B": "aux.", "C": "n.\u8fd0\u8f93\u5de5\u5177\uff1b\u8fd0\u8f7d\u5de5\u5177\n"}, {"question": "custom", "answer": "B", "B": "n.\u4e60\u60ef\uff0c\u98ce\u4fd7\uff1b\u6d77\u5173\n", "A": "n.\u9f99\uff1b\u51f6\u66b4\u7684\u4eba\n", "C": "n.\u8d27\u644a\uff1b\u516c\u7528\u7535\u8bdd\u4ead\n", "D": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u52a8\u7684\n"}, {"question": "customer", "answer": "B", "B": "n.\u987e\u5ba2\uff0c\u4e3b\u987e\n", "A": "n.\u7248\uff0c\u7248\u672c\uff0c\u7248\u6b21\n", "C": "n.\u51fa\u73b0\uff0c\u6765\u5230\uff1b\u5916\u89c2\n", "D": "n.\u80cc\u666f\uff0c\u540e\u666f\uff0c\u7ecf\u5386\n"}, {"question": "cut", "answer": "A", "A": "vt.\u5207\uff0c\u5272\uff0c\u526a\uff1b\u51cf\u5c11\n", "B": "n.\u4e3e\u6b62\uff0c\u884c\u4e3a\uff1b\u6307\u5bfc\n", "C": "n.\u725b\u5976\u573a\uff1b\u4e73\u5236\u54c1\n", "D": "a.\u5bb9\u6613\u7684\uff1b\u5b89\u9038\u7684\n"}, {"question": "cycle", "answer": "C", "C": "n\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u5faa\u73af\n", "A": "n.\u6247\u5b50\uff0c\u98ce\u6247vt.\u6247\n", "B": "n.\u725b\u5976\u573a\uff1b\u4e73\u5236\u54c1\n", "D": "a.\u4ed4\u7ec6\u7684\uff1b\u7ec6\u81f4\u7684\n"}, {"question": "cushion", "answer": "A", "A": "n.\u57ab\u5b50\uff0c\u5750\u57ab\uff0c\u9760\u57ab\n", "B": "vi.\u547c\u558a\uff1b\u60ca\u53eb\n", "C": "n.\u76db\u5bb4\uff0c\u7b75\u5e2d\uff1b\u8282\u65e5\n", "D": "n.\u8d5e\u6210\uff0c\u540c\u610f\uff1b\u6279\u51c6\n"}, {"question": "daily", "answer": "A", "A": "a.\u6bcf\u65e5\u7684n.\u65e5\u62a5\n", "B": "n.\u4e00\u6253\uff0c\u5341\u4e8c\u4e2a\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4e2d\u95f4\n", "D": "vi.\u6500\u767b\uff0c\u722cvt.\u722c\n"}, {"question": "dairy", "answer": "A", "A": "n.\u725b\u5976\u573a\uff1b\u4e73\u5236\u54c1\n", "B": "n.\u5b89\u57f9\n", "C": "vi.\u884c\u52a8\uff1b\u89c1\u6548n.\u884c\u4e3a\n", "D": "n.\u534f\u5b9a\uff0c\u534f\u8bae\uff1b\u540c\u610f\n"}, {"question": "dam", "answer": "B", "B": "n.\u6c34\u575d\uff0c\u6c34\u5824\uff1b\u969c\u788d\u7269\n", "A": "a.\u9644\u52a0\u7684\uff0c\u8ffd\u52a0\u7684\n", "C": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u8fb9\u754c\n", "D": "ad.\u5728\u8239(\u8f66)\u4e0a\uff1b\u4e0a\u8239\n"}, {"question": "damage", "answer": "B", "B": "vt.\u635f\u5bb3\uff0c\u6bc1\u574fn.\u635f\u5bb3\n", "A": "n.\u6d74\u5ba4\uff1b\u76e5\u6d17\u5ba4\n", "C": "n.\u76c6\uff0c\u6d17\u8138\u76c6\uff1b\u76c6\u5730\n", "D": "a.\u6697\u7684\uff1b\u9ed1\u8272\u7684\n"}, {"question": "damp", "answer": "D", "D": "a.\u6f6e\u6e7f\u7684\uff0c\u6709\u6e7f\u6c14\u7684\n", "A": "vt.\u8d23\u5907\uff0c\u628a\u2026\u5f52\u548e\u4e8e\n", "B": "n.\u54c1\u79cdvt.\u4f7f\u7e41\u6b96\n", "C": "n.\u9b54\u9b3c\uff0c\u6076\u9b54\n"}, {"question": "dance", "answer": "C", "C": "vi.\u8df3\u821e\uff1b\u6447\u6643n.\u821e\n", "A": "n.\u9646\u519b\u4e0a\u6821\uff1b\u4e2d\u6821\n", "B": "vt.\u8015\uff1b\u79cd\u690d\uff1b\u57f9\u517b\n", "D": "n.\u5feb\u4e50vt.\u4f7f\u9ad8\u5174\n"}, {"question": "danger", "answer": "D", "D": "n.\u5371\u9669\uff1b\u5371\u9669\u4e8b\u7269\n", "A": "n.\u7f3a\u70b9\uff1b\u8fc7\u5931\uff1b\u6545\u969c\n", "B": "n.\u5929\u4f7f\uff0c\u795e\u5dee\uff0c\u5b89\u742a\u513f\n", "C": "vt.\u57cb\u846c\uff0c\u846c\uff1b\u57cb\u85cf\n"}, {"question": "dangerous", "answer": "B", "B": "a.\u5371\u9669\u7684\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\n", "A": "n.\u7ed3\u679c\uff0c\u540e\u679c\n", "C": "n.\u5206\u7c7b\uff1b\u5206\u7ea7\uff1b\u5206\u7c7b\u6cd5\n", "D": "a.\u8212\u9002\u7684\uff0c\u5b89\u6170\u7684\n"}, {"question": "dare", "answer": "D", "D": "vt.&aux.", "A": "vt.\u51b3\u5b9a\uff1b\u67e5\u660e\uff1b\u51b3\u5fc3\n", "B": "vt.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f5c\n", "C": "ad.\u65e0\u7591\u5730\uff1b\u5f88\u53ef\u80fd\n"}, {"question": "daring", "answer": "B", "B": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff0c\u52c7\u6562\u7684\n", "A": "ad.\u56e0\u6b64\uff0c\u6240\u4ee5\uff1b\u7167\u7740\n", "C": "vi.\u884c\u52a8\uff1b\u89c1\u6548n.\u884c\u4e3a\n", "D": "n.\u826f\u5fc3\uff0c\u9053\u5fb7\u5fc3\n"}, {"question": "dark", "answer": "B", "B": "a.\u6697\u7684\uff1b\u9ed1\u8272\u7684\n", "A": "vt.\u6269\u5927\uff1b\u4f7f\u81a8\u80c0\n", "C": "n.\u5ef6\u957f\u90e8\u5206\uff1b\u4f38\u5c55\n", "D": "vt.\u4f20\u9001\uff1b\u8fd0\u9001\uff1b\u4f20\u64ad\n"}, {"question": "darling", "answer": "A", "A": "n.\u4eb2\u7231\u7684\u4eba\uff1b\u5ba0\u513f\n", "B": "n.\u4ee3\u8868\u56e2\n", "C": "n.\u73ed\uff0c\u73ed\u7ea7\uff1b\u9636\u7ea7\n", "D": "n.\u51fa\u53e3\uff1b\u9000\u573avi.\u9000\u51fa\n"}, {"question": "dash", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u731b\u649e\uff1b\u6e85n.\u731b\u51b2\n", "A": "vi.\u62cd\u624bvt.\u62cd\uff0c\u8f7b\u62cd\n", "B": "a.\u4e0d\u5217\u98a0\u7684\uff0c\u82f1\u8054\u90a6\u7684\n", "C": "n.\u7ec6\u83cc\n"}, {"question": "data", "answer": "C", "C": "n.\u6570\u636e;\u8d44\u6599\n", "A": "vt.\u4eab\u53d7\uff1b\u6b23\u8d4f\uff0c\u559c\u7231\n", "B": "a.\u53ef\u63a5\u53d7\u7684\uff0c\u5408\u610f\u7684\n", "D": "n.\u5420\u53eb\u58f0vi.\u5420\uff0c\u53eb\n"}, {"question": "date", "answer": "B", "B": "n.\u65e5\u671fvt.\u6ce8\u2026\u65e5\u671f\n", "A": "n.\u7bee\u7403\uff1b\u7bee\u7403\u8fd0\u52a8\n", "C": "n.\u72d7\uff0c\u72ac\uff0c\u72ac\u79d1\u52a8\u7269\n", "D": "vt.\u5206\u53d1\uff0c\u5206\u9001\uff1b\u5206\u5e03\n"}, {"question": "daughter", "answer": "B", "B": "n.\u5973\u513f\n", "A": "vt.\u7b49\u5019\uff0c\u671f\u5f85\n", "C": "vt.\u5bb9\u5fcd\uff1b\u8d1f\u62c5\uff1b\u751f\u80b2\n", "D": "n.\u7ecf\u6d4e\uff1b\u8282\u7ea6\uff0c\u8282\u7701\n"}, {"question": "dawn", "answer": "A", "A": "n.\u9ece\u660e\uff1b\u5f00\u7aefvi.\u7834\u6653\n", "B": "vt.\u996evi.\u559dn.\u996e\u6599\n", "C": "a.\u8ff7\u4eba\u7684\uff0c\u53ef\u7231\u7684\n", "D": "a.\u5feb\u7684\uff1b\u504f\u5feb\u7684ad.\u5feb\n"}, {"question": "day", "answer": "D", "D": "n.(\u4e00)\u5929\uff0c\u767d\u663c\uff0c\u767d\u5929\n", "A": "a.\u5927\u897f\u6d0b\u7684n.\u5927\u897f\u6d0b\n", "B": "n.\u652f\u7968\n", "C": "vt.\u80cc\u53db\uff1b\u8f9c\u8d1f\uff1b\u6cc4\u6f0f\n"}, {"question": "daylight", "answer": "D", "D": "n.\u767d\u663c\uff0c\u65e5\u5149\uff1b\u9ece\u660e\n", "A": "n.\u611f\u60c5\uff1b\u611f\u89c9\uff0c\u77e5\u89c9\n", "B": "n.\u76ee\u5f55\uff0c\u76ee\u5f55\u518c\n", "C": "n.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f3c\n"}, {"question": "dead", "answer": "B", "B": "a.\u6b7b\u7684\uff0c\u65e0\u751f\u547d\u7684\n", "A": "vt.\u70e6\u6270\uff0c\u8ff7\u60d1n.\u9ebb\u70e6\n", "C": "n.\u827a\u672f\uff0c\u7f8e\u672f\uff1b\u6280\u672f\n", "D": "n.\u5730\u5740\uff1b\u6f14\u8bf4\uff1b\u8c08\u5410\n"}, {"question": "deadly", "answer": "D", "D": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff0c\u6b7b\u4e00\u822c\u7684\n", "A": "vt.\u79ef\u7d2fvi.\u5806\u79ef\n", "B": "a.\u6548\u7387\u9ad8\u7684\uff0c\u6709\u80fd\u529b\u7684\n", "C": "n.\u5f53\u5c40\uff0c\u5b98\u65b9\uff1b\u6743\u529b\n"}, {"question": "deaf", "answer": "B", "B": "a.\u804b\u7684\uff1b\u4e0d\u613f\u542c\u7684\n", "A": "ad.\u5728\u697c\u4e0ba.\u697c\u4e0b\u7684\n", "C": "n.\u76ee\u7684\u5730\uff0c\u7ec8\u70b9\uff1b\u76ee\u6807\n", "D": "n.\u5229\u76ca\uff1b\u6069\u60e0\uff1b\u6d25\u8d34\n"}, {"question": "deal", "answer": "D", "D": "n.\u4e70\u5356\uff1b\u5f85\u9047vt.\u7ed9\u4e88\n", "A": "n.\u7f8a\u7fa4\uff0c\u7fa4\uff1b\u5927\u91cf\n", "B": "n.\u5927\u4f1a\uff1b\u56fd\u4f1a\uff0c\u8bae\u4f1a\n", "C": "n.\u59a5\u534f\uff0c\u548c\u89e3\n"}, {"question": "dear", "answer": "A", "A": "a.\u4eb2\u7231\u7684int.\u554a\n", "B": "vt.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u5236\uff0c\u641c\u96c6\n", "C": "vt.\u6563\u53d1\uff1b\u53d1\u5c04\uff1b\u53d1\u8868\n", "D": "a.\u5371\u9669\u7684\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\n"}, {"question": "death", "answer": "A", "A": "n.\u6b7b\uff0c\u6b7b\u4ea1\uff1b\u706d\u4ea1\n", "B": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "C": "vt.\u8ddf\u968f\uff1b\u7ed3\u679c\u662f\n", "D": "n.\u5b57\u6bcd\u8868\uff0c\u5b57\u6bcd\u7cfb\u7edf\n"}, {"question": "debate", "answer": "A", "A": "n.&vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\n", "B": "vt.\u4f7f\u4e00\u81f4\uff1b\u7ed9\u4e88\n", "C": "a.\u540c\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u540c\u7684\n", "D": "vt.\u91ca\u653e\uff1b\u6392\u51fan.\u91ca\u653e\n"}, {"question": "debt", "answer": "A", "A": "n.\u503a\uff0c\u503a\u52a1\uff0c\u6b20\u503a\n", "B": "n.\u5c55\u89c8\uff0c\u9648\u5217\uff1b\u5c55\u89c8\u4f1a\n", "C": "a.\u968f\u5fc3\u6240\u6b32\u7684\uff1b\u4e13\u65ad\u7684\n", "D": "n.\u8e1d\uff0c\u8e1d\u8282\u90e8\n"}, {"question": "decade", "answer": "A", "A": "n.\u5341\u5e74\uff0c\u5341\u5e74\u671f\n", "B": "n.\u4ee3\u7406\u4eba\uff0c\u4ee3\u7406\u5546\n", "C": "n.\u949f\uff0c\u4eea\u8868\n", "D": "n.\u9999\u70df\uff0c\u7eb8\u70df\uff0c\u5377\u70df\n"}, {"question": "decay", "answer": "C", "C": "vi.\u8150\u70c2\uff1b\u8870\u8d25n.\u8150\u70c2\n", "A": "n.\u7535\u6c60\uff1b\u4e00\u5957\uff0c\u4e00\u7ec4\n", "B": "n.\u5956\uff0c\u5956\u54c1\uff1b\u5224\u5b9a\n", "D": "n.\u610f\u5916\u7684\uff1b\u4e8b\u6545\n"}, {"question": "deceit", "answer": "B", "B": "n.\u6b3a\u9a97\uff0c\u6b3a\u8bc8\n", "A": "vt.\u7b79\u5907\uff1b\u6574\u7406\uff1b\u8c03\u89e3\n", "C": "vt.\u643a\u5e26\uff1b\u8fd0\u8f7d\uff1b\u4f20\u9001\n", "D": "ad.\u65e0\u7591\u5730\uff1b\u5f88\u53ef\u80fd\n"}, {"question": "deceive", "answer": "C", "C": "vt.\u6b3a\u9a97\uff0c\u8499\u853d\uff0c\u884c\u9a97\n", "A": "n.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4ea4\u901a\n", "B": "vt.\u65ad\u8a00\uff1b\u58f0\u660e\uff1b\u8868\u660e\n", "D": "n.\u4e0d\u5149\u5f69\uff1b\u4e22\u8138\u7684\u4eba\n"}, {"question": "December", "answer": "C", "C": "n.\u5341\u4e8c\u6708\n", "A": "n.\u5723\u8bde\u8282\n", "B": "vi.\u9053\u6b49\uff0c\u8c22\u7f6a\uff0c\u8ba4\u9519\n", "D": "vt.\u5f81\u670d\uff0c\u6218\u80dc\uff1b\u7834\u9664\n"}, {"question": "decent", "answer": "A", "A": "a.\u6b63\u6d3e\u7684\uff1b\u4f53\u9762\u7684\n", "B": "n.\u77db\u76fe\uff0c\u4e0d\u4e00\u81f4\uff1b\u5426\u8ba4\n", "C": "vt.\u6536\u96c6vi.\u6536\u6b3e\n", "D": "n.\u4eba\u4eec\uff0c\u5bb6\u5c5e\uff0c\u4eb2\u5c5e\n"}, {"question": "decide", "answer": "A", "A": "vt.\u51b3\u5b9a\uff0c\u51b3\u5fc3\uff1b\u89e3\u51b3\n", "B": "a.\u5927\u7684\uff0c\u5de8\u5927\u7684\n", "C": "n.\u77db\u76fe\uff0c\u4e0d\u4e00\u81f4\uff1b\u5426\u8ba4\n", "D": "vt.\u4f7f\u6fc0\u52a8\uff1b\u5f15\u8d77\n"}, {"question": "decision", "answer": "A", "A": "n.\u51b3\u5b9a\uff0c\u51b3\u5fc3\uff1b\u679c\u65ad\n", "B": "vt.\u6563\u53d1\uff1b\u53d1\u5c04\uff1b\u53d1\u8868\n", "C": "vt.\u628a\u2026\u5206\u7c7b\n", "D": "a.\u5e7f\u6cdb\u7684\uff1b\u7406\u89e3\u7684\n"}, {"question": "deck", "answer": "D", "D": "n.\u7532\u677f\uff1b\u8231\u9762\uff1b\u5c42\u9762\n", "A": "n.\u822a\u73ed\uff1b\u98de\u884c\uff1b\u9003\u8dd1\n", "B": "ad.\u574f\uff0c\u5dee\uff1b\u4e25\u91cd\u5730\n", "C": "n.\u957f\u9014\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n"}, {"question": "declare", "answer": "C", "C": "vt.\u65ad\u8a00\uff1b\u58f0\u660e\uff1b\u8868\u660e\n", "A": "vi.\u9690\u7792\uff0c\u63a9\u57cbn.\u5047\u88c5\n", "B": "vt.\u539f\u8c05\uff1b\u514d\u9664n.\u501f\u53e3\n", "D": "n.\u7ec6\u8282\uff1b\u679d\u8282\uff1b\u96f6\u4ef6\n"}, {"question": "decorate", "answer": "B", "B": "vt.\u88c5\u9970\uff0c\u88c5\u749c\uff0c\u4fee\u9970\n", "A": "n.\u89d2\uff1b\u7284\u89d2\uff1b\u8fb9\u8fdc\u5730\u533a\n", "C": "vt.\u63a8\u8fdf\uff1b\u803d\u6401\uff1b\u5ef6\u8bef\n", "D": "n.\u953b\u70bc\uff0c\u8bad\u7ec3vi.\u7ec3\u4e60\n"}, {"question": "decrease", "answer": "B", "B": "vi.&n.\u51cf\u5c11\uff0c\u51cf\u5c11\n", "A": "n.\u5de5\u7a0b\uff0c\u5de5\u7a0b\u5b66\n", "C": "n.\u6263\u5b50\uff0c\u94a9\u5b50\uff1b\u522b\u9488\n", "D": "n.\u7ec6\u80de\uff1b\u5c0f\u623f\u95f4\n"}, {"question": "deduce", "answer": "C", "C": "vt.\u6f14\u7ece\uff0c\u63a8\u8bba\uff0c\u63a8\u65ad\n", "A": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff1b\u5192\u5931\u7684\n", "B": "n.\u97f3\u4e50\u4f1a\uff0c\u6f14\u594f\u4f1a\n", "D": "n.\u7fbd\u6bdb\uff1b\u7fce\u6bdb\uff1b\u7fbd\u72b6\u7269\n"}, {"question": "deed", "answer": "B", "B": "n.\u884c\u4e3a\uff1b\u529f\u7ee9\uff1b\u5951\u7ea6\n", "A": "pron.\u5404\uff0c\u5404\u81eaa.\u5404\n", "C": "n.\u516c\u6587\uff0c\u6587\u4ef6\uff1b\u8bc1\u4ef6\n", "D": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u4f7f\u7ad6\u7acb\n"}, {"question": "deep", "answer": "A", "A": "a.\u6df1\u7684\uff1b\u7eb5\u6df1\u7684\n", "B": "a.\u7acb\u65b9\u5f62\u7684\uff1b\u7acb\u65b9\u7684\n", "C": "n.\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "D": "n.\u57ab\u5b50\uff0c\u5750\u57ab\uff0c\u9760\u57ab\n"}, {"question": "deepen", "answer": "A", "A": "vt.\u52a0\u6df1vi.\u6df1\u5316\n", "B": "n.\u953b\u70bc\uff0c\u8bad\u7ec3vi.\u7ec3\u4e60\n", "C": "n.\u81ea\u52a8\uff0c\u81ea\u52a8\u5316\n", "D": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n"}, {"question": "deer", "answer": "B", "B": "n.\u9e7f\n", "A": "a.\u6709\u6d3b\u529b\u7684\uff1b\u52a8\u529b\u7684\n", "C": "n.\u8033\u6735\uff1b\u542c\u529b\uff0c\u542c\u89c9\n", "D": "a.\u660f\u6697\u7684\uff1b\u6726\u80e7\u7684\n"}, {"question": "defeat", "answer": "B", "B": "vt.\u6218\u80dc\uff0c\u51fb\u8d25\uff1b\u632b\u8d25\n", "A": "vt.\u8c34\u8d23\uff0c\u6307\u8d23\uff1b\u5224\u5211\n", "C": "n.\u5242\u91cf\uff0c\u7528\u91cf\uff1b\u4e00\u5242\n", "D": "ad.\u82e6\u82e6\u5730\uff1b\u60b2\u75db\u5730\n"}, {"question": "defect", "answer": "B", "B": "n.\u7f3a\u70b9\uff0c\u7f3a\u9677\uff0c\u6b20\u7f3a\n", "A": "n.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5145\uff1b\u6269\u5f20\n", "C": "n.\u5de8\u54cd\uff0c\u67aa\u58f0\uff1b\u731b\u51fb\n", "D": "n.\u6210\u5206\uff1b\u8981\u7d20\uff1b\u5143\u7d20\n"}, {"question": "defence", "answer": "A", "A": "n.\u9632\u5fa1\uff1b\u9632\u52a1\uff1b\u8fa9\u62a4\n", "B": "vi.\u6cb8\u817e\uff1b\u6c7d\u5316vt.\u716e\u6cb8\n", "C": "n.\u5fc5\u7136\uff1b\u80af\u5b9a\n", "D": "n.\u4f18\u70b9\uff0c\u4f18\u52bf\uff1b\u597d\u5904\n"}, {"question": "defend", "answer": "C", "C": "vt.\u4fdd\u536b\uff0c\u9632\u5b88\n", "A": "n.\u7ec6\u8282\uff1b\u679d\u8282\uff1b\u96f6\u4ef6\n", "B": "a.\u7a7a\u767d\u7684n.\u7a7a\u767d\n", "D": "n.\u5dee\u522b\uff0c\u4e0d\u540c\uff0c\u533a\u5206\n"}, {"question": "define", "answer": "C", "C": "vt.\u7ed9\u2026\u4e0b\u5b9a\u4e49\uff1b\u9650\u5b9a\n", "A": "vt.\u4fdd\u536b\uff0c\u9632\u5b88\n", "B": "vt.\u4f7f\u7b4b\u75b2\u529b\u5c3d\uff1b\u7528\u5c3d\n", "D": "a.\u76f8\u5e94\u7684\uff1b\u7b26\u5408\u7684\n"}, {"question": "definite", "answer": "A", "A": "a.\u660e\u786e\u7684\uff1b\u80af\u5b9a\u7684\n", "B": "n.\u8e1d\uff0c\u8e1d\u8282\u90e8\n", "C": "n.\u4e73\u623f\uff1b\u80f8\u812f\uff0c\u80f8\u819b\n", "D": "n.\u7f6a\uff0c\u7f6a\u884c\uff1b\u72af\u7f6a\n"}, {"question": "definitely", "answer": "D", "D": "ad.\u4e00\u5b9a\u5730\uff0c\u660e\u786e\u5730\n", "A": "n.\u6148\u7231\uff0c\u7231\uff1b\u7231\u6155\n", "B": "n.\u94bb\u5934\uff1b\u64cd\u7ec3vi.\u94bb\u5b54\n", "C": "n.\u79cb\uff0c\u79cb\u5b63\n"}, {"question": "definition", "answer": "C", "C": "n.\u5b9a\u4e49\uff0c\u91ca\u4e49\uff1b\u5b9a\u754c\n", "A": "vt.\u8fbe\u5230(\u76ee\u7684)\uff1b\u5b8c\u6210\n", "B": "vt.&vi.&n.\u6df7\u548c\n", "D": "a.\u51c6\u786e\u7684\uff0c\u6b63\u786e\u65e0\u8bef\u7684\n"}, {"question": "degree", "answer": "A", "A": "n.\u7a0b\u5ea6\uff1b\u5ea6\uff1b\u5b66\u4f4d\n", "B": "n.\u5de5\u7a0b\uff0c\u5de5\u7a0b\u5b66\n", "C": "n.\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\uff1b\u822a\u7ebf\n", "D": "vt.\u4f7f\u4e0d\u6109\u5feb\uff0c\u4f7f\u751f\u6c14\n"}, {"question": "delay", "answer": "B", "B": "vt.\u63a8\u8fdf\uff1b\u803d\u6401\uff1b\u5ef6\u8bef\n", "A": "n.\u534f\u5b9a\uff0c\u534f\u8bae\uff1b\u540c\u610f\n", "C": "vt.\u5ba3\u5e03\uff0c\u5ba3\u544a\uff0c\u53d1\u8868\n", "D": "vt.\u4f7f\u6cc4\u6c14\uff0c\u4f7f\u7070\u5fc3\n"}, {"question": "device", "answer": "A", "A": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u88c5\u7f6e\uff1b\u8bbe\u8ba1\n", "B": "a.\u8d64\u88f8\u7684\uff1b\u4ec5\u4ec5\u7684\n", "C": "n.\u529d\u544a\uff1b\u5fe0\u544a\uff1b\u610f\u89c1\n", "D": "n.\u6a31\u6843\uff1b\u6a31\u6843\u6811\n"}, {"question": "devil", "answer": "A", "A": "n.\u9b54\u9b3c\uff0c\u6076\u9b54\n", "B": "n.\u4e60\u60ef\uff0c\u98ce\u4fd7\uff1b\u6d77\u5173\n", "C": "vi.\u6709\u77e5\u89c9vt.\u89e6\uff0c\u6478\n", "D": "a.\u4e0d\u5728\u573a\u7684\uff1b\u7f3a\u4e4f\u7684\n"}, {"question": "devise", "answer": "C", "C": "vt.\u8bbe\u8ba1\uff0c\u53d1\u660e\n", "A": "n.\u6d77\u5ce1\uff1b\u6e20\u9053\uff1b\u9891\u9053\n", "B": "n.\u5473\uff0c\u5473\u9053\uff1b\u98ce\u5473\n", "D": "a.\u590d\u6742\u7684\uff0c\u96be\u61c2\u7684\n"}, {"question": "devote", "answer": "D", "D": "vt.\u5c06\u2026\u5949\u732e\uff0c\u81f4\u529b\u4e8e\n", "A": "n.\u5e7f\u544a\n", "B": "n.\u82f1\u8beda.\u82f1\u56fd\u4eba\u7684\n", "C": "vt.\u753b\uff0c\u5212\uff1b\u62d6\uff1b\u62e8\u51fa\n"}, {"question": "dew", "answer": "A", "A": "n.\u9732\uff0c\u9732\u6c34\n", "B": "n.\u4e61\u4e0b\uff0c\u519c\u6751\n", "C": "n.\u59d4\u5458\u4f1a\uff1b\u5168\u4f53\u59d4\u5458\n", "D": "a.\u54d1\u7684\uff1b\u65e0\u8a00\u7684\n"}, {"question": "diagram", "answer": "B", "B": "n.\u56fe\u89e3\uff0c\u56fe\u8868\uff0c\u7b80\u56fe\n", "A": "a.\u5b66\u9662\u7684\uff1b\u5b66\u672f\u7684\n", "C": "n.\u5de5\u4e1a\uff1b\u96c7\u7528\uff1b\u4f7f\u7528\n", "D": "a.\u6e34\u671b\u7684\uff0c\u70ed\u5207\u7684\n"}, {"question": "dial", "answer": "D", "D": "n.\u949f\u9762\uff1b\u62e8\u53f7\u76d8vt.\u62e8\n", "A": "n.&vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\n", "B": "ad.\u660e\u767d\u5730\uff0c\u6e05\u6670\u5730\n", "C": "n.\u5927\u9646\uff1b\u9646\u5730\uff1b\u6d32\n"}, {"question": "dialect", "answer": "A", "A": "n.\u65b9\u8a00\uff0c\u571f\u8bed\uff0c\u5730\u65b9\u8bdd\n", "B": "n.\u4f1a\u8bae\u5ba4\uff1b\u623f\u95f4\uff1b\u8154\n", "C": "n.\u74f7\u5668\uff0c\u74f7\u6599\n", "D": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u6839\u636e\n"}, {"question": "dialog", "answer": "A", "A": "n.\u5bf9\u8bdd\uff0c\u5bf9\u767d\n", "B": "a.\u4e2d\u5fc3\u7684\uff1b\u4e3b\u8981\u7684\n", "C": "n.\u5ef6\u957f\u90e8\u5206\uff1b\u4f38\u5c55\n", "D": "n.\u5efa\u7b51\u5b66\uff1b\u5efa\u7b51\u5f0f\u6837\n"}, {"question": "diameter", "answer": "A", "A": "n.\u76f4\u5f84\n", "B": "pron.\u6bcf\u4eba\uff0c\u4eba\u4eba\n", "C": "vi.\u51fa\u8840\uff0c\u6d41\u8840\uff1b\u6ccc\u8102\n", "D": "vt.\u7ec4\u6210\uff0c\u6784\u6210\uff1b\u521b\u4f5c\n"}, {"question": "diamond", "answer": "D", "D": "n.\u91d1\u94a2\u77f3\uff0c\u94bb\u77f3\uff1b\u83f1\u5f62\n", "A": "n.\u4f5c\u8005\uff0c\u4f5c\u5bb6\n", "B": "n.\u5e97\u5458\uff1b\u529e\u4e8b\u5458\uff0c\u804c\u5458\n", "C": "n.\u8774\u8776\n"}, {"question": "diary", "answer": "A", "A": "n.\u65e5\u8bb0\uff0c\u65e5\u8bb0\u7c3f\n", "B": "n.\u70b8\u836fa.\u7206\u70b8\u7684\n", "C": "a.\u975e\u6d32\u7684n.\u975e\u6d32\u4eba\n", "D": "vt.\u95ee\uff1b\u8981\u6c42\uff1b\u9080\u8bf7\n"}, {"question": "dictate", "answer": "C", "C": "vt.&vi.\u53e3\u6388\uff1b\u547d\u4ee4\n", "A": "n.\u7ec6\u80de\uff1b\u5c0f\u623f\u95f4\n", "B": "n.\u610f\u8bc6\uff0c\u89c9\u609f\uff1b\u77e5\u89c9\n", "D": "n.\u6263\u5b50\uff1b\u6309\u94aevt.\u6263\u7d27\n"}, {"question": "dictation", "answer": "B", "B": "n.\u53e3\u6388\u7b14\u5f55\uff0c\u542c\u5199\n", "A": "n.\u67dc\u53f0\uff1b\u8ba1\u6570\u5668\n", "C": "vt.\u4ea4\u6362\uff1b\u4ea4\u6d41n.\u4ea4\u6362\n", "D": "n.\u89d2\uff0c\u89d2\u5ea6\n"}, {"question": "dictionary", "answer": "D", "D": "n.\u8bcd\u5178\uff0c\u5b57\u5178\n", "A": "n.\u5371\u9669\uff1b\u5371\u9669\u4e8b\u7269\n", "B": "n.\u5206\u5a29\uff0c\u51fa\u751f\uff1b\u51fa\u8eab\n", "C": "n.\u6751\u820d\uff0c\u5c0f\u5c4b\n"}, {"question": "die", "answer": "A", "A": "vi.\u6b7b\uff0c\u6b7b\u4ea1\uff1b\u706d\u4ea1\n", "B": "vi.\u4e0d\u540c\uff0c\u76f8\u5f02\n", "C": "a.\u660e\u663e\u7684\uff0c\u660e\u767d\u7684\n", "D": "a.\u660e\u4eae\u7684\uff1b\u806a\u660e\u7684\n"}, {"question": "differ", "answer": "B", "B": "vi.\u4e0d\u540c\uff0c\u76f8\u5f02\n", "A": "vt.\u8bbe\u8ba1n.\u8bbe\u8ba1\uff1b\u56fe\u6837\n", "C": "a.\u53ef\u5229\u7528\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n", "D": "n.\u519c\u573a\uff0c\u519c\u5e84\uff1b\u9972\u517b\u573a\n"}, {"question": "difference", "answer": "C", "C": "n.\u5dee\u522b\uff1b\u5dee\uff1b\u5206\u6b67\n", "A": "a.\u5e74\u9f84\u8f83\u5927\u7684n.\u957f\u8005\n", "B": "vt.\u5bb9\u7eb3\uff1b\u4f9b\u5e94\uff0c\u4f9b\u7ed9\n", "D": "vt.\u7b49\u5019\uff0c\u671f\u5f85\n"}, {"question": "different", "answer": "A", "A": "a.\u5dee\u5f02\u7684\uff1b\u5404\u79cd\u7684\n", "B": "n.\u519c\u6c11\uff0c\u519c\u592b\uff1b\u519c\u573a\u4e3b\n", "C": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff0c\u6709\u624d\u80fd\u7684\n", "D": "a.\u9644\u52a0\u7684\uff0c\u8ffd\u52a0\u7684\n"}, {"question": "difficult", "answer": "C", "C": "a.\u56f0\u96be\u7684\uff1b\u96be\u5bf9\u4ed8\u7684\n", "A": "n.\u5de5\u7a0b\u5e08\uff0c\u6280\u5e08\n", "B": "n.\u8c46\uff0c\u8695\u8c46\n", "D": "vt.\u635f\u5bb3\uff0c\u6bc1\u574fn.\u635f\u5bb3\n"}, {"question": "difficulty", "answer": "D", "D": "a.\u56f0\u96be\uff1b\u96be\u4e8b\uff1b\u56f0\u5883\n", "A": "a.\u53ef\u5229\u7528\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n", "B": "vt.\u4e3a\u2026\u795d\u798f\n", "C": "n.\u9ec4\u6cb9\uff1b\u5976\u6cb9\n"}, {"question": "dig", "answer": "C", "C": "vt.\u6398\uff0c\u6316\uff1b\u91c7\u6398\n", "A": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff1b\u5bf9\u5916\u7684\n", "B": "n.\u5de7\u514b\u529b\uff1b\u5de7\u514b\u529b\u7cd6\n", "D": "n.\u9152\u7cbe\uff0c\u4e59\u9187\n"}, {"question": "digest", "answer": "D", "D": "vt.\u6d88\u5316\uff1b\u9886\u4f1an.\u6587\u6458\n", "A": "vt.\u8bf7\u6559\uff0c\u67e5\u9605\n", "B": "n.\u98df\u6b32\uff0c\u80c3\u53e3\uff1b\u6b32\u671b\n", "C": "n.\u4eba\u4eec\uff0c\u5bb6\u5c5e\uff0c\u4eb2\u5c5e\n"}, {"question": "digital", "answer": "B", "B": "a.\u6570\u5b57\u7684\uff0c\u8ba1\u6570\u7684\n", "A": "vt.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u5236\uff0c\u641c\u96c6\n", "C": "n.\u7535\u68af\uff1b\u5347\u964d\u673a\n", "D": "n.\u552e\u7968\u5458\uff1b(\u4e50\u961f)\u6307\u6325\n"}, {"question": "diligent", "answer": "C", "C": "a.\u52e4\u52c9\u7684\uff0c\u52e4\u594b\u7684\n", "A": "vi.\u9053\u6b49\uff0c\u8c22\u7f6a\uff0c\u8ba4\u9519\n", "B": "vi.\u6500\u767b\uff0c\u722cvt.\u722c\n", "D": "n.\u516c\u5206\uff0c\u5398\u7c73\n"}, {"question": "dim", "answer": "C", "C": "a.\u660f\u6697\u7684\uff1b\u6726\u80e7\u7684\n", "A": "n.\u4eba\uff0c\u5bb6\u4f19\uff1b\u4f19\u4f34\n", "B": "n.\u9a86\u9a7c\n", "D": "vi.\u51fa\u8840\uff0c\u6d41\u8840\uff1b\u6ccc\u8102\n"}, {"question": "dimension", "answer": "D", "D": "n.\u5c3a\u5bf8\uff0c\u5c3a\u5ea6\uff1b\u9762\u79ef\n", "A": "a.\u5747\u5300\u7684\uff1b\u5e73\u7684\n", "B": "\u0259\u2019b\u00e6nd\u0259", "C": "n.\u4e8c\u8f6e\u8fd0\u8d27\u9a6c\u8f66\n"}, {"question": "dinner", "answer": "C", "C": "n.\u6b63\u9910\uff0c\u4e3b\u9910\uff1b\u5bb4\u4f1a\n", "A": "n.\u6b96\u6c11\u5730\uff1b\u4fa8\u5c45\u5730\n", "B": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n", "D": "n.\u626b\u5e1a\n"}, {"question": "dip", "answer": "A", "A": "vt.\u6d78\uff0c\u8638vi.\u6d78\u4e00\u6d78\n", "B": "vt.\u4f9b\u8ba4\uff0c\u627f\u8ba4\uff1b\u5766\u767d\n", "C": "n.\u9632\u5fa1\uff1b\u9632\u52a1\uff1b\u8fa9\u62a4\n", "D": "n.\u8e1d\uff0c\u8e1d\u8282\u90e8\n"}, {"question": "direct", "answer": "C", "C": "a.\u76f4\u63a5\u7684\uff1b\u76f4\u7387\u7684\n", "A": "a.\u5076\u7136\u7684\uff1b\u968f\u4fbf\u7684\n", "B": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n", "D": "n.\u80f8\uff0c\u80f8\u90e8\uff1b\u5185\u5fc3\n"}, {"question": "direction", "answer": "D", "D": "n.\u65b9\u5411\uff0c\u65b9\u4f4d\uff1b\u6307\u5bfc\n", "A": "a.\u989d\u5916\u7684ad.\u7279\u522b\u5730\n", "B": "n.\u7537\u5b69\uff0c\u5c11\u5e74\uff1b\u5bb6\u4f19\n", "C": "ad.\u786e\u5207\u5730\uff1b\u6070\u6070\u6b63\u662f\n"}, {"question": "directly", "answer": "B", "B": "ad.\u76f4\u63a5\u5730\uff1b\u7acb\u5373\n", "A": "conj.\u5f53\u2026\u7684\u65f6\u5019\n", "C": "n.\u9762\u79ef\uff1b\u5730\u533a\uff1b\u9886\u57df\n", "D": "n.\u975e\u6d32\n"}, {"question": "director", "answer": "C", "C": "n.\u6307\u5bfc\u8005\uff1b\u7406\u4e8b\uff1b\u5bfc\u6f14\n", "A": "ad.\u6781\u7aef\uff0c\u6781\u5176\uff0c\u975e\u5e38\n", "B": "vt.\u8bf7\u6559\uff0c\u67e5\u9605\n", "D": "n.\u611f\u60c5\uff1b\u611f\u89c9\uff0c\u77e5\u89c9\n"}, {"question": "dirt", "answer": "A", "A": "n.\u5c18\uff0c\u571f\uff1b\u6c61\u7269\uff0c\u6c61\u57a2\n", "B": "ad.\u4ee4\u4eba\u754f\u60e7\u7684\uff1b\u5f88\n", "C": "a.\u5e74\u9f84\u8f83\u5927\u7684n.\u957f\u8005\n", "D": "n.\u6597\u7bf7\uff1b\u8986\u76d6(\u7269)\n"}, {"question": "dirty", "answer": "D", "D": "a.\u810f\u7684\uff1b\u4e0b\u6d41\u7684\n", "A": "n.\u6781\u5ea6\u75db\u82e6\n", "B": "n.\u65d7\uff0c\u65d7\u5e1c\uff0c\u6a2a\u5e45\n", "C": "n.\u533a\uff1b\u5730\u533a\uff0c\u533a\u57df\n"}, {"question": "disable", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u65e0\u80fd\uff0c\u4f7f\u4f24\u6b8b\n", "B": "n.\u7ecf\u529e\uff1b\u4ee3\u7406\uff1b\u4ee3\u7406\u5904\n", "C": "n.\u672b\u7aef\uff1b\u76ee\u6807vt.\u7ed3\u675f\n", "D": "vt.\u9009\u4e3e\uff0c\u63a8\u9009\uff1b\u9009\u62e9\n"}, {"question": "disadvantage", "answer": "B", "B": "n.\u4e0d\u5229\uff0c\u4e0d\u5229\u5730\u4f4d\n", "A": "vt.\u5305\u542b\uff0c\u5305\u62ec\uff1b\u6784\u6210\n", "C": "a.\u7761\u7740\u7684\uff0c\u7761\u719f\u7684\n", "D": "pron.\u4e24\u8005(\u90fd)\n"}, {"question": "disagree", "answer": "B", "B": "vi.\u6709\u5206\u6b67\uff1b\u4e0d\u4e00\u81f4\n", "A": "n.\u5c3a\u5bf8\uff0c\u5c3a\u5ea6\uff1b\u9762\u79ef\n", "C": "n.\u8fdc\u8db3\uff1b\u77ed\u9014\u65c5\u884c\n", "D": "n.\u718a\uff1b\u7c97\u9c81\u7684\u4eba\n"}, {"question": "disappear", "answer": "A", "A": "vi.\u4e0d\u89c1\uff0c\u5931\u8e2a\uff1b\u6d88\u5931\n", "B": "a.\u660f\u6697\u7684\uff1b\u6726\u80e7\u7684\n", "C": "n.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u7b51\uff1b\u5efa\u7b51\u7269\n", "D": "n.\u86cb\uff0c\u9e21\u86cb\uff0c\u5375\n"}, {"question": "disappoint", "answer": "B", "B": "vt.\u4f7f\u5931\u671b\uff0c\u4f7f\u53d7\u632b\u6298\n", "A": "a.\u8f83\u597d\u7684ad.\u66f4\u597d\u5730\n", "C": "n.\u8840\uff0c\u8840\u6db2\uff1b\u8840\u7edf\n", "D": "n.\u751f\u6daf\uff0c\u804c\u4e1a\uff0c\u7ecf\u5386\n"}, {"question": "disaster", "answer": "B", "B": "n.\u707e\u96be\uff0c\u707e\u7978\uff1b\u5929\u707e\n", "A": "n.\u5b9e\u9a8c\uff1b\u8bd5\u9a8c\n", "C": "vt.\u5207\uff0c\u5272\uff0c\u526a\uff1b\u51cf\u5c11\n", "D": "ad.\u76f8\u9694\uff1b\u5206\u5f00\uff1b\u9664\u53bb\n"}, {"question": "disk", "answer": "D", "D": "n.\u5706\u76d8\uff0c\u5531\u7247\uff1b\u78c1\u76d8\n", "A": "a.\u5371\u9669\u7684\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\n", "B": "vi.\u4f9d\u9760\uff0c\u4f9d\u8d56\uff1b\u76f8\u4fe1\n", "C": "a.\u6e05\u6670\u7684vt.\u6e05\u9664\n"}, {"question": "discard", "answer": "C", "C": "vt.\u4e22\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\uff0c\u9057\u5f03\n", "A": "a.\u51c6\u786e\u7684\uff0c\u6b63\u786e\u65e0\u8bef\u7684\n", "B": "a.\u5747\u5300\u7684\uff1b\u5e73\u7684\n", "D": "vt.\u523b\uff0c\u96d5\u523b\uff1b\u5207\u5f00\n"}, {"question": "discharge", "answer": "B", "B": "vt.\u91ca\u653e\uff1b\u6392\u51fan.\u91ca\u653e\n", "A": "n.\u94bb\u5934\uff1b\u64cd\u7ec3vi.\u94bb\u5b54\n", "C": "vt.\u533b\u6cbb\uff1b\u6d88\u9664n.\u6cbb\u6108\n", "D": "n.\u6982\u5ff5\uff0c\u89c2\u5ff5\uff0c\u8bbe\u60f3\n"}, {"question": "discipline", "answer": "D", "D": "n.\u7eaa\u5f8b\uff1b\u8bad\u7ec3vt.\u8bad\u7ec3\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u4e2d\u95f4\n", "B": "n.\u9762\u7c89\uff0c\u7c89\uff1b\u7c89\u72b6\u7269\u8d28\n", "C": "n.\u8702\uff0c\u5bc6\u8702\uff1b\u5fd9\u788c\u7684\u4eba\n"}, {"question": "disclose", "answer": "D", "D": "vt.\u63ed\u5f00\uff0c\u63ed\u53d1\uff1b\u900f\u9732\n", "A": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff1b\u7b49\u5f85\n", "B": "n.\u96fe\uff1b\u70df\u96fe\uff0c\u5c18\u96fe\n", "C": "a.\u4fb5\u7565\u7684\uff1b\u597d\u6597\u7684\n"}, {"question": "dormitory", "answer": "C", "C": "n.\u96c6\u4f53\u5bdd\u5ba4\uff1b\u5bbf\u820d\n", "A": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n", "B": "n.\u65e5\u671fvt.\u6ce8\u2026\u65e5\u671f\n", "D": "n.\u72ec\u6728\u821f\uff0c\u76ae\u8247\uff0c\u5212\u5b50\n"}, {"question": "dose", "answer": "B", "B": "n.\u5242\u91cf\uff0c\u7528\u91cf\uff1b\u4e00\u5242\n", "A": "n.\u7248\uff0c\u7248\u672c\uff0c\u7248\u6b21\n", "C": "n.\u5a74\u513f\uff1b\u5b69\u5b50\u6c14\u7684\u4eba\n", "D": "n.\u4e60\u4fd7\uff0c\u60ef\u4f8b\uff1b\u516c\u7ea6\n"}, {"question": "dot", "answer": "C", "C": "n.\u70b9\uff0c\u5706\u70b9vt.\u6253\u70b9\u4e8e\n", "A": "n.\u7535\u6c60\uff1b\u4e00\u5957\uff0c\u4e00\u7ec4\n", "B": "n.\u9178\uff1b\u9178\u7684\uff0c\u9178\u6027\u7684\n", "D": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u8fb9\u754c\n"}, {"question": "double", "answer": "D", "D": "a.\u4e24\u500d\u7684\uff1b\u53cc\u7684\n", "A": "vt.\u53d6\u5f97vi.\u8d77\u6e90\n", "B": "n.\u9999\u8549\uff1b\u82ad\u8549\u5c5e\u690d\u7269\n", "C": "vt.\u6d78\uff0c\u8638vi.\u6d78\u4e00\u6d78\n"}, {"question": "doubt", "answer": "C", "C": "n.\u6000\u7591\uff1b\u7591\u8651vt.\u6000\u7591\n", "A": "ad.\u5b9e\u9645\u4e0a\uff1b\u7adf\u7136\n", "B": "n.\u6781\u5ea6\u75db\u82e6\n", "D": "vi.\u5bf9\u4ed8\uff0c\u5e94\u4ed8\n"}, {"question": "doubtful", "answer": "D", "D": "a.\u96be\u4ee5\u9884\u6d4b\u7684\uff1b\u6000\u7591\u7684\n", "A": "n.\u4fe1\u5c01\uff1b\u5c01\u5957\uff1b\u5c01\u76ae\n", "B": "vi.&vi.&n.\u505c\u6b62\uff0c\u505c\u606f\n", "C": "a.\u5b66\u9662\u7684\uff1b\u5b66\u672f\u7684\n"}, {"question": "doubtless", "answer": "D", "D": "ad.\u65e0\u7591\u5730\uff1b\u5f88\u53ef\u80fd\n", "A": "n.\u5316\u5408\u7269\uff1b\u590d\u5408\u8bcd\n", "B": "a.\u6613\u5f2f\u66f2\u7684\uff1b\u7075\u6d3b\u7684\n", "C": "vt.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f5c\n"}, {"question": "down", "answer": "B", "B": "ad.\u5411\u4e0b\uff0c\u5728\u4e0b\u9762\n", "A": "n.\u7535\u6c60\uff1b\u4e00\u5957\uff0c\u4e00\u7ec4\n", "C": "n.\u96c4\u5fc3\uff0c\u62b1\u8d1f\uff0c\u91ce\u5fc3\n", "D": "vt.\u70f9\u8c03\uff0c\u716evt.\u70e7\u83dc\n"}, {"question": "downstairs", "answer": "C", "C": "ad.\u5728\u697c\u4e0ba.\u697c\u4e0b\u7684\n", "A": "a.\u62fc\u6b7b\u7684\uff1b\u7edd\u671b\u7684\n", "B": "n.\u59d4\u5458\u4f1a\uff1b\u5168\u4f53\u59d4\u5458\n", "D": "n.\u6574\u7406\uff0c\u6392\u5217\uff1b\u5b89\u6392\n"}, {"question": "downward", "answer": "A", "A": "a.\u5411\u4e0b\u7684ad.\u5411\u4e0b\u5730\n", "B": "n.\u5de7\u514b\u529b\uff1b\u5de7\u514b\u529b\u7cd6\n", "C": "vi.\u6ef4\u4e0b\uff1b\u6f0f\u6c34n.\u6c34\u6ef4\n", "D": "a.\u6b8b\u5fcd\u7684\uff0c\u6b8b\u9177\u7684\n"}, {"question": "dozen", "answer": "B", "B": "n.\u4e00\u6253\uff0c\u5341\u4e8c\u4e2a\n", "A": "vi.\u54b3\uff0c\u54b3\u55fdn.\u54b3\u55fd\n", "C": "vi.\u62f3\u51fb\uff0c\u6253\u62f3\n", "D": "n.\u60f3\u8c61\u529b\uff1b\u8bbe\u60f3\uff1b\u7231\u597d\n"}, {"question": "draft", "answer": "B", "B": "n.\u8349\u7a3f\uff1b\u6c47\u7968vt.\u8d77\u8349\n", "A": "vt.\u5f71\u54cd\uff1b\u611f\u52a8\n", "C": "n.\u59a5\u534f\uff0c\u548c\u89e3\n", "D": "n.\u65f1\u707e\uff0c\u5e72\u65f1\n"}, {"question": "drag", "answer": "B", "B": "vt.\u62d6\uff0c\u62c9\uff1b\u62d6\u66f3\n", "A": "n.\u4e73\u623f\uff1b\u80f8\u812f\uff0c\u80f8\u819b\n", "C": "a.\u52c7\u6562\u7684\uff0c\u534e\u4e3d\u7684\n", "D": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u5e95\u5c42\uff1b\u57fa\u5730\n"}, {"question": "dragon", "answer": "D", "D": "n.\u9f99\uff1b\u51f6\u66b4\u7684\u4eba\n", "A": "n.\u60f3\u8c61\u529b\uff1b\u8bbe\u60f3\uff1b\u7231\u597d\n", "B": "n.\u5de5\u827a\uff1b\u624b\u827a\uff0c\u884c\u4e1a\n", "C": "n.\u52c7\u6c14\uff0c\u80c6\u91cf\uff0c\u80c6\u8bc6\n"}, {"question": "drain", "answer": "B", "B": "vt.\u6392\u53bb\uff1b\u653e\u6c34n.\u8017\u7aed\n", "A": "n.\u673a\u573a\uff0c\u822a\u7a7a\u7ad9\n", "C": "n.\u6bcd\u725b\uff0c\u5976\u725b\uff1b\u6bcd\u517d\n", "D": "conj.\u5f53\u2026\u7684\u65f6\u5019\n"}, {"question": "drama", "answer": "D", "D": "n.\u4e00\u51fa\u620f\u5267\uff0c\u5267\u672c\n", "A": "n.\u80f8\uff0c\u80f8\u90e8\uff1b\u5185\u5fc3\n", "B": "a.\u5168\u90e8\u7684prep.\u5168\u90e8\n", "C": "vt.&aux."}, {"question": "dramatic", "answer": "A", "A": "a.\u5f15\u4eba\u6ce8\u76ee\u7684\uff0c\u620f\u5267\u7684\n", "B": "vt.\u9650\u5236\uff1b\u7981\u95ed\n", "C": "n.\u786e\u4fe1\u7684\uff0c\u81ea\u4fe1\u7684\n", "D": "a.\u75db\u82e6\u7684\uff1b\u4e25\u5bd2\u7684\n"}, {"question": "draw", "answer": "D", "D": "vt.\u753b\uff0c\u5212\uff1b\u62d6\uff1b\u62e8\u51fa\n", "A": "n.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u8005\uff0c\u6821\u8ba2\u8005\n", "B": "n.\u5927\u9646\uff1b\u9646\u5730\uff1b\u6d32\n", "C": "vt.\u5305\u542b\uff0c\u5bb9\u7eb3\uff1b\u7b49\u4e8e\n"}, {"question": "drawer", "answer": "A", "A": "n.\u62bd\u5c49\n", "B": "vt.\u8ddf\u968f\uff1b\u7ed3\u679c\u662f\n", "C": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n", "D": "n.\u8fb9\u7f18\uff0c\u8fb9\uff1b\u5200\u53e3\n"}, {"question": "drawing", "answer": "B", "B": "n.\u56fe\u753b\uff0c\u7d20\u63cf\uff1b\u7ed8\u56fe\n", "A": "n.\u8098\uff0c\u8098\u90e8\uff1b\u5f2f\u7ba1\n", "C": "a.\u989d\u5916\u7684ad.\u7279\u522b\u5730\n", "D": "a.\u4e0d\u5217\u98a0\u7684\uff0c\u82f1\u8054\u90a6\u7684\n"}, {"question": "dread", "answer": "A", "A": "n.\u754f\u60e7\uff1b\u6050\u6016vt.\u60e7\u6015\n", "B": "n.\u7f06\uff0c\u7d22\uff1b\u7535\u7f06\uff1b\u7535\u62a5\n", "C": "n.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5145\uff1b\u6269\u5f20\n", "D": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff0c\u6b7b\u4e00\u822c\u7684\n"}, {"question": "dream", "answer": "A", "A": "n.\u68a6\uff1b\u68a6\u60f3vi.\u505a\u68a6\n", "B": "prep.\u4e0d\u7ba1\uff0c\u4e0d\u987e\n", "C": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u6765\u5230\uff1b\u4f3c\u4e4e\n", "D": "n.\u542c\u4f17\uff0c\u89c2\u4f17\uff0c\u8bfb\u8005\n"}, {"question": "delete", "answer": "D", "D": "vt.\u5220\u9664\uff1b\u64e6\u6389\n", "A": "vt.\u5141\u8bb8\uff0c\u51c6\u8bb8\uff1b\u4efb\n", "B": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff1b\u4ef7\u503c\u9ad8\u7684\n", "C": "vi.\u6bd4\u8d5b\uff1b\u7ade\u4e89\uff1b\u5bf9\u6297\n"}, {"question": "delegation", "answer": "C", "C": "n.\u4ee3\u8868\u56e2\n", "A": "vt.\u6dfb\u52a0\uff0c\u9644\u52a0\uff0c\u63ba\u52a0\n", "B": "vt.\u5f71\u54cd\uff1b\u611f\u52a8\n", "D": "conj.\u548c\uff0c\u53c8\uff0c\u5e76\uff0c\u5219\n"}, {"question": "delicate", "answer": "D", "D": "a.\u7ea4\u7ec6\u7684\uff1b\u6613\u788e\u7684\n", "A": "n.\u519c\u573a\uff0c\u519c\u5e84\uff1b\u9972\u517b\u573a\n", "B": "n.\u62bd\u5c49\n", "C": "num.\u5341\u516b\uff0c\u5341\u516b\u4e2a\n"}, {"question": "delicious", "answer": "D", "D": "a.\u7f8e\u5473\u7684\uff0c\u6021\u4eba\u7684\n", "A": "a.\u672c\u56fd\u7684\uff1b\u5bb6\u5ead\u7684\n", "B": "n.\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "C": "n.\u5c0f\u5b69\uff0c\u513f\u7ae5\uff1b\u513f\u5b50\n"}, {"question": "delight", "answer": "D", "D": "n.\u5feb\u4e50vt.\u4f7f\u9ad8\u5174\n", "A": "vi.\u78b0\u649e\uff0c\u5760\u843dn.\u78b0\u649e\n", "B": "n.\u8fdc\u8db3\uff1b\u77ed\u9014\u65c5\u884c\n", "C": "n.\u4fbf\u5229\uff0c\u65b9\u4fbf\uff1b\u5395\u6240\n"}, {"question": "deliver", "answer": "C", "C": "vt.\u6295\u9012\uff0c\u9001\u4ea4\uff1b\u53d1\u8868\n", "A": "n.\u7fbd\u6bdb\uff1b\u7fce\u6bdb\uff1b\u7fbd\u72b6\u7269\n", "B": "num.\u516b\u5341\uff0c\u516b\u5341\u4e2a\n", "D": "n.\u57fa\u7763\u6559\u5f92\uff1b\u4fe1\u5f92\n"}, {"question": "delivery", "answer": "A", "A": "n.\u6295\u9012\uff1b\u4ea4\u4ed8\uff1b\u5206\u5a29\n", "B": "ad.\u5728\u65c1\u8fb9\uff0c\u5230\u65c1\u8fb9\n", "C": "a.\u53ef\u63a5\u53d7\u7684\uff0c\u5408\u610f\u7684\n", "D": "vt.\u96c6\u4e2d\uff1b\u805a\u96c6\uff1b\u6d53\u7f29\n"}, {"question": "demand", "answer": "C", "C": "vt.\u8981\u6c42\uff1b\u9700\u8981\uff1b\u8be2\u95ee\n", "A": "n.\u6df1\u5ea6\uff1b\u6df1\u539a\uff1b\u6df1\u5904\n", "B": "vi.\u5954\u6d41\uff1b(\u8138)\u53d1\u7ea2\n", "D": "vt.\u4e0d\u518d\u8003\u8651\uff1b\u89e3\u96c7\n"}, {"question": "democracy", "answer": "A", "A": "n.\u6c11\u4e3b\uff0c\u6c11\u4e3b\u5236\n", "B": "a.\u516c\u6c11\u7684\uff1b\u6587\u804c\u7684\n", "C": "vt.\u9650\u5236\uff1b\u7981\u95ed\n", "D": "a.\u6267\u884c\u7684n.\u6267\u884c\u8005\n"}, {"question": "democratic", "answer": "D", "D": "a.\u6c11\u4e3b\u7684\uff0c\u6c11\u4e3b\u653f\u4f53\u7684\n", "A": "n.\u57ab\u5b50\uff0c\u5750\u57ab\uff0c\u9760\u57ab\n", "B": "n.\u8774\u8776\n", "C": "vi.\u51fa\u73b0\uff0c\u6d8c\u73b0\uff1b\u5192\u51fa\n"}, {"question": "demonstrate", "answer": "D", "D": "vt.\u8bf4\u660e\uff1b\u8bba\u8bc1\uff1b\u8868\u9732\n", "A": "vi.\u5230\u8fbe\uff1b\u6765\u4e34\uff1b\u8fbe\u5230\n", "B": "C.", "C": "pron.\u4e24\u8005(\u90fd)\n"}, {"question": "dense", "answer": "B", "B": "a.\u5bc6\u96c6\u7684\uff1b\u6d53\u539a\u7684\n", "A": "vi.\u78b0\u649e\uff0c\u5760\u843dn.\u78b0\u649e\n", "C": "vt.\u6298\u53e0\uff1b\u5408\u62e2n.\u8936\n", "D": "a.\u6267\u884c\u7684n.\u6267\u884c\u8005\n"}, {"question": "density", "answer": "A", "A": "n.\u5bc6\u96c6\uff0c\u7a20\u5bc6\uff1b\u5bc6\u5ea6\n", "B": "n.\u5efa\u7b51\u5b66\uff1b\u5efa\u7b51\u5f0f\u6837\n", "C": "n.\u5b8c\u6210\uff1b\u6210\u5c31\uff0c\u6210\u7ee9\n", "D": "a.\u5b66\u9662\u7684\uff1b\u5b66\u672f\u7684\n"}, {"question": "deny", "answer": "B", "B": "vt.\u5426\u5b9a\uff1b\u62d2\u7edd\u76f8\u4fe1\n", "A": "n.\u8003\u8bd5\uff1b\u68c0\u67e5\uff0c\u7ec6\u67e5\n", "C": "n.\u95e8\uff0c\u901a\u9053\uff1b\u4e00\u5bb6\n", "D": "n.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\uff1b\u7406\u7531\n"}, {"question": "depart", "answer": "B", "B": "vi.\u79bb\u5f00\uff0c\u8d77\u7a0b\uff1b\u51fa\u53d1\n", "A": "n.\u5546\u4e1a\uff0c\u751f\u610f\uff1b\u4e8b\u52a1\n", "C": "vt.\u4f7f\u4ece\u4e8b\u4e8e\uff1b\u8058\u7528\n", "D": "n.\u552e\u7968\u5458\uff1b(\u4e50\u961f)\u6307\u6325\n"}, {"question": "department", "answer": "B", "B": "n.\u90e8\uff0c\u53f8\uff0c\u5c40\uff0c\u5904\uff0c\u7cfb\n", "A": "n.\u5c0f\u6cb3\uff0c\u6eaa\u6d41\n", "C": "n.\u81ea\u52a9\u98df\u5802\n", "D": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff0c\u6b7b\u4e00\u822c\u7684\n"}, {"question": "departure", "answer": "A", "A": "n.\u79bb\u5f00\uff0c\u51fa\u53d1\uff0c\u8d77\u7a0b\n", "B": "n.\u673a\u4f1a\uff0c\u673a\u9047\uff1b\u53ef\u80fd\u6027\n", "C": "a.\u76f8\u5e94\u7684\uff1b\u7b26\u5408\u7684\n", "D": "vt.\u63f4\u52a9\uff0c\u5e2e\u52a9\uff1b\u6400\u6276\n"}, {"question": "depend", "answer": "D", "D": "vi.\u4f9d\u9760\uff0c\u4f9d\u8d56\uff1b\u76f8\u4fe1\n", "A": "n.\u7897\u67dc\uff0c\u7897\u789f\u6a71\uff1b\u98df\u6a71\n", "B": "vt.&vi.\u4e5e\u6c42\uff1b\u8bf7\u6c42\n", "C": "n.\u5e7f\u544a\n"}, {"question": "dependent", "answer": "D", "D": "a.\u4f9d\u9760\u7684\uff0c\u4f9d\u8d56\u7684\n", "A": "vt.\u8fbe\u5230\uff0c\u83b7\u5f97\uff0c\u5b8c\u6210\n", "B": "a.\u5148\u8fdb\u7684\uff1b\u9ad8\u7ea7\u7684\n", "C": "a.\u5f15\u4eba\u6ce8\u76ee\u7684\uff0c\u620f\u5267\u7684\n"}, {"question": "deposit", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u6c89\u6dc0\uff1b\u5b58\u653e\n", "B": "vt.\u8ddf\u968f\uff1b\u7ed3\u679c\u662f\n", "C": "n.\u6587\u660e\uff0c\u6587\u5316\uff1b\u5f00\u5316\n", "D": "n.\u67aa\u5f39\uff0c\u5b50\u5f39\uff0c\u5f39\u4e38\n"}, {"question": "depress", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u6cae\u4e27\uff1b\u6309\u4e0b\n", "A": "n.\u70b8\u5f39vt.\u8f70\u70b8\n", "B": "ad.\u56e0\u6b64\uff0c\u56e0\u800c\uff0c\u6240\u4ee5\n", "D": "a.\u4e2d\u56fd\u7684n.\u4e2d\u56fd\u4eba\n"}, {"question": "depth", "answer": "A", "A": "n.\u6df1\u5ea6\uff1b\u6df1\u539a\uff1b\u6df1\u5904\n", "B": "n.\u62b1\u6028\uff1b\u6028\u8a00\uff1b\u63a7\u544a\n", "C": "vi.\u54ed\uff0c\u54ed\u6ce3\uff1b\u53eb\u558a\n", "D": "n.\u65b9\u9762\uff1b\u6837\u5b50\uff0c\u5916\u8868\n"}, {"question": "derive", "answer": "A", "A": "vt.\u53d6\u5f97vi.\u8d77\u6e90\n", "B": "vt.\u8fde\u63a5\uff0c\u8fde\u7ed3\uff1b\u8054\u7cfb\n", "C": "n.\u82f1\u683c\u5170\uff1b\u82f1\u56fd\n", "D": "n.\u5706\uff0c\u5706\u5468\uff1b\u5708\u5b50\n"}, {"question": "descend", "answer": "B", "B": "vi.\u4e0b\u6765\uff0c\u4e0b\u964d\uff1b\u4e0b\u503e\n", "A": "n.\u81c2\uff1b\u81c2\u72b6\u7269\uff1b\u6b66\u5668\n", "C": "a.\u4e24\u500d\u7684\uff1b\u53cc\u7684\n", "D": "a.\u7ea4\u7ec6\u7684\uff1b\u6613\u788e\u7684\n"}, {"question": "describe", "answer": "B", "B": "vt.\u5f62\u5bb9\uff1b\u63cf\u5199\uff0c\u63cf\u7ed8\n", "A": "pron.\u6bcf\u4eba\uff0c\u4eba\u4eba\n", "C": "n.\u538c\u6076\uff0c\u618e\u6076\n", "D": "n.\u65bd\u820d\uff1b\u6148\u5584\u4e8b\u4e1a\n"}, {"question": "description", "answer": "D", "D": "n.\u63cf\u5199\uff0c\u5f62\u5bb9\uff1b\u79cd\u7c7b\n", "A": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff0c\u4f7f\u4fe1\u670d\n", "B": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n", "C": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff1b\u7b49\u5f85\n"}, {"question": "desert", "answer": "A", "A": "n.\u6c99\u6f20vt.\u79bb\u5f03\uff1b\u64c5\u79bb\n", "B": "num.\u5341\u4e00\uff0c\u5341\u4e00\u4e2a\n", "C": "n.\u7532\u677f\uff1b\u8231\u9762\uff1b\u5c42\u9762\n", "D": "n.\u5e26\uff0c\u8170\u5e26\uff1b\u76ae\u5e26\uff1b\u533a\n"}, {"question": "deserve", "answer": "D", "D": "vt.\u5e94\u53d7\uff0c\u503c\u5f97\n", "A": "n.\u5c0f\u6cb3\uff0c\u6eaa\u6d41\n", "B": "n.\u8702\uff0c\u5bc6\u8702\uff1b\u5fd9\u788c\u7684\u4eba\n", "C": "n.\u9762\u5305\uff1b\u98df\u7269\uff0c\u7cae\u98df\n"}, {"question": "design", "answer": "D", "D": "vt.\u8bbe\u8ba1n.\u8bbe\u8ba1\uff1b\u56fe\u6837\n", "A": "vt.&aux.", "B": "n.\u767d\u5170\u5730\u9152\n", "C": "vi.\u6cb8\u817e\uff1b\u6c7d\u5316vt.\u716e\u6cb8\n"}, {"question": "desirable", "answer": "B", "B": "a.\u503c\u5f97\u76f8\u671b\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n", "A": "vt.\u5e94\u7528\uff0c\u5b9e\u65bd\uff0c\u4f7f\u7528\n", "C": "ad.\u5bb9\u6613\u5730\uff1b\u8212\u9002\u7684\n", "D": "n.\u7ed3\u679c\uff0c\u540e\u679c\n"}, {"question": "desire", "answer": "A", "A": "vt.\u76f8\u671b\uff1b\u8981\u6c42n.\u613f\u671b\n", "B": "n.\u8d70\u5eca\uff0c\u56de\u5eca\uff0c\u901a\u8def\n", "C": "ad.\u5b8c\u5168\uff1b\u603b\u800c\u8a00\u4e4b\n", "D": "n.\u9632\u5fa1\uff1b\u9632\u52a1\uff1b\u8fa9\u62a4\n"}, {"question": "desk", "answer": "C", "C": "n.\u4e66\u684c\uff0c\u529e\u516c\u684c\n", "A": "vt.\u4f7f\u8fdb\u5316\uff1b\u4f7f\u53d1\u5c55\n", "B": "n.\u80f8\u8154\uff0c\u80f8\u819b\uff1b\u7bb1\u5b50\n", "D": "vt.\u4f7f\u5faa\u73afvi.\u5faa\u73af\n"}, {"question": "despair", "answer": "C", "C": "n.\u7edd\u671bvi.\u7edd\u671b\n", "A": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n", "B": "n.\u5546\u4e1a\uff0c\u8d38\u6613\uff1b\u793e\u4ea4\n", "D": "a.\u5fd9\u7684\uff0c\u7e41\u5fd9\u7684\n"}, {"question": "desperate", "answer": "A", "A": "a.\u62fc\u6b7b\u7684\uff1b\u7edd\u671b\u7684\n", "B": "n.\u6df7\u51dd\u571f\uff1b\u5177\u4f53\u7269\n", "C": "n.\u654c\u4eba\uff1b\u4ec7\u654c\uff1b\u654c\u5175\n", "D": "vt.\u6279\u8bc4\uff1b\u8bc4\u8bba\uff1b\u975e\u96be\n"}, {"question": "despise", "answer": "A", "A": "vt.\u9119\u89c6\uff0c\u8511\u89c6\n", "B": "vt.\u4f7f\u534f\u8c03\uff0c\u8c03\u8282\n", "C": "a.\u804b\u7684\uff1b\u4e0d\u613f\u542c\u7684\n", "D": "n.\u826f\u5fc3\uff0c\u9053\u5fb7\u5fc3\n"}, {"question": "despite", "answer": "B", "B": "prep.\u4e0d\u7ba1\uff0c\u4e0d\u987e\n", "A": "n.\u76ee\u5f55\uff0c\u76ee\u5f55\u518c\n", "C": "n.\u6d77\u5ce1\uff1b\u6e20\u9053\uff1b\u9891\u9053\n", "D": "ad.\u5411\u4e0b\uff0c\u5728\u4e0b\u9762\n"}, {"question": "destination", "answer": "A", "A": "n.\u76ee\u7684\u5730\uff0c\u7ec8\u70b9\uff1b\u76ee\u6807\n", "B": "a.\u62fc\u6b7b\u7684\uff1b\u7edd\u671b\u7684\n", "C": "vt.\u8d5a\u5f97\uff0c\u6323\u5f97\uff1b\u83b7\u5f97\n", "D": "a.\u77e5\u9053\u7684\uff0c\u610f\u8bc6\u5230\u7684\n"}, {"question": "destroy", "answer": "B", "B": "vt.\u7834\u574f\uff1b\u6d88\u706d\uff1b\u6253\u7834\n", "A": "a.\u660e\u4eae\u7684\uff1b\u806a\u660e\u7684\n", "C": "vt.\u8ba1\u7b97vi.\u6570\uff0c\u8ba1\u6570\n", "D": "vi.\u540c\u610f\uff1b\u6301\u76f8\u540c\u610f\u89c1\n"}, {"question": "destruction", "answer": "B", "B": "n.\u7834\u574f\uff0c\u6bc1\u706d\uff0c\u6d88\u706d\n", "A": "vt.\u4f7f\u5e73\u8861\uff1b\u79f0n.\u5929\u5e73\n", "C": "n.\u8349\u7a3f\uff1b\u6c47\u7968vt.\u8d77\u8349\n", "D": "a.\u8282\u7ea6\u7684\uff1b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\n"}, {"question": "detail", "answer": "D", "D": "n.\u7ec6\u8282\uff1b\u679d\u8282\uff1b\u96f6\u4ef6\n", "A": "n.\u4fe1\u4efb\uff0c\u76f8\u4fe1\uff1b\u4fe1\u5ff5\n", "B": "n.\u78b3\n", "C": "n.\u80e1\u987b\uff0c\u7edc\u816e\u80e1\u5b50\n"}, {"question": "detect", "answer": "D", "D": "vt.\u5bdf\u89c9\uff0c\u53d1\u89c9\uff1b\u4fa6\u5bdf\n", "A": "a.\u7b28\u62d9\u7684\uff1b\u5c34\u5c2c\u7684\n", "B": "a.\u8003\u8651\u5468\u5230\u7684\uff1b\u4f53\u8c05\u7684\n", "C": "vt.\u635f\u5bb3\uff0c\u6bc1\u574fn.\u635f\u5bb3\n"}, {"question": "detection", "answer": "B", "B": "n.\u5bdf\u89c9\uff0c\u53d1\u89c9\uff1b\u4fa6\u5bdf\n", "A": "ad.\u5728\u522b\u5904\uff0c\u5411\u522b\u5904\n", "C": "ad.\u5728\u522b\u5904\uff0c\u5411\u522b\u5904\n", "D": "n.\u8d39\uff0c\u916c\u91d1\uff1b\u8d4f\u91d1\n"}, {"question": "determination", "answer": "C", "C": "n.\u51b3\u5fc3\uff1b\u51b3\u5b9a\uff1b\u786e\u5b9a\n", "A": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "B": "a.\u6d3b\u7740\u7684\uff1b\u6d3b\u8dc3\u7684\n", "D": "n.\u6876\uff1b\u5706\u7b52\uff1b\u67aa\u7ba1\n"}, {"question": "determine", "answer": "D", "D": "vt.\u51b3\u5b9a\uff1b\u67e5\u660e\uff1b\u51b3\u5fc3\n", "A": "n.\u9646\u519b\u4e0a\u5c09\uff1b\u961f\u957f\n", "B": "n.\u5802(\u6216\u8868)\u5144\u5f1f(\u59d0\u59b9)\n", "C": "vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u4e89\u8fa9\uff0c\u8fa9\u8bba\n"}, {"question": "develop", "answer": "A", "A": "vt.\u53d1\u5c55\uff1b\u5f62\u6210\uff1b\u5f00\u53d1\n", "B": "vi.\u4e0d\u540c\uff0c\u76f8\u5f02\n", "C": "n.\u8033\u6735\uff1b\u542c\u529b\uff0c\u542c\u89c9\n", "D": "n.\u804c\u8d23\uff1b\u8d23\u4efb\uff1b\u7a0e\n"}, {"question": "development", "answer": "B", "B": "n.\u53d1\u5c55\uff1b\u5f00\u53d1\uff1b\u751f\u957f\n", "A": "vt.\u4f7f\u53d1\u5149\uff1b\u4f7f\u5feb\u6d3b\n", "C": "a.\u6124\u6012\u7684\uff0c\u751f\u6c14\u7684\n", "D": "n.\u82f1\u683c\u5170\uff1b\u82f1\u56fd\n"}, {"question": "discourage", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u6cc4\u6c14\uff0c\u4f7f\u7070\u5fc3\n", "A": "vt.\u4f7f\u7a92\u606f\uff1b\u585e\u6ee1\n", "B": "n.\u534f\u4f1a\uff0c\u56e2\u4f53\uff1b\u8054\u5408\n", "D": "ad.\u51fa\u58f0\u5730\uff0c\u5927\u58f0\u5730\n"}, {"question": "discover", "answer": "C", "C": "vt.\u53d1\u73b0\uff1b\u66b4\u9732\uff0c\u663e\u793a\n", "A": "a.\u65e0\u6b62\u5883\u7684\n", "B": "n.\u8ba4\u8bc6\uff1b\u4e86\u89e3\uff1b\u719f\u4eba\n", "D": "prep.\u4e0d\u7ba1\uff0c\u4e0d\u987e\n"}, {"question": "discovery", "answer": "B", "B": "n.\u53d1\u73b0\uff1b\u88ab\u53d1\u73b0\u7684\u4e8b\u7269\n", "A": "vt.\u5141\u8bb8\uff0c\u51c6\u8bb8\uff1b\u4efb\n", "C": "n.\u7ade\u4e89\uff0c\u6bd4\u8d5b\n", "D": "n.\u6c34\u6876\uff1b\u540a\u6876\uff1b\u94f2\u6597\n"}, {"question": "discuss", "answer": "A", "A": "vt.\u8ba8\u8bba\uff0c\u8c08\u8bba\uff1b\u8bba\u8ff0\n", "B": "a.\u5411\u4e0b\u7684ad.\u5411\u4e0b\u5730\n", "C": "n.\u5546\u4e1a\uff0c\u751f\u610f\uff1b\u4e8b\u52a1\n", "D": "a.\u70ed\u60c5\u7684\uff0c\u70ed\u5fc3\u7684\n"}, {"question": "discussion", "answer": "D", "D": "n.\u8ba8\u8bba\uff0c\u8c08\u8bba\uff1b\u8bba\u8ff0\n", "A": "vt.\u5582(\u517b)", "B": "n.\u5feb\u4e50vt.\u4f7f\u9ad8\u5174\n", "C": "n.\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\uff1b\u822a\u7ebf\n"}, {"question": "disease", "answer": "A", "A": "n.\u75c5\uff0c\u75be\u75c5\uff1b\u75c5\u5bb3\n", "B": "n.\u9152\u7cbe\uff0c\u4e59\u9187\n", "C": "n.\u4ef7\u683c\uff0c\u4ee3\u4ef7\uff1b\u6210\u672c\n", "D": "n.\u72af\u4eba\uff0c\u7f6a\u72af\uff0c\u5211\u4e8b\u72af\n"}, {"question": "disguise", "answer": "A", "A": "vi.\u9690\u7792\uff0c\u63a9\u57cbn.\u5047\u88c5\n", "B": "n.\u7248\uff0c\u7248\u672c\uff0c\u7248\u6b21\n", "C": "a.\u6548\u7387\u9ad8\u7684\uff0c\u6709\u80fd\u529b\u7684\n", "D": "a.\u7b80\u964b\u7684\uff1b\u5929\u7136\u7684\n"}, {"question": "disgust", "answer": "B", "B": "n.\u538c\u6076\uff0c\u618e\u6076\n", "A": "n.\u517d\uff0c\u91ce\u517d\uff1b\u7272\u755c\n", "C": "a.\u5411\u540e\u7684\uff1b\u5012\u7684ad.\u5012\n", "D": "vi.\u884c\u52a8\uff1b\u89c1\u6548n.\u884c\u4e3a\n"}, {"question": "dish", "answer": "B", "B": "n.\u789f\uff0c\u76d8\u5b50\uff1b\u83dc\u80b4\n", "A": "a.\u804b\u7684\uff1b\u4e0d\u613f\u542c\u7684\n", "C": "n.\u8d39\uff0c\u916c\u91d1\uff1b\u8d4f\u91d1\n", "D": "n.\u5c55\u89c8\uff0c\u9648\u5217\uff1b\u5c55\u89c8\u4f1a\n"}, {"question": "dishonour", "answer": "C", "C": "n.\u4e0d\u5149\u5f69\uff1b\u4e22\u8138\u7684\u4eba\n", "A": "vt.\u54ac\uff0c\u53ee\uff0c\u87ab\uff1b\u524c\u7a7f\n", "B": "n.\u82f1\u683c\u5170\uff1b\u82f1\u56fd\n", "D": "vt.\u521b\u9020\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u4ea7\u751f\n"}, {"question": "dislike", "answer": "A", "A": "vt.&n.\u4e0d\u559c\u7231\uff0c\u538c\u6076\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u4e0b\u65b9\n", "C": "n.\u96c6\u4e2d\uff1b\u4e13\u6ce8\uff1b\u6d53\u7f29\n", "D": "ad.\u666e\u901a\u5730\uff0c\u4e00\u822c\u5730\n"}, {"question": "dismiss", "answer": "B", "B": "vt.\u4e0d\u518d\u8003\u8651\uff1b\u89e3\u96c7\n", "A": "a.\u8003\u8651\u5468\u5230\u7684\uff1b\u4f53\u8c05\u7684\n", "C": "n.\u4e50\u961f\uff1b\u5e26\uff1b\u6ce2\u6bb5\n", "D": "n.\u7f6a\uff0c\u7f6a\u884c\uff1b\u72af\u7f6a\n"}, {"question": "disorder", "answer": "D", "D": "n.\u6df7\u4e71\uff0c\u6742\u4e71\uff1b\u9a9a\u4e71\n", "A": "vt.\u628a\u2026\u53eb\u505a\uff1b\u53eb\uff0c\u558a\n", "B": "n.\u4e61\u4e0b\uff0c\u519c\u6751\n", "C": "a.\u52a0\u62ff\u5927\u7684\n"}, {"question": "display", "answer": "C", "C": "vt.\u9648\u5217\uff0c\u5c55\u89c8\uff1b\u663e\u793a\n", "A": "n.\u53f8\u4ee4\u5b98\uff0c\u6307\u6325\u5458\n", "B": "vt.\u4f7f\u731b\u649e\uff1b\u6e85n.\u731b\u51b2\n", "D": "a.\u5f15\u4eba\u6ce8\u76ee\u7684\uff0c\u620f\u5267\u7684\n"}, {"question": "disposal", "answer": "C", "C": "n.\u4e22\u6389\uff0c\u5904\u7406\uff0c\u9500\u6bc1\n", "A": "ad.\u6781\u7aef\uff0c\u6781\u5176\uff0c\u975e\u5e38\n", "B": "n.\u8bc4\u8bba\uff0c\u610f\u89c1\uff1b\u6ce8\u91ca\n", "D": "n.\u60c5\u611f\uff0c\u611f\u60c5\uff1b\u6fc0\u52a8\n"}, {"question": "dispose", "answer": "C", "C": "vi.\u53bb\u6389\uff0c\u4e22\u6389\uff1b\u9500\u6bc1\n", "A": "n.\u7ed3\u5c3e\uff0c\u7ed3\u5c40\uff1b\u6b7b\u4ea1\n", "B": "vt.\u9119\u89c6\uff0c\u8511\u89c6\n", "D": "vt.\u4f7f\u7b4b\u75b2\u529b\u5c3d\uff1b\u7528\u5c3d\n"}, {"question": "displease", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u4e0d\u6109\u5feb\uff0c\u4f7f\u751f\u6c14\n", "A": "n.\u9e7f\n", "B": "n.\u516c\u6c11\uff1b\u5e02\u6c11\uff0c\u5c45\u6c11\n", "C": "n.\u4e3b\u5e2d\uff1b\u8bae\u957f\uff0c\u4f1a\u957f\n"}, {"question": "dispute", "answer": "D", "D": "vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u4e89\u6267n.\u4e89\u8bba\n", "A": "n.\u7ed3\u5408\uff0c\u8054\u5408\uff1b\u5316\u5408\n", "B": "n.\u7206\u70b8\uff0c\u51b2\u51fb\u6ce2vt.\u70b8\n", "C": "n.\u51a0\u519b\uff0c\u5f97\u80dc\u8005\n"}, {"question": "dissatisfy", "answer": "B", "B": "vi.\u4f7f\u4e0d\u6ee1\uff0c\u4f7f\u4e0d\u5e73\n", "A": "a.\u8457\u540d\u7684\uff0c\u51fa\u540d\u7684\n", "C": "n.\u4e16\u7eaa\uff0c\u767e\u5e74\n", "D": "n.\u5206\u6790\uff0c\u5206\u89e3\uff0c\u89e3\u6790\n"}, {"question": "dissolve", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u6eb6\u89e3\uff1b\u89e3\u6563\n", "A": "n.\u6b96\u6c11\u5730\uff1b\u4fa8\u5c45\u5730\n", "B": "n.\u6d88\u8017\u91cf\uff1b\u6d88\u8017\n", "C": "a.\u76f4\u63a5\u7684\uff1b\u76f4\u7387\u7684\n"}, {"question": "distance", "answer": "C", "C": "n.\u8ddd\u79bb\uff0c\u95f4\u8ddd\uff1b\u8fdc\u5904\n", "A": "n.\u5e03\uff1b\u8863\u6599\uff1b\u684c\u5e03\n", "B": "n.\u8d85\u8d8a\uff1b\u8fc7\u91cf\uff1b\u8fc7\u5ea6\n", "D": "vt.\u53d1\u5c55\uff1b\u5f62\u6210\uff1b\u5f00\u53d1\n"}, {"question": "distant", "answer": "C", "C": "a.\u5728\u8fdc\u5904\u7684\uff0c\u758f\u8fdc\u7684\n", "A": "n.\u78b0\u649e\uff1b\u51b2\u7a81\n", "B": "pron.\u4efb\u4f55\u4eba\n", "D": "ad.\u5728\u522b\u5904\uff0c\u5411\u522b\u5904\n"}, {"question": "distinct", "answer": "A", "A": "a.\u4e0e\u5176\u4ed6\u4e0d\u540c\u7684\n", "B": "vt.\u4f7f\u6587\u660e\uff1b\u6559\u80b2\n", "C": "n.\u8bb0\u8ff0\uff1b\u89e3\u91ca\uff1b\u5e10\u76ee\n", "D": "n.\u75b2\u52b3\uff0c\u52b3\u7d2f\n"}, {"question": "distinction", "answer": "B", "B": "n.\u5dee\u522b\uff0c\u4e0d\u540c\uff0c\u533a\u5206\n", "A": "n.\u679c\u5b9e\u7684\u5fc3\uff0c\u6838\u5fc3\n", "C": "n.\u8d77\u91cd\u673a\uff0c\u6444\u5f71\u5347\u964d\u673a\n", "D": "n.\u52a0\u62ff\u5927\n"}, {"question": "distinguish", "answer": "C", "C": "vt.\u533a\u522b\uff0c\u8fa8\u522b\uff0c\u8ba4\u522b\n", "A": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n", "B": "vt.\u89e3\u91ca\uff1b\u4e3a\u2026\u8fa9\u89e3\n", "D": "n.\u7a7a\u6c14\uff1b\u7a7a\u4e2d\uff1b\u5916\u89c2\n"}, {"question": "distress", "answer": "A", "A": "n.\u5fe7\u8651\uff0c\u60b2\u4f24\uff1b\u4e0d\u5e78\n", "B": "vt.\u6559\u80b2\uff1b\u57f9\u517b\uff1b\u8bad\u7ec3\n", "C": "prep.\u5173\u4e8e\uff1b\u5728\u2026\u5468\u56f4\n", "D": "n.\u5206\u53d1\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5e03\n"}, {"question": "distribute", "answer": "A", "A": "vt.\u5206\u53d1\uff0c\u5206\u9001\uff1b\u5206\u5e03\n", "B": "a.\u6df1\u7684\uff1b\u7eb5\u6df1\u7684\n", "C": "a.\u51c9\u7684\uff0c\u51b7\u9759\u7684\n", "D": "n.\u73af\u5883\uff0c\u5916\u754c\uff1b\u56f4\u7ed5\n"}, {"question": "distribution", "answer": "B", "B": "n.\u5206\u53d1\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5e03\n", "A": "n.\u6000\u7591\uff1b\u7591\u8651vt.\u6000\u7591\n", "C": "n.\u534f\u4f1a\uff0c\u56e2\u4f53\uff1b\u8054\u5408\n", "D": "n.\u94f6\u884c\uff1b\u5e93\uff1b\u5ca9\uff0c\u5824\n"}, {"question": "district", "answer": "B", "B": "n.\u533a\uff1b\u5730\u533a\uff0c\u533a\u57df\n", "A": "a.\u53ef\u63a5\u53d7\u7684\uff0c\u5408\u610f\u7684\n", "C": "a.\u7b28\u62d9\u7684\uff1b\u5c34\u5c2c\u7684\n", "D": "n.\u795d\u8d3a\uff1b\u795d\u8d3a\u8bcd\n"}, {"question": "disturb", "answer": "B", "B": "vt.\u6253\u6270\uff0c\u6270\u4e71\uff1b\u5f04\u4e71\n", "A": "n.\u5bf9\u8bdd\uff0c\u5bf9\u767d\n", "C": "a.\u6548\u7387\u9ad8\u7684\uff0c\u6709\u80fd\u529b\u7684\n", "D": "n.\u4e8c\u6708\n"}, {"question": "ditch", "answer": "D", "D": "n.\u6c9f\uff0c\u6c9f\u6e20\uff0c\u6e20\u9053\n", "A": "n.\u57fa\u7763\u6559\u5f92\uff1b\u4fe1\u5f92\n", "B": "vt.\u5438\u6536\uff1b\u4f7f\u4e13\u5fc3\n", "C": "a.\u7f8e\u7684\uff0c\u7f8e\u4e3d\u7684\n"}, {"question": "dive", "answer": "D", "D": "vi.\u8df3\u6c34\uff1b\u6f5c\u6c34\uff1b\u4fef\u51b2\n", "A": "n.\u5927\u6c14\uff1b\u7a7a\u6c14\uff1b\u6c14\u6c1b\n", "B": "n.\u6c34\u6676\uff0c\u7ed3\u6676\u4f53\uff1b\u6676\u7c92\n", "C": "n.\u5b66\u9662\uff1b\u5927\u5b66\n"}, {"question": "diverse", "answer": "B", "B": "a.\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u5f02\u7684\n", "A": "vt.\u4e22\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\uff0c\u9057\u5f03\n", "C": "vi.\u5b58\u5728\uff1b\u751f\u5b58\uff0c\u751f\u6d3b\n", "D": "vt.\u4f7f\u4e0d\u6109\u5feb\uff0c\u4f7f\u751f\u6c14\n"}, {"question": "divide", "answer": "A", "A": "vt.\u5206\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5f00\n", "B": "vt.\u4f7f\u4e00\u81f4\uff1b\u7ed9\u4e88\n", "C": "n.\u73af\u5883\uff0c\u5916\u754c\uff1b\u56f4\u7ed5\n", "D": "a.\u53ef\u884c\u7684\uff1b\u53ef\u80fd\u7684\n"}, {"question": "division", "answer": "A", "A": "n.\u5206\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u9664\u6cd5\n", "B": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u5c0f\u6c7d\u8f66\uff0c\u8f7f\u8f66\n", "C": "conj.\u4f46\u662f\uff0c\u53ef\u662f\n", "D": "n.\u6000\u7591\uff1b\u7591\u8651vt.\u6000\u7591\n"}, {"question": "divorce", "answer": "B", "B": "n.\u79bb\u5a5a\uff0c\u79bb\u5f02vi.\u79bb\u5a5a\n", "A": "n.\u4f8b\u5b50\uff0c\u5b9e\u4f8b\uff1b\u6a21\u8303\n", "C": "prep.\u4e0d\u7ba1\uff0c\u4e0d\u987e\n", "D": "n.\u5420\u53eb\u58f0vi.\u5420\uff0c\u53eb\n"}, {"question": "do", "answer": "D", "D": "aux.", "A": "vt.&vi.&n.\u6253\u8d4c\n", "B": "n.\u6d0b\u767d\u83dc\uff0c\u5377\u5fc3\u83dc\n", "C": "vt.\u5f3a\u8feb\uff0c\u8feb\u4f7f\u5c48\u670d\n"}, {"question": "dock", "answer": "D", "D": "n.\u8239\u575e\uff1b\u7801\u5934\uff1b\u8239\u5382\n", "A": "n.\u725b\uff1b\u7272\u53e3\uff0c\u5bb6\u755c\n", "B": "ad.\u56e0\u6b64\uff0c\u56e0\u800c\uff0c\u6240\u4ee5\n", "C": "n.\u8774\u8776\n"}, {"question": "doctor", "answer": "C", "C": "n.\u533b\u751f\uff0c\u533b\u5e08\uff1b\u535a\u58eb\n", "A": "n.\u5dee\u522b\uff1b\u5dee\uff1b\u5206\u6b67\n", "B": "a.\u6b63\u786e\u7684vt.\u7ea0\u6b63\n", "D": "n.\u9e1f\uff0c\u79bd\n"}, {"question": "document", "answer": "B", "B": "n.\u516c\u6587\uff0c\u6587\u4ef6\uff1b\u8bc1\u4ef6\n", "A": "vt.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5c55\uff1b\u653e\u5927\n", "C": "vt.\u6b3a\u9a97\uff0c\u8499\u853d\uff0c\u884c\u9a97\n", "D": "n.\u6797\u836b\u9053\uff0c\u9053\u8def\uff1b\u5927\u8857\n"}, {"question": "dog", "answer": "D", "D": "n.\u72d7\uff0c\u72ac\uff0c\u72ac\u79d1\u52a8\u7269\n", "A": "n.\u7b3c\uff1b\u9e1f\u7b3c\uff0c\u56da\u7b3c\n", "B": "n.\u81ea\u884c\u8f66vi.\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\n", "C": "vi.\u8150\u70c2\uff1b\u8870\u8d25n.\u8150\u70c2\n"}, {"question": "dollar", "answer": "C", "C": "n.\u5143(\u8d27\u5e01\u5355\u4f4d)\n", "A": "ad.\u660e\u767d\u5730\uff0c\u6e05\u6670\u5730\n", "B": "n.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u5316\uff1b\u96f6\u94b1\n", "D": "n.\u8584\u66ae\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u5e7d\u6697\n"}, {"question": "domestic", "answer": "A", "A": "a.\u672c\u56fd\u7684\uff1b\u5bb6\u5ead\u7684\n", "B": "vt.\u8ba1\u7b97\uff0c\u4f30\u8ba1\uff0c\u4f30\u7b97\n", "C": "vt.\u5438\u5f15\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u8bf1\u60d1\n", "D": "vt.\u6295\u9012\uff0c\u9001\u4ea4\uff1b\u53d1\u8868\n"}, {"question": "donkey", "answer": "C", "C": "n.\u9a74\uff1b\u7b28\u86cb\n", "A": "vi.\u6709\u5206\u6b67\uff1b\u4e0d\u4e00\u81f4\n", "B": "n.\u7a7a\u6c14\uff1b\u7a7a\u4e2d\uff1b\u5916\u89c2\n", "D": "n.\u9774\u5b50\uff0c\u957f\u7edf\u9774\n"}, {"question": "door", "answer": "A", "A": "n.\u95e8\uff0c\u901a\u9053\uff1b\u4e00\u5bb6\n", "B": "n.\u5171\u4ea7\u515a\u5458\n", "C": "n.\u4e2d\u5fc3\uff1b\u4e2d\u67a2vt.\u96c6\u4e2d\n", "D": "n.\u7f06\uff0c\u7d22\uff1b\u7535\u7f06\uff1b\u7535\u62a5\n"}, {"question": "dorm", "answer": "D", "D": "n.\u5bbf\u820d\n", "A": "vt.\u88c5\u5907\uff0c\u914d\u5907\n", "B": "n.\u65bd\u820d\uff1b\u6148\u5584\u4e8b\u4e1a\n", "C": "a.\u62bd\u8c61\u7684n.\u6458\u8981\n"}, {"question": "duty", "answer": "B", "B": "n.\u804c\u8d23\uff1b\u8d23\u4efb\uff1b\u7a0e\n", "A": "n.\u7164\uff0c\u7164\u5757\n", "C": "n.\u7fa4\uff1b\u5927\u4f17\uff1b\u4e00\u4f19\u4eba\n", "D": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff1b\u547d\u8fd0\u7684\n"}, {"question": "dwelling", "answer": "A", "A": "n.\u4f4f\u5904\uff0c\u5bd3\u6240\n", "B": "n.\u59d4\u4efb\u72b6\uff1b\u59d4\u5458\u4f1a\n", "C": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n", "D": "vt.\u996evi.\u559dn.\u996e\u6599\n"}, {"question": "dye", "answer": "C", "C": "vt.\u67d3n.\u67d3\u6599\uff1b\u67d3\u8272\n", "A": "vt.\u63f4\u52a9\uff0c\u5e2e\u52a9\uff1b\u6400\u6276\n", "B": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "D": "a.\u786e\u5207\u7684\uff1b\u7cbe\u786e\u7684\n"}, {"question": "dying", "answer": "C", "C": "a.\u5782\u6b7b\u7684\uff1b\u4e34\u7ec8\u7684\n", "A": "num.\u516b\u5341\uff0c\u516b\u5341\u4e2a\n", "B": "n.\u5730\u9707\uff1b\u5927\u9707\u8361\n", "D": "n.\u91d1\u94a2\u77f3\uff0c\u94bb\u77f3\uff1b\u83f1\u5f62\n"}, {"question": "dynamic", "answer": "B", "B": "a.\u6709\u6d3b\u529b\u7684\uff1b\u52a8\u529b\u7684\n", "A": "vt.\u4f7f\u4ece\u4e8b\u4e8e\uff1b\u8058\u7528\n", "C": "n.\u6539\u6b63\uff0c\u7ea0\u6b63\uff0c\u4fee\u6539\n", "D": "n.\u80fd\u529b\uff1b\u80fd\u8010\uff0c\u672c\u9886\n"}, {"question": "dry", "answer": "C", "C": "a.\u5e72\u7684\uff0c\u5e72\u71e5\u7684\n", "A": "n.\u5bbf\u820d\n", "B": "n.\u6865\uff0c\u6865\u6881\uff1b\u6865\u724c\n", "D": "n.\u4e91\uff1b\u4e91\u72b6\u7269\uff1b\u9634\u5f71\n"}, {"question": "duck", "answer": "D", "D": "n.\u9e2d\uff0c\u96cc\u9e2d\uff1b\u9e2d\u8089\n", "A": "vt.\u8fbe\u5230\uff0c\u83b7\u5f97\uff0c\u5b8c\u6210\n", "B": "a.\u767e\u5206\u5ea6\u7684\n", "C": "ad.\u5b9e\u9645\u4e0a\uff1b\u7adf\u7136\n"}, {"question": "due", "answer": "D", "D": "a.\u9884\u671f\u7684\uff1b\u5e94\u7ed9\u7684\n", "A": "a.\u7279\u6709\u7684n.\u7279\u6027\n", "B": "n.\u677fvt.\u4e0a(\u8239\u3001\u8f66\u7b49)\n", "C": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n"}, {"question": "dull", "answer": "B", "B": "a.\u67af\u71e5\u7684\uff1b\u4e0d\u9c9c\u660e\u7684\n", "A": "n.\u7b97\u672f\uff0c\u56db\u5219\u8fd0\u7b97\n", "C": "a.\u6697\u7684\uff1b\u9ed1\u8272\u7684\n", "D": "a.\u6697\u7684\uff1b\u9ed1\u8272\u7684\n"}, {"question": "dumb", "answer": "C", "C": "a.\u54d1\u7684\uff1b\u65e0\u8a00\u7684\n", "A": "vt.\u6253\u6270\uff0c\u6270\u4e71\uff1b\u5f04\u4e71\n", "B": "n.\u8bfe\u7a0b\uff1b\u8fc7\u7a0b\uff1b\u4e00\u9053\u83dc\n", "D": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u88c5\u7f6e\uff1b\u8bbe\u8ba1\n"}, {"question": "dump", "answer": "A", "A": "vt.\u503e\u5378\uff0c\u503e\u5012\uff1b\u503e\u9500\n", "B": "n.\u51b3\u5fc3\uff1b\u51b3\u5b9a\uff1b\u786e\u5b9a\n", "C": "n.\u6751\u820d\uff0c\u5c0f\u5c4b\n", "D": "n.\u7070\uff0c\u7070\u672b\uff1b\u9aa8\u7070\n"}, {"question": "durable", "answer": "A", "A": "a.\u8010\u4e45\u7684\uff0c\u8010\u7528\u7684\n", "B": "vi.\u540c\u610f\uff1b\u6301\u76f8\u540c\u610f\u89c1\n", "C": "a.\u666e\u901a\u7684\uff1b\u4e60\u60ef\u7684\n", "D": "n.\u9646\u519b\u4e0a\u6821\uff1b\u4e2d\u6821\n"}, {"question": "duration", "answer": "D", "D": "n.\u6301\u7eed\uff0c\u6301\u4e45\n", "A": "n.(\u53e3\u8bed)\u6c7d\u8f66\n", "B": "n.\u98de\u673a\n", "C": "vt.\u94a6\u4f69\uff0c\u7fa1\u6155\uff0c\u8d5e\u8d4f\n"}, {"question": "during", "answer": "B", "B": "prep.\u5728\u2026\u671f\u95f4\n", "A": "n.\u5316\u5b66\u5bb6\uff1b\u836f\u5242\u5e08\n", "C": "a.\u62fc\u6b7b\u7684\uff1b\u7edd\u671b\u7684\n", "D": "vt.\u8fbe\u5230\uff0c\u83b7\u5f97\uff0c\u5b8c\u6210\n"}, {"question": "dusk", "answer": "D", "D": "n.\u8584\u66ae\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u5e7d\u6697\n", "A": "n.\u6012\uff0c\u6124\u6012vt.\u4f7f\u53d1\u6012\n", "B": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "C": "n.\u9e7f\n"}, {"question": "dust", "answer": "A", "A": "n.\u5c18\u571f\uff0c\u7070\u5c18\n", "B": "a.\u6bcf\u4e00\u7684\uff1b\u6bcf\u9694\u2026\u7684\n", "C": "n.\u4e00\u5957\u623f\u95f4\uff1b\u5355\u5143\u4f4f\u5b85\n", "D": "a.\u590d\u6742\u7684\uff1b\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u7684\n"}, {"question": "drink", "answer": "D", "D": "vt.\u996evi.\u559dn.\u996e\u6599\n", "A": "vi.\u8150\u70c2\uff1b\u8870\u8d25n.\u8150\u70c2\n", "B": "vi.\u6709\u77e5\u89c9vt.\u89e6\uff0c\u6478\n", "C": "n.\u641c\u96c6\uff0c\u6536\u96c6\uff1b\u6536\u85cf\u54c1\n"}, {"question": "drip", "answer": "B", "B": "vi.\u6ef4\u4e0b\uff1b\u6f0f\u6c34n.\u6c34\u6ef4\n", "A": "vt.&vi.&n.\u653b\u51fb\uff0c\u8fdb\u653b\n", "C": "vt.\u4f7f\u7b4b\u75b2\u529b\u5c3d\uff1b\u7528\u5c3d\n", "D": "vt.\u6b3a\u9a97\uff0c\u8499\u853d\uff0c\u884c\u9a97\n"}, {"question": "drive", "answer": "A", "A": "vt.\u9a7e\u9a76\uff1b\u6253\u5165\uff1b\u9a71\n", "B": "a.\u5168\u90e8\u7684prep.\u5168\u90e8\n", "C": "n.\u7cd6\u679c\uff1b\u7802\u7cd6\u7ed3\u6676\n", "D": "n.\u5165\u53e3\uff0c\u95e8\u53e3\uff1b\u8fdb\u5165\n"}, {"question": "driver", "answer": "C", "C": "n.\u9a7e\u9a76\u5458\uff0c\u53f8\u673a\n", "A": "vt.\u6349\u4f4f\uff1b\u8d76\u4e0a\uff1b\u9886\u4f1a\n", "B": "n.\u8d5e\u6210\uff0c\u540c\u610f\uff1b\u6279\u51c6\n", "D": "prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n"}, {"question": "drop", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u843d\u4e0b\uff1b\u964d\u4f4e\n", "A": "vi.\u81ea\u5938vt.\u5439\u5618\n", "B": "C.", "D": "prep.\u5728\u2026\u4e2d\u95f4\n"}, {"question": "drought", "answer": "D", "D": "n.\u65f1\u707e\uff0c\u5e72\u65f1\n", "A": "n.\u5141\u8bb8\u8fdb\u5165\uff1b\u627f\u8ba4\n", "B": "ad.\u57fa\u672c\u4e0a\n", "C": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff0c\u52c7\u6562\u7684\n"}, {"question": "drown", "answer": "C", "C": "vi.\u6df9\u6b7b\uff0c\u6eba\u6b7b\n", "A": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n", "B": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n", "D": "a.\u5fe7\u8651\u7684\uff1b\u6e34\u671b\u7684\n"}, {"question": "drug", "answer": "A", "A": "n.\u836f\uff0c\u836f\u7269\uff0c\u836f\u6750\n", "B": "vt.\u5305\u542b\uff0c\u5bb9\u7eb3\uff1b\u7b49\u4e8e\n", "C": "ad.\u65e9a.\u65e9\u7684\uff0c\u65e9\u671f\u7684\n", "D": "n.\u884c\u52a8\uff1b\u4f5c\u7528\uff1b\u529f\u80fd\n"}, {"question": "drum", "answer": "D", "D": "n.\u9f13\uff1b\u9f13\u72b6\u7269\uff0c\u5706\u6876\n", "A": "vt.\u5e94\u53d7\uff0c\u503c\u5f97\n", "B": "n.\u7897\u67dc\uff0c\u7897\u789f\u6a71\uff1b\u98df\u6a71\n", "C": "n.\u7bad\uff1b\u7bad\u72b6\u7269\n"}, {"question": "drunk", "answer": "D", "D": "a.\u9189\u7684\uff1b\u9676\u9189\u7684\n", "A": "a.\u5f15\u4eba\u6ce8\u76ee\u7684\uff0c\u620f\u5267\u7684\n", "B": "vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u4e89\u6267n.\u4e89\u8bba\n", "C": "vi.\u96c7\u7528\uff1b\u7528\uff1b\u4f7f\u5fd9\u4e8e\n"}, {"question": "dress", "answer": "B", "B": "n.\u5973\u670d\uff0c\u7ae5\u88c5\uff1b\u670d\u88c5\n", "A": "n.\u9519\u8bef\uff0c\u8c2c\u8bef\uff1b\u5dee\u9519\n", "C": "vt.\u7ed9\u2026\u6d17\u6fa1\uff1b\u5f04\u6e7f\n", "D": "vt.\u68c0\u67e5\uff0c\u4ed4\u7ec6\u89c2\u5bdf\n"}, {"question": "drift", "answer": "C", "C": "vi.\u6f02\u6d41\uff0c\u6f02\u6ccan.\u6f02\u6d41\n", "A": "n.\u8fdb\u5316\uff0c\u6f14\u5316\uff1b\u53d1\u5c55\n", "B": "n.\u516c\u53f8\uff0c\u5546\u53f7\uff1b\u540c\u4f34\n", "D": "vt.\u4e22\u5f03\uff1b\u653e\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\n"}, {"question": "drill", "answer": "A", "A": "n.\u94bb\u5934\uff1b\u64cd\u7ec3vi.\u94bb\u5b54\n", "B": "vt.\u6307\u8d23\uff1b\u5f52\u548e\u4e8e\n", "C": "n.\u7816\uff0c\u7816\u5757\uff1b\u7816\u72b6\u7269\n", "D": "a.\u5bb9\u6613\u7684\uff1b\u5b89\u9038\u7684\n"}, {"question": "electric", "answer": "B", "B": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u52a8\u7684\n", "A": "n.\u6876\uff1b\u5706\u7b52\uff1b\u67aa\u7ba1\n", "C": "n.\u5c18\uff0c\u571f\uff1b\u6c61\u7269\uff0c\u6c61\u57a2\n", "D": "n.\u5f13\uff1b\u8774\u8776\u7ed3\uff1b\u97a0\u8eac\n"}, {"question": "electrical", "answer": "A", "A": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u6c14\u79d1\u5b66\u7684\n", "B": "n.\u5c0f\u9e21\uff0c\u5c0f\u9e1f\uff1b\u9e21\u8089\n", "C": "a.\u6613\u5f2f\u66f2\u7684\uff1b\u7075\u6d3b\u7684\n", "D": "n.\u5c0f\u5c4b\uff1b\u8239\u8231\uff0c\u673a\u8231\n"}, {"question": "electricity", "answer": "D", "D": "n.\u7535\uff0c\u7535\u5b66\uff1b\u7535\u6d41\n", "A": "a.\u8fc7\u591a\u7684\uff0c\u6781\u5ea6\u7684\n", "B": "C.", "C": "vi.\u62f3\u51fb\uff0c\u6253\u62f3\n"}, {"question": "electron", "answer": "D", "D": "n.\u7535\u5b50\n", "A": "n.\u6279\u8bc4\uff1b\u6279\u5224\uff1b\u8bc4\u8bba\n", "B": "n.\u7ae0\u7a0b\uff1b\u4f53\u8d28\uff1b\u6784\u9020\n", "C": "n.\u4e22\u6389\uff0c\u5904\u7406\uff0c\u9500\u6bc1\n"}, {"question": "electronic", "answer": "C", "C": "a.\u7535\u5b50\u7684\n", "A": "vt.\u4f7f\u4ece\u4e8b\u4e8e\uff1b\u8058\u7528\n", "B": "n.\u8212\u9002\uff1b\u5b89\u6170vt.\u5b89\u6170\n", "D": "n.\u65f6\u4ee3\uff0c\u5e74\u4ee3\uff1b\u7eaa\u5143\n"}, {"question": "electronics", "answer": "C", "C": "n.\u7535\u5b50\u5b66\n", "A": "n.\u8089\uff0c\u808c\u8089\uff1b\u8089\u4f53\n", "B": "n.\u7acb\u65b9\u5f62\uff1b\u7acb\u65b9\n", "D": "vt.\u628a\u2026\u6392\u9664\u5728\u5916\n"}, {"question": "element", "answer": "C", "C": "n.\u6210\u5206\uff1b\u8981\u7d20\uff1b\u5143\u7d20\n", "A": "vt.\u4f7f\u7ed3\u5408\uff1b\u517c\u6709\n", "B": "vt.\u5efa\u7b51\uff1b\u5efa\u7acb\uff1b\u521b\u7acb\n", "D": "vt.\u4f30\u8ba1\uff0c\u8bc4\u4ef7n.\u4f30\u8ba1\n"}, {"question": "elementary", "answer": "B", "B": "a.\u57fa\u672c\u7684\uff1b\u521d\u7ea7\u7684\n", "A": "a.\u5b9e\u9645\u7684\uff1b\u73b0\u884c\u7684\n", "C": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "D": "n.\u4eba\uff0c\u5bb6\u4f19\uff1b\u4f19\u4f34\n"}, {"question": "elephant", "answer": "D", "D": "n.\u8c61\n", "A": "a.\u7c97\u7684\uff0c\u7c97\u7cd9\u7684\n", "B": "a.\u62bd\u8c61\u7684n.\u6458\u8981\n", "C": "vt.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f5c\n"}, {"question": "elevator", "answer": "A", "A": "n.\u7535\u68af\uff1b\u5347\u964d\u673a\n", "B": "a.\u52e4\u52c9\u7684\uff0c\u52e4\u594b\u7684\n", "C": "a.\u5b9e\u9a8c\u7684\uff0c\u8bd5\u9a8c\u7684\n", "D": "n.\u79c1\u7acb\u4e2d\u5b66\uff1b\u4e13\u79d1\u9662\u6821\n"}, {"question": "eleven", "answer": "B", "B": "num.\u5341\u4e00\uff0c\u5341\u4e00\u4e2a\n", "A": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u7b49\u91cf\u7684\n", "C": "a.\u56f0\u96be\uff1b\u96be\u4e8b\uff1b\u56f0\u5883\n", "D": "n.\u5144\u5f1f\uff1b\u540c\u4e8b\uff0c\u540c\u80de\n"}, {"question": "eleventh", "answer": "B", "B": "num.\u7b2c\u5341\u4e00(\u4e2a)\n", "A": "a.\u4e0d\u771f\u5b9e\u7684\uff1b\u4f2a\u9020\u7684\n", "C": "ad.\u5bb9\u6613\u5730\uff1b\u8212\u9002\u7684\n", "D": "n.\u5de8\u54cd\uff0c\u67aa\u58f0\uff1b\u731b\u51fb\n"}, {"question": "eliminate", "answer": "C", "C": "vt.\u6d88\u706d\uff0c\u6d88\u9664\uff0c\u6392\u9664\n", "A": "vt.\u4f7f\u4e0d\u6109\u5feb\uff0c\u4f7f\u751f\u6c14\n", "B": "n.\u6587\u5316\uff0c\u6587\u660e\uff1b\u6559\u517b\n", "D": "n.\u62c5\u5b50\uff0c\u91cd\u62c5\uff1b\u88c5\u8f7d\u91cf\n"}, {"question": "elimination", "answer": "D", "D": "n.\u6d88\u706d\uff0c\u6392\u9664\uff0c\u6d88\u9664\n", "A": "n.\u7acb\u65b9\u5f62\uff1b\u7acb\u65b9\n", "B": "a.\u9759\u7684\uff0c\u5e73\u9759\u7684\n", "C": "n.\u72d7\uff0c\u72ac\uff0c\u72ac\u79d1\u52a8\u7269\n"}, {"question": "else", "answer": "A", "A": "ad.\u5176\u5b83\uff0c\u53e6\u5916a.\u522b\u7684\n", "B": "n.\u6c34\u6676\uff0c\u7ed3\u6676\u4f53\uff1b\u6676\u7c92\n", "C": "n.\u953b\u70bc\uff0c\u8bad\u7ec3vi.\u7ec3\u4e60\n", "D": "n.\u5bb3\u6015\uff1b\u62c5\u5fc3vt.\u5bb3\u6015\n"}, {"question": "elsewhere", "answer": "B", "B": "ad.\u5728\u522b\u5904\uff0c\u5411\u522b\u5904\n", "A": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u8fb9\u754c\n", "C": "n.\u8702\uff0c\u5bc6\u8702\uff1b\u5fd9\u788c\u7684\u4eba\n", "D": "prep.\u5173\u4e8e\n"}, {"question": "embarrass", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u7a98\u8feb\uff0c\u4f7f\u4e3a\u96be\n", "B": "vt.\u9119\u89c6\uff0c\u8511\u89c6\n", "C": "n.\u552e\u7968\u5458\uff1b(\u4e50\u961f)\u6307\u6325\n", "D": "ad.\u5728\u697c\u4e0ba.\u697c\u4e0b\u7684\n"}, {"question": "embrace", "answer": "C", "C": "vt.\u62e5\u62b1\uff1b\u5305\u62ec\uff1b\u5305\u56f4\n", "A": "n.\u5178\u793c\uff0c\u4eea\u5f0f\uff1b\u793c\u8282\n", "B": "n.\u5973\u670d\uff0c\u7ae5\u88c5\uff1b\u670d\u88c5\n", "D": "n.\u6821\u56ed\uff0c\u5b66\u6821\u573a\u5730\n"}, {"question": "emerge", "answer": "C", "C": "vi.\u51fa\u73b0\uff0c\u6d8c\u73b0\uff1b\u5192\u51fa\n", "A": "n.\u6574\u7406\uff0c\u6392\u5217\uff1b\u5b89\u6392\n", "B": "n.\u4ee3\u7406\u4eba\uff0c\u4ee3\u7406\u5546\n", "D": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u5e73\u7b49\u7684\n"}, {"question": "emergency", "answer": "A", "A": "n.\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\uff0c\u7a81\u7136\u4e8b\u4ef6\n", "B": "n.\u4f1a\u8bae\u5ba4\uff1b\u623f\u95f4\uff1b\u8154\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4e2d\u95f4\n", "D": "n.\u70ed\u60c5\uff0c\u70ed\u5fc3\uff0c\u70ed\u5ff1\n"}, {"question": "emit", "answer": "A", "A": "vt.\u6563\u53d1\uff1b\u53d1\u5c04\uff1b\u53d1\u8868\n", "B": "n.\u540c\u8c0b\uff0c\u4ece\u72af\uff1b\u9644\u4ef6\n", "C": "n.\u70df\u56f1\uff0c\u70df\u7b52\uff1b\u73bb\u7483\u7f69\n", "D": "a.\u975e\u540c\u5bfb\u5e38\u7684\uff0c\u7279\u522b\u7684\n"}, {"question": "emotion", "answer": "C", "C": "n.\u60c5\u611f\uff0c\u611f\u60c5\uff1b\u6fc0\u52a8\n", "A": "a.\u8fde\u7eed\u4e0d\u65ad\u7684\uff0c\u6301\u7eed\u7684\n", "B": "vi.\u540c\u610f\uff1b\u6301\u76f8\u540c\u610f\u89c1\n", "D": "n.\u74f7\u5668\uff0c\u74f7\u6599\n"}, {"question": "emotional", "answer": "D", "D": "a.\u611f\u60c5\u7684\uff0c\u60c5\u7eea\u7684\n", "A": "vi.\u5439\uff0c\u5439\u52a8\uff1b\u5439\u54cd\n", "B": "n.\u79bb\u5a5a\uff0c\u79bb\u5f02vi.\u79bb\u5a5a\n", "C": "a.\u5927\u897f\u6d0b\u7684n.\u5927\u897f\u6d0b\n"}, {"question": "emperor", "answer": "B", "B": "n.\u7687\u5e1d\n", "A": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u6597\u4e89vi.\u4f5c\u6218\n", "C": "vi.\u62cd\u624bvt.\u62cd\uff0c\u8f7b\u62cd\n", "D": "n.\u5e7f\u544a\n"}, {"question": "emphasis", "answer": "B", "B": "n.\u5f3a\u8c03\uff0c\u91cd\u70b9\uff0c\u91cd\u8981\u6027\n", "A": "n.\u5144\u5f1f\uff1b\u540c\u4e8b\uff0c\u540c\u80de\n", "C": "n.\u6210\u5e74\u4ebaa.\u6210\u5e74\u7684\n", "D": "a.\u53e4\u4ee3\u7684\uff0c\u53e4\u8001\u7684\n"}, {"question": "empire", "answer": "A", "A": "n.\u5e1d\u56fd\n", "B": "ad.\u5b8c\u5168\uff1b\u603b\u800c\u8a00\u4e4b\n", "C": "n.\u4ee3\u7406\u4eba\uff0c\u4ee3\u7406\u5546\n", "D": "a.\u4e0d\u65ad\u7684\uff1b\u8fde\u7eed\u7684\n"}, {"question": "employ", "answer": "B", "B": "vi.\u96c7\u7528\uff1b\u7528\uff1b\u4f7f\u5fd9\u4e8e\n", "A": "vt.\u56f4\u4f4f\uff0c\u5708\u8d77\uff1b\u9644\u4e0a\n", "C": "a.\u53ef\u884c\u7684\uff1b\u53ef\u80fd\u7684\n", "D": "a.\u9884\u671f\u7684\uff1b\u5e94\u7ed9\u7684\n"}, {"question": "employee", "answer": "B", "B": "n.\u53d7\u96c7\u8005\uff0c\u96c7\u5458\uff0c\u96c7\u5de5\n", "A": "a.\u4e9a\u6d32\u7684n.\u4e9a\u6d32\u4eba\n", "C": "vi.\u9053\u6b49\uff0c\u8c22\u7f6a\uff0c\u8ba4\u9519\n", "D": "n.\u5377\u6bdb\uff1b\u87ba\u65cbvi.\u5377\u66f2\n"}, {"question": "employer", "answer": "B", "B": "n.\u96c7\u4f63\u8005\uff0c\u96c7\u4e3b\n", "A": "n.\u5341\u5e74\uff0c\u5341\u5e74\u671f\n", "C": "vt.\u7b79\u5907\uff1b\u6574\u7406\uff1b\u8c03\u89e3\n", "D": "n.\u8774\u8776\n"}, {"question": "employment", "answer": "C", "C": "n.\u5de5\u4e1a\uff1b\u96c7\u7528\uff1b\u4f7f\u7528\n", "A": "n.\u5546\u54c1\uff1b\u70d9\u5370vt.\u94ed\u523b\n", "B": "ad.\u51e0\u4e4e\uff0c\u5dee\u4e0d\u591a\n", "D": "n.\u56fe\u89e3\uff0c\u56fe\u8868\uff0c\u7b80\u56fe\n"}, {"question": "empty", "answer": "B", "B": "a.\u7a7a\u7684\uff1b\u7a7a\u6d1e\u7684\n", "A": "ad.\u76f8\u53cd\u5730\n", "C": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n", "D": "vt.\u5206\u53d1\uff0c\u5206\u9001\uff1b\u5206\u5e03\n"}, {"question": "enable", "answer": "B", "B": "vt.\u4f7f\u80fd\u591f\uff0c\u4f7f\u53ef\u80fd\n", "A": "n.\u8111\uff0c\u8111\u9ad3\uff1b\u8111\u529b\n", "C": "vt.\u6d88\u8017\uff0c\u6d88\u8d39\uff1b\u6d88\u706d\n", "D": "n.\u4e00\u6253\uff0c\u5341\u4e8c\u4e2a\n"}, {"question": "enclose", "answer": "C", "C": "vt.\u56f4\u4f4f\uff0c\u5708\u8d77\uff1b\u9644\u4e0a\n", "A": "vt.&vi.&n.\u6df7\u548c\n", "B": "vt.\u8bf4\u660e\uff1b\u8bba\u8bc1\uff1b\u8868\u9732\n", "D": "vt.\u628a\u2026\u6392\u9664\u5728\u5916\n"}, {"question": "encounter", "answer": "C", "C": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n", "A": "vt.\u57cb\u846c\uff0c\u846c\uff1b\u57cb\u85cf\n", "B": "vt.\u8d85\u8fc7\uff0c\u80dc\u8fc7\uff1b\u8d85\u51fa\n", "D": "prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n"}, {"question": "encourage", "answer": "C", "C": "vt.\u9f13\u52b1\uff0c\u652f\u6301\uff0c\u52a9\u957f\n", "A": "vt.\u91ca\u653e\uff1b\u6392\u51fan.\u91ca\u653e\n", "B": "vt.\u58f0\u79f0\uff0c\u4e3b\u5f20\uff1b\u7d22\u53d6\n", "D": "n.\u7532\u677f\uff1b\u8231\u9762\uff1b\u5c42\u9762\n"}, {"question": "end", "answer": "A", "A": "n.\u672b\u7aef\uff1b\u76ee\u6807vt.\u7ed3\u675f\n", "B": "vt.\u5efa\u7acb\uff0c\u8bbe\u7acb\uff1b\u786e\u7acb\n", "C": "n.\u7532\u677f\uff1b\u8231\u9762\uff1b\u5c42\u9762\n", "D": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u5e73\u7b49\u7684\n"}, {"question": "ending", "answer": "D", "D": "n.\u7ed3\u5c3e\uff0c\u7ed3\u5c40\uff1b\u6b7b\u4ea1\n", "A": "a.\u9189\u7684\uff1b\u9676\u9189\u7684\n", "B": "n.\u5706\u76d8\uff0c\u5531\u7247\uff1b\u78c1\u76d8\n", "C": "n.\u5b58\u5728\uff0c\u5b9e\u5728\uff1b\u751f\u5b58\n"}, {"question": "endless", "answer": "C", "C": "a.\u65e0\u6b62\u5883\u7684\n", "A": "vi.\u8150\u70c2\uff1b\u8870\u8d25n.\u8150\u70c2\n", "B": "vt.\u5c3d(\u529b)\uff0c\u8fd0\u7528\n", "D": "n.\u89c6\u529b\uff0c\u76ee\u529b\n"}, {"question": "endure", "answer": "B", "B": "vt.\u5fcd\u53d7\uff1b\u5bb9\u5fcd\n", "A": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u52a8\u7684\n", "C": "n.(\u53e3\u8bed)\u6c7d\u8f66\n", "D": "n.\u6d77\u5ce1\uff1b\u6e20\u9053\uff1b\u9891\u9053\n"}, {"question": "enemy", "answer": "C", "C": "n.\u654c\u4eba\uff1b\u4ec7\u654c\uff1b\u654c\u5175\n", "A": "a.\u9192\u7740\u7684vt.\u5524\u9192\n", "B": "n.\u671f\u5f85\uff0c\u671f\u671b\uff0c\u9884\u671f\n", "D": "n.\u6982\u5ff5\uff0c\u89c2\u5ff5\uff0c\u8bbe\u60f3\n"}, {"question": "energy", "answer": "D", "D": "n.\u6d3b\u529b\uff1b\u7cbe\u529b\uff1b\u80fd\n", "A": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\n", "B": "n.\u7ec6\u7ef3\uff0c\u7c97\u7ebf\uff0c\u7d22\n", "C": "a.\u804b\u7684\uff1b\u4e0d\u613f\u542c\u7684\n"}, {"question": "enforce", "answer": "B", "B": "vt.\u5b9e\u65bd\uff0c\u6267\u884c\uff1b\u5f3a\u5236\n", "A": "n.\u9762\u7c89\uff0c\u7c89\uff1b\u7c89\u72b6\u7269\u8d28\n", "C": "n.\u529d\u544a\uff1b\u5fe0\u544a\uff1b\u610f\u89c1\n", "D": "vi.\u5bf9\u4ed8\uff0c\u5e94\u4ed8\n"}, {"question": "engage", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u4ece\u4e8b\u4e8e\uff1b\u8058\u7528\n", "B": "n.\u60c5\u51b5\uff1b\u4e8b\u5b9e\uff1b\u75c5\u4f8b\n", "C": "n.\u6ce8\u610f\uff0c\u7559\u5fc3\uff1b\u6ce8\u610f\u529b\n", "D": "n.\u7fbd\u6bdb\u7403\n"}, {"question": "engine", "answer": "B", "B": "n.\u53d1\u52a8\u673a\uff0c\u5f15\u64ce\uff1b\u673a\u8f66\n", "A": "a.\u8ba4\u771f\u7684\uff0c\u8bda\u6073\u7684\n", "C": "n.\u7bee\uff0c\u7bd3\uff0c\u7b50\n", "D": "a.\u8003\u8651\u5468\u5230\u7684\uff1b\u4f53\u8c05\u7684\n"}, {"question": "engineer", "answer": "A", "A": "n.\u5de5\u7a0b\u5e08\uff0c\u6280\u5e08\n", "B": "n.\u7bb1\uff0c\u76d2\uff1b\u5305\u7bb1\n", "C": "a.\u76f8\u5f53\u5927\u7684\uff1b\u91cd\u8981\u7684\n", "D": "vt.\u4f7f\u6c89\u6dc0\uff1b\u5b58\u653e\n"}, {"question": "ever", "answer": "D", "D": "ad.\u5728\u4efb\u4f55\u65f6\u5019\uff1b\u66fe\u7ecf\n", "A": "n.\u6c34\u6676\uff0c\u7ed3\u6676\u4f53\uff1b\u6676\u7c92\n", "B": "pron.\u6bcf\u4ef6\u4e8b\uff0c\u4e8b\u4e8b\n", "C": "n.\u5341\u4e8c\u6708\n"}, {"question": "every", "answer": "B", "B": "a.\u6bcf\u4e00\u7684\uff1b\u6bcf\u9694\u2026\u7684\n", "A": "n.\u5206\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u9664\u6cd5\n", "C": "n.\u6295\u9012\uff1b\u4ea4\u4ed8\uff1b\u5206\u5a29\n", "D": "vi.\u5bf9\u4ed8\uff0c\u5e94\u4ed8\n"}, {"question": "everybody", "answer": "C", "C": "pron.\u6bcf\u4eba\uff0c\u4eba\u4eba\n", "A": "vt.&vi.\u53e3\u6388\uff1b\u547d\u4ee4\n", "B": "n.\u81ea\u52a9\u98df\u5802\n", "D": "n.\u82f1\u4ea9(=6.07\u4ea9)\n"}, {"question": "everyday", "answer": "C", "C": "a.\u6bcf\u5929\u7684\uff0c\u65e5\u5e38\u7684\n", "A": "n.\u6279\u8bc4\u5bb6\uff0c\u7231\u6311\u5254\u7684\u4eba\n", "B": "n.\u884c\u674e\n", "D": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n"}, {"question": "everyone", "answer": "B", "B": "pron.\u6bcf\u4eba\uff0c\u4eba\u4eba\n", "A": "n.\u610f\u5916\u7684\uff1b\u4e8b\u6545\n", "C": "vt.\u5f15\u8d77\uff0c\u5524\u8d77\uff1b\u5524\u9192\n", "D": "n.\u6d46\u679c(\u5982\u8349\u8393\u7b49)\n"}, {"question": "everything", "answer": "D", "D": "pron.\u6bcf\u4ef6\u4e8b\uff0c\u4e8b\u4e8b\n", "A": "n.\u722a\uff0c\u811a\u722a\uff0c\u87af\n", "B": "a.\u5bb3\u6015\u7684\uff0c\u53ef\u6015\u7684\n", "C": "n.\u77ed\u800c\u786c\u7684\u6bdb\uff1b\u9b03\u6bdb\n"}, {"question": "everywhere", "answer": "B", "B": "ad.\u5230\u5904\uff0c\u5904\u5904\n", "A": "vt.\u7a7f\u8fc7\uff1b\u4f7f\u4ea4\u53c9\n", "C": "a.\u52c7\u6562\u7684\uff0c\u534e\u4e3d\u7684\n", "D": "vi.\u5173\u5fc3\uff0c\u4ecb\u610fn.\u5c0f\u5fc3\n"}, {"question": "evidence", "answer": "A", "A": "n.\u6839\u636e\uff1b\u8bc1\u636e\uff0c\u8bc1\u4eba\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u540e\u9762\n", "C": "n.\u534f\u4f1a\uff0c\u56e2\u4f53\uff1b\u8054\u5408\n", "D": "n.\u8001\u677f\uff0c\u4e0a\u53f8vt.\u6307\u6325\n"}, {"question": "evident", "answer": "A", "A": "a.\u660e\u663e\u7684\uff0c\u660e\u767d\u7684\n", "B": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff0c\u6709\u624d\u80fd\u7684\n", "C": "n.\u4ff1\u4e50\u90e8\uff0c\u591c\u603b\u4f1a\n", "D": "vt.\u6536\u96c6vi.\u6536\u6b3e\n"}, {"question": "evil", "answer": "A", "A": "n.\u90aa\u6076\uff1b\u7978\u5bb3a.\u574f\u7684\n", "B": "n.\u67dc\u53f0\uff1b\u8ba1\u6570\u5668\n", "C": "n.\u82f1\u683c\u5170\uff1b\u82f1\u56fd\n", "D": "n.\u529d\u544a\uff1b\u5fe0\u544a\uff1b\u610f\u89c1\n"}, {"question": "evolution", "answer": "B", "B": "n.\u8fdb\u5316\uff0c\u6f14\u5316\uff1b\u53d1\u5c55\n", "A": "n.\u5dee\u522b\uff0c\u4e0d\u540c\uff0c\u533a\u5206\n", "C": "n.\u540c\u610f\uff0c\u8d5e\u6210vi.\u540c\u610f\n", "D": "a.\u8003\u8651\u5468\u5230\u7684\uff1b\u4f53\u8c05\u7684\n"}, {"question": "evolve", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u8fdb\u5316\uff1b\u4f7f\u53d1\u5c55\n", "A": "vt.\u65ad\u8a00\uff1b\u58f0\u660e\uff1b\u8868\u660e\n", "B": "ad.\u5728\u697c\u4e0ba.\u697c\u4e0b\u7684\n", "C": "vt.\u8bf4\u660e\uff1b\u8bba\u8bc1\uff1b\u8868\u9732\n"}, {"question": "exact", "answer": "A", "A": "a.\u786e\u5207\u7684\uff1b\u7cbe\u786e\u7684\n", "B": "n.\u53e3\u6388\u7b14\u5f55\uff0c\u542c\u5199\n", "C": "n.\u9f99\uff1b\u51f6\u66b4\u7684\u4eba\n", "D": "vi.\u4e0d\u89c1\uff0c\u5931\u8e2a\uff1b\u6d88\u5931\n"}, {"question": "exactly", "answer": "B", "B": "ad.\u786e\u5207\u5730\uff1b\u6070\u6070\u6b63\u662f\n", "A": "n.\u793e\u533a\uff1b\u793e\u4f1a\uff1b\u516c\u793e\n", "C": "n.\u677e\u7d27\u5e26a.\u6709\u5f39\u6027\u7684\n", "D": "vt.\u5c3d(\u529b)\uff0c\u8fd0\u7528\n"}, {"question": "exaggerate", "answer": "D", "D": "vt.&vi.\u5938\u5927\uff0c\u5938\u5f20\n", "A": "n.\u626b\u5e1a\n", "B": "n.\u53e3\u6388\u7b14\u5f55\uff0c\u542c\u5199\n", "C": "vt.\u4f7f\u80fd\u591f\uff0c\u4f7f\u53ef\u80fd\n"}, {"question": "exam", "answer": "D", "D": "n.\u8003\u8bd5\uff1b\u68c0\u67e5\uff0c\u7ec6\u67e5\n", "A": "n.\u751f\u6daf\uff0c\u804c\u4e1a\uff0c\u7ecf\u5386\n", "B": "n.\u8003\u8651\uff0c\u601d\u8003\uff1b\u4f53\u8d34\n", "C": "n.\u5242\u91cf\uff0c\u7528\u91cf\uff1b\u4e00\u5242\n"}, {"question": "examination", "answer": "A", "A": "n.\u8003\u8bd5\uff1b\u68c0\u67e5\uff0c\u7ec6\u67e5\n", "B": "n.\u9ec4\u6cb9\uff1b\u5976\u6cb9\n", "C": "vi.\u54ed\uff0c\u54ed\u6ce3\uff1b\u53eb\u558a\n", "D": "n.\u78b0\u649e\uff1b\u51b2\u7a81\n"}, {"question": "examine", "answer": "A", "A": "vt.\u68c0\u67e5\uff0c\u4ed4\u7ec6\u89c2\u5bdf\n", "B": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n", "C": "vt.\u6350\u732e\uff0c\u6350\u52a9\uff1b\u6295\u7a3f\n", "D": "n.\u53e3\u97f3\uff0c\u8154\u8c03\uff1b\u91cd\u97f3\n"}, {"question": "example", "answer": "B", "B": "n.\u4f8b\u5b50\uff0c\u5b9e\u4f8b\uff1b\u6a21\u8303\n", "A": "n.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u5316\uff1b\u96f6\u94b1\n", "C": "a.\u660e\u786e\u7684\uff1b\u80af\u5b9a\u7684\n", "D": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u52a8\u7684\n"}, {"question": "exceed", "answer": "D", "D": "vt.\u8d85\u8fc7\uff0c\u80dc\u8fc7\uff1b\u8d85\u51fa\n", "A": "n.\u9f99\uff1b\u51f6\u66b4\u7684\u4eba\n", "B": "ad.\u4ee4\u4eba\u754f\u60e7\u7684\uff1b\u5f88\n", "C": "n.\u526f\u8bcd\n"}, {"question": "exceedingly", "answer": "C", "C": "ad.\u6781\u7aef\u5730\uff0c\u975e\u5e38\n", "A": "vt.\u4f7f\u63a5\u89e6\uff1b\u4e0e\u2026\u8054\u7cfb\n", "B": "n.\u767d\u57a9\uff1b\u7c89\u7b14\n", "D": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff1b\u5192\u5931\u7684\n"}, {"question": "excellent", "answer": "D", "D": "a.\u4f18\u79c0\u7684\uff0c\u6770\u51fa\u7684\n", "A": "n.\u94dd\n", "B": "a.\u5929\u751f\u7684\uff1b\u51fa\u751f\u7684\n", "C": "a.\u6709\u5438\u5f15\u529b\u7684\n"}, {"question": "except", "answer": "A", "A": "prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n", "B": "a.\u6d41\u884c\u7684\uff0c\u65f6\u9ae6\u7684\n", "C": "n.\u5802(\u6216\u8868)\u5144\u5f1f(\u59d0\u59b9)\n", "D": "n.\u5ba3\u544a\u8005\uff1b\u64ad\u97f3\u5458\n"}, {"question": "exception", "answer": "B", "B": "n.\u4f8b\u5916\uff0c\u9664\u5916\n", "A": "a.\u51c6\u786e\u7684\uff0c\u6b63\u786e\u65e0\u8bef\u7684\n", "C": "n.\u5019\u9009\u4eba\uff1b\u6295\u8003\u8005\n", "D": "vi.\u8df3\u6c34\uff1b\u6f5c\u6c34\uff1b\u4fef\u51b2\n"}, {"question": "excess", "answer": "D", "D": "n.\u8d85\u8d8a\uff1b\u8fc7\u91cf\uff1b\u8fc7\u5ea6\n", "A": "a.\u666e\u901a\u7684\uff1b\u5171\u540c\u7684\n", "B": "n.\u78b0\u649e\uff1b\u51b2\u7a81\n", "C": "a.\u76f8\u5f53\u5927\u7684\uff1b\u91cd\u8981\u7684\n"}, {"question": "excessive", "answer": "B", "B": "a.\u8fc7\u591a\u7684\uff0c\u6781\u5ea6\u7684\n", "A": "vt.\u4f7f\u6eb6\u89e3\uff1b\u89e3\u6563\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n", "D": "ad.\u660e\u767d\u5730\uff0c\u6e05\u6670\u5730\n"}, {"question": "exchange", "answer": "A", "A": "vt.\u4ea4\u6362\uff1b\u4ea4\u6d41n.\u4ea4\u6362\n", "B": "n.\u5e18\uff0c\u7a97\u5e18\uff1b\u5e55(\u5e03)\n", "C": "n.\u6e7e\uff1b\u5c71\u8109\u4e2d\u7684\u51f9\u5904\n", "D": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff1b\u7b49\u5f85\n"}, {"question": "excite", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u6fc0\u52a8\uff1b\u5f15\u8d77\n", "A": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n", "B": "n.\u4f4f\u5904\uff0c\u5bd3\u6240\n", "C": "vt.\u8c03\u6574\uff0c\u8c03\u8282\uff1b\u6821\u6b63\n"}, {"question": "exciting", "answer": "B", "B": "a.\u4ee4\u4eba\u5174\u594b\u7684\n", "A": "n.\u6301\u7eed\uff0c\u6301\u4e45\n", "C": "a.\u4e0d\u771f\u5b9e\u7684\uff1b\u4f2a\u9020\u7684\n", "D": "prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n"}, {"question": "exclaim", "answer": "C", "C": "vi.\u547c\u558a\uff1b\u60ca\u53eb\n", "A": "n.\u7b97\u672f\uff0c\u56db\u5219\u8fd0\u7b97\n", "B": "n.\u5ba3\u544a\u8005\uff1b\u64ad\u97f3\u5458\n", "D": "a.\u610f\u8bc6\u5230\u7684\uff1b\u6709\u610f\u7684\n"}, {"question": "exclude", "answer": "B", "B": "vt.\u628a\u2026\u6392\u9664\u5728\u5916\n", "A": "n.\u73b0\u91d1\uff0c\u73b0\u6b3e\n", "C": "n.\u53e3\u97f3\uff0c\u8154\u8c03\uff1b\u91cd\u97f3\n", "D": "n.\u7fa4\uff1b\u5927\u4f17\uff1b\u4e00\u4f19\u4eba\n"}, {"question": "exclusively", "answer": "B", "B": "ad.\u4e13\u95e8\u5730\n", "A": "vt.\u8c03\u6574\uff0c\u8c03\u8282\uff1b\u6821\u6b63\n", "C": "vt.\u8fde\u63a5\uff0c\u8fde\u7ed3\uff1b\u8054\u7cfb\n", "D": "n.\u52aa\u529b\uff1b\u52aa\u529b\u7684\u6210\u679c\n"}, {"question": "excursion", "answer": "A", "A": "n.\u8fdc\u8db3\uff1b\u77ed\u9014\u65c5\u884c\n", "B": "vt.\u627f\u8ba4\uff1b\u51c6\u8bb8\u2026\u8fdb\u5165\n", "C": "vi.\u6d41\u52a8\uff1b\u98d8\u5782\uff1b\u6da8\u6f6e\n", "D": "vt.\u4f7f\u538c\u70e6\uff1b\u94bb\uff0c\u6316\n"}, {"question": "excuse", "answer": "A", "A": "vt.\u539f\u8c05\uff1b\u514d\u9664n.\u501f\u53e3\n", "B": "vt.\u4efb\u547d\uff0c\u59d4\u4efb\uff1b\u7ea6\u5b9a\n", "C": "ad.\u5728\u65c1\u8fb9\uff0c\u5230\u65c1\u8fb9\n", "D": "a.\u4e9a\u6d32\u7684n.\u4e9a\u6d32\u4eba\n"}, {"question": "execute", "answer": "C", "C": "vt.\u5c06\u2026\u5904\u6b7b\uff1b\u5b9e\u65bd\n", "A": "vi.\u6f02\u6d41\uff0c\u6f02\u6ccan.\u6f02\u6d41\n", "B": "vt.\u4f7f\u60ca\u8bb6\uff0c\u4f7f\u5403\u60ca\n", "D": "ad.\u7d27\u5bc6\u5730\uff0c\u63a5\u8fd1\u5730\n"}, {"question": "executive", "answer": "D", "D": "a.\u6267\u884c\u7684n.\u6267\u884c\u8005\n", "A": "vt.\u4fdd\u536b\uff0c\u9632\u5b88\n", "B": "a.\u5168\u90e8\u7684\uff0c\u6574\u4e2a\u7684\n", "C": "n.\u4fdd\u5b58\uff0c\u4fdd\u62a4\uff1b\u5b88\u6052\n"}, {"question": "exercise", "answer": "C", "C": "n.\u953b\u70bc\uff0c\u8bad\u7ec3vi.\u7ec3\u4e60\n", "A": "n.\u6c9f\uff0c\u6c9f\u6e20\uff0c\u6e20\u9053\n", "B": "vt.\u7ec4\u6210\uff0c\u6784\u6210\uff1b\u521b\u4f5c\n", "D": "a.\u5782\u6b7b\u7684\uff1b\u4e34\u7ec8\u7684\n"}, {"question": "exert", "answer": "D", "D": "vt.\u5c3d(\u529b)\uff0c\u8fd0\u7528\n", "A": "n.\u8863\u670d\uff0c\u88ab\u8925\n", "B": "vt.\u9a97\u53d6\uff1b\u54c4vi.\u884c\u9a97\n", "C": "vt.\u5ef6\u957f\uff1b\u6269\u5927\uff1b\u81f4\n"}, {"question": "exhaust", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u7b4b\u75b2\u529b\u5c3d\uff1b\u7528\u5c3d\n", "A": "conj.\u548c\uff0c\u53c8\uff0c\u5e76\uff0c\u5219\n", "B": "n.\u94fe\uff0c\u94fe\u6761\uff0c\u9879\u5708\n", "D": "vt.\u5480\u56bc\uff0c\u56bc\u788e\n"}, {"question": "exhibit", "answer": "C", "C": "vt.\u663e\u793a\uff1b\u9648\u5217\uff0c\u5c55\u89c8\u3001\n", "A": "a.\u5f53\u4ee3\u7684\uff0c\u540c\u65f6\u4ee3\u7684\n", "B": "n.\u5c71\u6d1e\uff0c\u6d1e\u7a74\uff0c\u7a91\u6d1e\n", "D": "n.\u8ffd\u9010\uff0c\u8ffd\u8d76\uff0c\u8ffd\u6c42\n"}, {"question": "exhibition", "answer": "B", "B": "n.\u5c55\u89c8\uff0c\u9648\u5217\uff1b\u5c55\u89c8\u4f1a\n", "A": "n.\u82b1\u8d39\uff0c\u6d88\u8d39\uff1b\u8d39\u7528\n", "C": "a.\u5929\u751f\u7684\uff1b\u51fa\u751f\u7684\n", "D": "n.\u5e74\u9f84\uff1b\u65f6\u4ee3vt.\u53d8\u8001\n"}, {"question": "exist", "answer": "B", "B": "vi.\u5b58\u5728\uff1b\u751f\u5b58\uff0c\u751f\u6d3b\n", "A": "n.\u90e8\uff0c\u53f8\uff0c\u5c40\uff0c\u5904\uff0c\u7cfb\n", "C": "n.\u5c18\u571f\uff0c\u7070\u5c18\n", "D": "ad.\u5341\u5206\uff0c\u5b8c\u5168\u5730\n"}, {"question": "existence", "answer": "D", "D": "n.\u5b58\u5728\uff0c\u5b9e\u5728\uff1b\u751f\u5b58\n", "A": "a.\u8868\u9762\u4e0a\u7684\uff1b\u660e\u663e\u7684\n", "B": "a.\u4e24\u500d\u7684\uff1b\u53cc\u7684\n", "C": "vt.\u8fbe\u5230(\u76ee\u7684)\uff1b\u5b8c\u6210\n"}, {"question": "exit", "answer": "C", "C": "n.\u51fa\u53e3\uff1b\u9000\u573avi.\u9000\u51fa\n", "A": "n.\u56fd\u5bb6\uff0c\u56fd\u571f\uff1b\u519c\u6751\n", "B": "a.\u8010\u4e45\u7684\uff0c\u8010\u7528\u7684\n", "D": "a.\u56f0\u96be\uff1b\u96be\u4e8b\uff1b\u56f0\u5883\n"}, {"question": "expand", "answer": "A", "A": "vt.\u6269\u5927\uff1b\u4f7f\u81a8\u80c0\n", "B": "n.\u5b66\u9662\uff1b\u5927\u5b66\n", "C": "n.\u884c\u4e3a\uff1b\u529f\u7ee9\uff1b\u5951\u7ea6\n", "D": "a.\u6b7b\u7684\uff0c\u65e0\u751f\u547d\u7684\n"}, {"question": "expansion", "answer": "A", "A": "n.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5145\uff1b\u6269\u5f20\n", "B": "vt.\u501f\uff0c\u501f\u7528\uff0c\u501f\u4eba\n", "C": "n.\u8857\u533avt.\u5835\u585e\uff0c\u62e6\u963b\n", "D": "n.\u786c\u5e01\uff1b\u94f8\u9020(\u786c\u5e01)\n"}, {"question": "expect", "answer": "D", "D": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff1b\u7b49\u5f85\n", "A": "vt.&vi.\u53e3\u6388\uff1b\u547d\u4ee4\n", "B": "n.\u540d\u58f0\uff0c\u540d\u671b\n", "C": "n.\u7ed3\u5408\uff0c\u8054\u5408\uff1b\u5316\u5408\n"}, {"question": "expectation", "answer": "C", "C": "n.\u671f\u5f85\uff0c\u671f\u671b\uff0c\u9884\u671f\n", "A": "n.\u524d\u591c\uff0c\u524d\u5915\uff0c\u524d\u4e00\u523b\n", "B": "n.\u4e0d\u5229\uff0c\u4e0d\u5229\u5730\u4f4d\n", "D": "vt.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f5c\n"}, {"question": "expense", "answer": "B", "B": "n.\u82b1\u8d39\uff0c\u6d88\u8d39\uff1b\u8d39\u7528\n", "A": "vt.\u643a\u5e26\uff1b\u8fd0\u8f7d\uff1b\u4f20\u9001\n", "C": "a.\u4eb2\u7231\u7684int.\u554a\n", "D": "n.\u5706\u5468\uff0c\u5468\u957f\uff0c\u5706\u5468\u7ebf\n"}, {"question": "expensive", "answer": "C", "C": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff0c\u82b1\u94b1\u591a\u7684\n", "A": "n.\u9762\u988a\uff0c\u8138\u86cb\n", "B": "ad.\u53c8\u4e00\u6b21\uff1b\u800c\u4e14\n", "D": "a.\u591a\u4e91\u7684\uff1b\u4e91\u4e00\u822c\u7684\n"}, {"question": "experience", "answer": "A", "A": "n.\u7ecf\u9a8c\uff0c\u611f\u53d7\uff1b\u7ecf\u5386\n", "B": "ad.\u7ec8\u4e8e\uff1b\u6700\u540e\n", "C": "vt.\u51b3\u5b9a\uff0c\u51b3\u5fc3\uff1b\u89e3\u51b3\n", "D": "n.\u5efa\u7b51\u7269\uff0c\u5927\u697c\uff1b\u5efa\u7b51\n"}, {"question": "experiment", "answer": "B", "B": "n.\u5b9e\u9a8c\uff1b\u8bd5\u9a8c\n", "A": "n.\u8863\u670d\uff0c\u88ab\u8925\n", "C": "n.\u8d44\u672c\uff0c\u8d44\u91d1\uff1b\u9996\u90fd\n", "D": "n.\u94dd\n"}, {"question": "experimental", "answer": "A", "A": "a.\u5b9e\u9a8c\u7684\uff0c\u8bd5\u9a8c\u7684\n", "B": "vt.\u5f62\u5bb9\uff1b\u63cf\u5199\uff0c\u63cf\u7ed8\n", "C": "vt.\u8d23\u5907\uff0c\u628a\u2026\u5f52\u548e\u4e8e\n", "D": "ad.\u5341\u5206\uff0c\u5b8c\u5168\u5730\n"}, {"question": "expert", "answer": "A", "A": "n.\u4e13\u5bb6a.\u719f\u7ec3\u7684\n", "B": "n.\u5730\u9707\uff1b\u5927\u9707\u8361\n", "C": "n.\u79cb\uff0c\u79cb\u5b63\n", "D": "vt.\u76f8\u671b\uff1b\u8981\u6c42n.\u613f\u671b\n"}, {"question": "explain", "answer": "D", "D": "vt.\u89e3\u91ca\uff1b\u4e3a\u2026\u8fa9\u89e3\n", "A": "a.\u6bcf\u4e00\u7684\uff1b\u6bcf\u9694\u2026\u7684\n", "B": "n.\u98de\u673a\n", "C": "n.\u9f99\uff1b\u51f6\u66b4\u7684\u4eba\n"}, {"question": "explanation", "answer": "A", "A": "n.\u89e3\u91ca\uff0c\u8bf4\u660e\uff1b\u8fa9\u89e3\n", "B": "vt.\u4f7f\u8f6c\u53d8\uff1b\u4f7f\u6539\u53d8\n", "C": "a.\u6709\u5229\u7684\uff1b\u8d5e\u6210\u7684\n", "D": "vt.\u57cb\u846c\uff0c\u846c\uff1b\u57cb\u85cf\n"}, {"question": "explode", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u7206\u70b8vi.\u7206\u70b8\n", "A": "vt.\u4f7f\u4e60\u60ef\n", "B": "n.\u5b9e\u9a8c\uff1b\u8bd5\u9a8c\n", "C": "a.\u57fa\u672c\u7684\uff1b\u521d\u7ea7\u7684\n"}, {"question": "exploit", "answer": "A", "A": "vt.\u5265\u524a\uff1b\u5229\u7528\uff1b\u5f00\u62d3\n", "B": "a.\u77e5\u9053\u7684\uff0c\u610f\u8bc6\u5230\u7684\n", "C": "n.\u8bcd\u53e5\uff1b\u8868\u8fbe\uff1b\u8868\u60c5\n", "D": "num.\u4e07\u4ebf(\u82f1)\n"}, {"question": "explore", "answer": "B", "B": "vt.&vi.\u63a2\u9669\uff0c\u63a2\u7d22\n", "A": "a.\u6d41\u884c\u7684\uff0c\u65f6\u9ae6\u7684\n", "C": "n.\u8f6c\u53d8\uff0c\u8f6c\u5316\uff1b\u6539\u53d8\n", "D": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff1b\u5411\u2026\u4fdd\u8bc1\n"}, {"question": "explosion", "answer": "C", "C": "n.\u7206\u70b8\uff0c\u7206\u53d1\uff0c\u70b8\u88c2\n", "A": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u5e95\u5c42\uff1b\u57fa\u5730\n", "B": "vt.&vi.\u6253\uff0c\u6572\uff1b\u6253\u8d25\n", "D": "prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n"}, {"question": "each", "answer": "D", "D": "pron.\u5404\uff0c\u5404\u81eaa.\u5404\n", "A": "a.\u975e\u540c\u5bfb\u5e38\u7684\uff0c\u7279\u522b\u7684\n", "B": "n.\u70df\u56f1\uff0c\u70df\u7b52\uff1b\u73bb\u7483\u7f69\n", "C": "vt.\u4f7f\u4e00\u81f4\uff1b\u7ed9\u4e88\n"}, {"question": "eager", "answer": "B", "B": "a.\u6e34\u671b\u7684\uff0c\u70ed\u5207\u7684\n", "A": "n.\u6d77\u5ce1\uff1b\u6e20\u9053\uff1b\u9891\u9053\n", "C": "n.\u9762\u79ef\uff1b\u5730\u533a\uff1b\u9886\u57df\n", "D": "vi.\u6765\uff0c\u6765\u5230\uff1b\u51fa\u73b0\n"}, {"question": "eagle", "answer": "C", "C": "n.\u9e70\n", "A": "ad.\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\n", "B": "vi.\u4e0d\u89c1\uff0c\u5931\u8e2a\uff1b\u6d88\u5931\n", "D": "conj.\u7531\u4e8e\uff0c\u56e0\u4e3a\n"}, {"question": "ear", "answer": "A", "A": "n.\u8033\u6735\uff1b\u542c\u529b\uff0c\u542c\u89c9\n", "B": "n.\u9152\u7cbe\uff0c\u4e59\u9187\n", "C": "a.\u660e\u663e\u7684\uff0c\u660e\u767d\u7684\n", "D": "n.\u60c5\u611f\uff0c\u611f\u60c5\uff1b\u6fc0\u52a8\n"}, {"question": "early", "answer": "D", "D": "ad.\u65e9a.\u65e9\u7684\uff0c\u65e9\u671f\u7684\n", "A": "vt.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u66f4\uff1b\u6539\u505a\n", "B": "n.\u5019\u9009\u4eba\uff1b\u6295\u8003\u8005\n", "C": "n.\u725b\u8089\uff1b\u83dc\u725b\n"}, {"question": "earn", "answer": "D", "D": "vt.\u8d5a\u5f97\uff0c\u6323\u5f97\uff1b\u83b7\u5f97\n", "A": "ad.\u76f4\u63a5\u5730\uff1b\u7acb\u5373\n", "B": "n.\u8910\u8272\uff0c\u68d5\u8272\n", "C": "a.\u9ed1\u8272\u7684\uff1b\u9ed1\u6697\u7684\n"}, {"question": "earnest", "answer": "D", "D": "a.\u8ba4\u771f\u7684\uff0c\u8bda\u6073\u7684\n", "A": "n.\u4e00\u5957\u516c\u5bd3\u623f\u95f4\n", "B": "n.\u540c\u8c0b\uff0c\u4ece\u72af\uff1b\u9644\u4ef6\n", "C": "n.\u9999\u70df\uff0c\u7eb8\u70df\uff0c\u5377\u70df\n"}, {"question": "earth", "answer": "B", "B": "n.\u5730\u7403\uff1b\u9646\u5730\uff0c\u5730\u9762\n", "A": "n.\u9a74\uff1b\u7b28\u86cb\n", "C": "n.\u6905\u5b50\uff1b\u4e3b\u5e2d\n", "D": "vt.\u7b49\u5019\uff0c\u671f\u5f85\n"}, {"question": "earthquake", "answer": "B", "B": "n.\u5730\u9707\uff1b\u5927\u9707\u8361\n", "A": "n.\u96c7\u4f63\u8005\uff0c\u96c7\u4e3b\n", "C": "vt.\u8bf4\u660e\uff1b\u8bba\u8bc1\uff1b\u8868\u9732\n", "D": "a.\u5927\u897f\u6d0b\u7684n.\u5927\u897f\u6d0b\n"}, {"question": "ease", "answer": "B", "B": "n.\u5bb9\u6613\uff0c\u8212\u9002vt.\u7f13\u548c\n", "A": "vi.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4f20\u64ad\n", "C": "a.\u5e74\u9f84\u8f83\u5927\u7684n.\u957f\u8005\n", "D": "n.\u74f7\u5668\uff0c\u74f7\u6599\n"}, {"question": "easily", "answer": "D", "D": "ad.\u5bb9\u6613\u5730\uff1b\u8212\u9002\u7684\n", "A": "vt.\u533a\u522b\uff0c\u8fa8\u522b\uff0c\u8ba4\u522b\n", "B": "n.\u6b27\u6d32\n", "C": "vt.&n.\u5992\u5fcc\uff1b\u7fa1\u6155\n"}, {"question": "east", "answer": "B", "B": "n.\u4e1c\uff1b\u4e1c\u90e8ad.\u5728\u4e1c\u65b9\n", "A": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff1b\u547d\u8fd0\u7684\n", "C": "a.\u8212\u9002\u7684\uff0c\u5b89\u6170\u7684\n", "D": "n.\u62c5\u5b50\uff0c\u91cd\u62c5\uff1b\u88c5\u8f7d\u91cf\n"}, {"question": "eastern", "answer": "D", "D": "a.\u4e1c\u65b9\u7684\uff1b\u671d\u4e1c\u7684\n", "A": "num.\u7b2c\u5341\u4e00(\u4e2a)\n", "B": "vi.\u54b3\uff0c\u54b3\u55fdn.\u54b3\u55fd\n", "C": "n.\u5e7f\u544a\uff1b\u516c\u544a\uff1b\u767b\u5e7f\u544a\n"}, {"question": "easy", "answer": "C", "C": "a.\u5bb9\u6613\u7684\uff1b\u5b89\u9038\u7684\n", "A": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff1b\u51fa\u8272\u7684\n", "B": "vt.\u4e89\u593a\uff0c\u4e89\u53d6\uff1b\u8fa9\u9a73\n", "D": "vt.\u53d1\u73b0\uff1b\u66b4\u9732\uff0c\u663e\u793a\n"}, {"question": "eat", "answer": "C", "C": "vt.\u5403\uff0c\u559dvi.\u5403\u996d\n", "A": "ad.\u7279\u522b\uff0c\u5c24\u5176\uff0c\u683c\u5916\n", "B": "a.\u4e0d\u5217\u98a0\u7684\uff0c\u82f1\u8054\u90a6\u7684\n", "D": "n.\u706b\uff1b\u95ea\u5149vi.\u71c3\u70e7\n"}, {"question": "echo", "answer": "C", "C": "n.\u56de\u58f0\uff0c\u53cd\u54cdvi.\u91cd\u590d\n", "A": "n.\u9f99\uff1b\u51f6\u66b4\u7684\u4eba\n", "B": "vt.\u5f3a\u8feb\uff0c\u8feb\u4f7f\u5c48\u670d\n", "D": "n.\u4f8b\u5b50\uff0c\u5b9e\u4f8b\uff1b\u6a21\u8303\n"}, {"question": "economic", "answer": "A", "A": "a.\u7ecf\u6d4e\u7684\uff0c\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\n", "B": "n.\u767d\u57a9\uff1b\u7c89\u7b14\n", "C": "n.\u6012\uff0c\u6124\u6012vt.\u4f7f\u53d1\u6012\n", "D": "vt.\u4f7f\u843d\u4e0b\uff1b\u964d\u4f4e\n"}, {"question": "economical", "answer": "B", "B": "a.\u8282\u7ea6\u7684\uff1b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\n", "A": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff1b\u5bf9\u5916\u7684\n", "C": "n.\u7f3a\u70b9\uff1b\u8fc7\u5931\uff1b\u6545\u969c\n", "D": "ad.\u5bb9\u6613\u5730\uff1b\u8212\u9002\u7684\n"}, {"question": "economy", "answer": "D", "D": "n.\u7ecf\u6d4e\uff1b\u8282\u7ea6\uff0c\u8282\u7701\n", "A": "a.\u6e05\u6d01\u7684\uff1b\u7eaf\u6d01\u7684\n", "B": "vi.\u6df9\u6b7b\uff0c\u6eba\u6b7b\n", "C": "a.\u7b28\u62d9\u7684\uff1b\u611a\u7b28\u7684\n"}, {"question": "edge", "answer": "B", "B": "n.\u8fb9\u7f18\uff0c\u8fb9\uff1b\u5200\u53e3\n", "A": "m", "C": "a.\u4e0e\u5176\u4ed6\u4e0d\u540c\u7684\n", "D": "a.\u5076\u7136\u7684\uff1b\u968f\u4fbf\u7684\n"}, {"question": "edition", "answer": "B", "B": "n.\u7248\uff0c\u7248\u672c\uff0c\u7248\u6b21\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u91cc\uff1b\u5728\u2026\u65f6\n", "C": "vt.(\u4f7f)\u52a0\u5feb\uff1b\u4fc3\u8fdb\n", "D": "vi.\u81ea\u5938vt.\u5439\u5618\n"}, {"question": "editor", "answer": "A", "A": "n.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u8005\uff0c\u6821\u8ba2\u8005\n", "B": "n.\u5951\u7ea6\uff0c\u5408\u540c\uff1b\u5a5a\u7ea6\n", "C": "a.\u660e\u663e\u7684\uff0c\u660e\u767d\u7684\n", "D": "n.\u5473\uff0c\u5473\u9053\uff1b\u98ce\u5473\n"}, {"question": "educate", "answer": "C", "C": "vt.\u6559\u80b2\uff1b\u57f9\u517b\uff1b\u8bad\u7ec3\n", "A": "a.\u7ecf\u6d4e\u7684\uff0c\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\n", "B": "vt.\u6307\u6d3e\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u6307\u5b9a\n", "D": "n.\u9732\uff0c\u9732\u6c34\n"}, {"question": "education", "answer": "C", "C": "n.\u6559\u80b2\uff1b\u8bad\u5bfc\uff1b\u6559\u80b2\u5b66\n", "A": "vi.\u8150\u70c2\uff1b\u8870\u8d25n.\u8150\u70c2\n", "B": "vt.\u6f84\u6e05\uff0c\u9610\u660e\n", "D": "n.\u6728\u5de5\uff0c\u6728\u5320\n"}, {"question": "effect", "answer": "C", "C": "n.\u7ed3\u679c\uff1b\u6548\u679c\uff0c\u6548\u529b\n", "A": "n.\u516c\u725b\uff1b\u96c4\u7684\u8c61\n", "B": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff1b\u51fa\u8272\u7684\n", "D": "n.\u7535\u8def\uff1b\u73af\u884c\uff1b\u5de1\u884c\n"}, {"question": "effective", "answer": "D", "D": "a.\u6709\u6548\u7684\uff1b\u6709\u5f71\u54cd\u7684\n", "A": "n.\u6279\u8bc4\u5bb6\uff0c\u7231\u6311\u5254\u7684\u4eba\n", "B": "a.\u8003\u8651\u5468\u5230\u7684\uff1b\u4f53\u8c05\u7684\n", "C": "n.\u88c2\u7f1d\uff0c\u88c2\u7eb9vi.\u7206\u88c2\n"}, {"question": "efficiency", "answer": "A", "A": "n.\u6548\u7387\uff1b\u529f\u6548\uff0c\u6548\u80fd\n", "B": "a.\u7ed3\u5408\u7684\uff1b\u590d\u6742\u7684\n", "C": "vt.\u5e86\u795d\uff1b\u6b4c\u9882\uff0c\u8d5e\u7f8e\n", "D": "n.\u8863\u670d\uff0c\u88ab\u8925\n"}, {"question": "efficient", "answer": "A", "A": "a.\u6548\u7387\u9ad8\u7684\uff0c\u6709\u80fd\u529b\u7684\n", "B": "n.\u98df\u6b32\uff0c\u80c3\u53e3\uff1b\u6b32\u671b\n", "C": "a.\u6b7b\u7684\uff0c\u65e0\u751f\u547d\u7684\n", "D": "n.\u5c55\u89c8\uff0c\u9648\u5217\uff1b\u5c55\u89c8\u4f1a\n"}, {"question": "effort", "answer": "B", "B": "n.\u52aa\u529b\uff1b\u52aa\u529b\u7684\u6210\u679c\n", "A": "a.\u5ec9\u4ef7\u7684\uff1b\u52a3\u8d28\u7684\n", "C": "n.\u9762\u7c89\uff0c\u7c89\uff1b\u7c89\u72b6\u7269\u8d28\n", "D": "vt.\u628a\u2026\u9690\u85cf\u8d77\u6765\n"}, {"question": "egg", "answer": "C", "C": "n.\u86cb\uff0c\u9e21\u86cb\uff0c\u5375\n", "A": "vt.\u51b3\u5b9a\uff1b\u67e5\u660e\uff1b\u51b3\u5fc3\n", "B": "a.\u72e1\u733e\u7684\uff0c\u72e1\u8bc8\u7684\n", "D": "n.\u72b6\u51b5\uff0c\u72b6\u6001\uff1b\u73af\u5883\n"}, {"question": "eight", "answer": "C", "C": "num.\u516b\uff0c\u516b\u4e2a\uff0c\u7b2c\u516b\n", "A": "ad.\u800c\u4e14prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n", "B": "ad.\u5728\u65c1\u8fb9\uff0c\u5230\u65c1\u8fb9\n", "D": "n.\u6295\u9012\uff1b\u4ea4\u4ed8\uff1b\u5206\u5a29\n"}, {"question": "eighteen", "answer": "A", "A": "num.\u5341\u516b\uff0c\u5341\u516b\u4e2a\n", "B": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u5e3d\u6cbf\n", "C": "a.\u6bcf\u5e74\u7684n.\u5e74\u62a5\n", "D": "n.\u9762\u79ef\uff1b\u5730\u533a\uff1b\u9886\u57df\n"}, {"question": "eighth", "answer": "C", "C": "num.\u7b2c\u516bn.\u516b\u5206\u4e4b\u4e00\n", "A": "a.\u75af\u72c2\u7684\uff0c\u8352\u5510\u7684\n", "B": "a.\u6bcf\u5e74\u7684n.\u5e74\u62a5\n", "D": "n.\u597d\u611f\uff1b\u8d5e\u540c\uff1b\u6069\u60e0\n"}, {"question": "eighty", "answer": "C", "C": "num.\u516b\u5341\uff0c\u516b\u5341\u4e2a\n", "A": "a.\u5de8\u5927\u7684\uff0c\u5e9e\u5927\u7684\n", "B": "n.\u5fae\u98ce\uff0c\u548c\u98ce\n", "D": "n.\u56fe\u89e3\uff0c\u56fe\u8868\uff0c\u7b80\u56fe\n"}, {"question": "either", "answer": "D", "D": "pron.(\u4e24\u8005)\u4efb\u4f55\u4e00\u4e2a\n", "A": "n.\u6876\uff1b\u5706\u7b52\uff1b\u67aa\u7ba1\n", "B": "n.\u96fe\uff1b\u70df\u96fe\uff0c\u5c18\u96fe\n", "C": "vt.\u4f7f\u6cae\u4e27\uff1b\u6309\u4e0b\n"}, {"question": "elaborate", "answer": "A", "A": "a.\u590d\u6742\u7684\uff1b\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u7684\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u540e\u9762\n", "C": "n.\u6559\u5802\uff0c\u793c\u62dc\u5802\uff1b\u6559\u4f1a\n", "D": "a.\u6b63\u786e\u7684vt.\u7ea0\u6b63\n"}, {"question": "elastic", "answer": "A", "A": "n.\u677e\u7d27\u5e26a.\u6709\u5f39\u6027\u7684\n", "B": "vt.\u5bb9\u7eb3\uff1b\u4f9b\u5e94\uff0c\u4f9b\u7ed9\n", "C": "vi.\u4f9d\u9760\uff0c\u4f9d\u8d56\uff1b\u76f8\u4fe1\n", "D": "vt.\u76f8\u671b\uff1b\u8981\u6c42n.\u613f\u671b\n"}, {"question": "elbow", "answer": "B", "B": "n.\u8098\uff0c\u8098\u90e8\uff1b\u5f2f\u7ba1\n", "A": "n.\u65f1\u707e\uff0c\u5e72\u65f1\n", "C": "n.\u754f\u60e7\uff1b\u6050\u6016vt.\u60e7\u6015\n", "D": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff0c\u5916\u9762\u7684\n"}, {"question": "elder", "answer": "B", "B": "a.\u5e74\u9f84\u8f83\u5927\u7684n.\u957f\u8005\n", "A": "a.\u6ce8\u610f\u7684\uff1b\u6709\u793c\u8c8c\u7684\n", "C": "n.\u8239\u575e\uff1b\u7801\u5934\uff1b\u8239\u5382\n", "D": "ad.\u4ea6\uff0c\u4e5f\uff1b\u800c\u4e14\uff0c\u8fd8\n"}, {"question": "elect", "answer": "D", "D": "vt.\u9009\u4e3e\uff0c\u63a8\u9009\uff1b\u9009\u62e9\n", "A": "a.\u76f8\u53cd\u7684n.\u76f8\u53cd\n", "B": "vi.\u9003\u8dd1\uff1b\u9038\u51fan.\u9003\u8dd1\n", "C": "a.\u559c\u7231\u7684\uff1b\u6eba\u7231\u7684\n"}, {"question": "election", "answer": "D", "D": "n.\u9009\u4e3e\uff0c\u9009\u62e9\u6743\uff1b\u5f53\u9009\n", "A": "n.\u7537\u6f14\u5458\uff1b\u6f14\u5267\u7684\u4eba\n", "B": "vt.&vi.&n.\u653b\u51fb\uff0c\u8fdb\u653b\n", "C": "conj.\u5f53\u2026\u7684\u65f6\u5019\n"}, {"question": "engineering", "answer": "D", "D": "n.\u5de5\u7a0b\uff0c\u5de5\u7a0b\u5b66\n", "A": "n.\u59d4\u4efb\u72b6\uff1b\u59d4\u5458\u4f1a\n", "B": "a.\u660e\u4eae\u7684\uff1b\u806a\u660e\u7684\n", "C": "n.\u7535\u5b50\n"}, {"question": "England", "answer": "A", "A": "n.\u82f1\u683c\u5170\uff1b\u82f1\u56fd\n", "B": "vt.\u5206\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u5206\u5f00\n", "C": "a.\u4ee4\u4eba\u5174\u594b\u7684\n", "D": "vi.\u6f02\u6d41\uff0c\u6f02\u6ccan.\u6f02\u6d41\n"}, {"question": "English", "answer": "D", "D": "n.\u82f1\u8beda.\u82f1\u56fd\u4eba\u7684\n", "A": "n.\u5c71\u6d1e\uff0c\u6d1e\u7a74\uff0c\u7a91\u6d1e\n", "B": "n.\u8ba1\u7b97\u5668\uff0c\u8ba1\u7b97\u8005\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u540e\u9762\n"}, {"question": "Englishman", "answer": "C", "C": "n.\u82f1\u56fd\u7537\u5b50\n", "A": "a.\u4e24\u500d\u7684\uff1b\u53cc\u7684\n", "B": "vt.\u5e94\u7528\uff0c\u5b9e\u65bd\uff0c\u4f7f\u7528\n", "D": "n.\u884c\u52a8\uff1b\u4f5c\u7528\uff1b\u529f\u80fd\n"}, {"question": "enjoy", "answer": "B", "B": "vt.\u4eab\u53d7\uff1b\u6b23\u8d4f\uff0c\u559c\u7231\n", "A": "n.\u4e66\uff0c\u4e66\u7c4dvt.\u9884\u5b9a\n", "C": "ad.\u5728\u522b\u5904\uff0c\u5411\u522b\u5904\n", "D": "vi.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4f20\u64ad\n"}, {"question": "enlarge", "answer": "D", "D": "vt.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5c55\uff1b\u653e\u5927\n", "A": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n", "B": "n.\u677fvt.\u4e0a(\u8239\u3001\u8f66\u7b49)\n", "C": "n.\u65b9\u5411\uff0c\u65b9\u4f4d\uff1b\u6307\u5bfc\n"}, {"question": "enormous", "answer": "B", "B": "a.\u5de8\u5927\u7684\uff0c\u5e9e\u5927\u7684\n", "A": "vt.\u533a\u522b\uff0c\u8fa8\u522b\uff0c\u8ba4\u522b\n", "C": "n.\u888b\uff0c\u5305\uff0c\u94b1\u5305\uff0c\u80cc\u5305\n", "D": "n.\u4e8c\u8f6e\u8fd0\u8d27\u9a6c\u8f66\n"}, {"question": "enough", "answer": "C", "C": "a.\u8db3\u591f\u7684ad.\u8db3\u591f\u5730\n", "A": "a.\u590d\u6742\u7684\uff1b\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u7684\n", "B": "a.\u5e7f\u9614\u7684\uff1b\u5e7f\u6cdb\u7684\n", "D": "n.\u7ec6\u8282\uff1b\u679d\u8282\uff1b\u96f6\u4ef6\n"}, {"question": "ensure", "answer": "C", "C": "vt.\u4fdd\u8bc1\uff1b\u4fdd\u62a4\uff1b\u8d4b\u4e88\n", "A": "vt.\u4f7f\u4ece\u4e8b\u4e8e\uff1b\u8058\u7528\n", "B": "a.\u53ef\u63a5\u53d7\u7684\uff0c\u5408\u610f\u7684\n", "D": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u6597\u4e89vi.\u4f5c\u6218\n"}, {"question": "enter", "answer": "B", "B": "vt.\u8d70\u8fdb\uff0c\u8fdb\u5165\uff1b\u53c2\u52a0\n", "A": "vt.\u628a\u2026\u53eb\u505a\uff1b\u53eb\uff0c\u558a\n", "C": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff0c\u4f7f\u4fe1\u670d\n", "D": "vt.\u88c5\u9970\uff0c\u88c5\u749c\uff0c\u4fee\u9970\n"}, {"question": "entertain", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u6b22\u4e50\uff1b\u62db\u5f85\n", "A": "a.\u6124\u6012\u7684\uff0c\u751f\u6c14\u7684\n", "B": "n.\u5e95\uff0c\u5e95\u90e8\uff0c\u6839\u57fa\n", "D": "n.\u8f74\uff0c\u8f74\u7ebf\uff1b\u4e2d\u5fc3\u7ebf\n"}, {"question": "enthusiasm", "answer": "D", "D": "n.\u70ed\u60c5\uff0c\u70ed\u5fc3\uff0c\u70ed\u5ff1\n", "A": "vt.\u5b9e\u65bd\uff0c\u6267\u884c\uff1b\u5f3a\u5236\n", "B": "vt.\u5403\uff0c\u559dvi.\u5403\u996d\n", "C": "vt.\u6253\u6270\uff0c\u6270\u4e71\uff1b\u5f04\u4e71\n"}, {"question": "enthusiastic", "answer": "B", "B": "a.\u70ed\u60c5\u7684\uff0c\u70ed\u5fc3\u7684\n", "A": "n.\u4fe1\u7528\u8d37\u6b3e\uff1b\u4fe1\u7528\n", "C": "vi.\u8df3\u6c34\uff1b\u6f5c\u6c34\uff1b\u4fef\u51b2\n", "D": "n.\u9e1f\uff0c\u79bd\n"}, {"question": "entire", "answer": "C", "C": "a.\u5168\u90e8\u7684\uff0c\u6574\u4e2a\u7684\n", "A": "n.\u5165\u53e3\u5904\uff1b\u767b\u8bb0\uff1b\u8fdb\u5165\n", "B": "n.\u76c6\uff0c\u6d17\u8138\u76c6\uff1b\u76c6\u5730\n", "D": "n.\u7ec4\u6210\u90e8\u5206\uff1b\u5206\uff1b\u7ec4\u4ef6\n"}, {"question": "entitle", "answer": "B", "B": "vt.\u7ed9\u2026\u6743\u5229(\u6216\u8d44\u683c)\n", "A": "ad.\u5b8c\u5168\uff1b\u603b\u800c\u8a00\u4e4b\n", "C": "a.\u660e\u663e\u7684\uff0c\u660e\u767d\u7684\n", "D": "n.\u87ba\u6813\uff1b\u63d2\u9500vt.\u95e9\u95e8\n"}, {"question": "entrance", "answer": "B", "B": "n.\u5165\u53e3\uff0c\u95e8\u53e3\uff1b\u8fdb\u5165\n", "A": "n.\u52a0\u62ff\u5927\n", "C": "n.\u60c5\u611f\uff0c\u611f\u60c5\uff1b\u6fc0\u52a8\n", "D": "n.\u4e0b\u5348\uff0c\u5348\u540e\n"}, {"question": "entry", "answer": "B", "B": "n.\u5165\u53e3\u5904\uff1b\u767b\u8bb0\uff1b\u8fdb\u5165\n", "A": "n.\u7f6a\uff0c\u7f6a\u884c\uff1b\u72af\u7f6a\n", "C": "n.\u7ecf\u6d4e\uff1b\u8282\u7ea6\uff0c\u8282\u7701\n", "D": "n.\u5b57\u6bcd\u8868\uff0c\u5b57\u6bcd\u7cfb\u7edf\n"}, {"question": "envelope", "answer": "C", "C": "n.\u4fe1\u5c01\uff1b\u5c01\u5957\uff1b\u5c01\u76ae\n", "A": "a.\u8db3\u591f\u7684ad.\u8db3\u591f\u5730\n", "B": "a.\u6bcf\u5929\u7684\uff0c\u65e5\u5e38\u7684\n", "D": "a.\u989d\u5916\u7684ad.\u7279\u522b\u5730\n"}, {"question": "environment", "answer": "D", "D": "n.\u73af\u5883\uff0c\u5916\u754c\uff1b\u56f4\u7ed5\n", "A": "n.\u65e5\u5386\uff0c\u5386\u4e66\uff1b\u5386\u6cd5\n", "B": "n.\u6c34\u575d\uff0c\u6c34\u5824\uff1b\u969c\u788d\u7269\n", "C": "vt.\u5c1d\u8bd5\uff0c\u8bd5\u56fen.\u4f01\u56fe\n"}, {"question": "envy", "answer": "D", "D": "vt.&n.\u5992\u5fcc\uff1b\u7fa1\u6155\n", "A": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u5e73\u7b49\u7684\n", "B": "n.\u63a5\u8fd1\uff1b\u901a\u9053\uff0c\u5165\u53e3\n", "C": "ad.\u5bb9\u6613\u5730\uff1b\u8212\u9002\u7684\n"}, {"question": "equal", "answer": "D", "D": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u5e73\u7b49\u7684\n", "A": "n.\u51c6\u5219\uff1b\u6cd5\u5178\uff1b\u4ee3\u7801\n", "B": "n.\u6c34\u575d\uff0c\u6c34\u5824\uff1b\u969c\u788d\u7269\n", "C": "n.\u5c18\uff0c\u571f\uff1b\u6c61\u7269\uff0c\u6c61\u57a2\n"}, {"question": "equality", "answer": "D", "D": "n.\u7b49\u540c\uff0c\u5e73\u7b49\uff1b\u76f8\u7b49\n", "A": "vt.\u6307\u6d3e\uff1b\u5206\u914d\uff1b\u6307\u5b9a\n", "B": "n.\u6559\u5802\uff0c\u793c\u62dc\u5802\uff1b\u6559\u4f1a\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4e2d\u95f4\n"}, {"question": "equation", "answer": "C", "C": "n.\u65b9\u7a0b(\u5f0f)\uff1b\u7b49\u5f0f\n", "A": "a.\u6709\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u6709\u7f3a\u70b9\u7684\n", "B": "vt.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u66f4\uff1b\u6539\u505a\n", "D": "n.\u6982\u5ff5\uff0c\u89c2\u5ff5\uff0c\u8bbe\u60f3\n"}, {"question": "equip", "answer": "C", "C": "vt.\u88c5\u5907\uff0c\u914d\u5907\n", "A": "vi.\u5b58\u5728\uff1b\u751f\u5b58\uff0c\u751f\u6d3b\n", "B": "a.\u5148\u8fdb\u7684\uff1b\u9ad8\u7ea7\u7684\n", "D": "vt.\u5e26\u6765\uff1b\u5f15\u51fa\uff1b\u4fc3\u4f7f\n"}, {"question": "equipment", "answer": "C", "C": "n.\u88c5\u5907\uff0c\u8bbe\u5907\uff0c\u914d\u5907\n", "A": "n.\u5efa\u7b51\u7269\uff0c\u5927\u697c\uff1b\u5efa\u7b51\n", "B": "vi.\u7784\u51c6\uff0c\u9488\u5bf9\uff1b\u81f4\u529b\n", "D": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u673a\u52a8\u8f66\n"}, {"question": "equivalent", "answer": "D", "D": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u7b49\u91cf\u7684\n", "A": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u5e3d\u6cbf\n", "B": "vi.\u5439\uff0c\u5439\u52a8\uff1b\u5439\u54cd\n", "C": "n.\u4f5c\u8005\uff0c\u4f5c\u5bb6\n"}, {"question": "era", "answer": "C", "C": "n.\u65f6\u4ee3\uff0c\u5e74\u4ee3\uff1b\u7eaa\u5143\n", "A": "vt.\u51b3\u5b9a\uff1b\u67e5\u660e\uff1b\u51b3\u5fc3\n", "B": "vt.\u503e\u5378\uff0c\u503e\u5012\uff1b\u503e\u9500\n", "D": "a.\u7f8e\u5473\u7684\uff0c\u6021\u4eba\u7684\n"}, {"question": "erect", "answer": "A", "A": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u4f7f\u7ad6\u7acb\n", "B": "n.\u5dee\u522b\uff0c\u4e0d\u540c\uff0c\u533a\u5206\n", "C": "n.\u6982\u5ff5\uff0c\u89c2\u5ff5\uff0c\u8bbe\u60f3\n", "D": "a.\u6709\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u6709\u7f3a\u70b9\u7684\n"}, {"question": "error", "answer": "B", "B": "n.\u9519\u8bef\uff0c\u8c2c\u8bef\uff1b\u5dee\u9519\n", "A": "n.\u8230\u961f\uff1b\u8239\u961f\uff0c\u673a\u7fa4\n", "C": "n.\u77ed\u800c\u786c\u7684\u6bdb\uff1b\u9b03\u6bdb\n", "D": "n.\u538c\u6076\uff0c\u618e\u6076\n"}, {"question": "escape", "answer": "C", "C": "vi.\u9003\u8dd1\uff1b\u9038\u51fan.\u9003\u8dd1\n", "A": "n.\u5171\u4ea7\u515a\u5458\n", "B": "n.\u526f\u8bcd\n", "D": "pron.\u4efb\u4f55\u4eba\n"}, {"question": "especially", "answer": "A", "A": "ad.\u7279\u522b\uff0c\u5c24\u5176\uff0c\u683c\u5916\n", "B": "n.\u7a0b\u5ea6\uff1b\u5ea6\uff1b\u5b66\u4f4d\n", "C": "n.\u5c0f\u9e21\uff0c\u5c0f\u9e1f\uff1b\u9e21\u8089\n", "D": "vt.\u4f7f\u60ca\u5947\uff0c\u4f7f\u60ca\u6115\n"}, {"question": "essay", "answer": "B", "B": "n.\u77ed\u6587\uff0c\u6563\u6587\uff0c\u5c0f\u54c1\u6587\n", "A": "vt.\u4f7f\u4e00\u81f4\uff1b\u7ed9\u4e88\n", "C": "vt.\u5e94\u7528\uff0c\u5b9e\u65bd\uff0c\u4f7f\u7528\n", "D": "ad.\u4e13\u95e8\u5730\n"}, {"question": "essential", "answer": "A", "A": "a.\u5fc5\u8981\u7684\uff0c\u672c\u8d28\u7684\n", "B": "n.\u7535\uff0c\u7535\u5b66\uff1b\u7535\u6d41\n", "C": "a.\u6709\u80fd\u529b\u7684\uff0c\u6709\u624d\u80fd\u7684\n", "D": "n.\u63a5\u8fd1\uff1b\u901a\u9053\uff0c\u5165\u53e3\n"}, {"question": "establish", "answer": "C", "C": "vt.\u5efa\u7acb\uff0c\u8bbe\u7acb\uff1b\u786e\u7acb\n", "A": "a.\u4ee4\u4eba\u4e0d\u6109\u5feb\u7684\n", "B": "n.\u60c5\u51b5\uff1b\u4e8b\u5b9e\uff1b\u75c5\u4f8b\n", "D": "n.\u884c\u52a8\uff1b\u4f5c\u7528\uff1b\u529f\u80fd\n"}, {"question": "establishment", "answer": "B", "B": "n.\u5efa\u7acb\uff0c\u8bbe\u7acb\uff0c\u786e\u7acb\n", "A": "a.\u8457\u540d\u7684\uff0c\u51fa\u540d\u7684\n", "C": "n.\u5723\u8bde\u8282\n", "D": "n.\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u811a\u8e0f\u8f66\n"}, {"question": "estimate", "answer": "D", "D": "vt.\u4f30\u8ba1\uff0c\u8bc4\u4ef7n.\u4f30\u8ba1\n", "A": "n.\u8702\uff0c\u5bc6\u8702\uff1b\u5fd9\u788c\u7684\u4eba\n", "B": "ad.\u51e0\u4e4e\uff0c\u5dee\u4e0d\u591a\n", "C": "a.\u5149\u8f89\u7684\uff1b\u5353\u8d8a\u7684\n"}, {"question": "Europe", "answer": "A", "A": "n.\u6b27\u6d32\n", "B": "n.\u6d74\u5ba4\uff1b\u76e5\u6d17\u5ba4\n", "C": "num.\u4e07\u4ebf(\u82f1)\n", "D": "vt.\u4f9b\u8ba4\uff0c\u627f\u8ba4\uff1b\u5766\u767d\n"}, {"question": "European", "answer": "D", "D": "a.\u6b27\u6d32\u7684n.\u6b27\u6d32\u4eba\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u5468\u56f4\n", "B": "n.\u4fe1\u4efb\uff0c\u76f8\u4fe1\uff1b\u4fe1\u5ff5\n", "C": "a.\u8457\u540d\u7684\uff0c\u51fa\u540d\u7684\n"}, {"question": "evaluate", "answer": "D", "D": "vt.\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f30\u2026\u7684\u4ef7\n", "A": "\u0259\u2019b\u00e6nd\u0259", "B": "n.\u626b\u5e1a\n", "C": "n.\u503a\uff0c\u503a\u52a1\uff0c\u6b20\u503a\n"}, {"question": "evaporate", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u84b8\u53d1vi.\u84b8\u53d1\n", "A": "n.\u626b\u5e1a\n", "B": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff0c\u5916\u9762\u7684\n", "D": "n.\u8bf7\u6c42\uff0c\u7533\u8bf7\uff1b\u65bd\u7528\n"}, {"question": "eve", "answer": "A", "A": "n.\u524d\u591c\uff0c\u524d\u5915\uff0c\u524d\u4e00\u523b\n", "B": "n.\u6905\u5b50\uff1b\u4e3b\u5e2d\n", "C": "n.\u7ed3\u679c\uff1b\u6548\u679c\uff0c\u6548\u529b\n", "D": "n.\u82f1\u4ea9(=6.07\u4ea9)\n"}, {"question": "even", "answer": "D", "D": "ad.\u751a\u81f3\uff1b\u751a\u81f3\u66f4\uff0c\u8fd8\n", "A": "ad.\u7279\u522b\uff0c\u5c24\u5176\uff0c\u683c\u5916\n", "B": "a.\u7ed3\u5408\u7684\uff1b\u590d\u6742\u7684\n", "C": "n.\u96c6\u5408\uff1b\u96c6\u4f1a\uff1b\u88c5\u914d\n"}, {"question": "even", "answer": "D", "D": "a.\u5747\u5300\u7684\uff1b\u5e73\u7684\n", "A": "n.\u6012\uff0c\u6124\u6012vt.\u4f7f\u53d1\u6012\n", "B": "n.\u9ad8\uff0c\u9ad8\u5ea6\uff1b\u9ad8\u5904\n", "C": "n.\u6784\u6210\uff1b\u4f5c\u54c1\uff1b\u5199\u4f5c\n"}, {"question": "evening", "answer": "B", "B": "n.\u508d\u665a\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u665a\u4e0a\n", "A": "n.\u7816\uff0c\u7816\u5757\uff1b\u7816\u72b6\u7269\n", "C": "n.\u6c99\u6f20vt.\u79bb\u5f03\uff1b\u64c5\u79bb\n", "D": "n.\u6df7\u51dd\u571f\uff1b\u5177\u4f53\u7269\n"}, {"question": "event", "answer": "B", "B": "n.\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5927\u4e8b\uff1b\u4e8b\u53d8\n", "A": "n.\u6279\u8bc4\uff1b\u6279\u5224\uff1b\u8bc4\u8bba\n", "C": "ad.\u7d27\u5bc6\u5730\uff0c\u63a5\u8fd1\u5730\n", "D": "vi.\u6cb8\u817e\uff1b\u6c7d\u5316vt.\u716e\u6cb8\n"}, {"question": "eventually", "answer": "A", "A": "ad.\u7ec8\u4e8e\uff1b\u6700\u540e\n", "B": "n.\u795d\u8d3a\uff1b\u795d\u8d3a\u8bcd\n", "C": "n.\u826f\u5fc3\uff0c\u9053\u5fb7\u5fc3\n", "D": "a.\u57fa\u672c\u7684\uff0c\u57fa\u7840\u7684\n"}, {"question": "extension", "answer": "A", "A": "n.\u5ef6\u957f\u90e8\u5206\uff1b\u4f38\u5c55\n", "B": "n.\u96fe\uff1b\u70df\u96fe\uff0c\u5c18\u96fe\n", "C": "vi.\u7784\u51c6\uff0c\u9488\u5bf9\uff1b\u81f4\u529b\n", "D": "vt.\u643a\u5e26\uff1b\u8fd0\u8f7d\uff1b\u4f20\u9001\n"}, {"question": "extensive", "answer": "D", "D": "a.\u5e7f\u9614\u7684\uff1b\u5e7f\u6cdb\u7684\n", "A": "n.\u7ec6\u8282\uff1b\u679d\u8282\uff1b\u96f6\u4ef6\n", "B": "a.\u53ef\u63a5\u53d7\u7684\uff0c\u5408\u610f\u7684\n", "C": "n.\u8001\u677f\uff0c\u4e0a\u53f8vt.\u6307\u6325\n"}, {"question": "extent", "answer": "D", "D": "n.\u5e7f\u5ea6\uff1b\u8303\u56f4\uff1b\u7a0b\u5ea6\n", "A": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff1b\u547d\u8fd0\u7684\n", "B": "vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u4e89\u8fa9\uff0c\u8fa9\u8bba\n", "C": "n.\u6df1\u5ea6\uff1b\u6df1\u539a\uff1b\u6df1\u5904\n"}, {"question": "exterior", "answer": "D", "D": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff1b\u5bf9\u5916\u7684\n", "A": "vt.\u6392\u53bb\uff1b\u653e\u6c34n.\u8017\u7aed\n", "B": "n.\u5b66\u9662\uff1b\u5927\u5b66\n", "C": "vi.\u6bd4\u8d5b\uff1b\u7ade\u4e89\uff1b\u5bf9\u6297\n"}, {"question": "external", "answer": "C", "C": "a.\u5916\u90e8\u7684\uff0c\u5916\u9762\u7684\n", "A": "n.\u52a0\u62ff\u5927\n", "B": "vt.\u76f8\u4fe1\uff1b\u8ba4\u4e3a\n", "D": "a.\u5b66\u9662\u7684\uff1b\u5b66\u672f\u7684\n"}, {"question": "extra", "answer": "B", "B": "a.\u989d\u5916\u7684ad.\u7279\u522b\u5730\n", "A": "n.\u4e13\u5bb6a.\u719f\u7ec3\u7684\n", "C": "n.\u6001\u5ea6\uff0c\u770b\u6cd5\uff1b\u59ff\u52bf\n", "D": "n.\u6d88\u706d\uff0c\u6392\u9664\uff0c\u6d88\u9664\n"}, {"question": "extraordinary", "answer": "D", "D": "a.\u975e\u540c\u5bfb\u5e38\u7684\uff0c\u7279\u522b\u7684\n", "A": "vt.\u529d\u544a\uff1b\u5efa\u8bae\uff1b\u901a\u77e5\n", "B": "vt.\u5f62\u5bb9\uff1b\u63cf\u5199\uff0c\u63cf\u7ed8\n", "C": "a.\u96be\u4ee5\u9884\u6d4b\u7684\uff1b\u6000\u7591\u7684\n"}, {"question": "extreme", "answer": "A", "A": "a.\u6781\u5ea6\u7684\uff1b\u5c3d\u5934\u7684\n", "B": "a.\u8212\u9002\u7684\uff0c\u5b89\u6170\u7684\n", "C": "vt.\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f30\u2026\u7684\u4ef7\n", "D": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n"}, {"question": "extremely", "answer": "A", "A": "ad.\u6781\u7aef\uff0c\u6781\u5176\uff0c\u975e\u5e38\n", "B": "n.\u4e3b\u5e2d\uff1b\u8bae\u957f\uff0c\u4f1a\u957f\n", "C": "vt.\u4e22\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\uff0c\u9057\u5f03\n", "D": "ad.\u751a\u81f3\uff1b\u751a\u81f3\u66f4\uff0c\u8fd8\n"}, {"question": "eye", "answer": "B", "B": "n.\u773c\u775b\uff1b\u773c\u529b\uff1b\u9274\u8d4f\u529b\n", "A": "n.\u4e0b\u5348\uff0c\u5348\u540e\n", "C": "n.\u7ade\u4e89\uff0c\u6bd4\u8d5b\n", "D": "n.\u707e\u96be\uff0c\u707e\u7978\uff1b\u5929\u707e\n"}, {"question": "eyesight", "answer": "D", "D": "n.\u89c6\u529b\uff0c\u76ee\u529b\n", "A": "n.\u8bc4\u8bba\uff0c\u610f\u89c1\uff1b\u6ce8\u91ca\n", "B": "n.\u80cc\u666f\uff0c\u540e\u666f\uff0c\u7ecf\u5386\n", "C": "prep.\u6cbf\u7740ad.\u5411\u524d\n"}, {"question": "explosive", "answer": "B", "B": "n.\u70b8\u836fa.\u7206\u70b8\u7684\n", "A": "n.\u6c34\u6ce5\uff1b\u80f6\u6ce5vt.\u7c98\u7ed3\n", "C": "n.\u8f66\u8d39\uff0c\u8239\u8d39\uff0c\u7968\u4ef7\n", "D": "n.\u4fe1\u7528\u8d37\u6b3e\uff1b\u4fe1\u7528\n"}, {"question": "export", "answer": "B", "B": "vt.\u8f93\u51fa\uff0c\u51fa\u53e3\uff1b\u8fd0\u8d70\n", "A": "a.\u8282\u7ea6\u7684\uff1b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\n", "C": "n.\u5143(\u8d27\u5e01\u5355\u4f4d)\n", "D": "n.\u4e0d\u5149\u5f69\uff1b\u4e22\u8138\u7684\u4eba\n"}, {"question": "expose", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u66b4\u9732\uff1b\u63ed\u9732\n", "A": "n.\u5976\u6cb9\uff0c\u4e73\u8102\uff1b\u5976\u6cb9\u8272\n", "B": "n.\u9752\u80bf\uff0c\u4f24\u75d5\uff1b\u64e6\u4f24\n", "D": "n.\u6821\u56ed\uff0c\u5b66\u6821\u573a\u5730\n"}, {"question": "exposure", "answer": "C", "C": "n.\u66b4\u9732\uff1b\u63ed\u9732\uff1b\u66dd\u5149\n", "A": "n.\u6ce8\u610f\uff0c\u7559\u5fc3\uff1b\u6ce8\u610f\u529b\n", "B": "n.\u8d70\u5eca\uff0c\u56de\u5eca\uff0c\u901a\u8def\n", "D": "vt.\u79ef\u7d2fvi.\u5806\u79ef\n"}, {"question": "express", "answer": "B", "B": "vt.\u8868\u793an.\u5feb\u8f66\uff0c\u5feb\u9012\n", "A": "a.\u9ed1\u8272\u7684\uff1b\u9ed1\u6697\u7684\n", "C": "n.\u884c\u4e3a\uff1b\u529f\u7ee9\uff1b\u5951\u7ea6\n", "D": "n.\u5e97\u5458\uff1b\u529e\u4e8b\u5458\uff0c\u804c\u5458\n"}, {"question": "expression", "answer": "C", "C": "n.\u8bcd\u53e5\uff1b\u8868\u8fbe\uff1b\u8868\u60c5\n", "A": "n.\u8089\uff0c\u808c\u8089\uff1b\u8089\u4f53\n", "B": "n.\u6d77\u5ce1\uff1b\u6e20\u9053\uff1b\u9891\u9053\n", "D": "n.\u7406\u4e8b\u4f1a\uff0c\u59d4\u5458\u4f1a\n"}, {"question": "extend", "answer": "D", "D": "vt.\u5ef6\u957f\uff1b\u6269\u5927\uff1b\u81f4\n", "A": "n.\u5bb9\u6613\uff0c\u8212\u9002vt.\u7f13\u548c\n", "B": "a.\u4e0e\u5176\u4ed6\u4e0d\u540c\u7684\n", "C": "n.\u61e6\u592b\uff1b\u80c6\u602f\u8005\n"}, {"question": "faithful", "answer": "D", "D": "a.\u5fe0\u8bda\u7684\uff1b\u5982\u5b9e\u7684\n", "A": "n.\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u4e4b\u4e2d\n", "C": "ad.\u5728\u524d\uff1b\u5411\u524d\uff1b\u63d0\u524d\n"}, {"question": "fall", "answer": "B", "B": "vi.\u843d\u4e0b\uff1b\u8dcc\u5012\uff1b\u9677\u843d\n", "A": "n.\u827a\u672f\uff0c\u7f8e\u672f\uff1b\u6280\u672f\n", "C": "n.\u81c2\uff1b\u81c2\u72b6\u7269\uff1b\u6b66\u5668\n", "D": "n.\u989d\uff1b\u7709\uff0c\u7709\u6bdb\n"}, {"question": "false", "answer": "A", "A": "a.\u4e0d\u771f\u5b9e\u7684\uff1b\u4f2a\u9020\u7684\n", "B": "vt.\u5c1d\u8bd5\uff0c\u8bd5\u56fen.\u4f01\u56fe\n", "C": "n.\u707e\u96be\uff0c\u707e\u7978\uff1b\u5929\u707e\n", "D": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n"}, {"question": "fame", "answer": "B", "B": "n.\u540d\u58f0\uff0c\u540d\u671b\n", "A": "a.\u57fa\u672c\u7684\uff0c\u57fa\u7840\u7684\n", "C": "n.\u9ed1\u677f\n", "D": "n.\u5316\u5408\u7269\uff1b\u590d\u5408\u8bcd\n"}, {"question": "familiar", "answer": "C", "C": "a.\u719f\u6089\u7684\uff1b\u5192\u6627\u7684\n", "A": "n.\u94dd\n", "B": "n.\u65b9\u5411\uff0c\u65b9\u4f4d\uff1b\u6307\u5bfc\n", "D": "vt.\u6f84\u6e05\uff0c\u9610\u660e\n"}, {"question": "family", "answer": "B", "B": "n.\u5bb6\uff0c\u5bb6\u5ead\uff1b\u5bb6\u65cf\n", "A": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u6c14\u79d1\u5b66\u7684\n", "C": "a.\u4e2d\u5fc3\u7684\uff1b\u4e3b\u8981\u7684\n", "D": "n.\u5efa\u7b51\u7269\uff0c\u5927\u697c\uff1b\u5efa\u7b51\n"}, {"question": "famine", "answer": "D", "D": "n.\u9965\u8352\uff1b\u4e25\u91cd\u7684\u7f3a\u4e4f\n", "A": "vi.\u6ef4\u4e0b\uff1b\u6f0f\u6c34n.\u6c34\u6ef4\n", "B": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "C": "n.\u72d7\uff0c\u72ac\uff0c\u72ac\u79d1\u52a8\u7269\n"}, {"question": "famous", "answer": "A", "A": "a.\u8457\u540d\u7684\uff0c\u51fa\u540d\u7684\n", "B": "vt.\u627f\u8ba4\uff1b\u51c6\u8bb8\u2026\u8fdb\u5165\n", "C": "a.\u6ee1\u610f\u7684\uff0c\u6ee1\u8db3\u7684\n", "D": "n.\u81c2\uff1b\u81c2\u72b6\u7269\uff1b\u6b66\u5668\n"}, {"question": "fan", "answer": "C", "C": "n.(\u8fd0\u52a8\u7b49)\u72c2\u70ed\u7231\u597d\u8005\n", "A": "n.\u9ed1\u677f\n", "B": "a.\u4e0d\u6b63\u5e38\u7684\uff1b\u53d8\u6001\u7684\n", "D": "n.\u751f\u7269\uff0c\u52a8\u7269\uff0c\u5bb6\u755c\n"}, {"question": "fan", "answer": "D", "D": "n.\u6247\u5b50\uff0c\u98ce\u6247vt.\u6247\n", "A": "a.\u5706\u7684\uff1b\u5faa\u73af\u7684\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n", "C": "n.\u767d\u57a9\uff1b\u7c89\u7b14\n"}, {"question": "fancy", "answer": "B", "B": "n.\u60f3\u8c61\u529b\uff1b\u8bbe\u60f3\uff1b\u7231\u597d\n", "A": "n.\u5171\u4ea7\u515a\u5458\n", "C": "n.\u60c5\u51b5\uff1b\u4e8b\u5b9e\uff1b\u75c5\u4f8b\n", "D": "n.\u82b1\u8d39\uff0c\u6d88\u8d39\uff1b\u8d39\u7528\n"}, {"question": "far", "answer": "D", "D": "a.\u8fdc\u7684ad.\u8fdc\uff0c\u9065\u8fdc\n", "A": "n.\u6d41\u4f53\uff0c\u6db2\u4f53\n", "B": "n.\u8fd0\u52a8\u5458\uff1b\u7530\u5f84\u8fd0\u52a8\u5458\n", "C": "n.\u521d\u5b66\u8005\uff0c\u751f\u624b\n"}, {"question": "fare", "answer": "C", "C": "n.\u8f66\u8d39\uff0c\u8239\u8d39\uff0c\u7968\u4ef7\n", "A": "ad.\u5bb9\u6613\u5730\uff1b\u8212\u9002\u7684\n", "B": "a.\u7ed3\u5408\u7684\uff1b\u590d\u6742\u7684\n", "D": "n.\u5143(\u8d27\u5e01\u5355\u4f4d)\n"}, {"question": "farewell", "answer": "A", "A": "int.\u518d\u4f1an.\u544a\u522b\n", "B": "n.\u732b\uff0c\u732b\u79d1\uff0c\u732b\u76ae\n", "C": "vt.\u4f7f\u6cae\u4e27\uff1b\u6309\u4e0b\n", "D": "a.\u52c7\u6562\u7684\uff0c\u534e\u4e3d\u7684\n"}, {"question": "farm", "answer": "B", "B": "n.\u519c\u573a\uff0c\u519c\u5e84\uff1b\u9972\u517b\u573a\n", "A": "vt.\u68c0\u67e5\uff0c\u4ed4\u7ec6\u89c2\u5bdf\n", "C": "prep.\u6a2a\u8fc7\uff1b\u5728\u2026\u5bf9\u9762\n", "D": "a.\u4e0d\u5217\u98a0\u7684\uff0c\u82f1\u8054\u90a6\u7684\n"}, {"question": "farmer", "answer": "C", "C": "n.\u519c\u6c11\uff0c\u519c\u592b\uff1b\u519c\u573a\u4e3b\n", "A": "a.\u51b3\u5b9a\u6027\u7684\uff1b\u6279\u8bc4\u7684\n", "B": "n.\u51b3\u5b9a\uff0c\u51b3\u5fc3\uff1b\u679c\u65ad\n", "D": "n.\u5951\u7ea6\uff0c\u5408\u540c\uff1b\u5a5a\u7ea6\n"}, {"question": "farther", "answer": "C", "C": "ad.\u66f4\u8fdc\u5730a.\u66f4\u8fdc\u7684\n", "A": "vt.\u996evi.\u559dn.\u996e\u6599\n", "B": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u52a8\u7684\n", "D": "vi.\u51fa\u73b0\uff0c\u6d8c\u73b0\uff1b\u5192\u51fa\n"}, {"question": "fashion", "answer": "A", "A": "n.\u6837\u5b50\uff0c\u65b9\u5f0f\uff1b\u98ce\u5c1a\n", "B": "n.\u74f7\u5668\uff0c\u74f7\u6599\n", "C": "a.\u76f8\u5f53\u5927\u7684\uff1b\u91cd\u8981\u7684\n", "D": "vt.\u8ba1\u7b97\uff0c\u4f30\u8ba1\uff0c\u4f30\u7b97\n"}, {"question": "fashionable", "answer": "D", "D": "a.\u6d41\u884c\u7684\uff0c\u65f6\u9ae6\u7684\n", "A": "n.\u5bbf\u820d\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u540e\u9762\n", "C": "n.\u56de\u6388\uff0c\u53cd\u9988\uff0c\u53cd\u5e94\n"}, {"question": "fast", "answer": "B", "B": "a.\u5feb\u7684\uff1b\u504f\u5feb\u7684ad.\u5feb\n", "A": "\u0259\u2019b\u00e6nd\u0259", "C": "n.\u96fe\uff1b\u70df\u96fe\uff0c\u5c18\u96fe\n", "D": "a.\u67af\u71e5\u7684\uff1b\u4e0d\u9c9c\u660e\u7684\n"}, {"question": "fasten", "answer": "C", "C": "vt.\u624e\u7262\uff0c\u6263\u4f4f\n", "A": "vt.\u4f20\u9001\uff1b\u8fd0\u9001\uff1b\u4f20\u64ad\n", "B": "a.\u4e0d\u65ad\u7684\uff1b\u8fde\u7eed\u7684\n", "D": "n.\u8eab\u4f53\uff1b\u4e3b\u4f53\uff1b\u5c38\u4f53\n"}, {"question": "fatal", "answer": "D", "D": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff1b\u547d\u8fd0\u7684\n", "A": "n.\u552e\u7968\u5458\uff1b(\u4e50\u961f)\u6307\u6325\n", "B": "ad.\u53c8\u4e00\u6b21\uff1b\u800c\u4e14\n", "C": "n.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u5316\uff1b\u96f6\u94b1\n"}, {"question": "fate", "answer": "C", "C": "n.\u547d\u8fd0\uff0c\u5929\u6570\n", "A": "n.\u82f1\u8beda.\u82f1\u56fd\u4eba\u7684\n", "B": "n.\u5956\uff0c\u5956\u54c1\uff1b\u5224\u5b9a\n", "D": "vt.\u6349\u4f4f\uff1b\u8d76\u4e0a\uff1b\u9886\u4f1a\n"}, {"question": "father", "answer": "A", "A": "n.\u7236\u4eb2\uff1b\u795e\u7236\uff1b\u521b\u59cb\u4eba\n", "B": "n.\u6d0b\u767d\u83dc\uff0c\u5377\u5fc3\u83dc\n", "C": "n.\u6982\u5ff5\uff0c\u89c2\u5ff5\uff0c\u8bbe\u60f3\n", "D": "a.\u6267\u884c\u7684n.\u6267\u884c\u8005\n"}, {"question": "father-in-law", "answer": "D", "D": "n.\u5cb3\u7236\uff1b\u516c\u516c\n", "A": "n.\u8ba1\u7b97\uff0c\u8ba1\u7b97\u7ed3\u679c\n", "B": "vt.\u70e4\uff0c\u70d8\uff0c\u7119\uff1b\u70e7\n", "C": "n.\u6597\u7bf7\uff1b\u8986\u76d6(\u7269)\n"}, {"question": "fatigue", "answer": "B", "B": "n.\u75b2\u52b3\uff0c\u52b3\u7d2f\n", "A": "n.\u6559\u80b2\uff1b\u8bad\u5bfc\uff1b\u6559\u80b2\u5b66\n", "C": "prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n", "D": "vt.\u9a97\u53d6\uff1b\u54c4vi.\u884c\u9a97\n"}, {"question": "fault", "answer": "D", "D": "n.\u7f3a\u70b9\uff1b\u8fc7\u5931\uff1b\u6545\u969c\n", "A": "a.\u590d\u6742\u7684\uff0c\u96be\u61c2\u7684\n", "B": "n.\u5316\u5b66\u5bb6\uff1b\u836f\u5242\u5e08\n", "C": "vt.\u6536\u96c6vi.\u6536\u6b3e\n"}, {"question": "faulty", "answer": "C", "C": "a.\u6709\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u6709\u7f3a\u70b9\u7684\n", "A": "n.\u8003\u8bd5\uff1b\u68c0\u67e5\uff0c\u7ec6\u67e5\n", "B": "a.\u5f53\u4ee3\u7684\uff0c\u540c\u65f6\u4ee3\u7684\n", "D": "vt.\u996evi.\u559dn.\u996e\u6599\n"}, {"question": "favour", "answer": "B", "B": "n.\u597d\u611f\uff1b\u8d5e\u540c\uff1b\u6069\u60e0\n", "A": "vt.\u54ac\uff0c\u53ee\uff0c\u87ab\uff1b\u524c\u7a7f\n", "C": "n.\u7ec6\u7ef3\uff0c\u7c97\u7ebf\uff0c\u7d22\n", "D": "n.\u8bc4\u8bba\uff0c\u610f\u89c1\uff1b\u6ce8\u91ca\n"}, {"question": "favourable", "answer": "A", "A": "a.\u6709\u5229\u7684\uff1b\u8d5e\u6210\u7684\n", "B": "ad.\u660e\u767d\u5730\uff0c\u6e05\u6670\u5730\n", "C": "n.\u9752\u94dc\uff1b\u9752\u94dc\u5236\u54c1\n", "D": "n.\u7816\uff0c\u7816\u5757\uff1b\u7816\u72b6\u7269\n"}, {"question": "favourite", "answer": "C", "C": "a.\u7279\u522b\u53d7\u559c\u7231\u7684\n", "A": "n.\u98de\u673a\n", "B": "a.\u8f85\u52a9\u7684\uff1b\u9644\u5c5e\u7684\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u671f\u95f4\n"}, {"question": "fear", "answer": "A", "A": "n.\u5bb3\u6015\uff1b\u62c5\u5fc3vt.\u5bb3\u6015\n", "B": "n.\u4e61\u4e0b\uff0c\u519c\u6751\n", "C": "n.\u81ea\u884c\u8f66vi.\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\n", "D": "a.\u989d\u5916\u7684ad.\u7279\u522b\u5730\n"}, {"question": "fearful", "answer": "C", "C": "a.\u5bb3\u6015\u7684\uff0c\u53ef\u6015\u7684\n", "A": "n.\u62b1\u6028\uff1b\u6028\u8a00\uff1b\u63a7\u544a\n", "B": "n.\u82bd\uff0c\u840c\u82bd\uff1b\u84d3\u857e\n", "D": "n.\u5fe7\u8651\uff0c\u60b2\u4f24\uff1b\u4e0d\u5e78\n"}, {"question": "feasible", "answer": "D", "D": "a.\u53ef\u884c\u7684\uff1b\u53ef\u80fd\u7684\n", "A": "pron.\u6bcf\u4eba\uff0c\u4eba\u4eba\n", "B": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n", "C": "n.\u8349\u7a3f\uff1b\u6c47\u7968vt.\u8d77\u8349\n"}, {"question": "feast", "answer": "A", "A": "n.\u76db\u5bb4\uff0c\u7b75\u5e2d\uff1b\u8282\u65e5\n", "B": "n.\u786c\u5e01\uff1b\u94f8\u9020(\u786c\u5e01)\n", "C": "n.\u9762\u79ef\uff1b\u5730\u533a\uff1b\u9886\u57df\n", "D": "vt.\u5c1d\u8bd5\uff0c\u8bd5\u56fen.\u4f01\u56fe\n"}, {"question": "feather", "answer": "B", "B": "n.\u7fbd\u6bdb\uff1b\u7fce\u6bdb\uff1b\u7fbd\u72b6\u7269\n", "A": "vi.\u540c\u610f\uff1b\u6301\u76f8\u540c\u610f\u89c1\n", "C": "n.\u60c5\u611f\uff0c\u611f\u60c5\uff1b\u6fc0\u52a8\n", "D": "vt.\u57cb\u846c\uff0c\u846c\uff1b\u57cb\u85cf\n"}, {"question": "feature", "answer": "B", "B": "n.\u7279\u5f81\uff0c\u7279\u8272\uff1b\u9762\u8c8c\n", "A": "vt.\u4f7f\u632f\u4f5c\uff1b\u6b22\u547c\n", "C": "n.\u9ed1\u677f\n", "D": "n.\u4e61\u4e0b\uff0c\u519c\u6751\n"}, {"question": "February", "answer": "B", "B": "n.\u4e8c\u6708\n", "A": "a.\u4e0d\u771f\u5b9e\u7684\uff1b\u4f2a\u9020\u7684\n", "C": "n.\u5b66\u9662\uff1b\u5927\u5b66\n", "D": "n.\u7b97\u672f\uff0c\u56db\u5219\u8fd0\u7b97\n"}, {"question": "federal", "answer": "A", "A": "a.\u8054\u90a6\u7684\uff1b\u8054\u76df\u7684\n", "B": "n.\u7236\u4eb2\uff1b\u795e\u7236\uff1b\u521b\u59cb\u4eba\n", "C": "n.\u529d\u544a\uff1b\u5fe0\u544a\uff1b\u610f\u89c1\n", "D": "n.\u953b\u70bc\uff0c\u8bad\u7ec3vi.\u7ec3\u4e60\n"}, {"question": "fee", "answer": "A", "A": "n.\u8d39\uff0c\u916c\u91d1\uff1b\u8d4f\u91d1\n", "B": "vt.\u5207\uff0c\u5272\uff0c\u526a\uff1b\u51cf\u5c11\n", "C": "vt.\u8bf7\u6559\uff0c\u67e5\u9605\n", "D": "vi.\u75db\uff1b\u60f3\u5ff5n.\u75bc\u75db\n"}, {"question": "feeble", "answer": "A", "A": "a.\u865a\u5f31\u7684\uff1b\u5fae\u5f31\u7684\n", "B": "a.\u7535\u5b50\u7684\n", "C": "n.\u603b\u6570\uff1b\u6570\u91cf\uff1b\u548c\n", "D": "n.\u540c\u7a9d\u5e7c\u9e1fvt.\u5b75(\u86cb)\n"}, {"question": "feed", "answer": "D", "D": "vt.\u5582(\u517b)", "A": "ad.\u4ee5\u524d\n", "B": "vt.\u4efb\u547d\uff0c\u59d4\u4efb\uff1b\u7ea6\u5b9a\n", "C": "a.\u76f8\u5f53\u5927\u7684\uff1b\u91cd\u8981\u7684\n"}, {"question": "feedback", "answer": "D", "D": "n.\u56de\u6388\uff0c\u53cd\u9988\uff0c\u53cd\u5e94\n", "A": "n.\u8c37\u4ed3\uff1b\u7272\u53e3\u68da\n", "B": "a.\u660e\u4eae\u7684\uff1b\u806a\u660e\u7684\n", "C": "vt.\u5173\uff0c\u95ed\uff1b\u7ed3\u675f\n"}, {"question": "feel", "answer": "A", "A": "vi.\u6709\u77e5\u89c9vt.\u89e6\uff0c\u6478\n", "B": "n.\u7ed3\u5c3e\uff0c\u7ed3\u5c40\uff1b\u6b7b\u4ea1\n", "C": "n.\u82f1\u56fd\u7684\u90e1\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53bf\n", "D": "n.\u4e8c\u8f6e\u8fd0\u8d27\u9a6c\u8f66\n"}, {"question": "feeling", "answer": "A", "A": "n.\u611f\u60c5\uff1b\u611f\u89c9\uff0c\u77e5\u89c9\n", "B": "n.\u6cd5\u9662\uff0c\u6cd5\u5ead\uff1b\u5ead\u9662\n", "C": "vt.\u501f\uff0c\u501f\u7528\uff0c\u501f\u4eba\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n"}, {"question": "fellow", "answer": "C", "C": "n.\u4eba\uff0c\u5bb6\u4f19\uff1b\u4f19\u4f34\n", "A": "n.\u707e\u96be\uff0c\u707e\u7978\uff1b\u5929\u707e\n", "B": "vt.\u6f14\u7ece\uff0c\u63a8\u8bba\uff0c\u63a8\u65ad\n", "D": "vi.\u4f7f\u4e0d\u6ee1\uff0c\u4f7f\u4e0d\u5e73\n"}, {"question": "flat", "answer": "B", "B": "n.\u4e00\u5957\u623f\u95f4\uff1b\u5355\u5143\u4f4f\u5b85\n", "A": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n", "C": "aux.", "D": "vt.\u5b8c\u6210\uff0c\u5b9e\u73b0\uff1b\u8fbe\u5230\n"}, {"question": "flavour", "answer": "B", "B": "n.\u5473\uff0c\u5473\u9053\uff1b\u98ce\u5473\n", "A": "a.\u660f\u6697\u7684\uff1b\u6726\u80e7\u7684\n", "C": "n.\u6559\u80b2\uff1b\u8bad\u5bfc\uff1b\u6559\u80b2\u5b66\n", "D": "n.\u7b49\u540c\uff0c\u5e73\u7b49\uff1b\u76f8\u7b49\n"}, {"question": "fleet", "answer": "D", "D": "n.\u8230\u961f\uff1b\u8239\u961f\uff0c\u673a\u7fa4\n", "A": "n.\u8eab\u4f53\uff1b\u4e3b\u4f53\uff1b\u5c38\u4f53\n", "B": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff0c\u82b1\u94b1\u591a\u7684\n", "C": "n.\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\n"}, {"question": "flesh", "answer": "A", "A": "n.\u8089\uff0c\u808c\u8089\uff1b\u8089\u4f53\n", "B": "n.\u5730\u7403\uff1b\u9646\u5730\uff0c\u5730\u9762\n", "C": "n.\u4e60\u4fd7\uff0c\u60ef\u4f8b\uff1b\u516c\u7ea6\n", "D": "vt.\u628a\u2026\u9690\u85cf\u8d77\u6765\n"}, {"question": "flexible", "answer": "A", "A": "a.\u6613\u5f2f\u66f2\u7684\uff1b\u7075\u6d3b\u7684\n", "B": "n.\u82b1\uff0c\u5f00\u82b1vi.\u5f00\u82b1\n", "C": "a.\u9644\u52a0\u7684\uff0c\u8ffd\u52a0\u7684\n", "D": "a.\u60ef\u5e38\u7684\uff1b\u4e60\u60ef\u7684\n"}, {"question": "flight", "answer": "A", "A": "n.\u822a\u73ed\uff1b\u98de\u884c\uff1b\u9003\u8dd1\n", "B": "pron.\u6bcf\u4ef6\u4e8b\uff0c\u4e8b\u4e8b\n", "C": "n.\u8fde\u63a5\uff0c\u8054\u7cfb\uff1b\u8fde\u8d2f\u6027\n", "D": "n.\u77db\u76fe\uff0c\u4e0d\u4e00\u81f4\uff1b\u5426\u8ba4\n"}, {"question": "float", "answer": "C", "C": "vi.\u6f02\u6d6evt.\u4f7f\u6f02\u6d6e\n", "A": "n.\u9ec4\u94dc\uff1b\u9ec4\u94dc\u5668\n", "B": "n.\u52a9\u624b\uff0c\u52a9\u7406\uff1b\u52a9\u6559\n", "D": "n.\u6597\u7bf7\uff1b\u8986\u76d6(\u7269)\n"}, {"question": "flock", "answer": "C", "C": "n.\u7f8a\u7fa4\uff0c\u7fa4\uff1b\u5927\u91cf\n", "A": "n.\u6b63\u9910\uff0c\u4e3b\u9910\uff1b\u5bb4\u4f1a\n", "B": "vt.\u6307\u8d23\uff1b\u5f52\u548e\u4e8e\n", "D": "prep.\u5173\u4e8e\uff1b\u5728\u2026\u5468\u56f4\n"}, {"question": "flood", "answer": "C", "C": "n.\u6d2a\u6c34vt.\u6df9\u6ca1\n", "A": "ad.\u5bb9\u6613\u5730\uff1b\u8212\u9002\u7684\n", "B": "art.\u4e00(\u4e2a)\uff1b\u6bcf\u4e00(\u4e2a)\n", "D": "a.\u57fa\u672c\u7684\uff1b\u521d\u7ea7\u7684\n"}, {"question": "floor", "answer": "B", "B": "n.\u5730\u677f\uff1b\u697c\u5c42\n", "A": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n", "C": "n.\u5927\u70ae\uff0c\u706b\u70ae\uff1b\u69b4\u5f39\u70ae\n", "D": "n.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f3c\n"}, {"question": "flour", "answer": "C", "C": "n.\u9762\u7c89\uff0c\u7c89\uff1b\u7c89\u72b6\u7269\u8d28\n", "A": "n.\u82b1\uff1b\u5f00\u82b1\uff0c\u5f00\u82b1\u671f\n", "B": "vi.\u79bb\u5f00\uff0c\u8d77\u7a0b\uff1b\u51fa\u53d1\n", "D": "vt.\u753b\uff0c\u5212\uff1b\u62d6\uff1b\u62e8\u51fa\n"}, {"question": "flourish", "answer": "A", "A": "vi.\u7e41\u8363\uff0c\u8302\u76db\uff0c\u5174\u65fa\n", "B": "n.\u9646\u519b\u4e0a\u6821\uff1b\u4e2d\u6821\n", "C": "n.\u4e60\u4fd7\uff0c\u60ef\u4f8b\uff1b\u516c\u7ea6\n", "D": "a.\u5bb3\u6015\u7684\uff1b\u62c5\u5fc3\u7684\n"}, {"question": "flow", "answer": "B", "B": "vi.\u6d41\u52a8\uff1b\u98d8\u5782\uff1b\u6da8\u6f6e\n", "A": "n.\u56de\u58f0\uff0c\u53cd\u54cdvi.\u91cd\u590d\n", "C": "a.\u503c\u5f97\u76f8\u671b\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n", "D": "n.\u534f\u4f1a\uff0c\u56e2\u4f53\uff1b\u8054\u5408\n"}, {"question": "flower", "answer": "B", "B": "n.\u82b1\uff0c\u82b1\u5349\uff1b\u5f00\u82b1\n", "A": "n.\u88c5\u5907\uff0c\u8bbe\u5907\uff0c\u914d\u5907\n", "C": "vt.\u538b\u788e\uff0c\u78be\u788e\uff1b\u9547\u538b\n", "D": "vi.\u81ea\u5938vt.\u5439\u5618\n"}, {"question": "flu", "answer": "B", "B": "n.\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\n", "A": "n.\u6d88\u706d\uff0c\u6392\u9664\uff0c\u6d88\u9664\n", "C": "n.\u68a6\uff1b\u68a6\u60f3vi.\u505a\u68a6\n", "D": "vt.&n.\u5992\u5fcc\uff1b\u7fa1\u6155\n"}, {"question": "fluent", "answer": "D", "D": "a.\u6d41\u5229\u7684\uff0c\u6d41\u7545\u7684\n", "A": "n.\u7bee\u7403\uff1b\u7bee\u7403\u8fd0\u52a8\n", "B": "int.\u518d\u4f1an.\u544a\u522b\n", "C": "n.\u51c6\u786e(\u6027)\uff1b\u51c6\u786e\u5ea6\n"}, {"question": "fluid", "answer": "C", "C": "n.\u6d41\u4f53\uff0c\u6db2\u4f53\n", "A": "n.\u5e95\uff0c\u5e95\u90e8\uff0c\u6839\u57fa\n", "B": "n.\u9e2d\uff0c\u96cc\u9e2d\uff1b\u9e2d\u8089\n", "D": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n"}, {"question": "flush", "answer": "C", "C": "vi.\u5954\u6d41\uff1b(\u8138)\u53d1\u7ea2\n", "A": "n.\u91d1\u94a2\u77f3\uff0c\u94bb\u77f3\uff1b\u83f1\u5f62\n", "B": "n.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f3c\n", "D": "vi.\u51fa\u73b0\uff0c\u6d8c\u73b0\uff1b\u5192\u51fa\n"}, {"question": "fly", "answer": "B", "B": "n.\u8747\uff0c\u82cd\u8747vi.\u98de\u884c\n", "A": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n", "C": "n.\u82f1\u56fd\u7537\u5b50\n", "D": "vt.\u795d\u8d3a\uff0c\u5411\u2026\u9053\u559c\n"}, {"question": "focus", "answer": "C", "C": "vi.\u805a\u7126\uff0c\u6ce8\u89c6n.\u7126\u70b9\n", "A": "n.\u7956\u5b97\uff0c\u7956\u5148\n", "B": "n.\u6bcd\u725b\uff0c\u5976\u725b\uff1b\u6bcd\u517d\n", "D": "n.\u7897\uff0c\u94b5\uff1b\u7897\u72b6\u7269\n"}, {"question": "fog", "answer": "A", "A": "n.\u96fe\uff1b\u70df\u96fe\uff0c\u5c18\u96fe\n", "B": "vt.\u7a7f\u8fc7\uff1b\u4f7f\u4ea4\u53c9\n", "C": "vi.\u53d8\u6210\uff1b\u6210\u4e3a\uff0c\u53d8\u5f97\n", "D": "a.\u57fa\u672c\u7684\uff0c\u57fa\u7840\u7684\n"}, {"question": "fold", "answer": "A", "A": "vt.\u6298\u53e0\uff1b\u5408\u62e2n.\u8936\n", "B": "a.\u5e7f\u6cdb\u7684\uff1b\u7406\u89e3\u7684\n", "C": "a.\u72e1\u733e\u7684\uff0c\u72e1\u8bc8\u7684\n", "D": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n"}, {"question": "folk", "answer": "C", "C": "n.\u4eba\u4eec\uff0c\u5bb6\u5c5e\uff0c\u4eb2\u5c5e\n", "A": "vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u4e89\u8fa9\uff0c\u8fa9\u8bba\n", "B": "a.\u67af\u71e5\u7684\uff1b\u4e0d\u9c9c\u660e\u7684\n", "D": "n.\u5e74\u9f84\uff1b\u65f6\u4ee3vt.\u53d8\u8001\n"}, {"question": "follow", "answer": "D", "D": "vt.\u8ddf\u968f\uff1b\u7ed3\u679c\u662f\n", "A": "vt.\u91ca\u653e\uff1b\u6392\u51fan.\u91ca\u653e\n", "B": "vt.\u4f7f\u65e0\u80fd\uff0c\u4f7f\u4f24\u6b8b\n", "C": "n.\u56de\u6388\uff0c\u53cd\u9988\uff0c\u53cd\u5e94\n"}, {"question": "following", "answer": "A", "A": "a.\u63a5\u7740\u7684\uff1b\u4e0b\u5217\u7684\n", "B": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n", "C": "vt.\u8bbe\u8ba1n.\u8bbe\u8ba1\uff1b\u56fe\u6837\n", "D": "a.\u5b69\u5b50\u7684\uff1b\u5e7c\u7a1a\u7684\n"}, {"question": "fond", "answer": "A", "A": "a.\u559c\u7231\u7684\uff1b\u6eba\u7231\u7684\n", "B": "ad.\u4ee5\u524d\n", "C": "vt.\u4f30\u8ba1\uff0c\u8bc4\u4ef7n.\u4f30\u8ba1\n", "D": "vt.\u4e22\u5f03\uff1b\u653e\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\n"}, {"question": "food", "answer": "B", "B": "n.\u98df\u7269\uff0c\u98df\u54c1\uff0c\u517b\u6599\n", "A": "ad.\u5230\u5904\uff0c\u5904\u5904\n", "C": "vt.\u6563\u53d1\uff1b\u53d1\u5c04\uff1b\u53d1\u8868\n", "D": "vt.\u5207\uff0c\u5272\uff0c\u526a\uff1b\u51cf\u5c11\n"}, {"question": "fool", "answer": "A", "A": "n.\u8822\u4eba\uff0c\u50bb\u5b50vt.\u6b3a\u9a97\n", "B": "a.\u81ea\u52a8\u7684\uff1b\u673a\u68b0\u7684\n", "C": "n.\u953b\u70bc\uff0c\u8bad\u7ec3vi.\u7ec3\u4e60\n", "D": "ad.\u76f4\u63a5\u5730\uff1b\u7acb\u5373\n"}, {"question": "foolish", "answer": "B", "B": "a.\u611a\u8822\u7684\uff1b\u9c81\u83bd\u7684\n", "A": "n.\u8ffd\u9010\uff0c\u8ffd\u8d76\uff0c\u8ffd\u6c42\n", "C": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n", "D": "n.\u6c34\u6876\uff1b\u540a\u6876\uff1b\u94f2\u6597\n"}, {"question": "foot", "answer": "C", "C": "n.\u811a\uff1b\u6700\u4e0b\u90e8\uff1b\u82f1\u5c3a\n", "A": "n.\u6d77\u5ce1\uff1b\u6e20\u9053\uff1b\u9891\u9053\n", "B": "n.\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5927\u4e8b\uff1b\u4e8b\u53d8\n", "D": "n.\u7f3a\u5e2d\uff0c\u4e0d\u5728\u573a\uff1b\u7f3a\u4e4f\n"}, {"question": "football", "answer": "B", "B": "n.\u8db3\u7403\u6bd4\u8d5b\uff1b\u8db3\u7403\n", "A": "n.\u6d88\u706d\uff0c\u6392\u9664\uff0c\u6d88\u9664\n", "C": "n.\u725b\u5976\u573a\uff1b\u4e73\u5236\u54c1\n", "D": "n.\u56fe\uff0c\u56fe\u8868\uff1b\u6d77\u56fe\n"}, {"question": "footstep", "answer": "B", "B": "n.\u811a\u6b65\uff1b\u811a\u6b65\u58f0\uff1b\u8db3\u8ff9\n", "A": "n.\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "C": "vt.\u628a\u2026\u6392\u9664\u5728\u5916\n", "D": "n.\u7ed3\u5c3e\uff0c\u7ed3\u5c40\uff1b\u6b7b\u4ea1\n"}, {"question": "for", "answer": "B", "B": "prep.\u4e3a\uff1b\u7ed9\uff1b\u56e0\u4e3a\n", "A": "n.\u51a0\u519b\uff0c\u5f97\u80dc\u8005\n", "C": "n.\u96c6\u4f53\u5bdd\u5ba4\uff1b\u5bbf\u820d\n", "D": "n.\u8089\uff0c\u808c\u8089\uff1b\u8089\u4f53\n"}, {"question": "forbid", "answer": "D", "D": "vt.\u7981\u6b62\uff0c\u4e0d\u8bb8\uff1b\u963b\u6b62\n", "A": "n.\u5f3a\u8c03\uff0c\u91cd\u70b9\uff0c\u91cd\u8981\u6027\n", "B": "vt.&vi.\u63a2\u9669\uff0c\u63a2\u7d22\n", "C": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n"}, {"question": "force", "answer": "C", "C": "vt.\u5f3a\u8febn.\u529b\uff0c\u529b\u91cf\n", "A": "n.\u5b89\u57f9\n", "B": "n.(\u53e3\u8bed)\u6c7d\u8f66\n", "D": "ad.\u51fa\u58f0\u5730\uff0c\u5927\u58f0\u5730\n"}, {"question": "forecast", "answer": "A", "A": "n.\u9884\u6d4b\uff0c\u9884\u62a5vt.\u9884\u793a\n", "B": "vt.\u4f7f\u5f2f\u66f2vi.\u5f2f\u66f2\n", "C": "vt.\u8d5e\u6210\uff0c\u79f0\u8bb8\uff1b\u6279\u51c6\n", "D": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u7531\u2026\u5f15\u8d77\n"}, {"question": "forehead", "answer": "C", "C": "n.\u989d\u5934\uff0c\u524d\u90e8\n", "A": "n.\u552e\u7968\u5458\uff1b(\u4e50\u961f)\u6307\u6325\n", "B": "vt.\u6f84\u6e05\uff0c\u9610\u660e\n", "D": "n.\u57ab\u5b50\uff0c\u5750\u57ab\uff0c\u9760\u57ab\n"}, {"question": "foreign", "answer": "C", "C": "a.\u5916\u56fd\u7684\uff1b\u5916\u6765\u7684\n", "A": "a.\u5ec9\u4ef7\u7684\uff1b\u52a3\u8d28\u7684\n", "B": "n.\u4eba\uff0c\u5bb6\u4f19\uff1b\u4f19\u4f34\n", "D": "n.\u4e73\u916a\uff0c\u5e72\u916a\n"}, {"question": "foreigner", "answer": "B", "B": "n.\u5916\u56fd\u4eba\n", "A": "n.\u5206\u7c7b\uff1b\u5206\u7ea7\uff1b\u5206\u7c7b\u6cd5\n", "C": "vt.\u7b49\u5019\uff0c\u671f\u5f85\n", "D": "a.\u6709\u6d3b\u529b\u7684\uff1b\u52a8\u529b\u7684\n"}, {"question": "foremost", "answer": "D", "D": "a.\u6700\u521d\u7684\uff1b\u7b2c\u4e00\u6d41\u7684\n", "A": "n.\u822a\u73ed\uff1b\u98de\u884c\uff1b\u9003\u8dd1\n", "B": "ad.\u5728\u65c1\u8fb9\uff0c\u5230\u65c1\u8fb9\n", "C": "n.\u9a74\uff1b\u7b28\u86cb\n"}, {"question": "forest", "answer": "D", "D": "n.\u68ee\u6797\uff1b\u68ee\u6797\u5730\u5e26\n", "A": "n.\u5c18\uff0c\u571f\uff1b\u6c61\u7269\uff0c\u6c61\u57a2\n", "B": "n.\u5dee\u522b\uff0c\u4e0d\u540c\uff0c\u533a\u5206\n", "C": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u8bbe\uff1b\u6784\u7b51\n"}, {"question": "forever", "answer": "D", "D": "ad.\u6c38\u8fdc\uff0c\u603b\u662f\uff0c\u8001\u662f\n", "A": "n.\u53d7\u96c7\u8005\uff0c\u96c7\u5458\uff0c\u96c7\u5de5\n", "B": "n.\u73b0\u91d1\uff0c\u73b0\u6b3e\n", "C": "n.\u9ed1\u677f\n"}, {"question": "forget", "answer": "A", "A": "vt.\u5fd8\u8bb0\uff0c\u9057\u5fd8\n", "B": "vt.\u63ed\u5f00\uff0c\u63ed\u53d1\uff1b\u900f\u9732\n", "C": "n.\u751f\u6daf\uff0c\u804c\u4e1a\uff0c\u7ecf\u5386\n", "D": "a.\u53ef\u63a5\u53d7\u7684\uff0c\u5408\u610f\u7684\n"}, {"question": "forgive", "answer": "A", "A": "vt.\u539f\u8c05\uff0c\u9976\u6055\uff0c\u5bbd\u6055\n", "B": "vt.\u76d6\uff0c\u5305\u62ecn.\u76d6\u5b50\n", "C": "n.\u6982\u5ff5\uff0c\u89c2\u5ff5\uff0c\u8bbe\u60f3\n", "D": "n.\u7f3a\u70b9\uff0c\u7f3a\u9677\uff0c\u6b20\u7f3a\n"}, {"question": "fork", "answer": "B", "B": "n.\u9910\u53c9\uff1b\u53c9\uff1b\u5206\u53c9\n", "A": "a.\u6bcf\u65e5\u7684n.\u65e5\u62a5\n", "C": "a.\u4eba\u5de5\u7684\uff1b\u5a07\u63c9\u9020\u4f5c\u7684\n", "D": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff1b\u547d\u8fd0\u7684\n"}, {"question": "form", "answer": "C", "C": "n.\u5f62\u5f0f\uff1b\u5f62\u72b6vt.\u5f62\u6210\n", "A": "n.\u989c\u8272\uff0c\u5f69\u8272\uff1b\u989c\u6599\n", "B": "a.\u8033\u7684\uff0c\u542c\u89c9\u7684\n", "D": "a.\u5148\u8fdb\u7684\uff1b\u9ad8\u7ea7\u7684\n"}, {"question": "frown", "answer": "B", "B": "vi.\u76b1\u7709\uff0c\u8e59\u989d\n", "A": "n.\u61e6\u592b\uff1b\u80c6\u602f\u8005\n", "C": "vt.\u6253\u6270\uff0c\u6270\u4e71\uff1b\u5f04\u4e71\n", "D": "vt.\u6b3a\u9a97\uff0c\u8499\u853d\uff0c\u884c\u9a97\n"}, {"question": "fruit", "answer": "A", "A": "n.\u6c34\u679c\uff1b\u679c\u5b9e\uff1b\u6210\u679c\n", "B": "n.\u673a\u573a\uff0c\u822a\u7a7a\u7ad9\n", "C": "n.\u8ddd\u79bb\uff0c\u95f4\u8ddd\uff1b\u8fdc\u5904\n", "D": "n.\u8fb9\u7f18\uff0c\u8fb9\uff1b\u5200\u53e3\n"}, {"question": "fruitful", "answer": "B", "B": "a.\u591a\u4ea7\u7684\uff1b\u80a5\u6c83\u7684\n", "A": "n.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u5316\uff1b\u96f6\u94b1\n", "C": "n.\u96c6\u5408\uff1b\u96c6\u4f1a\uff1b\u88c5\u914d\n", "D": "n.\u8682\u8681\n"}, {"question": "fry", "answer": "C", "C": "vt.\u6cb9\u714e\uff0c\u6cb9\u70b8\uff0c\u6cb9\u7092\n", "A": "a.\u9192\u7740\u7684vt.\u5524\u9192\n", "B": "n.\u7ae0\uff0c\u56de\uff0c\u7bc7\n", "D": "n.\u6587\u7ae0\uff1b\u6761\u6b3e\uff1b\u7269\u54c1\n"}, {"question": "fuel", "answer": "D", "D": "n.\u71c3\u6599vt.\u7ed9\u2026\u52a0\u71c3\u6599\n", "A": "vt.\u5f71\u54cd\uff1b\u611f\u52a8\n", "B": "n.\u5165\u53e3\uff0c\u95e8\u53e3\uff1b\u8fdb\u5165\n", "C": "n.\u60c5\u611f\uff0c\u611f\u60c5\uff1b\u6fc0\u52a8\n"}, {"question": "fulfil", "answer": "B", "B": "vt.\u5c65\u884c\uff1b\u6ee1\u8db3\uff1b\u5b8c\u6210\n", "A": "a.\u7b28\u62d9\u7684\uff1b\u5c34\u5c2c\u7684\n", "C": "n.\u74f6\uff0c\u9152\u74f6\uff1b\u4e00\u74f6\n", "D": "n.\u4efb\u52a1\uff0c\u6307\u5b9a\u7684\u4f5c\u4e1a\n"}, {"question": "full", "answer": "D", "D": "a.\u6ee1\u7684\uff1b\u5b8c\u5168\u7684\n", "A": "ad.\u82e6\u82e6\u5730\uff1b\u60b2\u75db\u5730\n", "B": "n.\u673a\u573a\uff0c\u822a\u7a7a\u7ad9\n", "C": "n.\u75c5\uff0c\u75be\u75c5\uff1b\u75c5\u5bb3\n"}, {"question": "fun", "answer": "A", "A": "n.\u4e50\u8da3\uff0c\u5a31\u4e50\uff1b\u73a9\u7b11\n", "B": "n.\u7acb\u65b9\u5f62\uff1b\u7acb\u65b9\n", "C": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff1b\u5192\u5931\u7684\n", "D": "n.\u5916\u5957\uff0c\u4e0a\u8863\uff1b\u8868\u76ae\n"}, {"question": "function", "answer": "C", "C": "n.\u529f\u80fd\uff1b\u804c\u52a1\uff1b\u51fd\u6570\n", "A": "vt.\u4f7f\u607c\u6012\uff1b\u6253\u6405\n", "B": "n.\u8bc5\u5492\uff0c\u5492\u9a82\uff1b\u5929\u8c34\n", "D": "a.\u672c\u56fd\u7684\uff1b\u5bb6\u5ead\u7684\n"}, {"question": "fund", "answer": "D", "D": "n.\u8d44\u91d1\uff1b\u57fa\u91d1\uff1b\u5b58\u6b3e\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u4e0b\u9762(\u4ee5\u4e0b)\n", "B": "n.\u9e7f\n", "C": "n.\u6346\uff0c\u5305\uff0c\u675f\uff1b\u5305\u88b1\n"}, {"question": "fundamental", "answer": "A", "A": "a.\u57fa\u7840\u7684\uff0c\u57fa\u672c\u7684\n", "B": "n.\u975e\u6d32\n", "C": "vt.\u4f7f\u6eb6\u89e3\uff1b\u89e3\u6563\n", "D": "vi.\u7784\u51c6\uff0c\u9488\u5bf9\uff1b\u81f4\u529b\n"}, {"question": "funeral", "answer": "A", "A": "n.\u846c\u793c\uff0c\u4e27\u793c\uff0c\u4e27\u846c\n", "B": "n.\u51c6\u5219\uff1b\u6cd5\u5178\uff1b\u4ee3\u7801\n", "C": "n.\u5229\u76ca\uff1b\u6069\u60e0\uff1b\u6d25\u8d34\n", "D": "n.\u5e73\u5747\u6570a.\u5e73\u5747\u7684\n"}, {"question": "funny", "answer": "A", "A": "a.\u53e4\u602a\u7684\uff1b\u6ed1\u7a3d\u7684\n", "B": "n.\u60c5\u611f\uff0c\u611f\u60c5\uff1b\u6fc0\u52a8\n", "C": "n.\u7ae0\uff0c\u56de\uff0c\u7bc7\n", "D": "vt.\u8f93\u51fa\uff0c\u51fa\u53e3\uff1b\u8fd0\u8d70\n"}, {"question": "fur", "answer": "D", "D": "n.\u8f6f\u6bdb\uff1b\u6bdb\u76ae\uff0c\u88d8\u76ae\n", "A": "\u0259\u2019b\u00e6nd\u0259", "B": "vt.\u6d88\u5316\uff1b\u9886\u4f1an.\u6587\u6458\n", "C": "a.\u8d64\u88f8\u7684\uff1b\u4ec5\u4ec5\u7684\n"}, {"question": "furious", "answer": "D", "D": "a.\u72c2\u6012\u7684\uff1b\u72c2\u66b4\u7684\n", "A": "vt.\u628a\u2026\u5f52\u56e0\u4e8en.\u5c5e\u6027\n", "B": "vt.\u529d\u544a\uff1b\u5efa\u8bae\uff1b\u901a\u77e5\n", "C": "n.\u8ddd\u79bb\uff0c\u95f4\u8ddd\uff1b\u8fdc\u5904\n"}, {"question": "furnace", "answer": "B", "B": "n.\u7089\u5b50\uff0c\u7194\u7089\uff1b\u9f13\u98ce\u7089\n", "A": "vi.\u5408\u4f5c\uff0c\u534f\u4f5c\uff1b\u914d\u5408\n", "C": "a.\u7761\u7740\u7684\uff0c\u7761\u719f\u7684\n", "D": "ad.\u5728\u697c\u4e0ba.\u697c\u4e0b\u7684\n"}, {"question": "furnish", "answer": "A", "A": "vt.\u4f9b\u5e94\uff0c\u63d0\u4f9b\uff1b\u88c5\u5907\n", "B": "n.\u5b9e\u9a8c\uff1b\u8bd5\u9a8c\n", "C": "aux.", "D": "a.\u7b80\u964b\u7684\uff1b\u5929\u7136\u7684\n"}, {"question": "furniture", "answer": "C", "C": "n.\u5bb6\u5177\uff1b\u88c5\u7f6e\uff0c\u8bbe\u5907\n", "A": "n.\u5ba3\u544a\u8005\uff1b\u64ad\u97f3\u5458\n", "B": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff1b\u547d\u8fd0\u7684\n", "D": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n"}, {"question": "facility", "answer": "A", "A": "n.\u8bbe\u5907\uff1b\u5bb9\u6613\uff1b\u4fbf\u5229\n", "B": "vt.\u5b8c\u6210\uff0c\u5b9e\u73b0\uff1b\u8fbe\u5230\n", "C": "vt.\u4f7f\u7a98\u8feb\uff0c\u4f7f\u4e3a\u96be\n", "D": "n.\u5de5\u4e1a\uff1b\u96c7\u7528\uff1b\u4f7f\u7528\n"}, {"question": "fact", "answer": "B", "B": "n.\u4e8b\u5b9e\uff1b\u5b9e\u9645\uff0c\u5b9e\u60c5\n", "A": "n.\u7687\u5e1d\n", "C": "n.\u5951\u7ea6\uff0c\u5408\u540c\uff1b\u5a5a\u7ea6\n", "D": "vt.\u56de\u7b54\uff1b\u54cd\u5e94\uff1b\u9002\u5e94\n"}, {"question": "factor", "answer": "C", "C": "n.\u56e0\u7d20\uff1b\u56e0\u5b50\uff0c\u7cfb\u6570\n", "A": "a.\u8fc7\u591a\u7684\uff0c\u6781\u5ea6\u7684\n", "B": "n.\u5019\u9009\u4eba\uff1b\u6295\u8003\u8005\n", "D": "n.\u4e1c\uff1b\u4e1c\u90e8ad.\u5728\u4e1c\u65b9\n"}, {"question": "factory", "answer": "C", "C": "n.\u5de5\u5382\uff0c\u5236\u9020\u5382\n", "A": "vt.\u4f7f\u6b22\u4e50\uff1b\u62db\u5f85\n", "B": "vi.\u547c\u558a\uff1b\u60ca\u53eb\n", "D": "conj.\u548c\uff0c\u53c8\uff0c\u5e76\uff0c\u5219\n"}, {"question": "faculty", "answer": "C", "C": "n.\u624d\u80fd\uff0c\u80fd\u529b\uff1b\u7cfb\uff0c\u79d1\n", "A": "n.\u9762\u5305\uff1b\u98df\u7269\uff0c\u7cae\u98df\n", "B": "vt.\u4f7f\u538c\u70e6\uff1b\u94bb\uff0c\u6316\n", "D": "n.\u4e66\u684c\uff0c\u529e\u516c\u684c\n"}, {"question": "fade", "answer": "C", "C": "vi.\u892a\u8272\uff1b\u9010\u6e10\u6d88\u5931\n", "A": "a.\u6709\u5229\u7684\uff0c\u6709\u76ca\u7684\n", "B": "n.\u8bcd\u5178\uff0c\u5b57\u5178\n", "D": "C."}, {"question": "Fahrenheit", "answer": "B", "B": "n.\u534e\u6c0f\u6e29\u5ea6\u8ba1\n", "A": "n.\u542c\u4f17\uff0c\u89c2\u4f17\uff0c\u8bfb\u8005\n", "C": "n.\u8ba1\u7b97\u673a\uff0c\u7535\u8111\n", "D": "n.\u987e\u5ba2\uff0c\u4e3b\u987e\n"}, {"question": "fail", "answer": "D", "D": "vi.\u5931\u8d25\uff1b\u5931\u7075\uff1b\u4e0d\u80fd\n", "A": "n.\u5927\u9646\uff1b\u9646\u5730\uff1b\u6d32\n", "B": "n.\u987e\u5ba2\uff0c\u4e3b\u987e\n", "C": "a.\u660e\u663e\u7684\uff0c\u660e\u767d\u7684\n"}, {"question": "failure", "answer": "A", "A": "n.\u5931\u8d25\uff1b\u5931\u8d25\u7684\u4eba\n", "B": "num.\u7b2c\u5341\u4e00(\u4e2a)\n", "C": "vt.\u6d88\u8017\uff0c\u6d88\u8d39\uff1b\u6d88\u706d\n", "D": "ad.\u7279\u522b\uff0c\u5c24\u5176\uff0c\u683c\u5916\n"}, {"question": "faint", "answer": "B", "B": "a.\u5fae\u5f31\u7684\uff1b\u865a\u5f31\u7684\n", "A": "n.\u4f2f\u6bcd\uff0c\u5a76\u6bcd\uff0c\u59d1\u6bcd\n", "C": "n.\u5473\uff0c\u5473\u9053\uff1b\u98ce\u5473\n", "D": "n.\u63a5\u8fd1\uff1b\u901a\u9053\uff0c\u5165\u53e3\n"}, {"question": "fair", "answer": "C", "C": "a.\u516c\u5e73\u7684\uff1b\u76f8\u5f53\u7684\n", "A": "n.\u7537\u5b69\uff0c\u5c11\u5e74\uff1b\u5bb6\u4f19\n", "B": "n.\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u811a\u8e0f\u8f66\n", "D": "pron.\u4efb\u4f55\u4e8b\u7269\uff1b\u4e00\u5207\n"}, {"question": "fair", "answer": "B", "B": "n.\u5b9a\u671f\u96c6\u5e02\uff1b\u535a\u89c8\u4f1a\n", "A": "n.\u6d77\u5cb8\uff0c\u6d77\u6ee8(\u5730\u533a)\n", "C": "a.\u810f\u7684\uff1b\u4e0b\u6d41\u7684\n", "D": "n.\u8bcd\u53e5\uff1b\u8868\u8fbe\uff1b\u8868\u60c5\n"}, {"question": "fairly", "answer": "B", "B": "ad.\u76f8\u5f53\uff1b\u516c\u5e73\u5730\n", "A": "n.\u521d\u5b66\u8005\uff0c\u751f\u624b\n", "C": "n.\u5706\u76d8\uff0c\u5531\u7247\uff1b\u78c1\u76d8\n", "D": "n.\u6d0b\u767d\u83dc\uff0c\u5377\u5fc3\u83dc\n"}, {"question": "faith", "answer": "C", "C": "n.\u4fe1\u4efb\uff0c\u4fe1\u5fc3\uff1b\u4fe1\u4ef0\n", "A": "n.\u6559\u80b2\uff1b\u8bad\u5bfc\uff1b\u6559\u80b2\u5b66\n", "B": "n.\u7164\uff0c\u7164\u5757\n", "D": "n.\u5f13\uff1b\u8774\u8776\u7ed3\uff1b\u97a0\u8eac\n"}, {"question": "female", "answer": "B", "B": "n.\u96cc\u6027\u7684\u52a8\u7269\uff1b\u5973\u5b50\n", "A": "n.(\u53e3\u8bed)\u6c7d\u8f66\n", "C": "n.\u5206\u6790\uff0c\u5206\u89e3\uff0c\u89e3\u6790\n", "D": "n.\u7bad\uff1b\u7bad\u72b6\u7269\n"}, {"question": "fence", "answer": "A", "A": "n.\u6805\u680f\n", "B": "a.\u5ec9\u4ef7\u7684\uff1b\u52a3\u8d28\u7684\n", "C": "n.\u8eab\u4f53\uff1b\u4e3b\u4f53\uff1b\u5c38\u4f53\n", "D": "vt.\u5438\u6536\uff1b\u4f7f\u4e13\u5fc3\n"}, {"question": "fertile", "answer": "A", "A": "a.\u80a5\u6c83\u7684\uff1b\u591a\u4ea7\u7684\n", "B": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n", "C": "n.\u5ef6\u957f\u90e8\u5206\uff1b\u4f38\u5c55\n", "D": "m"}, {"question": "fertilizer", "answer": "A", "A": "n.\u80a5\u6599\n", "B": "n.\u51c6\u5219\uff1b\u6cd5\u5178\uff1b\u4ee3\u7801\n", "C": "a.\u6781\u5ea6\u7684\uff1b\u5c3d\u5934\u7684\n", "D": "vt.\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f30\u2026\u7684\u4ef7\n"}, {"question": "festival", "answer": "C", "C": "n.\u8282\u65e5\uff1b\u97f3\u4e50\u8282\n", "A": "vt.\u4efb\u547d\uff0c\u59d4\u4efb\uff1b\u7ea6\u5b9a\n", "B": "vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u4e89\u8fa9\uff0c\u8fa9\u8bba\n", "D": "a.\u84dd\u8272\u7684n.\u84dd\u8272\n"}, {"question": "fetch", "answer": "D", "D": "vt.\u62ff\u6765\uff1b\u8bf7\u6765\uff0c\u63a5\u53bb\n", "A": "n.\u7ecf\u529e\uff1b\u4ee3\u7406\uff1b\u4ee3\u7406\u5904\n", "B": "n.\u72af\u4eba\uff0c\u7f6a\u72af\uff0c\u5211\u4e8b\u72af\n", "C": "n.\u7816\uff0c\u7816\u5757\uff1b\u7816\u72b6\u7269\n"}, {"question": "fever", "answer": "A", "A": "n.\u53d1\u70ed\uff0c\u53d1\u70e7\uff1b\u72c2\u70ed\n", "B": "n.\u540c\u7a9d\u5e7c\u9e1fvt.\u5b75(\u86cb)\n", "C": "n.\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\n", "D": "a.\u51b3\u5b9a\u6027\u7684\uff1b\u6279\u8bc4\u7684\n"}, {"question": "few", "answer": "C", "C": "a.\u5f88\u5c11\u7684\uff1b\u5c11\u6570\u7684\n", "A": "a.\u6bd4\u8f83\u7684\uff0c\u76f8\u5bf9\u7684\n", "B": "n.\u7537\u5b69\uff0c\u5c11\u5e74\uff1b\u5bb6\u4f19\n", "D": "n.\u5316\u5b66\n"}, {"question": "fibre", "answer": "A", "A": "n.\u7ea4\u7ef4\uff0c\u7ea4\u7ef4\u8d28\n", "B": "vt.\u4f7f\u731b\u649e\uff1b\u6e85n.\u731b\u51b2\n", "C": "vt.\u5438\u6536\uff1b\u4f7f\u4e13\u5fc3\n", "D": "n.\u51b3\u5fc3\uff1b\u51b3\u5b9a\uff1b\u786e\u5b9a\n"}, {"question": "fiction", "answer": "C", "C": "n.\u5c0f\u8bf4\uff1b\u865a\u6784\uff0c\u675c\u64b0\n", "A": "pron.\u6bcf\u4ef6\u4e8b\uff0c\u4e8b\u4e8b\n", "B": "num.\u7b2c\u516bn.\u516b\u5206\u4e4b\u4e00\n", "D": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff0c\u6b7b\u4e00\u822c\u7684\n"}, {"question": "field", "answer": "C", "C": "n.\u7530\u91ce\uff1b\u7530\uff1b\u8fd0\u52a8\u573a\n", "A": "n.\u4e2d\u5fc3\uff1b\u4e2d\u67a2vt.\u96c6\u4e2d\n", "B": "n.\u6811\u679d\n", "D": "prep.\u6a2a\u8fc7\uff1b\u5728\u2026\u5bf9\u9762\n"}, {"question": "fierce", "answer": "A", "A": "a.\u51f6\u731b\u7684\uff0c\u72c2\u70ed\u7684\n", "B": "n.\u4e13\u5bb6a.\u719f\u7ec3\u7684\n", "C": "vi.\u51fa\u8840\uff0c\u6d41\u8840\uff1b\u6ccc\u8102\n", "D": "prep.\u5173\u4e8e\uff1b\u5728\u2026\u5468\u56f4\n"}, {"question": "fifteen", "answer": "C", "C": "num.\u5341\u4e94\uff1b\u5341\u4e94\u4e2a\n", "A": "a.\u975e\u540c\u5bfb\u5e38\u7684\uff0c\u7279\u522b\u7684\n", "B": "n.\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\uff0c\u7a81\u7136\u4e8b\u4ef6\n", "D": "vi.\u4e0d\u89c1\uff0c\u5931\u8e2a\uff1b\u6d88\u5931\n"}, {"question": "fifth", "answer": "C", "C": "num.\u7b2c\u4e94n.\u4e94\u5206\u4e4b\u4e00\n", "A": "n.\u6b63\u9910\uff0c\u4e3b\u9910\uff1b\u5bb4\u4f1a\n", "B": "vi.\u9053\u6b49\uff0c\u8c22\u7f6a\uff0c\u8ba4\u9519\n", "D": "n.\u5185\u5bb9\uff0c\u76ee\u5f55\uff1b\u5bb9\u91cf\n"}, {"question": "fifty", "answer": "D", "D": "num.\u4e94\u5341\uff0c\u4e94\u5341\u4e2a\n", "A": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "B": "n.\u660e\u667a\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n", "C": "n.\u7535\uff0c\u7535\u5b66\uff1b\u7535\u6d41\n"}, {"question": "fight", "answer": "A", "A": "vi.\u6253(\u4ed7)\uff1b\u6597\u4e89\n", "B": "n.\u63a5\u8fd1\uff1b\u901a\u9053\uff0c\u5165\u53e3\n", "C": "vt.\u4f7f\u53d8\u51b7n.\u5bd2\u51b7\n", "D": "a.\u660e\u786e\u7684\uff1b\u80af\u5b9a\u7684\n"}, {"question": "figure", "answer": "C", "C": "n.\u6570\u5b57\uff1b\u5916\u5f62\uff1b\u4eba\u7269\n", "A": "a.\u53e4\u5178\u7684\uff1b\u7ecf\u5178\u7684\n", "B": "n.\u519c\u6c11\uff0c\u519c\u592b\uff1b\u519c\u573a\u4e3b\n", "D": "n.\u53d7\u96c7\u8005\uff0c\u96c7\u5458\uff0c\u96c7\u5de5\n"}, {"question": "file", "answer": "B", "B": "n.\u6863\u6848vt.\u628a\u2026\u5f52\u6863\n", "A": "vt.\u7834\u574f\uff1b\u6d88\u706d\uff1b\u6253\u7834\n", "C": "n.\u82bd\uff0c\u840c\u82bd\uff1b\u84d3\u857e\n", "D": "a.\u5b69\u5b50\u7684\uff1b\u5e7c\u7a1a\u7684\n"}, {"question": "fill", "answer": "C", "C": "vt.\u88c5\u6ee1\uff0c\u76db\u6ee1\uff1b\u5360\u6ee1\n", "A": "num.\u516b\uff0c\u516b\u4e2a\uff0c\u7b2c\u516b\n", "B": "vt.\u76d6\uff0c\u5305\u62ecn.\u76d6\u5b50\n", "D": "ad.\u786e\u5207\u5730\uff1b\u6070\u6070\u6b63\u662f\n"}, {"question": "film", "answer": "D", "D": "n.\u5f71\u7247\uff1b\u80f6\u5377\uff1b\u8584\u5c42\n", "A": "n.\u56db\u6708\n", "B": "a.\u9759\u7684\uff0c\u5e73\u9759\u7684\n", "C": "n.\u5a74\u513f\uff1b\u5b69\u5b50\u6c14\u7684\u4eba\n"}, {"question": "filter", "answer": "A", "A": "vt.\u8fc7\u6ee4n.\u6ee4\u7eb8\n", "B": "ad.\u5728\u8239(\u8f66)\u4e0a\uff1b\u4e0a\u8239\n", "C": "n.\u652f\u7968\n", "D": "a.\u5411\u4e0b\u7684ad.\u5411\u4e0b\u5730\n"}, {"question": "final", "answer": "A", "A": "a.\u6700\u540e\u7684\uff1b\u51b3\u5b9a\u6027\u7684\n", "B": "n.\u8d5e\u6210\uff0c\u540c\u610f\uff1b\u6279\u51c6\n", "C": "vt.\u6392\u53bb\uff1b\u653e\u6c34n.\u8017\u7aed\n", "D": "a.\u4e9a\u6d32\u7684n.\u4e9a\u6d32\u4eba\n"}, {"question": "finally", "answer": "B", "B": "ad.\u6700\u540e\uff1b\u4e0d\u53ef\u66f4\u6539\u7684\n", "A": "n.\u538c\u6076\uff0c\u618e\u6076\n", "C": "n.\u989c\u8272\uff0c\u5f69\u8272\uff1b\u989c\u6599\n", "D": "vt.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u66f4\uff1b\u6539\u505a\n"}, {"question": "finance", "answer": "C", "C": "n.\u8d22\u653f\uff0c\u91d1\u878d\uff1b\u8d22\u6e90\n", "A": "n.\u98df\u7269\uff0c\u98df\u54c1\uff0c\u517b\u6599\n", "B": "n.\u5206\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u9664\u6cd5\n", "D": "a.\u9ed1\u8272\u7684\uff1b\u9ed1\u6697\u7684\n"}, {"question": "financial", "answer": "A", "A": "a.\u8d22\u653f\u7684\uff0c\u91d1\u878d\u7684\n", "B": "n.\u597d\u5947\uff0c\u597d\u5947\u5fc3\uff1b\u73cd\u54c1\n", "C": "a.\u6bcf\u65e5\u7684n.\u65e5\u62a5\n", "D": "a.\u7edd\u5bf9\u7684\uff1b\u7eaf\u7cb9\u7684\n"}, {"question": "find", "answer": "B", "B": "vt.\u627e\u5230\uff1b\u53d1\u89c9\uff1b\u627e\u51fa\n", "A": "a.\u5fc5\u8981\u7684\uff0c\u672c\u8d28\u7684\n", "C": "vt.\u5438\u5f15\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u8bf1\u60d1\n", "D": "vt.\u4fdd\u536b\uff0c\u9632\u5b88\n"}, {"question": "finding", "answer": "A", "A": "n.\u53d1\u73b0\uff1b\u8c03\u67e5\u7684\u7ed3\u679c\n", "B": "n.\u5b89\u57f9\n", "C": "conj.\u4f46\u662f\uff0c\u53ef\u662f\n", "D": "n.\u9732\uff0c\u9732\u6c34\n"}, {"question": "fine", "answer": "B", "B": "a.\u7f8e\u597d\u7684\uff1b\u7ea4\u7ec6\u7684\n", "A": "vt.\u523b\uff0c\u96d5\u523b\uff1b\u5207\u5f00\n", "C": "n.\u5de5\u4e1a\uff1b\u96c7\u7528\uff1b\u4f7f\u7528\n", "D": "a.\u6bcf\u5e74\u7684n.\u5e74\u62a5\n"}, {"question": "fine", "answer": "C", "C": "n.\u7f5a\u91d1\uff0c\u7f5a\u6b3e\n", "A": "n.\u52a0\u62ff\u5927\n", "B": "ad.\u76f4\u63a5\u5730\uff1b\u7acb\u5373\n", "D": "vt.\u6295\u9012\uff0c\u9001\u4ea4\uff1b\u53d1\u8868\n"}, {"question": "finger", "answer": "C", "C": "n.\u624b\u6307\uff1b\u6307\u72b6\u7269\n", "A": "n.\u68cb\uff1b\u56fd\u9645\u8c61\u68cb\n", "B": "a.\u7c97\u7684\uff0c\u7c97\u7cd9\u7684\n", "D": "n.\u5e3d\u5b50\uff0c\u4fbf\u5e3d\uff1b\u5e3d\u72b6\u7269\n"}, {"question": "finish", "answer": "A", "A": "vt.\u5b8c\u6210\uff0c\u7ed3\u675fn.\u7ed3\u675f\n", "B": "vt.\u91ca\u653e\uff1b\u6392\u51fan.\u91ca\u653e\n", "C": "vi.\u5bf9\u4ed8\uff0c\u5e94\u4ed8\n", "D": "vt.&n.\u5992\u5fcc\uff1b\u7fa1\u6155\n"}, {"question": "fire", "answer": "A", "A": "n.\u706b\uff1b\u706b\u707evi.\u5f00\u706b\n", "B": "n.\u9752\u94dc\uff1b\u9752\u94dc\u5236\u54c1\n", "C": "n.\u7b49\u540c\uff0c\u5e73\u7b49\uff1b\u76f8\u7b49\n", "D": "n.\u8fb9\u7f18\uff0c\u8fb9\uff1b\u5200\u53e3\n"}, {"question": "fireman", "answer": "B", "B": "n.\u6d88\u9632\u961f\u5458\uff1b\u53f8\u7089\u5de5\n", "A": "vt.&vi.&n.\u653b\u51fb\uff0c\u8fdb\u653b\n", "C": "n.\u5fe7\u8651\uff0c\u60b2\u4f24\uff1b\u4e0d\u5e78\n", "D": "vi.\u5408\u4f5c\uff0c\u534f\u4f5c\uff1b\u914d\u5408\n"}, {"question": "firm", "answer": "B", "B": "n.\u5546\u884c\uff0c\u5546\u53f7\uff0c\u516c\u53f8\n", "A": "n.\u4e00\u5957\u516c\u5bd3\u623f\u95f4\n", "C": "vt.\u4f9b\u8ba4\uff0c\u627f\u8ba4\uff1b\u5766\u767d\n", "D": "ad.\u5411\u4e0b\uff0c\u5728\u4e0b\u9762\n"}, {"question": "first", "answer": "B", "B": "num.\u7b2c\u4e00ad.\u6700\u521d\n", "A": "n.\u767d\u5170\u5730\u9152\n", "C": "a.\u76f8\u5f53\u5927\u7684\uff1b\u91cd\u8981\u7684\n", "D": "a.\u77e5\u9053\u7684\uff0c\u610f\u8bc6\u5230\u7684\n"}, {"question": "fish", "answer": "D", "D": "n.\u9c7c\uff0c\u9c7c\u8089vi.\u9493\u9c7c\n", "A": "n.\u8fd0\u8f93\u5de5\u5177\uff1b\u8fd0\u8f7d\u5de5\u5177\n", "B": "n.\u4e0d\u5217\u98a0\uff0c\u82f1\u56fd\n", "C": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n"}, {"question": "fisherman", "answer": "C", "C": "n.\u6e14\u6c11\uff0c\u6e14\u592b\uff0c\u6253\u9c7c\u4eba\n", "A": "n.\u65d7\uff0c\u65d7\u5e1c\uff0c\u6a2a\u5e45\n", "B": "vt.\u4f7f\u6eb6\u89e3\uff1b\u89e3\u6563\n", "D": "n.\u6c34\u575d\uff0c\u6c34\u5824\uff1b\u969c\u788d\u7269\n"}, {"question": "fist", "answer": "B", "B": "n.\u62f3(\u5934)\n", "A": "n.\u8fd0\u52a8\u5458\uff1b\u7530\u5f84\u8fd0\u52a8\u5458\n", "C": "n.\u5377\u6bdb\uff1b\u87ba\u65cbvi.\u5377\u66f2\n", "D": "vt.\u53d6\u5f97\uff1b\u83b7\u5f97\uff1b\u5b66\u5230\n"}, {"question": "fit", "answer": "C", "C": "vt.\u9002\u5408\uff1b\u5b89\u88c5vi.\u9002\u5408\n", "A": "n.\u5f13\uff1b\u8774\u8776\u7ed3\uff1b\u97a0\u8eac\n", "B": "n.\u65b9\u5411\uff0c\u65b9\u4f4d\uff1b\u6307\u5bfc\n", "D": "vt.\u6350\u732e\uff0c\u6350\u52a9\uff1b\u6295\u7a3f\n"}, {"question": "five", "answer": "D", "D": "num.\u4e94\uff0c\u4e94\u4e2a\uff0c\u7b2c\u4e94\n", "A": "n.\u6210\u5e74\u4ebaa.\u6210\u5e74\u7684\n", "B": "n.\u4e8c\u6708\n", "C": "n.\u72ec\u6728\u821f\uff0c\u76ae\u8247\uff0c\u5212\u5b50\n"}, {"question": "fix", "answer": "D", "D": "vt.\u4f7f\u56fa\u5b9a\uff1b\u51b3\u5b9a\n", "A": "vi.\u4e0d\u89c1\uff0c\u5931\u8e2a\uff1b\u6d88\u5931\n", "B": "n.\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u811a\u8e0f\u8f66\n", "C": "n.\u9009\u4e3e\uff0c\u9009\u62e9\u6743\uff1b\u5f53\u9009\n"}, {"question": "flag", "answer": "D", "D": "n.\u65d7\uff0c\u65d7\u5e1c\uff1b\u65d7\u8230\u65d7\n", "A": "n.\u7ae5\u5e74\uff0c\u5e7c\u5e74\uff1b\u65e9\u671f\n", "B": "n.\u8098\uff0c\u8098\u90e8\uff1b\u5f2f\u7ba1\n", "C": "a.\u5411\u540e\u7684\uff1b\u5012\u7684ad.\u5012\n"}, {"question": "flame", "answer": "B", "B": "n.\u706b\u7130\uff1b\u5149\u8f89\uff1b\u70ed\u60c5\n", "A": "n.\u5de5\u827a\uff1b\u624b\u827a\uff0c\u884c\u4e1a\n", "C": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u4eea\u5668\uff1b\u5668\u5b98\n", "D": "n.\u673a\u4f1a\uff0c\u673a\u9047\uff1b\u53ef\u80fd\u6027\n"}, {"question": "flare", "answer": "C", "C": "vi.\u95ea\u8000vt.\u4f7f\u95ea\u4eae\n", "A": "n.\u5a74\u513f\uff1b\u5b69\u5b50\u6c14\u7684\u4eba\n", "B": "n.\u72b6\u51b5\uff0c\u72b6\u6001\uff1b\u73af\u5883\n", "D": "n.\u6559\u5ba4\uff0c\u8bfe\u5802\n"}, {"question": "flash", "answer": "A", "A": "n.\u95ea\u5149vi.\u95ea\uff0c\u95ea\u70c1\n", "B": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u5c0f\u6c7d\u8f66\uff0c\u8f7f\u8f66\n", "C": "a.\u4e2d\u5fc3\u7684\uff1b\u4e3b\u8981\u7684\n", "D": "n.\u5206\u754c\u7ebf\uff0c\u529e\u754c\n"}, {"question": "flat", "answer": "D", "D": "a.\u5e73\u7684\uff0c\u6241\u5e73\u7684\n", "A": "prep.\u5173\u4e8e\n", "B": "n.\u81ea\u52a9\u98df\u5802\n", "C": "a.\u6bcf\u65e5\u7684n.\u65e5\u62a5\n"}, {"question": "formal", "answer": "C", "C": "a.\u6b63\u5f0f\u7684\uff1b\u793c\u4eea\u4e0a\u7684\n", "A": "vt.\u5ef6\u957f\uff1b\u6269\u5927\uff1b\u81f4\n", "B": "a.\u96c6\u4f53\u7684\uff1b\u96c6\u5408\u6027\u7684\n", "D": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n"}, {"question": "formation", "answer": "B", "B": "n.\u5f62\u6210\uff1b\u6784\u6210\uff1b\u5f62\u6210\u7269\n", "A": "n.\u597d\u611f\uff1b\u8d5e\u540c\uff1b\u6069\u60e0\n", "C": "prep.\u4efb\u4f55\u4eba\n", "D": "n.\u7ec6\u80de\uff1b\u5c0f\u623f\u95f4\n"}, {"question": "former", "answer": "D", "D": "a.\u5728\u524d\u7684n.\u524d\u8005\n", "A": "m", "B": "n.\u5c0f\u8239\uff0c\u8247\uff1b\u6e14\u8239\n", "C": "vi.\u547c\u5438vt.\u547c\u5438\n"}, {"question": "formula", "answer": "B", "B": "n.\u516c\u5f0f\uff0c\u5f0f\n", "A": "n.\u5206\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u9664\u6cd5\n", "C": "n.\u4e9a\u6d32\n", "D": "a.\u611f\u60c5\u7684\uff0c\u60c5\u7eea\u7684\n"}, {"question": "forth", "answer": "C", "C": "ad.\u5411\u524d\uff1b\u5411\u5916\uff0c\u5f80\u5916\n", "A": "vt.\u6392\u53bb\uff1b\u653e\u6c34n.\u8017\u7aed\n", "B": "n.\u9b54\u9b3c\uff0c\u6076\u9b54\n", "D": "n.\u5e26\uff0c\u8170\u5e26\uff1b\u76ae\u5e26\uff1b\u533a\n"}, {"question": "fortnight", "answer": "A", "A": "n.\u4e24\u661f\u671f\uff0c\u5341\u56db\u5929\n", "B": "n.\u7edd\u671bvi.\u7edd\u671b\n", "C": "n.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4ea4\u901a\n", "D": "n.\u4e00\u5957\u516c\u5bd3\u623f\u95f4\n"}, {"question": "fortunate", "answer": "B", "B": "a.\u5e78\u8fd0\u7684\uff0c\u4fa5\u5e78\u7684\n", "A": "n.\u6d88\u8017\u91cf\uff1b\u6d88\u8017\n", "C": "vi.\u6ef4\u4e0b\uff1b\u6f0f\u6c34n.\u6c34\u6ef4\n", "D": "ad.\u5b9e\u9645\u4e0a\uff1b\u7adf\u7136\n"}, {"question": "fortunately", "answer": "B", "B": "ad.\u5e78\u8fd0\u5730\uff0c\u5e78\u4e8f\n", "A": "a.\u6613\u5f2f\u66f2\u7684\uff1b\u7075\u6d3b\u7684\n", "C": "a.\u4e0d\u65ad\u7684\uff1b\u8fde\u7eed\u7684\n", "D": "a.\u88ab\u6253\u788e\u7684\uff0c\u9aa8\u6298\u7684\n"}, {"question": "fortune", "answer": "A", "A": "n.\u547d\u8fd0\uff0c\u8fd0\u6c14\uff1b\u8d22\u4ea7\n", "B": "n.\u7ba1\u7406\uff1b\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\n", "C": "vt.&aux.", "D": "n.\u6a71\uff0c\u67dc\uff1b\u5185\u9601\n"}, {"question": "forty", "answer": "B", "B": "num.\u56db\u5341\uff0c\u7b2c\u56db\u5341\n", "A": "a.\u6c11\u4e3b\u7684\uff0c\u6c11\u4e3b\u653f\u4f53\u7684\n", "C": "n.\u56de\u6388\uff0c\u53cd\u9988\uff0c\u53cd\u5e94\n", "D": "vi.\u901a\u8baf\uff1b\u4f20\u8fbe\uff1b\u4f20\u64ad\n"}, {"question": "forward", "answer": "A", "A": "ad.\u5411\u524d\uff1b\u4eca\u540e\uff0c\u5f80\u540e\n", "B": "a.\u4f18\u79c0\u7684\uff0c\u6770\u51fa\u7684\n", "C": "a.\u6b7b\u7684\uff0c\u65e0\u751f\u547d\u7684\n", "D": "n.\u7fbd\u6bdb\uff1b\u7fce\u6bdb\uff1b\u7fbd\u72b6\u7269\n"}, {"question": "found", "answer": "A", "A": "vt.\u521b\u7acb\uff0c\u521b\u529e\uff1b\u5efa\u7acb\n", "B": "n.\u7bb1\uff0c\u76d2\uff1b\u5305\u7bb1\n", "C": "a.\u968f\u5fc3\u6240\u6b32\u7684\uff1b\u4e13\u65ad\u7684\n", "D": "n.\u5e3d\u5b50\uff0c\u4fbf\u5e3d\uff1b\u5e3d\u72b6\u7269\n"}, {"question": "foundation", "answer": "C", "C": "n.\u57fa\u7840\uff1b\u5730\u57fa\uff1b\u57fa\u91d1\n", "A": "n.\u7ed3\u5c3e\uff0c\u7ed3\u5c40\uff1b\u6b7b\u4ea1\n", "B": "vt.\u4fdd\u8bc1\uff1b\u4fdd\u62a4\uff1b\u8d4b\u4e88\n", "D": "a.\u75af\u72c2\u7684\uff0c\u8352\u5510\u7684\n"}, {"question": "fountain", "answer": "A", "A": "n.\u6cc9\u6c34\uff0c\u55b7\u6cc9\uff1b\u6e90\u6cc9\n", "B": "n.\u53d1\u5c55\uff1b\u5f00\u53d1\uff1b\u751f\u957f\n", "C": "n.\u5141\u8bb8\u8fdb\u5165\uff1b\u627f\u8ba4\n", "D": "n.\u78b0\u649e\uff1b\u51b2\u7a81\n"}, {"question": "four", "answer": "D", "D": "num.\u56db\uff0c\u56db\u4e2a\uff0c\u7b2c\u56db\n", "A": "vt.\u753b\uff0c\u5212\uff1b\u62d6\uff1b\u62e8\u51fa\n", "B": "vi.\u8df3\u6c34\uff1b\u6f5c\u6c34\uff1b\u4fef\u51b2\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u65c1\u8fb9\n"}, {"question": "fourteen", "answer": "B", "B": "num.\u5341\u56db\uff0c\u7b2c\u5341\u56db\n", "A": "n.\u88c2\u7f1d\uff0c\u88c2\u7eb9vi.\u7206\u88c2\n", "C": "n.\u95f8\uff0c\u5239\u8f66vi.\u5236\u52a8\n", "D": "n.\u6c14\u7403\uff0c\u73a9\u5177\u6c14\u7403\n"}, {"question": "fourth", "answer": "D", "D": "num.\u7b2c\u56db\uff0c\u56db\u5206\u4e4b\u4e00\n", "A": "n.\u94dd\n", "B": "n.\u5192\u9669\uff1b\u60ca\u9669\u6d3b\u52a8\n", "C": "a.\u75af\u72c2\u7684\uff0c\u8352\u5510\u7684\n"}, {"question": "fox", "answer": "C", "C": "n.\u72d0\u72f8\uff1b\u72e1\u733e\u7684\u4eba\n", "A": "n.\u6d74\uff0c\u6d17\u6fa1\uff1b\u6d74\u7f38\n", "B": "a.\u63a5\u7740\u7684\uff1b\u4e0b\u5217\u7684\n", "D": "n.\u4e91\uff1b\u4e91\u72b6\u7269\uff1b\u9634\u5f71\n"}, {"question": "fraction", "answer": "A", "A": "n.\u5c0f\u90e8\u5206\uff1b\u7247\u65ad\uff1b\u5206\u6570\n", "B": "vt.\u529d\u544a\uff1b\u5efa\u8bae\uff1b\u901a\u77e5\n", "C": "num.\u5341\u516b\uff0c\u5341\u516b\u4e2a\n", "D": "ad.\u5728\u522b\u5904\uff0c\u5411\u522b\u5904\n"}, {"question": "fragment", "answer": "A", "A": "n.\u788e\u7247\uff0c\u7834\u7247\uff0c\u788e\u5757\n", "B": "n.\u5de5\u7a0b\u5e08\uff0c\u6280\u5e08\n", "C": "n.\u5c3a\u5bf8\uff0c\u5c3a\u5ea6\uff1b\u9762\u79ef\n", "D": "n.\u8098\uff0c\u8098\u90e8\uff1b\u5f2f\u7ba1\n"}, {"question": "frame", "answer": "C", "C": "n.\u6846\u67b6\uff0c\u6846\u5b50\uff1b\u6784\u67b6\n", "A": "a.\u6bcf\u4e00\u7684\uff1b\u6bcf\u9694\u2026\u7684\n", "B": "n.\u72b6\u51b5\uff0c\u72b6\u6001\uff1b\u73af\u5883\n", "D": "n.\u4f5c\u8005\uff0c\u4f5c\u5bb6\n"}, {"question": "framework", "answer": "B", "B": "n.\u6846\u67b6\uff0c\u6784\u67b6\uff0c\u7ed3\u6784\n", "A": "a.\u62fc\u6b7b\u7684\uff1b\u7edd\u671b\u7684\n", "C": "n.\u4e22\u6389\uff0c\u5904\u7406\uff0c\u9500\u6bc1\n", "D": "vt.\u4eab\u53d7\uff1b\u6b23\u8d4f\uff0c\u559c\u7231\n"}, {"question": "France", "answer": "B", "B": "n.\u6cd5\u56fd\uff0c\u6cd5\u5170\u897f\n", "A": "n.\u8d70\u5eca\uff0c\u56de\u5eca\uff0c\u901a\u8def\n", "C": "n.\u4eba\uff0c\u5bb6\u4f19\uff1b\u4f19\u4f34\n", "D": "n.\u7fbd\u6bdb\u7403\n"}, {"question": "frank", "answer": "D", "D": "a.\u5766\u767d\u7684\uff0c\u76f4\u7387\u7684\n", "A": "n.\u676f\u5b50\uff1b(\u4e00)\u676f\uff1b\u5956\u676f\n", "B": "vt.\u9009\u4e3e\uff0c\u63a8\u9009\uff1b\u9009\u62e9\n", "C": "n.\u5ba2\u8f66\u53a2\uff1b\u56db\u8f6e\u9a6c\u8f66\n"}, {"question": "free", "answer": "D", "D": "a.\u81ea\u7531\u7684\uff1b\u7a7a\u95f2\u7684\n", "A": "n.\u4eb2\u7231\u7684\u4eba\uff1b\u5ba0\u513f\n", "B": "n.\u8ba8\u8bba\uff0c\u8c08\u8bba\uff1b\u8bba\u8ff0\n", "C": "n.\u9009\u62e9\uff0c\u6289\u62e9\n"}, {"question": "freedom", "answer": "B", "B": "n.\u81ea\u7531\uff1b\u81ea\u4e3b\n", "A": "vt.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u5236\uff0c\u641c\u96c6\n", "C": "n.\u7acb\u65b9\u5f62\uff1b\u7acb\u65b9\n", "D": "vt.\u4f9b\u8ba4\uff0c\u627f\u8ba4\uff1b\u5766\u767d\n"}, {"question": "freely", "answer": "C", "C": "ad.\u81ea\u7531\u5730\uff1b\u76f4\u7387\u5730\n", "A": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u4f7f\u7ad6\u7acb\n", "B": "n.\u5e97\u5458\uff1b\u529e\u4e8b\u5458\uff0c\u804c\u5458\n", "D": "n.\u73af\u5883\uff0c\u5916\u754c\uff1b\u56f4\u7ed5\n"}, {"question": "freeze", "answer": "D", "D": "vi.\u51bb\uff1b\u7ed3\u51bbvt.\u4f7f\u7ed3\u51b0\n", "A": "n.\u7fa4\uff1b\u5927\u4f17\uff1b\u4e00\u4f19\u4eba\n", "B": "n.\u4e3e\u6b62\uff0c\u884c\u4e3a\uff1b\u6307\u5bfc\n", "C": "n.\u7537\u5b69\uff0c\u5c11\u5e74\uff1b\u5bb6\u4f19\n"}, {"question": "freight", "answer": "B", "B": "n.\u8d27\u8fd0\uff1b\u8d27\u7269\uff1b\u8fd0\u8d39\n", "A": "a.\u53e4\u4ee3\u7684\uff0c\u53e4\u8001\u7684\n", "C": "n.\u52a8\u7269\uff0c\u517da.\u52a8\u7269\u7684\n", "D": "a.\u4ec0\u4e48\uff0c\u4e00\u4e9b\uff1b\u4efb\u4f55\u7684\n"}, {"question": "French", "answer": "A", "A": "a.\u6cd5\u56fd\u7684n.\u6cd5\u56fd\u4eba\n", "B": "n.\u5bbd\u5ea6\uff0c\u5e45\u5ea6\uff1b\u5e45\u9762\n", "C": "vt.\u80cc\u53db\uff1b\u8f9c\u8d1f\uff1b\u6cc4\u6f0f\n", "D": "n.\u707e\u96be\uff0c\u707e\u7978\uff1b\u5929\u707e\n"}, {"question": "frequency", "answer": "D", "D": "n.\u5c61\u6b21\uff1b\u6b21\u6570\uff1b\u9891\u7387\n", "A": "n.\u7406\u4e8b\u4f1a\uff0c\u59d4\u5458\u4f1a\n", "B": "n.\u6837\u5b50\uff0c\u65b9\u5f0f\uff1b\u98ce\u5c1a\n", "C": "vt.\u6559\u80b2\uff1b\u57f9\u517b\uff1b\u8bad\u7ec3\n"}, {"question": "frequent", "answer": "A", "A": "a.\u65f6\u5e38\u53d1\u751f\u7684\uff1b\u7ecf\u5e38\u7684\n", "B": "n.\u67aa\u5f39\uff0c\u5b50\u5f39\uff0c\u5f39\u4e38\n", "C": "n.\u6ce1vi.\u5192\u6ce1\uff0c\u6cb8\u817e\n", "D": "vt.\u538b\u7f29\uff0c\u4f7f\u7f29\u77ed\n"}, {"question": "frequently", "answer": "A", "A": "ad.\u65f6\u5e38\uff0c\u5e38\u5e38\n", "B": "n.\u5730\u7a91\uff0c\u5730\u4e0b\u5ba4\n", "C": "vt.&aux.", "D": "a.\u7f8e\u6d32\u7684n.\u7f8e\u56fd\u4eba\n"}, {"question": "fresh", "answer": "B", "B": "a.\u65b0\u7684\uff1b\u65b0\u9c9c\u7684\n", "A": "n.\u74f7\u5668\uff0c\u74f7\u6599\n", "C": "n.\u54c1\u79cdvt.\u4f7f\u7e41\u6b96\n", "D": "n.\u6d2a\u6c34vt.\u6df9\u6ca1\n"}, {"question": "friction", "answer": "A", "A": "n.\u6469\u64e6\uff0c\u6469\u64e6\u529b\n", "B": "n.\u5141\u8bb8\u8fdb\u5165\uff1b\u627f\u8ba4\n", "C": "vt.\u4f7f\u7b4b\u75b2\u529b\u5c3d\uff1b\u7528\u5c3d\n", "D": "n.\u6a71\uff0c\u67dc\uff1b\u5185\u9601\n"}, {"question": "Friday", "answer": "A", "A": "n.\u661f\u671f\u4e94\n", "B": "n.\u7236\u4eb2\uff1b\u795e\u7236\uff1b\u521b\u59cb\u4eba\n", "C": "n.\u7687\u5e1d\n", "D": "a.\u4fbf\u5229\u7684\uff1b\u8fd1\u4fbf\u7684\n"}, {"question": "fridge", "answer": "B", "B": "n.\u7535\u51b0\u7bb1\n", "A": "a.\u7b28\u62d9\u7684\uff1b\u611a\u7b28\u7684\n", "C": "n.\u5de5\u4e1a\uff1b\u96c7\u7528\uff1b\u4f7f\u7528\n", "D": "n.\u5c0f\u5c4b\uff1b\u8239\u8231\uff0c\u673a\u8231\n"}, {"question": "friend", "answer": "C", "C": "n.\u670b\u53cb\uff0c\u53cb\u4eba\n", "A": "a.\u51c9\u7684\uff0c\u51b7\u9759\u7684\n", "B": "n.\u786c\u5e01\uff1b\u94f8\u9020(\u786c\u5e01)\n", "D": "a.\u67af\u71e5\u7684\uff1b\u4e0d\u9c9c\u660e\u7684\n"}, {"question": "friendly", "answer": "B", "B": "a.\u53cb\u597d\u7684\uff0c\u53cb\u8c0a\u7684\n", "A": "n.\u540c\u4e8b\uff0c\u540c\u50da\n", "C": "n.\u7f8e\uff0c\u7f8e\u4e3d\uff1b\u7f8e\u4eba\n", "D": "vt.\u4f7f\u538c\u70e6\uff1b\u94bb\uff0c\u6316\n"}, {"question": "friendship", "answer": "A", "A": "n.\u53cb\u8c0a\uff0c\u53cb\u597d\n", "B": "a.\u60ef\u5e38\u7684\uff1b\u4e60\u60ef\u7684\n", "C": "a.\u503c\u5f97\u76f8\u671b\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n", "D": "n.\u5feb\u4e50vt.\u4f7f\u9ad8\u5174\n"}, {"question": "frighten", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u60ca\u6050\uff0c\u5413\u552c\n", "A": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff0c\u52c7\u6562\u7684\n", "B": "n.\u4e00\u6253\uff0c\u5341\u4e8c\u4e2a\n", "D": "ad.\u603b\u662f\uff0c\u4e00\u76f4\uff1b\u6c38\u8fdc\n"}, {"question": "frog", "answer": "C", "C": "n.\u86d9\n", "A": "n.\u5ba3\u544a\u8005\uff1b\u64ad\u97f3\u5458\n", "B": "vt.\u4f30\u8ba1\uff0c\u8bc4\u4ef7n.\u4f30\u8ba1\n", "D": "n.\u4ff1\u4e50\u90e8\uff0c\u591c\u603b\u4f1a\n"}, {"question": "from", "answer": "A", "A": "prep.\u4ece\u2026\u6765\uff1b\u79bb\u5f00\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u4e4b\u4e2d\n", "C": "a.\u5929\u751f\u7684\uff1b\u51fa\u751f\u7684\n", "D": "vt.\u7ec4\u6210\uff0c\u6784\u6210\uff1b\u521b\u4f5c\n"}, {"question": "front", "answer": "C", "C": "a.\u524d\u9762\u7684n.\u524d\u90e8\n", "A": "n.\u4e13\u5bb6a.\u719f\u7ec3\u7684\n", "B": "vt.\u6539\u53d8\uff0c\u53d8\u66f4\uff1b\u6539\u505a\n", "D": "n.\u539f\u56e0\uff0c\u7406\u7531\uff1b\u4e8b\u4e1a\n"}, {"question": "frontier", "answer": "C", "C": "n.\u8fb9\u5883\uff1b\u8fb9\u7586\uff1b\u65b0\u9886\u57df\n", "A": "vi.\u8df3\u821e\uff1b\u6447\u6643n.\u821e\n", "B": "n.\u5730\u6bef\uff0c\u6be1\u6bef\uff0c\u6bdb\u6bef\n", "D": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u524d\uff1b\u5411\u2026\n"}, {"question": "frost", "answer": "C", "C": "n.\u51b0\u51bb\uff0c\u4e25\u5bd2\uff1b\u971c\n", "A": "n.\u61e6\u592b\uff1b\u80c6\u602f\u8005\n", "B": "n.\u59d4\u5458\u4f1a\uff1b\u5168\u4f53\u59d4\u5458\n", "D": "n.\u538c\u6076\uff0c\u618e\u6076\n"}, {"question": "further", "answer": "D", "D": "ad.\u66f4\u8fdc\u5730a.\u66f4\u8fdc\u7684\n", "A": "n.\u56db\u6708\n", "B": "a.\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u5f02\u7684\n", "C": "a.\u503c\u5f97\u76f8\u671b\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n"}, {"question": "furthermore", "answer": "C", "C": "ad.\u800c\u4e14\uff0c\u6b64\u5916\n", "A": "n.\u732b\uff0c\u732b\u79d1\uff0c\u732b\u76ae\n", "B": "vt.\u62e5\u62b1\uff1b\u5305\u62ec\uff1b\u5305\u56f4\n", "D": "n.\u677f\u7403\uff1b\u87cb\u87c0\n"}, {"question": "future", "answer": "C", "C": "n.\u5c06\u6765\uff0c\u672a\u6765\uff1b\u524d\u9014\n", "A": "n.\u6c7d\u8f66\uff0c\u5c0f\u6c7d\u8f66\uff0c\u8f7f\u8f66\n", "B": "n.\u957f\u9014\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n", "D": "ad.\u5b8c\u5168\uff1b\u603b\u800c\u8a00\u4e4b\n"}, {"question": "genius", "answer": "B", "B": "n.\u5929\u624d\uff0c\u5929\u8d4b\uff0c\u5929\u8d44\n", "A": "a.\u6c11\u4e3b\u7684\uff0c\u6c11\u4e3b\u653f\u4f53\u7684\n", "C": "vt.\u4f7f\u607c\u6012\uff1b\u6253\u6405\n", "D": "n.\u6881\uff1b\u6a2a\u6881\uff1b\u675f\uff0c\u67f1\n"}, {"question": "gentle", "answer": "A", "A": "a.\u548c\u853c\u7684\uff1b\u8f7b\u67d4\u7684\n", "B": "vt.\u5f71\u54cd\uff1b\u611f\u52a8\n", "C": "a.\u804b\u7684\uff1b\u4e0d\u613f\u542c\u7684\n", "D": "n.\u6148\u7231\uff0c\u7231\uff1b\u7231\u6155\n"}, {"question": "gentleman", "answer": "B", "B": "n.\u7ec5\u58eb\uff1b\u6709\u6559\u517b\u7684\u4eba\n", "A": "n.\u9a74\uff1b\u7b28\u86cb\n", "C": "vt.\u5265\u524a\uff1b\u5229\u7528\uff1b\u5f00\u62d3\n", "D": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n"}, {"question": "gently", "answer": "B", "B": "ad.\u6709\u793c\u8c8c\u5730\uff1b\u67d4\u548c\u5730\n", "A": "vi.\u62b1\u6028\uff0c\u62c6\u82e6\uff1b\u63a7\u544a\n", "C": "a.\u4e1c\u65b9\u7684\uff1b\u671d\u4e1c\u7684\n", "D": "n.\u5929\u82b1\u677f\uff0c\u9876\u84ec\n"}, {"question": "genuine", "answer": "B", "B": "a.\u771f\u7684\uff1b\u771f\u6b63\u7684\n", "A": "aux.", "C": "vi.\u5012\u574d\uff1b\u5d29\u6e83\uff0c\u74e6\u89e3\n", "D": "a.\u60ed\u6127(\u7684)\uff1b\u7f9e\u803b(\u7684)\n"}, {"question": "geography", "answer": "A", "A": "n.\u5730\u7406\uff0c\u5730\u7406\u5b66\n", "B": "a.\u5fe0\u8bda\u7684\uff1b\u5982\u5b9e\u7684\n", "C": "n.\u63cf\u5199\uff0c\u5f62\u5bb9\uff1b\u79cd\u7c7b\n", "D": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u5e3d\u6cbf\n"}, {"question": "geometry", "answer": "B", "B": "n.\u51e0\u4f55\uff0c\u51e0\u4f55\u5b66\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n", "C": "n.\u65a7\u5b50\n", "D": "n.\u8682\u8681\n"}, {"question": "germ", "answer": "C", "C": "n.\u5fae\u751f\u7269\uff0c\u7ec6\u83cc\uff0c\u5e7c\u82bd\n", "A": "ad.\u5341\u5206\uff0c\u5b8c\u5168\u5730\n", "B": "n.\u5927\u6c14\uff1b\u7a7a\u6c14\uff1b\u6c14\u6c1b\n", "D": "n.\u98df\u6b32\uff0c\u80c3\u53e3\uff1b\u6b32\u671b\n"}, {"question": "German", "answer": "A", "A": "a.\u5fb7\u56fd\u7684n.\u5fb7\u56fd\u4eba\n", "B": "ad.\u540e\u6765\uff0c\u4ee5\u540e\n", "C": "n.\u80cc\u666f\uff0c\u540e\u666f\uff0c\u7ecf\u5386\n", "D": "n.\u8840\uff0c\u8840\u6db2\uff1b\u8840\u7edf\n"}, {"question": "Germany", "answer": "B", "B": "n.\u5fb7\u610f\u5fd7\uff0c\u5fb7\u56fd\n", "A": "vt.\u4f7f\u60ca\u5947\uff0c\u4f7f\u60ca\u6115\n", "C": "vi.&n.\u547c\u5401\uff1b\u7533\u8ff0\n", "D": "n.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f3c\n"}, {"question": "gesture", "answer": "D", "D": "n.\u59ff\u52bf\uff0c\u624b\u52bf\uff1b\u59ff\u6001\n", "A": "n.\u519c\u573a\uff0c\u519c\u5e84\uff1b\u9972\u517b\u573a\n", "B": "n.\u951avi.\u629b\u951a\uff0c\u505c\u6cca\n", "C": "n.\u5408\u91d1\uff1b(\u91d1\u5c5e\u7684)\u6210\u8272\n"}, {"question": "get", "answer": "A", "A": "vi.\u53d8\u5f97\uff0c\u6210\u4e3a\uff1b\u5230\u8fbe\n", "B": "n.\u4e00\u5957\u516c\u5bd3\u623f\u95f4\n", "C": "pron.\u6bcf\u4eba\uff0c\u4eba\u4eba\n", "D": "vi.\u5bf9\u4ed8\uff0c\u5e94\u4ed8\n"}, {"question": "ghost", "answer": "A", "A": "n.\u9b3c\uff0c\u7075\u9b42\uff1b\u9b3c\u9b42\n", "B": "n.\u6839\u636e\uff1b\u8bc1\u636e\uff0c\u8bc1\u4eba\n", "C": "n.\u5c3a\u5bf8\uff0c\u5c3a\u5ea6\uff1b\u9762\u79ef\n", "D": "n.\u5b57\u6bcd\u8868\uff0c\u5b57\u6bcd\u7cfb\u7edf\n"}, {"question": "giant", "answer": "A", "A": "n.\u5de8\u4eba\uff1b\u5de8\u7269\n", "B": "n.\u7532\u677f\uff1b\u8231\u9762\uff1b\u5c42\u9762\n", "C": "n.\u540c\u7a9d\u5e7c\u9e1fvt.\u5b75(\u86cb)\n", "D": "n.\u4e9a\u6d32\n"}, {"question": "gift", "answer": "D", "D": "n.\u793c\u7269\uff0c\u8d60\u54c1\uff1b\u5929\u8d4b\n", "A": "n.\u4e66\u684c\uff0c\u529e\u516c\u684c\n", "B": "n.\u540c\u4f34\uff1b\u5171\u4e8b\u8005\uff1b\u4f34\u4fa3\n", "C": "vt.\u4f7f\u9002\u5e94\uff1b\u6539\u7f16\n"}, {"question": "girl", "answer": "A", "A": "n.\u5973\u5b69\u5b50\uff0c\u59d1\u5a18\uff1b\u5973\u513f\n", "B": "n.\u652f\u7968\n", "C": "n\u81ea\u884c\u8f66\uff0c\u5faa\u73af\n", "D": "a.\u4e24\u500d\u7684\uff1b\u53cc\u7684\n"}, {"question": "give", "answer": "B", "B": "vt.\u505a\uff0c\u4f5c\uff1b\u9001\u7ed9\n", "A": "a.\u4e0e\u5176\u4ed6\u4e0d\u540c\u7684\n", "C": "n.\u7ba1\u7406\uff1b\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\n", "D": "a.\u7ecf\u5e38\u7684\uff1b\u6c38\u6052\u7684\n"}, {"question": "glad", "answer": "A", "A": "a.\u9ad8\u5174\u7684\uff1b\u4e50\u610f\u7684\n", "B": "vt.\u6559\u80b2\uff1b\u57f9\u517b\uff1b\u8bad\u7ec3\n", "C": "vt.\u4f30\u8ba1\uff0c\u8bc4\u4ef7n.\u4f30\u8ba1\n", "D": "n.\u8584\u66ae\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u5e7d\u6697\n"}, {"question": "glance", "answer": "C", "C": "vi.\u770b\u4e00\u4e0bn.\u4e00\u77a5\n", "A": "a.\u666e\u901a\u7684\uff1b\u4e60\u60ef\u7684\n", "B": "a.\u610f\u8bc6\u5230\u7684\uff1b\u6709\u610f\u7684\n", "D": "n.\u81ea\u884c\u8f66vi.\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\n"}, {"question": "glare", "answer": "D", "D": "vi.\u77aa\u773cn.\u77aa\u773c\n", "A": "vi.\u6ef4\u4e0b\uff1b\u6f0f\u6c34n.\u6c34\u6ef4\n", "B": "n.\u8fd0\u6cb3\uff1b\u6c9f\u6e20\uff1b\u7ba1\n", "C": "vt.\u628a\u2026\u5206\u7c7b\n"}, {"question": "glass", "answer": "A", "A": "n.\u73bb\u7483\uff1b\u73bb\u7483\u676f\n", "B": "n.\u5192\u9669\uff1b\u60ca\u9669\u6d3b\u52a8\n", "C": "n.\u5019\u9009\u4eba\uff1b\u6295\u8003\u8005\n", "D": "n.\u4f8b\u5916\uff0c\u9664\u5916\n"}, {"question": "glide", "answer": "B", "B": "vi.\u6ed1\u52a8\uff1b\u6d88\u901dn.\u6ed1\u884c\n", "A": "n.\u7f57\u76d8\uff0c\u6307\u5357\u9488\uff1b\u5706\u89c4\n", "C": "n.\u5bdf\u89c9\uff0c\u53d1\u89c9\uff1b\u4fa6\u5bdf\n", "D": "a.\u5fd9\u7684\uff0c\u7e41\u5fd9\u7684\n"}, {"question": "glimpse", "answer": "C", "C": "vt.\u77a5\u89c1n.\u4e00\u77a5\uff0c\u4e00\u770b\n", "A": "n.\u7ed3\u8bba\uff0c\u63a8\u8bba\uff1b\u7ed3\u5c3e\n", "B": "\u0259\u2019b\u00e6nd\u0259", "D": "n.\u6587\u7ae0\uff1b\u6761\u6b3e\uff1b\u7269\u54c1\n"}, {"question": "glitter", "answer": "A", "A": "vi.\u95ea\u95ea\u53d1\u5149n.\u95ea\u5149\n", "B": "a.\u8106\u7684\uff1b\u6613\u635f\u574f\u7684\n", "C": "n.\u70b8\u5f39vt.\u8f70\u70b8\n", "D": "vt.\u501f\uff0c\u501f\u7528\uff0c\u501f\u4eba\n"}, {"question": "globe", "answer": "D", "D": "n.\u5730\u7403\uff0c\u4e16\u754c\uff1b\u5730\u754c\u4eea\n", "A": "n.\u540c\u610f\uff0c\u8d5e\u6210vi.\u540c\u610f\n", "B": "n.\u6587\u5316\uff0c\u6587\u660e\uff1b\u6559\u517b\n", "C": "a.\u7535\u5b50\u7684\n"}, {"question": "gloomy", "answer": "A", "A": "a.\u9ed1\u6697\u7684\uff1b\u4ee4\u4eba\u6cae\u4e27\u7684\n", "B": "a.\u5b9e\u9a8c\u7684\uff0c\u8bd5\u9a8c\u7684\n", "C": "a.\u5bc6\u96c6\u7684\uff1b\u6d53\u539a\u7684\n", "D": "vt.\u5207\uff0c\u5272\uff0c\u526a\uff1b\u51cf\u5c11\n"}, {"question": "glorious", "answer": "A", "A": "a.\u5149\u8363\u7684\uff1b\u58ee\u4e3d\u7684\n", "B": "n.\u6284\u4ef6vt.\u6284\u5199\uff0c\u590d\u5236\n", "C": "n.\u56db\u6708\n", "D": "n.\u677e\u7d27\u5e26a.\u6709\u5f39\u6027\u7684\n"}, {"question": "glory", "answer": "B", "B": "n.\u5149\u8363\uff1b\u8363\u8a89\u7684\u4e8b\n", "A": "n.\u754f\u60e7\uff1b\u6050\u6016vt.\u60e7\u6015\n", "C": "n.\u59a5\u534f\uff0c\u548c\u89e3\n", "D": "n.\u8584\u66ae\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u5e7d\u6697\n"}, {"question": "glove", "answer": "D", "D": "n.\u624b\u5957\n", "A": "vt.&vi.\u63a2\u9669\uff0c\u63a2\u7d22\n", "B": "vt.\u95ee\uff1b\u8981\u6c42\uff1b\u9080\u8bf7\n", "C": "prep.\u6cbf\u7740ad.\u5411\u524d\n"}, {"question": "glow", "answer": "C", "C": "n.\u767d\u70ed\u5149vi.\u53d1\u767d\u70ed\u5149\n", "A": "n.\u675f\uff0c\u7403\uff0c\u4e32\uff1b\u4e00\u7fa4\n", "B": "ad.\u65e0\u8bba\u5982\u4f55\n", "D": "a.\u5b69\u5b50\u7684\uff1b\u5e7c\u7a1a\u7684\n"}, {"question": "glue", "answer": "C", "C": "n.\u80f6\uff0c\u80f6\u6c34vt.\u80f6\u5408\n", "A": "n.\u888b\uff0c\u5305\uff0c\u94b1\u5305\uff0c\u80cc\u5305\n", "B": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n", "D": "n.\u677f\u7403\uff1b\u87cb\u87c0\n"}, {"question": "go", "answer": "A", "A": "vi.\u53bb\uff1b\u8d70\uff1b\u53d8\u4e3a\n", "B": "n.\u9a7e\u9a76\u5458\uff0c\u53f8\u673a\n", "C": "n.\u7bee\uff0c\u7bd3\uff0c\u7b50\n", "D": "a.\u5feb\u7684\uff1b\u504f\u5feb\u7684ad.\u5feb\n"}, {"question": "goal", "answer": "B", "B": "n.\u7403\u95e8\uff1b\u5f97\u5206\uff1b\u76ee\u7684\n", "A": "vt.\u5426\u5b9a\uff1b\u62d2\u7edd\u76f8\u4fe1\n", "C": "n.\u5efa\u7acb\uff0c\u8bbe\u7acb\uff0c\u786e\u7acb\n", "D": "a.\u4e3b\u8981\u7684\uff1b\u9996\u5e2d\u7684\n"}, {"question": "goat", "answer": "B", "B": "n.\u5c71\u7f8a\n", "A": "n.\u5916\u5957\uff0c\u4e0a\u8863\uff1b\u8868\u76ae\n", "C": "n.\u8033\u6735\uff1b\u542c\u529b\uff0c\u542c\u89c9\n", "D": "n.\u6bdb\u6bef\uff0c\u6bef\u5b50\uff0c\u7f8a\u6bdb\u6bef\n"}, {"question": "God", "answer": "B", "B": "n.\u795e\uff0c\u795e\u50cf\uff1b\u4e0a\u5e1d\n", "A": "vt.\u6392\u53bb\uff1b\u653e\u6c34n.\u8017\u7aed\n", "C": "a.\u4e1c\u65b9\u7684\uff1b\u671d\u4e1c\u7684\n", "D": "n.\u6d77\u5ce1\uff1b\u6e20\u9053\uff1b\u9891\u9053\n"}, {"question": "gold", "answer": "B", "B": "n.\u91d1\uff1b\u94b1\u8d22a.\u91d1\u5236\u7684\n", "A": "n.\u6551\u62a4\u8f66\uff1b\u91ce\u6218\u533b\u9662\n", "C": "n.\u540c\u4f34\uff1b\u5171\u4e8b\u8005\uff1b\u4f34\u4fa3\n", "D": "vt.\u8d70\u8fdb\uff0c\u8fdb\u5165\uff1b\u53c2\u52a0\n"}, {"question": "golden", "answer": "C", "C": "a.\u91d1\u8272\u7684\uff1b\u6781\u597d\u7684\n", "A": "vt.\u4e0d\u518d\u8003\u8651\uff1b\u89e3\u96c7\n", "B": "n.\u5706\uff0c\u5706\u5468\uff1b\u5708\u5b50\n", "D": "n.\u5e26\uff0c\u8170\u5e26\uff1b\u76ae\u5e26\uff1b\u533a\n"}, {"question": "golf", "answer": "C", "C": "n.\u9ad8\u5c14\u592b\u7403\n", "A": "num.\u516b\u5341\uff0c\u516b\u5341\u4e2a\n", "B": "num.\u7b2c\u516bn.\u516b\u5206\u4e4b\u4e00\n", "D": "n.\u6279\u8bc4\u5bb6\uff0c\u7231\u6311\u5254\u7684\u4eba\n"}, {"question": "good", "answer": "B", "B": "a.\u597d\u7684\uff1b\u6709\u672c\u4e8b\u7684\n", "A": "n.\u5de5\u827a\uff1b\u624b\u827a\uff0c\u884c\u4e1a\n", "C": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u7531\u2026\u5f15\u8d77\n", "D": "n.(\u8fd0\u52a8\u7b49)\u72c2\u70ed\u7231\u597d\u8005\n"}, {"question": "goodbye", "answer": "D", "D": "int.\u518d\u89c1\uff0c\u518d\u4f1a\n", "A": "ad.\u7279\u522b\uff0c\u5c24\u5176\uff0c\u683c\u5916\n", "B": "n.\u884c\u4e3a\uff0c\u4e3e\u6b62\uff0c\u6001\u5ea6\n", "C": "n.\u5e3d\u5b50\uff0c\u4fbf\u5e3d\uff1b\u5e3d\u72b6\u7269\n"}, {"question": "goodness", "answer": "A", "A": "n.\u4f18\u826f\uff0c\u5fb7\u6027\uff0c\u4ec1\u6148\n", "B": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u6c14\u79d1\u5b66\u7684\n", "C": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u7b49\u91cf\u7684\n", "D": "n.\u516c\u6c11\uff1b\u5e02\u6c11\uff0c\u5c45\u6c11\n"}, {"question": "goods", "answer": "C", "C": "n.\u8d27\u7269\uff0c\u5546\u54c1\n", "A": "n.\u751f\u65e5\uff0c\u8bde\u751f\u7684\u65e5\u671f\n", "B": "n.\u5e8a\uff0c\u5e8a\u4f4d\uff1b\u5703\uff1b\u6cb3\u5e8a\n", "D": "n.\u957f\u51f3\uff0c\u6761\u51f3\uff1b\u5de5\u4f5c\u53f0\n"}, {"question": "goose", "answer": "A", "A": "n.\u9e45\uff0c\u96cc\u9e45\n", "B": "n.\u80f8\uff0c\u80f8\u90e8\uff1b\u5185\u5fc3\n", "C": "n.\u6d88\u8017\u91cf\uff1b\u6d88\u8017\n", "D": "vt.\u6392\u53bb\uff1b\u653e\u6c34n.\u8017\u7aed\n"}, {"question": "govern", "answer": "D", "D": "vt.\u7edf\u6cbb\uff0c\u6cbb\u7406\uff1b\u652f\u914d\n", "A": "n.\u8e1d\uff0c\u8e1d\u8282\u90e8\n", "B": "n.\u8d85\u8d8a\uff1b\u8fc7\u91cf\uff1b\u8fc7\u5ea6\n", "C": "n.\u9762\u7c89\uff0c\u7c89\uff1b\u7c89\u72b6\u7269\u8d28\n"}, {"question": "government", "answer": "A", "A": "n.\u653f\u5e9c\uff1b\u6cbb\u7406\uff1b\u653f\u6cbb\n", "B": "n.\u6ce8\u610f\uff0c\u7559\u5fc3\uff1b\u6ce8\u610f\u529b\n", "C": "n.\u9752\u94dc\uff1b\u9752\u94dc\u5236\u54c1\n", "D": "n.\u77ed\u6587\uff0c\u6563\u6587\uff0c\u5c0f\u54c1\u6587\n"}, {"question": "governor", "answer": "A", "A": "n.\u5dde\u957f\uff1b\u4e3b\u7ba1\u4eba\u5458\n", "B": "a.\u7f8e\u6d32\u7684n.\u7f8e\u56fd\u4eba\n", "C": "vt.\u6d88\u8017\uff0c\u6d88\u8d39\uff1b\u6d88\u706d\n", "D": "n.\u5de5\u7a0b\uff0c\u5de5\u7a0b\u5b66\n"}, {"question": "growth", "answer": "C", "C": "n.\u589e\u957f\uff1b\u589e\u957f\u91cf\uff1b\u751f\u957f\n", "A": "vt.&vi.&n.\u653b\u51fb\uff0c\u8fdb\u653b\n", "B": "n.\u5b8c\u6210\uff1b\u6210\u5c31\uff0c\u6210\u7ee9\n", "D": "vt.\u7ed9\u2026\u6743\u5229(\u6216\u8d44\u683c)\n"}, {"question": "guarantee", "answer": "B", "B": "n.\u4fdd\u8bc1\uff1b\u62c5\u4fdd\u7269\n", "A": "vi.\u6500\u767b\uff0c\u722cvt.\u722c\n", "C": "n.\u7206\u70b8\uff0c\u51b2\u51fb\u6ce2vt.\u70b8\n", "D": "n.\u51fa\u73b0\uff0c\u6765\u5230\uff1b\u5916\u89c2\n"}, {"question": "guard", "answer": "A", "A": "vt.\u5b88\u536b\uff1b\u770b\u5b88n.\u536b\u5175\n", "B": "a.\u63a5\u7740\u7684\uff1b\u4e0b\u5217\u7684\n", "C": "n.\u6539\u6b63\uff0c\u7ea0\u6b63\uff0c\u4fee\u6539\n", "D": "a.\u84dd\u8272\u7684n.\u84dd\u8272\n"}, {"question": "guess", "answer": "B", "B": "vt.&vi.&n.\u731c\u6d4b\uff0c\u63a8\u6d4b\n", "A": "vt.\u4e0d\u518d\u8003\u8651\uff1b\u89e3\u96c7\n", "C": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff0c\u6b7b\u4e00\u822c\u7684\n", "D": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff0c\u6b7b\u4e00\u822c\u7684\n"}, {"question": "guest", "answer": "D", "D": "n.\u5ba2\u4eba\uff0c\u5bbe\u5ba2\uff1b\u65c5\u5ba2\n", "A": "vt.\u51b3\u5b9a\uff0c\u51b3\u5fc3\uff1b\u89e3\u51b3\n", "B": "vi.\u4e0d\u540c\uff0c\u76f8\u5f02\n", "C": "n.\u7ed3\u5c3e\uff0c\u7ed3\u5c40\uff1b\u6b7b\u4ea1\n"}, {"question": "guidance", "answer": "A", "A": "n.\u5f15\u5bfc\uff0c\u6307\u5bfc\uff0c\u9886\u5bfc\n", "B": "n.\u72ec\u6728\u821f\uff0c\u76ae\u8247\uff0c\u5212\u5b50\n", "C": "n.\u4e2d\u56fd\n", "D": "a.\u597d\u5947\u7684\uff1b\u7a00\u5947\u53e4\u602a\u7684\n"}, {"question": "guide", "answer": "A", "A": "n.\u5bfc\u6e38\u8005vt.\u7ed9\u2026\u5bfc\u6e38\n", "B": "vt.\u72af(\u9519\u8bef);\u5e72(\u574f\u4e8b)\n", "C": "vt.\u79ef\u7d2fvi.\u5806\u79ef\n", "D": "n.\u7164\uff0c\u7164\u5757\n"}, {"question": "guilty", "answer": "A", "A": "a.\u5185\u759a\u7684\uff1b\u6709\u7f6a\u7684\n", "B": "n.\u6876\uff1b\u5706\u7b52\uff1b\u67aa\u7ba1\n", "C": "n.\u8d77\u91cd\u673a\uff0c\u6444\u5f71\u5347\u964d\u673a\n", "D": "n.\u6301\u7eed\uff0c\u6301\u4e45\n"}, {"question": "gulf", "answer": "B", "B": "n.\u6d77\u6e7e\n", "A": "vt.\u5c06\u2026\u5904\u6b7b\uff1b\u5b9e\u65bd\n", "C": "a.\u62fc\u6b7b\u7684\uff1b\u7edd\u671b\u7684\n", "D": "vt.\u6ee5\u7528\uff1b\u8650\u5f85n.\u6ee5\u7528\n"}, {"question": "gum", "answer": "B", "B": "n.\u53e3\u9999\u7cd6\uff1b\u6811\u80f6\n", "A": "vt.\u6b3a\u9a97\uff0c\u8499\u853d\uff0c\u884c\u9a97\n", "C": "n.\u9519\u8bef\uff0c\u8c2c\u8bef\uff1b\u5dee\u9519\n", "D": "n.\u6bd4\u8f83\uff0c\u5bf9\u7167\uff1b\u6bd4\u4f3c\n"}, {"question": "gun", "answer": "C", "C": "n.\u67aa\uff0c\u70ae\uff0c\u624b\u67aa\n", "A": "n.\u7535\u5b50\u5b66\n", "B": "n.\u6876\uff1b\u5706\u7b52\uff1b\u67aa\u7ba1\n", "D": "num.\u5341\u4e00\uff0c\u5341\u4e00\u4e2a\n"}, {"question": "gunpowder", "answer": "D", "D": "n.\u9ed1\u8272\u706b\u836f\uff1b\u6709\u70df\u706b\u836f\n", "A": "n.\u8ba1\u7b97\u673a\uff0c\u7535\u8111\n", "B": "a.\u6c11\u4e3b\u7684\uff0c\u6c11\u4e3b\u653f\u4f53\u7684\n", "C": "a.\u4ee4\u4eba\u4e0d\u6109\u5feb\u7684\n"}, {"question": "gymnasium", "answer": "C", "C": "n.\u4f53\u80b2\u9986\uff0c\u5065\u8eab\u623f\n", "A": "n.\u5496\u5561\u9986\uff1b\u5c0f\u9910\u5385\n", "B": "n.\u6c99\u6f20vt.\u79bb\u5f03\uff1b\u64c5\u79bb\n", "D": "n.\u540c\u4e8b\uff0c\u540c\u50da\n"}, {"question": "groan", "answer": "D", "D": "vi.\u54fc\uff0c\u547b\u541fn.\u547b\u541f\n", "A": "vt.\u7d22\u4ef7\uff1b\u63a7\u544an.\u8d39\u7528\n", "B": "n.\u5e95\uff0c\u5e95\u90e8\uff0c\u6839\u57fa\n", "C": "n.\u76ee\u7684\u5730\uff0c\u7ec8\u70b9\uff1b\u76ee\u6807\n"}, {"question": "grocer", "answer": "D", "D": "n.\u98df\u54c1\u5546\uff1b\u6742\u8d27\u5546\n", "A": "a.\u7f8e\u6d32\u7684n.\u7f8e\u56fd\u4eba\n", "B": "n.\u672b\u7aef\uff1b\u76ee\u6807vt.\u7ed3\u675f\n", "C": "vt.\u6253\u6270\uff0c\u6270\u4e71\uff1b\u5f04\u4e71\n"}, {"question": "grocery", "answer": "D", "D": "n.\u98df\u54c1\u6742\u8d27\u5e97\n", "A": "num.\u516b\u5341\uff0c\u516b\u5341\u4e2a\n", "B": "vt.\u9017\u2026\u4e50\uff1b\u7ed9\u2026\u5a31\u4e50\n", "C": "a.\u5148\u8fdb\u7684\uff1b\u9ad8\u7ea7\u7684\n"}, {"question": "gross", "answer": "A", "A": "a.\u603b\u7684\uff1b\u4e25\u91cd\u7684\n", "B": "n.\u6df7\u51dd\u571f\uff1b\u5177\u4f53\u7269\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u65c1\u8fb9\n", "D": "n.\u517d\uff0c\u91ce\u517d\uff1b\u7272\u755c\n"}, {"question": "ground", "answer": "B", "B": "n.\u5730\uff1b\u573a\u5730\uff1b\u6839\u636e\n", "A": "n.\u8ba8\u8bba\uff0c\u8c08\u8bba\uff1b\u8bba\u8ff0\n", "C": "vt.\u9650\u5236\uff1b\u7981\u95ed\n", "D": "a.\u7edd\u5bf9\u7684\uff1b\u7eaf\u7cb9\u7684\n"}, {"question": "group", "answer": "D", "D": "n.\u5c0f\u7ec4\uff0c\u7fa4vi.\u805a\u96c6\n", "A": "n.\u6d77\u6ee9\uff0c\u6e56\u6ee9\uff0c\u6cb3\u6ee9\n", "B": "n.\u6c11\u4e3b\uff0c\u6c11\u4e3b\u5236\n", "C": "vt.\u6d88\u706d\uff0c\u6d88\u9664\uff0c\u6392\u9664\n"}, {"question": "grow", "answer": "A", "A": "vi.\u751f\u957f\uff1b\u53d8\u5f97\uff1b\u589e\u957f\n", "B": "n.\u6b7b\uff0c\u6b7b\u4ea1\uff1b\u706d\u4ea1\n", "C": "n.\u9646\u519b\u4e0a\u5c09\uff1b\u961f\u957f\n", "D": "n.\u5e03\uff1b\u8863\u6599\uff1b\u684c\u5e03\n"}, {"question": "gain", "answer": "B", "B": "vt.\u83b7\u5f97\uff1b\u589e\u52a0n.\u589e\u8fdb\n", "A": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff1b\u4ef7\u503c\u9ad8\u7684\n", "C": "n.\u8bcd\u53e5\uff1b\u8868\u8fbe\uff1b\u8868\u60c5\n", "D": "n.\u8ba1\u7b97\u5668\uff0c\u8ba1\u7b97\u8005\n"}, {"question": "gallery", "answer": "D", "D": "n.\u957f\u5eca\uff0c\u6e38\u5eca\uff1b\u753b\u5eca\n", "A": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff0c\u6b7b\u4e00\u822c\u7684\n", "B": "n.\u8721\u70db\uff1b\u70db\u5f62\u7269\uff1b\u70db\u5149\n", "C": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n"}, {"question": "gallon", "answer": "B", "B": "n.\u52a0\u4ed1\n", "A": "n.\u98de\u673a\uff0c\u98de\u884c\u5668\n", "C": "vt.\u5bb9\u5fcd\uff1b\u8d1f\u62c5\uff1b\u751f\u80b2\n", "D": "n.\u62c5\u5b50\uff0c\u91cd\u62c5\uff1b\u88c5\u8f7d\u91cf\n"}, {"question": "game", "answer": "A", "A": "n.\u6e38\u620f\uff1b\u6bd4\u8d5b\uff1b\u730e\u7269\n", "B": "a.\u7ecf\u5e38\u7684\uff1b\u6c38\u6052\u7684\n", "C": "vt.\u6269\u5927\uff1b\u4f7f\u81a8\u80c0\n", "D": "n.\u7f06\uff0c\u7d22\uff1b\u7535\u7f06\uff1b\u7535\u62a5\n"}, {"question": "gang", "answer": "B", "B": "n.\u4e00\u5e2e\uff0c\u4e00\u4f19\n", "A": "n.\u82f1\u4ea9(=6.07\u4ea9)\n", "C": "n.\u78b3\n", "D": "ad.\u5b8c\u5168\uff1b\u603b\u800c\u8a00\u4e4b\n"}, {"question": "gap", "answer": "A", "A": "n.\u7f3a\u53e3\uff1b\u95f4\u9694\uff1b\u5dee\u8ddd\n", "B": "n.\u8230\u961f\uff1b\u8239\u961f\uff0c\u673a\u7fa4\n", "C": "vt.\u4f7f\u7ed3\u5408\uff1b\u517c\u6709\n", "D": "n.\u5237\u5b50\uff0c\u6bdb\u5237\uff1b\u753b\u7b14\n"}, {"question": "garage", "answer": "A", "A": "n.\u8f66\u5e93\uff1b\u52a0\u6cb9\u7ad9\n", "B": "vi.\u4f9d\u9760\uff0c\u4f9d\u8d56\uff1b\u76f8\u4fe1\n", "C": "n.\u4e0d\u5217\u98a0\uff0c\u82f1\u56fd\n", "D": "vi.\u5408\u4f5c\uff0c\u534f\u4f5c\uff1b\u914d\u5408\n"}, {"question": "garbage", "answer": "B", "B": "n.\u5783\u573e\uff0c\u6c61\u7269\uff0c\u5e9f\u6599\n", "A": "n.\u6559\u80b2\uff1b\u8bad\u5bfc\uff1b\u6559\u80b2\u5b66\n", "C": "n.\u949f\u9762\uff1b\u62e8\u53f7\u76d8vt.\u62e8\n", "D": "n.\u7f3a\u5e2d\uff0c\u4e0d\u5728\u573a\uff1b\u7f3a\u4e4f\n"}, {"question": "garden", "answer": "B", "B": "n.\u82b1\u56ed\uff0c\u83dc\u56ed\uff1b\u516c\u56ed\n", "A": "n.\u592b\u5987\uff1b(\u4e00)\u5bf9\uff1b\u51e0\u4e2a\n", "C": "n.\u592b\u5987\uff1b(\u4e00)\u5bf9\uff1b\u51e0\u4e2a\n", "D": "n.\u751f\u7269\u5b66\uff1b\u751f\u6001\u5b66\n"}, {"question": "gardener", "answer": "A", "A": "n.\u56ed\u4e01\uff0c\u82b1\u5320\n", "B": "a.\u574f\u7684\uff0c\u6076\u7684\uff1b\u4e25\u91cd\u7684\n", "C": "vt.\u7b49\u5019\uff0c\u671f\u5f85\n", "D": "n.\u8001\u677f\uff0c\u4e0a\u53f8vt.\u6307\u6325\n"}, {"question": "gas", "answer": "C", "C": "n.\u7164\u6c14\uff1b\u6c14\u4f53\uff1b\u6c7d\u6cb9\n", "A": "vi.\u76f8\u7b26\u5408\uff1b\u76f8\u5f53\n", "B": "a.\u5927\u7684\uff0c\u5de8\u5927\u7684\n", "D": "a.\u6709\u6548\u7684\uff1b\u6709\u5f71\u54cd\u7684\n"}, {"question": "gaseous", "answer": "B", "B": "a.\u6c14\u4f53\u7684\uff0c\u6c14\u6001\u7684\n", "A": "n.\u5efa\u7b51\u7269\uff0c\u5927\u697c\uff1b\u5efa\u7b51\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4e4b\u4e2d\n", "D": "a.\u5546\u4e1a\u7684\uff1b\u5546\u54c1\u5316\u7684\n"}, {"question": "gasoline", "answer": "A", "A": "n.(\u7f8e)\u6c7d\u6cb9\n", "B": "vt.\u5438\u6536\uff1b\u4f7f\u4e13\u5fc3\n", "C": "n.\u5929\u82b1\u677f\uff0c\u9876\u84ec\n", "D": "n.\u5ba2\u8f66\u53a2\uff1b\u56db\u8f6e\u9a6c\u8f66\n"}, {"question": "gasp", "answer": "C", "C": "vi.\u6c14\u5598\uff0c\u5598\u606f\n", "A": "n.\u65b9\u8a00\uff0c\u571f\u8bed\uff0c\u5730\u65b9\u8bdd\n", "B": "n.\u5e74\u9f84\uff1b\u65f6\u4ee3vt.\u53d8\u8001\n", "D": "n.\u5de5\u7a0b\uff0c\u5de5\u7a0b\u5b66\n"}, {"question": "gate", "answer": "B", "B": "n.\u5927\u95e8\uff1b\u7bf1\u7b06\u95e8\n", "A": "n.\u653b\u53d6\uff0c\u5f81\u670d\uff1b\u514b\u670d\n", "C": "a.\u7acb\u65b9\u5f62\u7684\uff1b\u7acb\u65b9\u7684\n", "D": "n.\u7eaa\u5f8b\uff1b\u8bad\u7ec3vt.\u8bad\u7ec3\n"}, {"question": "gather", "answer": "B", "B": "vi.\u805a\u96c6\uff1b\u96c6\u5408vt.\u6536\u96c6\n", "A": "n.\u65b9\u5411\uff0c\u65b9\u4f4d\uff1b\u6307\u5bfc\n", "C": "a.\u7f8e\u7684\uff0c\u7f8e\u4e3d\u7684\n", "D": "n.\u5973\u6f14\u5458\n"}, {"question": "gauge", "answer": "C", "C": "vt.\u91cf\uff0c\u6d4b\u91cfn.\u91cf\u5668\n", "A": "vt.\u4f7f\u607c\u6012\uff1b\u6253\u6405\n", "B": "a.\u6bcf\u4e00\u7684\uff1b\u6bcf\u9694\u2026\u7684\n", "D": "n.\u53d1\u5c55\uff1b\u5f00\u53d1\uff1b\u751f\u957f\n"}, {"question": "gay", "answer": "B", "B": "a.\u5feb\u4e50\u7684\uff1b\u9c9c\u660e\u7684\n", "A": "vi.\u5439\uff0c\u5439\u52a8\uff1b\u5439\u54cd\n", "C": "n.\u654c\u4eba\uff1b\u4ec7\u654c\uff1b\u654c\u5175\n", "D": "n.\u8212\u9002\uff1b\u5b89\u6170vt.\u5b89\u6170\n"}, {"question": "gaze", "answer": "B", "B": "vi.\u51dd\u89c6\uff0c\u76ef\uff0c\u6ce8\u89c6\n", "A": "n.\u9e1f\uff0c\u79bd\n", "C": "n.\u8d44\u672c\uff0c\u8d44\u91d1\uff1b\u9996\u90fd\n", "D": "vi.\u5012\u574d\uff1b\u5d29\u6e83\uff0c\u74e6\u89e3\n"}, {"question": "general", "answer": "A", "A": "a.\u603b\u7684\uff1b\u4e00\u822c\u7684n.\u5c06\u519b\n", "B": "n.\u8bcd\u53e5\uff1b\u8868\u8fbe\uff1b\u8868\u60c5\n", "C": "n.\u61e6\u592b\uff1b\u80c6\u602f\u8005\n", "D": "n.\u5dee\u522b\uff0c\u4e0d\u540c\uff0c\u533a\u5206\n"}, {"question": "generally", "answer": "C", "C": "ad.\u4e00\u822c\u5730\uff1b\u901a\u5e38\u5730\n", "A": "n.\u6b63\u9910\uff0c\u4e3b\u9910\uff1b\u5bb4\u4f1a\n", "B": "pron.\u4e24\u8005(\u90fd)\n", "D": "vt.\u4f7f\u53d8\u51b7n.\u5bd2\u51b7\n"}, {"question": "generate", "answer": "A", "A": "vt.\u53d1\u751f\uff1b\u5f15\u8d77\uff1b\u751f\u6b96\n", "B": "vt.\u4f7f\u731b\u649e\uff1b\u6e85n.\u731b\u51b2\n", "C": "n.\u67f1\uff0c\u652f\u67f1\uff0c\u5706\u67f1\n", "D": "vt.\u4f7f\u6cae\u4e27\uff1b\u6309\u4e0b\n"}, {"question": "generation", "answer": "A", "A": "n.\u4e00\u4ee3\uff0c\u4e00\u4ee3\u4eba\uff1b\u4ea7\u751f\n", "B": "n.\u7687\u5e1d\n", "C": "vt.\u8fde\u63a5\uff0c\u8fde\u7ed3\uff1b\u8054\u7cfb\n", "D": "num.\u516b\uff0c\u516b\u4e2a\uff0c\u7b2c\u516b\n"}, {"question": "generator", "answer": "B", "B": "n.\u53d1\u7535\u673a\uff1b\u53d1\u751f\u8005\n", "A": "vt.\u6ee5\u7528\uff1b\u8650\u5f85n.\u6ee5\u7528\n", "C": "n.\u88c2\u7f1d\uff0c\u88c2\u7eb9vi.\u7206\u88c2\n", "D": "vt.\u6253\u7834\uff1b\u635f\u574f\uff1b\u7834\u574f\n"}, {"question": "generous", "answer": "B", "B": "a.\u6177\u6168\u7684\uff1b\u5bbd\u539a\u7684\n", "A": "n.\u76f4\u5f84\n", "C": "vt.\u4f7f\u7ed3\u5408\uff1b\u517c\u6709\n", "D": "vt.\u4e89\u593a\uff0c\u4e89\u53d6\uff1b\u8fa9\u9a73\n"}, {"question": "gown", "answer": "C", "C": "n.\u957f\u888d\uff0c\u957f\u5916\u8863\n", "A": "n.\u6df7\u4e71\uff0c\u6742\u4e71\uff1b\u9a9a\u4e71\n", "B": "ad.\u51e0\u4e4e\uff0c\u5dee\u4e0d\u591a\n", "D": "vt.\u4f7f\u6b22\u4e50\uff1b\u62db\u5f85\n"}, {"question": "grace", "answer": "C", "C": "n.\u4f18\u7f8e\uff0c\u6587\u96c5\uff1b\u96c5\u81f4\n", "A": "n.\u5546\u54c1\uff1b\u70d9\u5370vt.\u94ed\u523b\n", "B": "n.\u534f\u4f1a\uff0c\u56e2\u4f53\uff1b\u8054\u5408\n", "D": "vt.\u643a\u5e26\uff1b\u8fd0\u8f7d\uff1b\u4f20\u9001\n"}, {"question": "graceful", "answer": "A", "A": "a.\u4f18\u7f8e\u7684\uff0c\u4f18\u96c5\u7684\n", "B": "n.\u9a7e\u9a76\u5458\uff0c\u53f8\u673a\n", "C": "ad.\u5230\u5904\uff0c\u5904\u5904\n", "D": "vt.\u8fde\u63a5\uff0c\u8fde\u7ed3\uff1b\u8054\u7cfb\n"}, {"question": "gracious", "answer": "D", "D": "a.\u6709\u793c\u8c8c\u7684\uff1b\u4ec1\u6148\u7684\n", "A": "n.\u65bd\u820d\uff1b\u6148\u5584\u4e8b\u4e1a\n", "B": "vt.\u6d88\u706d\uff0c\u6d88\u9664\uff0c\u6392\u9664\n", "C": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff1b\u5411\u2026\u4fdd\u8bc1\n"}, {"question": "grade", "answer": "D", "D": "vt.\u7ed9\u2026\u5206\u7b49\u7ea7n.\u7b49\u7ea7\n", "A": "vt.&vi.\u6253\uff0c\u6572\uff1b\u6253\u8d25\n", "B": "n.\u722a\uff0c\u811a\u722a\uff0c\u87af\n", "C": "n.\u884c\u4e3a\uff1b\u529f\u7ee9\uff1b\u5951\u7ea6\n"}, {"question": "gradual", "answer": "B", "B": "a.\u9010\u6e10\u7684\uff1b\u6e10\u8fdb\u7684\n", "A": "n.\u786c\u5e01\uff1b\u94f8\u9020(\u786c\u5e01)\n", "C": "n.\u706b\uff1b\u95ea\u5149vi.\u71c3\u70e7\n", "D": "n.\u6269\u5927\uff0c\u6269\u5145\uff1b\u6269\u5f20\n"}, {"question": "gradually", "answer": "B", "B": "ad.\u9010\u6e10\u5730\uff0c\u9010\u6b65\u5730\n", "A": "a.\u60ed\u6127(\u7684)\uff1b\u7f9e\u803b(\u7684)\n", "C": "n.\u94dc\uff1b\u94dc\u5e01\uff0c\u94dc\u5236\u5668\n", "D": "a.\u5706\u7684\uff1b\u5faa\u73af\u7684\n"}, {"question": "graduate", "answer": "D", "D": "n.\u6bd5\u4e1a\u751fvi.\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\n", "A": "n.\u8c37\u4ed3\uff1b\u7272\u53e3\u68da\n", "B": "vt.\u8fbe\u5230(\u76ee\u7684)\uff1b\u5b8c\u6210\n", "C": "n.\u7f50\u5934\uff0c\u542c\u5934\uff1b\u5bb9\u5668\n"}, {"question": "grain", "answer": "C", "C": "n.\u8c37\u7269\uff0c\u8c37\u7c92\uff1b\u9897\u7c92\n", "A": "n.\u4e5e\u4e10\uff0c\u7a77\u4eba\n", "B": "n.\u82f9\u679c\uff0c\u82f9\u679c\u6811\n", "D": "n.\u725b\u5976\u573a\uff1b\u4e73\u5236\u54c1\n"}, {"question": "gramme", "answer": "A", "A": "n.\u514b(\u91cd\u91cf\u5355\u4f4d)\n", "B": "n.\u4e00\u51fa\u620f\u5267\uff0c\u5267\u672c\n", "C": "a.\u7f8e\u5473\u7684\uff0c\u6021\u4eba\u7684\n", "D": "n.\u65e9\u996d\uff0c\u65e9\u9910\n"}, {"question": "grammar", "answer": "D", "D": "n.\u8bed\u6cd5\uff1b\u8bed\u6cd5\u4e66\n", "A": "n.\u5730\u7403\uff1b\u9646\u5730\uff0c\u5730\u9762\n", "B": "n.\u6b7b\uff0c\u6b7b\u4ea1\uff1b\u706d\u4ea1\n", "C": "n.\u673a\u4f1a\uff0c\u673a\u9047\uff1b\u53ef\u80fd\u6027\n"}, {"question": "grammatical", "answer": "B", "B": "a.\u8bed\u6cd5\u4e0a\u7684\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n", "C": "n.\u5371\u673a\uff1b\u5b58\u4ea1\u4e4b\u9645\n", "D": "n.\u6d74\u5ba4\uff1b\u76e5\u6d17\u5ba4\n"}, {"question": "grand", "answer": "C", "C": "a.\u5b8f\u4f1f\u7684\uff1b\u91cd\u5927\u7684\n", "A": "a.\u5bb9\u6613\u7684\uff1b\u5b89\u9038\u7684\n", "B": "a.\u6d3b\u8dc3\u7684\uff1b\u79ef\u6781\u7684\n", "D": "n.\u9ad8\uff0c\u9ad8\u5ea6\uff1b\u9ad8\u5904\n"}, {"question": "granddaughter", "answer": "C", "C": "n.\u5b59\u5973\uff0c\u5916\u5b59\u5973\n", "A": "a.\u8868\u9762\u4e0a\u7684\uff1b\u660e\u663e\u7684\n", "B": "n.\u516c\u6c11\uff1b\u5e02\u6c11\uff0c\u5c45\u6c11\n", "D": "n.\u5361\uff0c\u5361\u7247\uff0c\u540d\u7247\n"}, {"question": "grandfather", "answer": "D", "D": "n.\u7956\u7236\uff1b\u5916\u7956\u7236\n", "A": "n.\u8774\u8776\n", "B": "n.\u519b\u961f\uff1b\u9646\u519b\n", "C": "n.\u6ce1vi.\u5192\u6ce1\uff0c\u6cb8\u817e\n"}, {"question": "grandmother", "answer": "C", "C": "n.\u7956\u6bcd\uff0c\u5916\u7956\u6bcd\n", "A": "a.\u60ef\u5e38\u7684\uff1b\u4e60\u60ef\u7684\n", "B": "a.\u96c6\u4f53\u7684\uff1b\u96c6\u5408\u6027\u7684\n", "D": "a.\u5e7f\u6cdb\u7684\uff1b\u7406\u89e3\u7684\n"}, {"question": "grandson", "answer": "D", "D": "n.\u5b59\u5b50\uff0c\u5916\u5b59\u5b50\n", "A": "\u0259\u2019b\u00e6nd\u0259", "B": "n.\u6597\u7bf7\uff1b\u8986\u76d6(\u7269)\n", "C": "n.\u4e22\u6389\uff0c\u5904\u7406\uff0c\u9500\u6bc1\n"}, {"question": "grant", "answer": "A", "A": "n.\u6388\u7ed9\u7269vt.\u6388\u4e88\n", "B": "ad.\u5728\u522b\u5904\uff0c\u5411\u522b\u5904\n", "C": "n.\u5c3a\u5bf8\uff0c\u5c3a\u5ea6\uff1b\u9762\u79ef\n", "D": "vt.\u4f7f\u8fdb\u5316\uff1b\u4f7f\u53d1\u5c55\n"}, {"question": "grape", "answer": "B", "B": "n.\u8461\u8404\uff1b\u8461\u8404\u85e4\n", "A": "a.\u5bb9\u6613\u7684\uff1b\u5b89\u9038\u7684\n", "C": "a.\u5148\u8fdb\u7684\uff1b\u9ad8\u7ea7\u7684\n", "D": "n.\u4f1a\u8bae\uff0c\u8ba8\u8bba\u4f1a\n"}, {"question": "graph", "answer": "A", "A": "n.(\u66f2\u7ebf)\u56fe\uff0c\u56fe\u8868\n", "B": "n.\u7edd\u671bvi.\u7edd\u671b\n", "C": "ad.\u4e00\u5b9a\u5730\uff0c\u660e\u786e\u5730\n", "D": "n.\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\n"}, {"question": "grasp", "answer": "D", "D": "vt.\u6293\u7d27\uff1b\u638c\u63e1n.\u6293\n", "A": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n", "B": "a.\u4fbf\u5229\u7684\uff1b\u8fd1\u4fbf\u7684\n", "C": "n.\u73af\u5883\uff0c\u5916\u754c\uff1b\u56f4\u7ed5\n"}, {"question": "grass", "answer": "D", "D": "n.\u8349\uff1b\u7267\u8349\uff1b\u8349\u5730\n", "A": "ad.\u4e00\u5b9a\uff0c\u5fc5\u5b9a\uff1b\u5f53\u7136\n", "B": "a.\u6124\u6012\u7684\uff0c\u751f\u6c14\u7684\n", "C": "n.\u4fe1\u7528\u8d37\u6b3e\uff1b\u4fe1\u7528\n"}, {"question": "grateful", "answer": "B", "B": "a.\u611f\u6fc0\u7684\uff1b\u4ee4\u4eba\u6109\u5feb\n", "A": "n.\u6346\uff0c\u5305\uff0c\u675f\uff1b\u5305\u88b1\n", "C": "n.\u5f53\u5c40\uff0c\u5b98\u65b9\uff1b\u6743\u529b\n", "D": "n.\u5927\u4f1a\uff1b\u56fd\u4f1a\uff0c\u8bae\u4f1a\n"}, {"question": "gratitude", "answer": "D", "D": "a.\u611f\u6fc0\uff0c\u611f\u8c22\uff0c\u611f\u6069\n", "A": "vi.\u5173\u5fc3\uff0c\u4ecb\u610fn.\u5c0f\u5fc3\n", "B": "ad.\u751a\u81f3\uff1b\u751a\u81f3\u66f4\uff0c\u8fd8\n", "C": "vt.\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f30\u2026\u7684\u4ef7\n"}, {"question": "grave", "answer": "B", "B": "n.\u575f\u5893a.\u4e25\u91cd\u7684\n", "A": "a.\u7edd\u5bf9\u7684\uff1b\u7eaf\u7cb9\u7684\n", "C": "n.\u65bd\u820d\uff1b\u6148\u5584\u4e8b\u4e1a\n", "D": "vt.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u5236\uff0c\u641c\u96c6\n"}, {"question": "gravity", "answer": "C", "C": "n.\u91cd\u529b\uff0c\u5f15\u529b\uff1b\u4e25\u91cd\u6027\n", "A": "n.\u72b6\u51b5\uff0c\u72b6\u6001\uff1b\u73af\u5883\n", "B": "a.\u5bb3\u6015\u7684\uff1b\u62c5\u5fc3\u7684\n", "D": "a.\u96be\u4ee5\u9884\u6d4b\u7684\uff1b\u6000\u7591\u7684\n"}, {"question": "gray", "answer": "D", "D": "a.\u7070\u8272\u7684n.\u7070\u8272\n", "A": "n.\u91d1\u94a2\u77f3\uff0c\u94bb\u77f3\uff1b\u83f1\u5f62\n", "B": "num.\u516b\u5341\uff0c\u516b\u5341\u4e2a\n", "C": "a.\u5371\u9669\u7684\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\n"}, {"question": "great", "answer": "A", "A": "a.\u5927\u7684\uff1b\u4f1f\u5927\u7684\n", "B": "a.\u7f8e\u7684\uff0c\u7f8e\u4e3d\u7684\n", "C": "vt.\u7ed9\u2026\u6d17\u6fa1\uff1b\u5f04\u6e7f\n", "D": "a.\u4fdd\u5b88\u7684n.\u4fdd\u5b88\u7684\u4eba\n"}, {"question": "greatly", "answer": "D", "D": "ad.\u5927\u5927\u5730\uff0c\u975e\u5e38\n", "A": "n.\u7f8a\u7fa4\uff0c\u7fa4\uff1b\u5927\u91cf\n", "B": "pron.\u4efb\u4f55\u4e8b\u7269\uff1b\u4e00\u5207\n", "C": "a.\u8ba4\u771f\u7684\uff0c\u8bda\u6073\u7684\n"}, {"question": "greedy", "answer": "D", "D": "a.\u8d2a\u5403\u7684\uff1b\u8d2a\u5a6a\u7684\n", "A": "vt.\u9009\u62e9\uff0c\u6311\u9009\uff1b\u60c5\u613f\n", "B": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n", "C": "vt.\u8bbe\u8ba1n.\u8bbe\u8ba1\uff1b\u56fe\u6837\n"}, {"question": "Greek", "answer": "D", "D": "a.\u5e0c\u814a\u7684n.\u5e0c\u814a\u4eba\n", "A": "n.\u516c\u53f8\uff0c\u5546\u53f7\uff1b\u540c\u4f34\n", "B": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff0c\u671f\u671b\n", "C": "n.\u5178\u793c\uff0c\u4eea\u5f0f\uff1b\u793c\u8282\n"}, {"question": "green", "answer": "C", "C": "a.\u7eff\u8272\u7684n.\u7eff\u8272\n", "A": "n.\u975e\u6d32\n", "B": "vi.\u78b0\u649e\uff0c\u5760\u843dn.\u78b0\u649e\n", "D": "conj.\u7531\u4e8e\uff0c\u56e0\u4e3a\n"}, {"question": "greenhouse", "answer": "A", "A": "n.\u6e29\u5ba4\uff0c\u73bb\u7483\u6696\u623f\n", "B": "n.\u6559\u5ba4\uff0c\u8bfe\u5802\n", "C": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff1b\u4ef7\u503c\u9ad8\u7684\n", "D": "conj.\u548c\uff0c\u53c8\uff0c\u5e76\uff0c\u5219\n"}, {"question": "greet", "answer": "D", "D": "vt.\u95ee\u5019\uff0c\u62db\u547c\uff1b\u53cd\u5e94\n", "A": "conj.\u4f46\u662f\uff0c\u53ef\u662f\n", "B": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u88c5\u7f6e\uff1b\u8bbe\u8ba1\n", "C": "n.\u72b6\u51b5\uff0c\u72b6\u6001\uff1b\u73af\u5883\n"}, {"question": "greeting", "answer": "D", "D": "n.\u95ee\u5019\uff0c\u62db\u547c\uff0c\u81f4\u656c\n", "A": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u6839\u636e\n", "B": "a.\u503c\u5f97\u76f8\u671b\u7684\uff1b\u53ef\u53d6\u7684\n", "C": "n.\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\n"}, {"question": "grey", "answer": "B", "B": "a.\u7070\u8272\u7684n.\u7070\u8272\n", "A": "n.\u7535\u68af\uff1b\u5347\u964d\u673a\n", "C": "vt.\u6279\u8bc4\uff1b\u8bc4\u8bba\uff1b\u975e\u96be\n", "D": "n.\u6587\u7ae0\uff1b\u6761\u6b3e\uff1b\u7269\u54c1\n"}, {"question": "grieve", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u60b2\u75dbvi.\u60b2\u75db\n", "B": "n.\u539f\u5b50\uff1b\u5fae\u7c92\uff1b\u5fae\u91cf\n", "C": "ad.\u65e9a.\u65e9\u7684\uff0c\u65e9\u671f\u7684\n", "D": "n.\u9178\uff1b\u9178\u7684\uff0c\u9178\u6027\u7684\n"}, {"question": "grind", "answer": "D", "D": "vt.\u78e8(\u788e)\uff1b\u78e8\u5feb\n", "A": "vt.\u5e94\u7528\uff0c\u5b9e\u65bd\uff0c\u4f7f\u7528\n", "B": "a.\u53ef\u5229\u7528\u7684\uff1b\u901a\u7528\u7684\n", "C": "n.\u56de\u6388\uff0c\u53cd\u9988\uff0c\u53cd\u5e94\n"}, {"question": "grip", "answer": "D", "D": "vt.\u63e1\u7d27\uff0c\u6293\u7262n.\u7d27\u63e1\n", "A": "n.\u66f2\u7ebf\uff1b\u5f2fvt.\u5f04\u5f2f\n", "B": "n.\u533b\u751f\uff0c\u533b\u5e08\uff1b\u535a\u58eb\n", "C": "n.\u5e7f\u64ad\uff0c\u64ad\u97f3\n"}, {"question": "haste", "answer": "D", "D": "n.\u6025\u901f\uff0c\u6025\u5fd9\uff1b\u8349\u7387\n", "A": "a.\u6700\u597d\u7684\uff1b\u6700\u5927\u7684\n", "B": "n.\u9774\u5b50\uff0c\u957f\u7edf\u9774\n", "C": "n.\u6881\uff1b\u6a2a\u6881\uff1b\u675f\uff0c\u67f1\n"}, {"question": "hasten", "answer": "A", "A": "vt.\u50ac\u4fc3vi.\u8d76\u7d27\n", "B": "n.\u57ab\u5b50\uff0c\u5750\u57ab\uff0c\u9760\u57ab\n", "C": "n.\u7206\u70b8\uff0c\u7206\u53d1\uff0c\u70b8\u88c2\n", "D": "n.\u6210\u5206\uff1b\u8981\u7d20\uff1b\u5143\u7d20\n"}, {"question": "hasty", "answer": "C", "C": "a.\u6025\u901f\u7684\uff1b\u4ed3\u4fc3\u7684\n", "A": "n.\u6346\uff0c\u5305\uff0c\u675f\uff1b\u5305\u88b1\n", "B": "n.\u6c14\u606f\uff0c\u547c\u5438\uff1b\u6c14\u5473\n", "D": "vt.\u5438\u5f15\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u8bf1\u60d1\n"}, {"question": "hat", "answer": "A", "A": "n.\u5e3d\u5b50(\u4e00\u822c\u6307\u6709\u8fb9\u7684)\n", "B": "n.\u7126\u8651\uff0c\u5fe7\u8651\uff1b\u6e34\u671b\n", "C": "vt.\u4e22\u5f03\uff1b\u653e\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\n", "D": "n.\u5f53\u5c40\uff0c\u5b98\u65b9\uff1b\u6743\u529b\n"}, {"question": "hatch", "answer": "B", "B": "vt.\u5b75\u51favi.(\u86cb)\u5b75\u5316\n", "A": "vi.\u805a\u7126\uff0c\u6ce8\u89c6n.\u7126\u70b9\n", "C": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff0c\u671f\u671b\n", "D": "n.\u4ff1\u4e50\u90e8\uff0c\u591c\u603b\u4f1a\n"}, {"question": "hate", "answer": "D", "D": "vt.\u6068\uff0c\u618e\u6068\uff1b\u4e0d\u559c\u6b22\n", "A": "a.\u5927\u80c6\u7684\uff0c\u52c7\u6562\u7684\n", "B": "vi.\u9053\u6b49\uff0c\u8c22\u7f6a\uff0c\u8ba4\u9519\n", "C": "vi.\u5bf9\u4ed8\uff0c\u5e94\u4ed8\n"}, {"question": "hateful", "answer": "C", "C": "a.\u53ef\u6068\u7684\uff0c\u53ef\u6076\u7684\n", "A": "n.\u5ba2\u8f66\u53a2\uff1b\u56db\u8f6e\u9a6c\u8f66\n", "B": "n.\u672b\u7aef\uff1b\u76ee\u6807vt.\u7ed3\u675f\n", "D": "n.\u751f\u7269\uff0c\u52a8\u7269\uff0c\u5bb6\u755c\n"}, {"question": "hatred", "answer": "A", "A": "n.\u618e\u6076\uff0c\u618e\u6068\uff0c\u4ec7\u6068\n", "B": "n.\u9632\u5fa1\uff1b\u9632\u52a1\uff1b\u8fa9\u62a4\n", "C": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u4f7f\u7ad6\u7acb\n", "D": "pron.\u6bcf\u4eba\uff0c\u4eba\u4eba\n"}, {"question": "have", "answer": "A", "A": "v.", "B": "conj.\u5c3d\u7ba1\uff0c\u867d\u7136\n", "C": "n.\u8747\uff0c\u82cd\u8747vi.\u98de\u884c\n", "D": "n.\u9f13\uff1b\u9f13\u72b6\u7269\uff0c\u5706\u6876\n"}, {"question": "hawk", "answer": "C", "C": "n.\u9e70\uff0c\u96bc\n", "A": "n.\u5e7f\u64ad\uff0c\u64ad\u97f3\n", "B": "n.\u8fd0\u52a8\u5458\uff1b\u7530\u5f84\u8fd0\u52a8\u5458\n", "D": "a.\u5b66\u9662\u7684\uff1b\u5b66\u672f\u7684\n"}, {"question": "hay", "answer": "D", "D": "n.\u5e72\u8349\n", "A": "vt.\u4f7f\u731b\u649e\uff1b\u6e85n.\u731b\u51b2\n", "B": "n.\u652f\u7968\n", "C": "vt.\u5206\u6790\uff0c\u5206\u89e3\uff0c\u89e3\u6790\n"}, {"question": "hazard", "answer": "B", "B": "n.\u5371\u9669\uff1b\u516c\u5bb3\n", "A": "n.\u8d70\u5eca\uff0c\u56de\u5eca\uff0c\u901a\u8def\n", "C": "n.\u5e7f\u64ad\uff0c\u64ad\u97f3\n", "D": "n.\u516c\u53f8\uff0c\u4f01\u4e1a\uff1b\u793e\u56e2\n"}, {"question": "he", "answer": "C", "C": "pron.(\u4e3b\u683c)\u4ed6\n", "A": "vt.\u7ee7\u7eed\uff0c\u8fde\u7eed\uff1b\u5ef6\u4f38\n", "B": "n.\u6c34\u6ce5\uff1b\u80f6\u6ce5vt.\u7c98\u7ed3\n", "D": "vi.\u9053\u6b49\uff0c\u8c22\u7f6a\uff0c\u8ba4\u9519\n"}, {"question": "head", "answer": "B", "B": "n.\u5934\uff1b\u4e0a\u7aefvt.\u7387\u9886\n", "A": "n.\u7406\u53d1\u5e08\n", "C": "n.\u4ea4\u6613vi.\u8bae\u4ef7\uff1b\u6210\u4ea4\n", "D": "a.\u5747\u5300\u7684\uff1b\u5e73\u7684\n"}, {"question": "headache", "answer": "C", "C": "n.\u5934\u75db\uff1b\u5934\u75db\u7684\u4e8b\n", "A": "n.\u7f3a\u70b9\uff1b\u8fc7\u5931\uff1b\u6545\u969c\n", "B": "n.\u5927\u4f1a\uff1b\u56fd\u4f1a\uff0c\u8bae\u4f1a\n", "D": "n.\u9774\u5b50\uff0c\u957f\u7edf\u9774\n"}, {"question": "heading", "answer": "B", "B": "n.\u6807\u9898\uff0c\u9898\u8bcd\uff0c\u9898\u540d\n", "A": "vt.\u5438\u5f15\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u8bf1\u60d1\n", "C": "n.\u9632\u5fa1\uff1b\u9632\u52a1\uff1b\u8fa9\u62a4\n", "D": "n.\u4eba\u4eec\uff0c\u5bb6\u5c5e\uff0c\u4eb2\u5c5e\n"}, {"question": "headline", "answer": "C", "C": "n.\u5927\u5b57\u6807\u9898\uff1b\u65b0\u95fb\u63d0\u8981\n", "A": "n.\u4eba\uff0c\u5bb6\u4f19\uff1b\u4f19\u4f34\n", "B": "n.\u516b\u6708\n", "D": "a.\u8003\u8651\u5468\u5230\u7684\uff1b\u4f53\u8c05\u7684\n"}, {"question": "headmaster", "answer": "A", "A": "n.\u6821\u957f\n", "B": "a.\u7b28\u62d9\u7684\uff1b\u5c34\u5c2c\u7684\n", "C": "vt.\u62e5\u62b1\uff1b\u5305\u62ec\uff1b\u5305\u56f4\n", "D": "n.\u76f4\u5f84\n"}, {"question": "headquarters", "answer": "A", "A": "n.\u53f8\u4ee4\u90e8\uff1b\u603b\u90e8\n", "B": "a.\u7edd\u5bf9\u7684\uff1b\u7eaf\u7cb9\u7684\n", "C": "n.\u592b\u5987\uff1b(\u4e00)\u5bf9\uff1b\u51e0\u4e2a\n", "D": "n.\u7206\u70b8\uff0c\u7206\u53d1\uff0c\u70b8\u88c2\n"}, {"question": "heal", "answer": "C", "C": "vt.\u6cbb\u6108\uff1b\u4f7f\u548c\u89e3\n", "A": "vt.\u6279\u8bc4\uff1b\u8bc4\u8bba\uff1b\u975e\u96be\n", "B": "a.\u5fe7\u8651\u7684\uff1b\u6e34\u671b\u7684\n", "D": "n.\u94dc\uff1b\u94dc\u5e01\uff0c\u94dc\u5236\u5668\n"}, {"question": "health", "answer": "D", "D": "n.\u5065\u5eb7\uff0c\u5065\u5eb7\u72b6\u51b5\n", "A": "n.\u4fd8\u864f\uff0c\u88ab\u76d1\u7981\u7684\u4eba\n", "B": "n.\u9646\u519b\u4e0a\u6821\uff1b\u4e2d\u6821\n", "C": "n.\u539f\u5b50\uff1b\u5fae\u7c92\uff1b\u5fae\u91cf\n"}, {"question": "healthy", "answer": "A", "A": "a.\u5065\u5eb7\u7684\uff1b\u6709\u76ca\u5065\u5eb7\u7684\n", "B": "a.\u989d\u5916\u7684ad.\u7279\u522b\u5730\n", "C": "vt.\u8ba1\u7b97\uff0c\u4f30\u8ba1\uff0c\u4f30\u7b97\n", "D": "a.\u989d\u5916\u7684ad.\u7279\u522b\u5730\n"}, {"question": "heap", "answer": "C", "C": "n.(\u4e00)\u5806\uff1b\u5927\u91cf\n", "A": "a.\u51c6\u786e\u7684\uff0c\u6b63\u786e\u65e0\u8bef\u7684\n", "B": "n.\u7403\u62cd\uff1b\u77ed\u68cd\uff1b\u8759\u8760\n", "D": "n.\u6837\u5b50\uff0c\u65b9\u5f0f\uff1b\u98ce\u5c1a\n"}, {"question": "hear", "answer": "D", "D": "vt.\u542c\u89c1\uff1b\u5ba1\u8baf\uff1b\u542c\u8bf4\n", "A": "pron.\u6bcf\u4eba\uff0c\u4eba\u4eba\n", "B": "n.\u4fe1\u7528\u8d37\u6b3e\uff1b\u4fe1\u7528\n", "C": "vi.\u7784\u51c6\uff0c\u9488\u5bf9\uff1b\u81f4\u529b\n"}, {"question": "heart", "answer": "B", "B": "n.\u5fc3\uff0c\u5185\u5fc3\uff1b\u52c7\u6c14\n", "A": "n.\u56fe\u753b\uff0c\u7d20\u63cf\uff1b\u7ed8\u56fe\n", "C": "n.\u4e0d\u5229\uff0c\u4e0d\u5229\u5730\u4f4d\n", "D": "n.\u4ee3\u7406\u4eba\uff0c\u4ee3\u7406\u5546\n"}, {"question": "heat", "answer": "A", "A": "n.\u70ed\uff0c\u708e\u70edvi.\u53d8\u70ed\n", "B": "n.\u51fa\u53e3\uff1b\u9000\u573avi.\u9000\u51fa\n", "C": "n.\u5143(\u8d27\u5e01\u5355\u4f4d)\n", "D": "n.\u96c6\u5408\uff1b\u96c6\u4f1a\uff1b\u88c5\u914d\n"}, {"question": "heating", "answer": "A", "A": "n.\u52a0\u70ed\uff0c\u4f9b\u6696\n", "B": "n.\u6751\u820d\uff0c\u5c0f\u5c4b\n", "C": "vt.\u4f7f\u4ece\u4e8b\u4e8e\uff1b\u8058\u7528\n", "D": "n.\u8001\u677f\uff0c\u4e0a\u53f8vt.\u6307\u6325\n"}, {"question": "heaven", "answer": "B", "B": "n.\u5929\u5802\uff1b\u5929\uff0c\u5929\u7a7a\n", "A": "n.\u704c\u6728\uff0c\u704c\u6728\u4e1b\uff0c\u77ee\u6811\n", "C": "a.\u611f\u60c5\u7684\uff0c\u60c5\u7eea\u7684\n", "D": "n.\u8863\u670d\uff0c\u88ab\u8925\n"}, {"question": "heavily", "answer": "B", "B": "ad.\u91cd\u91cd\u5730\uff1b\u5927\u91cf\u5730\n", "A": "vt.\u8981\u6c42\uff1b\u9700\u8981\uff1b\u8be2\u95ee\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u524d\uff1b\u5411\u2026\n", "D": "vt.\u4f7f\u7a92\u606f\uff1b\u585e\u6ee1\n"}, {"question": "heavy", "answer": "A", "A": "a.\u91cd\u7684\uff1b\u5927\u7684\uff1b\u5145\u6ee1\u7684\n", "B": "vi.\u62f3\u51fb\uff0c\u6253\u62f3\n", "C": "n.\u539f\u5b50\uff1b\u5fae\u7c92\uff1b\u5fae\u91cf\n", "D": "vt.\u4f7f\u65e0\u80fd\uff0c\u4f7f\u4f24\u6b8b\n"}, {"question": "hedge", "answer": "D", "D": "n.\u7bf1\u7b06\uff0c\u6811\u7bf1\uff1b\u969c\u788d\u7269\n", "A": "vt.\u95ee\uff1b\u8981\u6c42\uff1b\u9080\u8bf7\n", "B": "vi.\u76f8\u7b26\u5408\uff1b\u76f8\u5f53\n", "C": "vt.\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f30\u2026\u7684\u4ef7\n"}, {"question": "heel", "answer": "B", "B": "n.\u811a\u540e\u8ddf\uff0c\u8e35\uff0c\u540e\u8ddf\n", "A": "vt.\u4efb\u547d\uff0c\u59d4\u4efb\uff1b\u7ea6\u5b9a\n", "C": "n.\u70ed\u60c5\uff0c\u70ed\u5fc3\uff0c\u70ed\u5ff1\n", "D": "n.\u7f8a\u7fa4\uff0c\u7fa4\uff1b\u5927\u91cf\n"}, {"question": "height", "answer": "C", "C": "n.\u9ad8\uff0c\u9ad8\u5ea6\uff1b\u9ad8\u5904\n", "A": "a.\u6709\u6d3b\u529b\u7684\uff1b\u52a8\u529b\u7684\n", "B": "n.\u68a6\uff1b\u68a6\u60f3vi.\u505a\u68a6\n", "D": "n.\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n"}, {"question": "heir", "answer": "A", "A": "n.\u540e\u55e3\uff0c\u7ee7\u627f\u4eba\n", "B": "n.\u5951\u7ea6\uff0c\u5408\u540c\uff1b\u5a5a\u7ea6\n", "C": "pron.\u5404\uff0c\u5404\u81eaa.\u5404\n", "D": "vt.\u4f7f\u731b\u649e\uff1b\u6e85n.\u731b\u51b2\n"}, {"question": "helicopter", "answer": "B", "B": "n.\u76f4\u5347\u673a\n", "A": "n.\u88c5\u5907\uff0c\u8bbe\u5907\uff0c\u914d\u5907\n", "C": "ad.\u603b\u662f\uff0c\u4e00\u76f4\uff1b\u6c38\u8fdc\n", "D": "n.\u80e1\u987b\uff0c\u7edc\u816e\u80e1\u5b50\n"}, {"question": "hell", "answer": "A", "A": "n.\u5730\u72f1\uff1b\u6781\u5927\u7684\u75db\u82e6\n", "B": "vt.&vi.\u5938\u5927\uff0c\u5938\u5f20\n", "C": "n.\u5e73\u5747\u6570a.\u5e73\u5747\u7684\n", "D": "n.\u673a\u4f1a\uff0c\u673a\u9047\uff1b\u53ef\u80fd\u6027\n"}, {"question": "hello", "answer": "C", "C": "int.\u5582\n", "A": "vi.\u6709\u77e5\u89c9vt.\u89e6\uff0c\u6478\n", "B": "n.\u5de5\u7a0b\uff0c\u5de5\u7a0b\u5b66\n", "D": "n.\u6539\u6b63\uff0c\u7ea0\u6b63\uff0c\u4fee\u6539\n"}, {"question": "helmet", "answer": "A", "A": "n.\u5934\u76d4\uff0c\u94a2\u76d4\n", "B": "vt.\u7f16\u8f91\uff0c\u7f16\u5236\uff0c\u641c\u96c6\n", "C": "ad.\u79bb\u5f00\uff0c\u8fdc\u79bb\uff1b\u2026\u53bb\n", "D": "n.\u65e5\u5386\uff0c\u5386\u4e66\uff1b\u5386\u6cd5\n"}, {"question": "help", "answer": "C", "C": "vt.\u5e2e\u52a9\uff1b\u63f4\u52a9n.\u5e2e\u624b\n", "A": "ad.\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\n", "B": "n.\u90aa\u6076\uff1b\u7978\u5bb3a.\u574f\u7684\n", "D": "a.\u57fa\u672c\u7684\uff0c\u57fa\u7840\u7684\n"}, {"question": "helpful", "answer": "C", "C": "a.\u7ed9\u4e88\u5e2e\u52a9\u7684\uff1b\u6709\u7528\u7684\n", "A": "a.\u5148\u8fdb\u7684\uff1b\u9ad8\u7ea7\u7684\n", "B": "vt.\u53d1\u5c55\uff1b\u5f62\u6210\uff1b\u5f00\u53d1\n", "D": "n.\u66f2\u7ebf\uff1b\u5f2fvt.\u5f04\u5f2f\n"}, {"question": "helpless", "answer": "B", "B": "a.\u65e0\u52a9\u7684\uff1b\u65e0\u80fd\u7684\n", "A": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n", "C": "prep.\u6cbf\u7740ad.\u5411\u524d\n", "D": "n.\u5e95\uff0c\u5e95\u90e8\uff0c\u6839\u57fa\n"}, {"question": "hen", "answer": "B", "B": "n.\u6bcd\u9e21\uff0c\u96cc\u79bd\n", "A": "n.\u6821\u56ed\uff0c\u5b66\u6821\u573a\u5730\n", "C": "vi.\u5012\u574d\uff1b\u5d29\u6e83\uff0c\u74e6\u89e3\n", "D": "vt.\u5b9e\u65bd\uff0c\u6267\u884c\uff1b\u5f3a\u5236\n"}, {"question": "hence", "answer": "B", "B": "ad.\u56e0\u6b64\uff0c\u6240\u4ee5\uff1b\u4eca\u540e\n", "A": "vt.\u9017\u2026\u4e50\uff1b\u7ed9\u2026\u5a31\u4e50\n", "C": "a.\u9ed1\u8272\u7684\uff1b\u9ed1\u6697\u7684\n", "D": "vt.\u538b\u7f29\uff0c\u4f7f\u7f29\u77ed\n"}, {"question": "her", "answer": "C", "C": "pron.(\u5bbe\u683c)\u5979\uff1b\u5979\u7684\n", "A": "ad.\u76f8\u9694\uff1b\u5206\u5f00\uff1b\u9664\u53bb\n", "B": "vt.\u8ba4\u4e3a\uff1b\u8003\u8651\uff1b\u5173\u5fc3\n", "D": "vi.\u6df9\u6b7b\uff0c\u6eba\u6b7b\n"}, {"question": "herd", "answer": "B", "B": "n.\u517d\u7fa4\uff0c\u7267\u7fa4vt.\u653e\u7267\n", "A": "n.\u6539\u6b63\uff0c\u7ea0\u6b63\uff0c\u4fee\u6539\n", "C": "vt.\u8fde\u63a5\uff0c\u8fde\u7ed3\uff1b\u8054\u7cfb\n", "D": "n.\u77ed\u6587\uff0c\u6563\u6587\uff0c\u5c0f\u54c1\u6587\n"}, {"question": "here", "answer": "C", "C": "ad.\u8fd9\u91cc\uff1b\u5411\u8fd9\u91cc\n", "A": "vt.\u6218\u80dc\uff0c\u51fb\u8d25\uff1b\u632b\u8d25\n", "B": "n.\u5229\u76ca\uff1b\u6069\u60e0\uff1b\u6d25\u8d34\n", "D": "vt.\u628a\u2026\u9690\u85cf\u8d77\u6765\n"}, {"question": "hostess", "answer": "A", "A": "n.\u5973\u4e3b\u4eba\uff1b\u7a7a\u59d0\n", "B": "a.\u5f53\u4ee3\u7684\uff0c\u540c\u65f6\u4ee3\u7684\n", "C": "vt.\u53d1\u5c55\uff1b\u5f62\u6210\uff1b\u5f00\u53d1\n", "D": "a.\u5927\u897f\u6d0b\u7684n.\u5927\u897f\u6d0b\n"}, {"question": "hostile", "answer": "A", "A": "a.\u654c\u65b9\u7684\uff1b\u4e0d\u53cb\u5584\u7684\n", "B": "vt.\u6ee5\u7528\uff1b\u8650\u5f85n.\u6ee5\u7528\n", "C": "a.\u591a\u4e91\u7684\uff1b\u4e91\u4e00\u822c\u7684\n", "D": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u7b49\u91cf\u7684\n"}, {"question": "hot", "answer": "B", "B": "a.\u70ed\u7684\uff1b\u523a\u6fc0\u7684\uff1b\u8fa3\u7684\n", "A": "n.\u5c40\uff0c\u53f8\uff0c\u5904\uff1b\u793e\uff0c\u6240\n", "C": "a.\u4e24\u500d\u7684\uff1b\u53cc\u7684\n", "D": "n.\u5546\u54c1\uff1b\u70d9\u5370vt.\u94ed\u523b\n"}, {"question": "hotel", "answer": "B", "B": "n.\u65c5\u9986\n", "A": "n.\u9f99\uff1b\u51f6\u66b4\u7684\u4eba\n", "C": "n.\u5e03\uff1b\u8863\u6599\uff1b\u684c\u5e03\n", "D": "n.\u68cb\uff1b\u56fd\u9645\u8c61\u68cb\n"}, {"question": "hour", "answer": "B", "B": "n.\u5c0f\u65f6\uff1b\u65f6\u95f4\uff0c\u65f6\u523b\n", "A": "a.\u8fd1\u4f3c\u7684vt.\u8fd1\u4f3c\n", "C": "n.\u5e73\u5747\u6570a.\u5e73\u5747\u7684\n", "D": "a.\u4ee4\u4eba\u5174\u594b\u7684\n"}, {"question": "house", "answer": "D", "D": "n.\u623f\u5c4b\uff0c\u4f4f\u5b85\uff1b\u5546\u53f7\n", "A": "vt.\u89e3\u91ca\uff1b\u4e3a\u2026\u8fa9\u89e3\n", "B": "n.\u5e03\uff1b\u8863\u6599\uff1b\u684c\u5e03\n", "C": "n.\u4fd8\u864f\uff0c\u88ab\u76d1\u7981\u7684\u4eba\n"}, {"question": "household", "answer": "C", "C": "n.\u5bb6\u5ead\uff0c\u6237\uff1b\u5bb6\u52a1\n", "A": "a.\u6e05\u6670\u7684vt.\u6e05\u9664\n", "B": "a.\u52c7\u6562\u7684\uff0c\u534e\u4e3d\u7684\n", "D": "n.\u94dc\uff1b\u94dc\u5e01\uff0c\u94dc\u5236\u5668\n"}, {"question": "housewife", "answer": "C", "C": "n.\u5bb6\u5ead\u4e3b\u5987\n", "A": "vt.\u539f\u8c05\uff1b\u514d\u9664n.\u501f\u53e3\n", "B": "n.\u5927\u70ae\uff0c\u706b\u70ae\uff1b\u69b4\u5f39\u70ae\n", "D": "num.\u7b2c\u5341\u4e00(\u4e2a)\n"}, {"question": "how", "answer": "B", "B": "ad.\u600e\u4e48\uff1b\u600e\u6837\uff1b\u591a\u5c11\n", "A": "vi.\u547c\u5438vt.\u547c\u5438\n", "C": "a.\u5e72\u7684\uff0c\u5e72\u71e5\u7684\n", "D": "n.\u7b3c\uff1b\u9e1f\u7b3c\uff0c\u56da\u7b3c\n"}, {"question": "however", "answer": "C", "C": "ad.\u7136\u800c\uff1b\u4e0d\u7ba1\u600e\u6837\n", "A": "n.\u79bb\u5f00\uff0c\u51fa\u53d1\uff0c\u8d77\u7a0b\n", "B": "vt.\u780d\uff0c\u5288\uff1b\u5207\u7ec6vi.\u780d\n", "D": "conj.\u5c3d\u7ba1\uff0c\u867d\u7136\n"}, {"question": "huge", "answer": "B", "B": "a.\u5de8\u5927\u7684\uff0c\u5e9e\u5927\u7684\n", "A": "a.\u7ea4\u7ec6\u7684\uff1b\u6613\u788e\u7684\n", "C": "a.\u53ef\u884c\u7684\uff1b\u53ef\u80fd\u7684\n", "D": "n.\u767d\u663c\uff0c\u65e5\u5149\uff1b\u9ece\u660e\n"}, {"question": "human", "answer": "A", "A": "a.\u4eba\u7684\uff0c\u4eba\u7c7b\u7684n.\u4eba\n", "B": "n.\u7bb1(\u5b50)\uff0c\u76d2(\u5b50)\uff0c\u5957\n", "C": "a.\u5929\u751f\u7684\uff1b\u51fa\u751f\u7684\n", "D": "n.\u8bf7\u6c42\uff0c\u7533\u8bf7\uff1b\u65bd\u7528\n"}, {"question": "humble", "answer": "D", "D": "a.\u8c26\u900a\u7684\uff1b\u5730\u4f4d\u4f4e\u4e0b\u7684\n", "A": "vt.\u63a8\u65ad\u51fa\uff1b\u7ed3\u675f\n", "B": "n.\u5c0f\u5b69\uff0c\u513f\u7ae5\uff1b\u513f\u5b50\n", "C": "a.\u5411\u540e\u7684\uff1b\u5012\u7684ad.\u5012\n"}, {"question": "humid", "answer": "A", "A": "a.\u6e7f\u7684\uff0c\u6e7f\u6c14\u91cd\u7684\n", "B": "n.\u626b\u5e1a\n", "C": "vt.\u8d85\u8fc7\uff0c\u80dc\u8fc7\uff1b\u8d85\u51fa\n", "D": "n.\u5316\u5408\u7269\uff1b\u590d\u5408\u8bcd\n"}, {"question": "humorous", "answer": "B", "B": "a.\u5bcc\u4e8e\u5e7d\u9ed8\u7684\uff0c\u8bd9\u8c10\u7684\n", "A": "a.\u5fd9\u7684\uff0c\u7e41\u5fd9\u7684\n", "C": "vt.\u4eab\u53d7\uff1b\u6b23\u8d4f\uff0c\u559c\u7231\n", "D": "n.\u5230\u8fbe\uff1b\u5230\u6765\uff1b\u5230\u8fbe\u8005\n"}, {"question": "humour", "answer": "C", "C": "n.\u5e7d\u9ed8\uff0c\u8bd9\u8c10\uff0c\u5e7d\u9ed8\u611f\n", "A": "vt.\u5173\uff0c\u95ed\uff1b\u7ed3\u675f\n", "B": "vt.\u4f30\u8ba1\uff0c\u8bc4\u4ef7n.\u4f30\u8ba1\n", "D": "n.\u56fe\u89e3\uff0c\u56fe\u8868\uff0c\u7b80\u56fe\n"}, {"question": "hundred", "answer": "A", "A": "num.\u767e\uff0c\u767e\u4e2an.\u8bb8\u591a\n", "B": "n.\u51c6\u5219\uff1b\u6cd5\u5178\uff1b\u4ee3\u7801\n", "C": "n.\u516c\u53f8\uff0c\u5546\u53f7\uff1b\u540c\u4f34\n", "D": "n.\u751f\u7269\uff0c\u52a8\u7269\uff0c\u5bb6\u755c\n"}, {"question": "hunger", "answer": "A", "A": "n.\u997f\uff0c\u9965\u997f\uff1b\u6e34\u671b\n", "B": "n.\u6587\u7ae0\uff1b\u6761\u6b3e\uff1b\u7269\u54c1\n", "C": "n.\u72af\u4eba\uff0c\u7f6a\u72af\uff0c\u5211\u4e8b\u72af\n", "D": "n.\u51fa\u73b0\uff0c\u6765\u5230\uff1b\u5916\u89c2\n"}, {"question": "hungry", "answer": "D", "D": "a.\u9965\u997f\u7684\uff1b\u6e34\u671b\u7684\n", "A": "ad.\u4e13\u95e8\u5730\n", "B": "n.\u80e1\u987b\uff0c\u7edc\u816e\u80e1\u5b50\n", "C": "vt.\u5efa\u7b51\uff1b\u5efa\u7acb\uff1b\u521b\u7acb\n"}, {"question": "hunt", "answer": "B", "B": "n.\u6253\u730e\uff1b\u641c\u5bfbvt.\u8ffd\u730e\n", "A": "a.\u76f8\u5f53\u5927\u7684\uff1b\u91cd\u8981\u7684\n", "C": "a.\u60ed\u6127(\u7684)\uff1b\u7f9e\u803b(\u7684)\n", "D": "a.\u9189\u7684\uff1b\u9676\u9189\u7684\n"}, {"question": "hurry", "answer": "C", "C": "vi.\u8d76\u7d27vt.\u50ac\u4fc3\n", "A": "n.\u5e03\uff1b\u8863\u6599\uff1b\u684c\u5e03\n", "B": "n.\u988f\uff0c\u4e0b\u5df4\n", "D": "n.\u9646\u519b\u4e0a\u5c09\uff1b\u961f\u957f\n"}, {"question": "hurt", "answer": "A", "A": "vt.\u4f7f\u53d7\u4f24\uff1b\u4f7f\u75db\u5fc3\n", "B": "n.\u7528\u5177\uff0c\u5668\u5177\uff0c\u5668\u68b0\n", "C": "n.\u56fe\u753b\uff0c\u7d20\u63cf\uff1b\u7ed8\u56fe\n", "D": "n.\u5730\u7a91\uff0c\u5730\u4e0b\u5ba4\n"}, {"question": "husband", "answer": "A", "A": "n.\u4e08\u592b\n", "B": "vt.\u8ba4\u4e3a\uff1b\u8003\u8651\uff1b\u5173\u5fc3\n", "C": "vt.\u5e94\u7528\uff0c\u5b9e\u65bd\uff0c\u4f7f\u7528\n", "D": "vi.\u54b3\uff0c\u54b3\u55fdn.\u54b3\u55fd\n"}, {"question": "hut", "answer": "D", "D": "n.\u5c0f\u5c4b\uff0c\u68da\u5c4b\n", "A": "n.\u5bbf\u820d\n", "B": "n.\u96c6\u5408\uff1b\u96c6\u4f1a\uff1b\u88c5\u914d\n", "C": "vt.\u8d85\u8fc7\uff0c\u80dc\u8fc7\uff1b\u8d85\u51fa\n"}, {"question": "hydrogen", "answer": "D", "D": "n.\u6c22\n", "A": "n.\u5bb9\u6613\uff0c\u8212\u9002vt.\u7f13\u548c\n", "B": "vt.\u4f7f\u6587\u660e\uff1b\u6559\u80b2\n", "C": "n.\u8ddd\u79bb\uff0c\u95f4\u8ddd\uff1b\u8fdc\u5904\n"}, {"question": "horror", "answer": "D", "D": "n.\u6050\u6016\uff1b\u6218\u6817\uff1b\u618e\u6076\n", "A": "vt.\u76f8\u671b\uff1b\u8981\u6c42n.\u613f\u671b\n", "B": "a.\u8003\u8651\u5468\u5230\u7684\uff1b\u4f53\u8c05\u7684\n", "C": "a.\u6602\u8d35\u7684\uff0c\u82b1\u94b1\u591a\u7684\n"}, {"question": "horse", "answer": "B", "B": "n.\u9a6c\uff1b\u9a6c\u79d1\u52a8\u7269\n", "A": "n.\u552e\u7968\u5458\uff1b(\u4e50\u961f)\u6307\u6325\n", "C": "n.\u7fa4\uff1b\u5927\u4f17\uff1b\u4e00\u4f19\u4eba\n", "D": "n.\u70ed\u60c5\uff0c\u70ed\u5fc3\uff0c\u70ed\u5ff1\n"}, {"question": "horsepower", "answer": "A", "A": "n.\u9a6c\u529b\n", "B": "n.\u8774\u8776\n", "C": "a.\u56f0\u96be\u7684\uff1b\u96be\u5bf9\u4ed8\u7684\n", "D": "n.\u6881\uff1b\u6a2a\u6881\uff1b\u675f\uff0c\u67f1\n"}, {"question": "hospital", "answer": "B", "B": "n.\u533b\u9662\n", "A": "a.\u8033\u7684\uff0c\u542c\u89c9\u7684\n", "C": "ad.\u5728\u540e\uff1b\u56de\u539f\u5904\uff1b\u56de\n", "D": "num.\u5341\u4e00\uff0c\u5341\u4e00\u4e2a\n"}, {"question": "host", "answer": "D", "D": "n.\u4e3b\u4eba\uff1b\u4e1c\u9053\u4e3b\n", "A": "n.\u5f53\u5c40\uff0c\u5b98\u65b9\uff1b\u6743\u529b\n", "B": "n.\u9a74\uff1b\u7b28\u86cb\n", "C": "a.\u660f\u6697\u7684\uff1b\u6726\u80e7\u7684\n"}, {"question": "habit", "answer": "D", "D": "n.\u4e60\u60ef\uff1b\u4e60\u6027\n", "A": "n.\u4e0b\u5348\uff0c\u5348\u540e\n", "B": "n.\u8584\u66ae\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u5e7d\u6697\n", "C": "n.\u6df7\u4e71\uff1b\u9a9a\u4e71\uff1b\u6df7\u6dc6\n"}, {"question": "habitual", "answer": "C", "C": "a.\u4e60\u60ef\u6027\u7684\uff0c\u60ef\u5e38\u7684\n", "A": "n.\u5929\u4f7f\uff0c\u795e\u5dee\uff0c\u5b89\u742a\u513f\n", "B": "a.\u539f\u5b50\u7684\uff1b\u539f\u5b50\u80fd\u7684\n", "D": "n.\u722a\uff0c\u811a\u722a\uff0c\u87af\n"}, {"question": "hair", "answer": "C", "C": "n.\u5934\u53d1\uff0c\u6bdb\u53d1\uff1b\u6bdb\n", "A": "n.\u89c6\u529b\uff0c\u76ee\u529b\n", "B": "n.\u5feb\u4e50vt.\u4f7f\u9ad8\u5174\n", "D": "n.\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n"}, {"question": "haircut", "answer": "A", "A": "n.\u7406\u53d1\n", "B": "n.\u7897\u67dc\uff0c\u7897\u789f\u6a71\uff1b\u98df\u6a71\n", "C": "prep.\u5728\u2026\u671f\u95f4\n", "D": "vt.\u4efb\u547d\uff0c\u59d4\u4efb\uff1b\u7ea6\u5b9a\n"}, {"question": "half", "answer": "B", "B": "n.\u534a\uff0c\u4e00\u534aa.\u4e00\u534a\u7684\n", "A": "vt.\u533a\u522b\uff0c\u8fa8\u522b\uff0c\u8ba4\u522b\n", "C": "n.\u6b96\u6c11\u5730\uff1b\u4fa8\u5c45\u5730\n", "D": "a.\u810f\u7684\uff1b\u4e0b\u6d41\u7684\n"}, {"question": "hall", "answer": "D", "D": "n.\u95e8\u5385\uff1b\u8fc7\u9053\uff1b\u4f1a\u5802\n", "A": "n.\u66b4\u9732\uff1b\u63ed\u9732\uff1b\u66dd\u5149\n", "B": "n.\u81ea\u52a9\u98df\u5802\n", "C": "n.\u7a7a\u6c14\uff1b\u7a7a\u4e2d\uff1b\u5916\u89c2\n"}, {"question": "halt", "answer": "A", "A": "vi.\u505c\u6b62\uff1b\u7acb\u5b9an.\u505c\u4f4f\n", "B": "n.\u51fa\u53e3\uff1b\u9000\u573avi.\u9000\u51fa\n", "C": "n.\u7206\u70b8\uff0c\u51b2\u51fb\u6ce2vt.\u70b8\n", "D": "vt.\u8d85\u8fc7\uff0c\u80dc\u8fc7\uff1b\u8d85\u51fa\n"}, {"question": "hamburger", "answer": "C", "C": "n.\u6c49\u5821\u5305\uff0c\u725b\u8089\u997c\n", "A": "vt.\u8ba4\u4e3a\uff1b\u8003\u8651\uff1b\u5173\u5fc3\n", "B": "n.\u5c0f\u6cb3\uff0c\u6eaa\u6d41\n", "D": "n.\u9aa8\uff0c\u9aa8\u9abc\n"}, {"question": "hammer", "answer": "D", "D": "n.\u9524\uff0c\u6994\u5934vt.\u9524\u51fb\n", "A": "a.\u80fd\u5e94\u7528\u7684\uff1b\u9002\u5f53\u7684\n", "B": "vt.\u6d88\u5316\uff1b\u9886\u4f1an.\u6587\u6458\n", "C": "n.\u804c\u8d23\uff1b\u8d23\u4efb\uff1b\u7a0e\n"}, {"question": "hand", "answer": "C", "C": "n.\u624b\uff1b\u4eba\u624b\uff1b\u6307\u9488\n", "A": "vt.\u63a8\u8fdf\uff1b\u803d\u6401\uff1b\u5ef6\u8bef\n", "B": "n.\u5c60\u592b\uff1b\u5c60\u6740\u8005\n", "D": "n.\u5316\u5408\u7269\uff1b\u590d\u5408\u8bcd\n"}, {"question": "handful", "answer": "B", "B": "n.\u4e00\u628a\uff1b\u5c11\u6570\uff0c\u4e00\u5c0f\u64ae\n", "A": "vt.\u5305\u542b\uff0c\u5305\u62ec\uff1b\u6784\u6210\n", "C": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u8fd0\u52a8\n", "D": "vt.\u70e6\u6270\uff0c\u8ff7\u60d1n.\u9ebb\u70e6\n"}, {"question": "handkerchief", "answer": "B", "B": "n.\u624b\u5e15\n", "A": "vt.\u6f14\u7ece\uff0c\u63a8\u8bba\uff0c\u63a8\u65ad\n", "C": "n.\u4e73\u916a\uff0c\u5e72\u916a\n", "D": "a.\u4eba\u5de5\u7684\uff1b\u5a07\u63c9\u9020\u4f5c\u7684\n"}, {"question": "handle", "answer": "D", "D": "n.\u67c4\uff0c\u628a\u624bvt.\u62ff\uff0c\u89e6\n", "A": "vt.\u95ee\uff1b\u8981\u6c42\uff1b\u9080\u8bf7\n", "B": "n.\u68c9\uff1b\u68c9\u7ebf\uff1b\u68c9\u5e03\n", "C": "vt.\u6253\u7834\uff1b\u635f\u574f\uff1b\u7834\u574f\n"}, {"question": "handsome", "answer": "A", "A": "a.\u82f1\u4fca\u7684\uff1b\u76f8\u5f53\u5927\u7684\n", "B": "a.\u80fd\u5e94\u7528\u7684\uff1b\u9002\u5f53\u7684\n", "C": "n.\u7535\u6c60\uff1b\u4e00\u5957\uff0c\u4e00\u7ec4\n", "D": "a.\u771f\u8bda\u7684\uff0c\u8bda\u6073\u7684\n"}, {"question": "handwriting", "answer": "A", "A": "n.\u7b14\u8ff9\uff0c\u624b\u8ff9\uff0c\u4e66\u6cd5\n", "B": "n.\u5feb\u4e50vt.\u4f7f\u9ad8\u5174\n", "C": "n.\u5371\u9669\uff1b\u5371\u9669\u4e8b\u7269\n", "D": "n.\u8863\u9886\uff0c\u9879\u5708\n"}, {"question": "handy", "answer": "C", "C": "a.\u624b\u8fb9\u7684\uff1b\u4fbf\u4e8e\u4f7f\u7528\u7684\n", "A": "n.\u8098\uff0c\u8098\u90e8\uff1b\u5f2f\u7ba1\n", "B": "vt.\u5e26\u6765\uff1b\u5f15\u51fa\uff1b\u4fc3\u4f7f\n", "D": "n.\u65e5\u671fvt.\u6ce8\u2026\u65e5\u671f\n"}, {"question": "hang", "answer": "B", "B": "vt.\u6302\uff0c\u60ac\uff1b\u540a\u6b7b\n", "A": "n.\u7ec6\u8282\uff1b\u679d\u8282\uff1b\u96f6\u4ef6\n", "C": "n.\u5e7f\u64ad\uff0c\u64ad\u97f3\n", "D": "n.\u5165\u53e3\uff0c\u95e8\u53e3\uff1b\u8fdb\u5165\n"}, {"question": "happen", "answer": "A", "A": "vi.\u53d1\u751f\uff1b\u78b0\u5de7\uff0c\u6070\u597d\n", "B": "n.\u6805\u680f\uff0c\u5c4f\u969c\uff1b\u969c\u788d\n", "C": "n.\u82b1\uff0c\u82b1\u5349\uff1b\u5f00\u82b1\n", "D": "n.\u80f8\uff0c\u80f8\u90e8\uff1b\u5185\u5fc3\n"}, {"question": "happiness", "answer": "A", "A": "n.\u5e78\u798f\uff0c\u5e78\u8fd0\uff1b\u5feb\u4e50\n", "B": "n.\u6346\uff0c\u5305\uff0c\u675f\uff1b\u5305\u88b1\n", "C": "n.\u6982\u5ff5\uff0c\u89c2\u5ff5\uff0c\u8bbe\u60f3\n", "D": "vt.\u6563\u53d1\uff1b\u53d1\u5c04\uff1b\u53d1\u8868\n"}, {"question": "happy", "answer": "C", "C": "a.\u5feb\u4e50\u7684\uff1b\u5e78\u798f\u7684\n", "A": "n.\u79cb\uff0c\u79cb\u5b63\n", "B": "n.\u79bb\u5a5a\uff0c\u79bb\u5f02vi.\u79bb\u5a5a\n", "D": "ad.\u660e\u767d\u5730\uff0c\u6e05\u6670\u5730\n"}, {"question": "harbour", "answer": "D", "D": "n.\u6d77\u6e2f\uff0c\u6e2f\u53e3vt.\u5e87\u62a4\n", "A": "vi.\u540c\u610f\uff1b\u6301\u76f8\u540c\u610f\u89c1\n", "B": "n.\u7126\u8651\uff0c\u5fe7\u8651\uff1b\u6e34\u671b\n", "C": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u6839\u636e\n"}, {"question": "hard", "answer": "C", "C": "a.\u786c\u7684\uff1b\u56f0\u96be\u7684\n", "A": "n.\u516c\u6587\uff0c\u6587\u4ef6\uff1b\u8bc1\u4ef6\n", "B": "a.\u786e\u5207\u7684\uff1b\u7cbe\u786e\u7684\n", "D": "ad.\u603b\u662f\uff0c\u4e00\u76f4\uff1b\u6c38\u8fdc\n"}, {"question": "harden", "answer": "C", "C": "vt.\u4f7f\u53d8\u786cvi.\u53d8\u786c\n", "A": "a.\u7a7a\u767d\u7684n.\u7a7a\u767d\n", "B": "a.\u4e0d\u771f\u5b9e\u7684\uff1b\u4f2a\u9020\u7684\n", "D": "vt.\u6536\u96c6vi.\u6536\u6b3e\n"}, {"question": "hardly", "answer": "A", "A": "ad.\u51e0\u4e4e\u4e0d\uff0c\u7b80\u76f4\u4e0d\n", "B": "n.\u5b9a\u4e49\uff0c\u91ca\u4e49\uff1b\u5b9a\u754c\n", "C": "n.\u66f2\u7ebf\uff1b\u5f2fvt.\u5f04\u5f2f\n", "D": "n.\u7fbd\u6bdb\uff1b\u7fce\u6bdb\uff1b\u7fbd\u72b6\u7269\n"}, {"question": "hardship", "answer": "A", "A": "n.\u8270\u96be\uff0c\u56f0\u82e6\n", "B": "n.\u8eab\u4f53\uff1b\u4e3b\u4f53\uff1b\u5c38\u4f53\n", "C": "vt.\u5c3d(\u529b)\uff0c\u8fd0\u7528\n", "D": "prep.\u4efb\u4f55\u4eba\n"}, {"question": "hardware", "answer": "C", "C": "n.\u4e94\u91d1\u5668\u5177\uff1b\u786c\u4ef6\n", "A": "n.\u949f\u9762\uff1b\u62e8\u53f7\u76d8vt.\u62e8\n", "B": "n.\u7fa4\uff1b\u5927\u4f17\uff1b\u4e00\u4f19\u4eba\n", "D": "vt.\u8d5e\u6210\uff0c\u79f0\u8bb8\uff1b\u6279\u51c6\n"}, {"question": "hare", "answer": "A", "A": "n.\u91ce\u5154\n", "B": "vt.\u6218\u80dc\uff0c\u51fb\u8d25\uff1b\u632b\u8d25\n", "C": "a.\u5728\u8fdc\u5904\u7684\uff0c\u758f\u8fdc\u7684\n", "D": "a.\u96be\u4ee5\u9884\u6d4b\u7684\uff1b\u6000\u7591\u7684\n"}, {"question": "harm", "answer": "C", "C": "n.\u4f24\u5bb3\uff0c\u635f\u5bb3vt.\u635f\u5bb3\n", "A": "n.\u827a\u672f\u5bb6\uff0c\u7f8e\u672f\u5bb6\n", "B": "n.\u82f1\u56fd\u7537\u5b50\n", "D": "n.\u6d88\u706d\uff0c\u6392\u9664\uff0c\u6d88\u9664\n"}, {"question": "harmful", "answer": "C", "C": "a.\u6709\u5bb3\u7684\n", "A": "a.\u77e5\u9053\u7684\uff0c\u610f\u8bc6\u5230\u7684\n", "B": "n.\u7ec4\u6210\u90e8\u5206\uff1b\u5206\uff1b\u7ec4\u4ef6\n", "D": "a.\u6e05\u6d01\u7684\uff1b\u7eaf\u6d01\u7684\n"}, {"question": "harmony", "answer": "B", "B": "n.\u8c03\u5408\uff0c\u534f\u8c03\uff0c\u548c\u8c10\n", "A": "n.\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\n", "C": "n.\u7535\u5b50\u5b66\n", "D": "n.\u597d\u611f\uff1b\u8d5e\u540c\uff1b\u6069\u60e0\n"}, {"question": "harness", "answer": "C", "C": "vt.\u6cbb\u7406n.\u9a6c\u5177\uff0c\u633d\u5177\n", "A": "vt.&vi.\u63a2\u9669\uff0c\u63a2\u7d22\n", "B": "vt.\u635f\u5bb3\uff0c\u6bc1\u574fn.\u635f\u5bb3\n", "D": "n.\u77db\u76fe\uff0c\u4e0d\u4e00\u81f4\uff1b\u5426\u8ba4\n"}, {"question": "harsh", "answer": "A", "A": "a.\u4e25\u5389\u7684\uff1b\u523a\u8033\u7684\n", "B": "a.\u6d41\u5229\u7684\uff0c\u6d41\u7545\u7684\n", "C": "n.\u5fc5\u7136\uff1b\u80af\u5b9a\n", "D": "vt.\u8ba1\u7b97\uff0c\u4f30\u8ba1\uff0c\u4f30\u7b97\n"}, {"question": "harvest", "answer": "B", "B": "n.\u6536\u83b7\uff0c\u6536\u6210vt.\u6536\u5272\n", "A": "ad.\u4ea6\uff0c\u4e5f\uff1b\u800c\u4e14\uff0c\u8fd8\n", "C": "vt.\u5bb9\u7eb3\uff1b\u4f9b\u5e94\uff0c\u4f9b\u7ed9\n", "D": "vt.\u63f4\u52a9\uff0c\u5e2e\u52a9\uff1b\u6400\u6276\n"}, {"question": "hero", "answer": "A", "A": "n.\u7537\u4e3b\u89d2\uff1b\u82f1\u96c4\uff1b\u52c7\u58eb\n", "B": "a.\u81f4\u547d\u7684\uff0c\u6b7b\u4e00\u822c\u7684\n", "C": "vt.\u63f4\u52a9\uff0c\u5e2e\u52a9\uff1b\u6400\u6276\n", "D": "n.\u63a5\u8fd1\uff1b\u901a\u9053\uff0c\u5165\u53e3\n"}, {"question": "heroic", "answer": "B", "B": "a.\u82f1\u96c4\u7684\uff1b\u82f1\u52c7\u7684\n", "A": "vt.\u4f7f\u60ca\u5947\uff0c\u4f7f\u60ca\u6115\n", "C": "n.\u72ec\u6728\u821f\uff0c\u76ae\u8247\uff0c\u5212\u5b50\n", "D": "n.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\uff1b\u7406\u7531\n"}, {"question": "heroine", "answer": "D", "D": "n.\u5973\u4e3b\u89d2\uff1b\u5973\u82f1\u96c4\n", "A": "n.\u9f99\uff1b\u51f6\u66b4\u7684\u4eba\n", "B": "vi.\u79bb\u5f00\uff0c\u8d77\u7a0b\uff1b\u51fa\u53d1\n", "C": "n.\u6d74\uff0c\u6d17\u6fa1\uff1b\u6d74\u7f38\n"}, {"question": "hers", "answer": "A", "A": "pron.\u5979\u7684(\u6240\u6709\u7269)\n", "B": "n.\u4f4f\u5904\uff0c\u5bd3\u6240\n", "C": "ad.\u4e00\u5b9a\u5730\uff0c\u660e\u786e\u5730\n", "D": "n.\u767d\u57a9\uff1b\u7c89\u7b14\n"}, {"question": "herself", "answer": "C", "C": "pron.\u5979\u81ea\u5df1\uff1b\u5979\u4eb2\u81ea\n", "A": "a.\u5076\u7136\u7684\uff1b\u968f\u4fbf\u7684\n", "B": "n.\u60c5\u51b5\uff0c\u6761\u4ef6\uff1b\u5883\u9047\n", "D": "n.\u62c5\u5b50\uff0c\u91cd\u62c5\uff1b\u88c5\u8f7d\u91cf\n"}, {"question": "hesitate", "answer": "C", "C": "vi.\u72b9\u8c6b\uff0c\u8e0c\u8e87\uff1b\u542b\u7cca\n", "A": "a.\u84dd\u8272\u7684n.\u84dd\u8272\n", "B": "n.\u7f50\u5934\uff0c\u542c\u5934\uff1b\u5bb9\u5668\n", "D": "n.\u516c\u5171\u6c7d\u8f66\n"}, {"question": "hi", "answer": "C", "C": "ini.\u55e8(\u8868\u793a\u95ee\u5019\u7b49)\n", "A": "vt.\u88c5\u9970\uff0c\u88c5\u749c\uff0c\u4fee\u9970\n", "B": "n.\u7279\u5f81\uff0c\u7279\u8272\uff1b\u9762\u8c8c\n", "D": "vt.\u53d6\u6d88\uff0c\u64a4\u6d88\uff1b\u5220\u53bb\n"}, {"question": "hide", "answer": "C", "C": "vt.\u628a\u2026\u85cf\u8d77\u6765\uff1b\u9690\u7792\n", "A": "vt.\u4f7f\u6eb6\u89e3\uff1b\u89e3\u6563\n", "B": "n.\u73ed\uff0c\u73ed\u7ea7\uff1b\u9636\u7ea7\n", "D": "n.\u4e22\u6389\uff0c\u5904\u7406\uff0c\u9500\u6bc1\n"}, {"question": "high", "answer": "C", "C": "a.\u9ad8\u7684\uff1b\u9ad8\u7ea7\u7684ad.\u9ad8\n", "A": "vt.", "B": "a.\u7535\u7684\uff0c\u7535\u6c14\u79d1\u5b66\u7684\n", "D": "n.\u6247\u5b50\uff0c\u98ce\u6247vt.\u6247\n"}, {"question": "highly", "answer": "A", "A": "ad.\u9ad8\u5ea6\u5730\uff0c\u5f88\uff0c\u975e\u5e38\n", "B": "a.\u96c6\u4f53\u7684\uff1b\u96c6\u5408\u6027\u7684\n", "C": "a.\u5feb\u7684\uff1b\u504f\u5feb\u7684ad.\u5feb\n", "D": "vt.\u9009\u4e3e\uff0c\u63a8\u9009\uff1b\u9009\u62e9\n"}, {"question": "highway", "answer": "D", "D": "n.\u516c\u8def\uff1b\u5927\u8def\n", "A": "ad.\u53c8\u4e00\u6b21\uff1b\u800c\u4e14\n", "B": "n.\u65b9\u9762\uff1b\u6837\u5b50\uff0c\u5916\u8868\n", "C": "n.\u5bf9\u8bdd\uff0c\u5bf9\u767d\n"}, {"question": "hill", "answer": "C", "C": "n.\u5c0f\u5c71\uff0c\u5c71\u5c97\uff1b\u4e18\u9675\n", "A": "a.\u52c7\u6562\u7684\uff0c\u534e\u4e3d\u7684\n", "B": "n.\u5fae\u98ce\uff0c\u548c\u98ce\n", "D": "n.\u9aa8\uff0c\u9aa8\u9abc\n"}, {"question": "hillside", "answer": "B", "B": "n.(\u5c0f\u5c71)\u5c71\u8170\uff0c\u5c71\u5761\n", "A": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n", "C": "a.\u9002\u5f53\u7684\uff0c\u6070\u5f53\u7684\n", "D": "pron.\u6bcf\u4eba\uff0c\u4eba\u4eba\n"}, {"question": "him", "answer": "A", "A": "pron.(\u5bbe\u683c)\u4ed6\n", "B": "n.\u6e7e\uff1b\u5c71\u8109\u4e2d\u7684\u51f9\u5904\n", "C": "a.\u7b80\u77ed\u7684\uff1b\u77ed\u6682\u7684\n", "D": "a.\u5355\u72ec\u7684ad.\u5355\u72ec\u5730\n"}, {"question": "himself", "answer": "D", "D": "pron.\u4ed6\u81ea\u5df1\uff1b\u4ed6\u4eb2\u81ea\n", "A": "vi.\u62f3\u51fb\uff0c\u6253\u62f3\n", "B": "a.\u804b\u7684\uff1b\u4e0d\u613f\u542c\u7684\n", "C": "n.\u76ee\u5f55\uff0c\u76ee\u5f55\u518c\n"}, {"question": "hint", "answer": "A", "A": "n.\u6697\u793a\uff0c\u793a\u610f\uff1b\u5efa\u8bae\n", "B": "a.\u67af\u71e5\u7684\uff1b\u4e0d\u9c9c\u660e\u7684\n", "C": "vt.\u4f7f\u80fd\u591f\uff0c\u4f7f\u53ef\u80fd\n", "D": "n.\u7bb1\uff0c\u76d2\uff1b\u5305\u7bb1\n"}, {"question": "hire", "answer": "A", "A": "vt.\u79df\u501fn.\u79df\u7528\uff0c\u96c7\u7528\n", "B": "vt.\u902e\u6355\uff0c\u62d8\u7559\uff1b\u963b\u6b62\n", "C": "n.\u4f18\u70b9\uff0c\u4f18\u52bf\uff1b\u597d\u5904\n", "D": "ad.\u666e\u901a\u5730\uff0c\u4e00\u822c\u5730\n"}, {"question": "his", "answer": "D", "D": "pron.\u4ed6\u7684\uff0c\u4ed6\u7684\u4e1c\u897f\n", "A": "n.\u949f\u9762\uff1b\u62e8\u53f7\u76d8vt.\u62e8\n", "B": "a.\u51c9\u7684\uff0c\u51b7\u9759\u7684\n", "C": "vt.\u4e22\u5f03\uff1b\u653e\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\n"}, {"question": "historical", "answer": "D", "D": "a.\u5386\u53f2\u7684\uff0c\u6709\u5173\u5386\u53f2\u7684\n", "A": "n.\u751f\u65e5\uff0c\u8bde\u751f\u7684\u65e5\u671f\n", "B": "n.\u6263\u5b50\uff1b\u6309\u94aevt.\u6263\u7d27\n", "C": "n.\u6d77\u5ce1\uff1b\u6e20\u9053\uff1b\u9891\u9053\n"}, {"question": "history", "answer": "D", "D": "n.\u5386\u53f2\uff1b\u4e2a\u4eba\u7ecf\u5386\n", "A": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n", "B": "n.\u9f13\uff1b\u9f13\u72b6\u7269\uff0c\u5706\u6876\n", "C": "n.\u8089\uff0c\u808c\u8089\uff1b\u8089\u4f53\n"}, {"question": "hit", "answer": "D", "D": "vt.\u6253\uff1b\u78b0\u649en.\u51fb\n", "A": "n.\u80e1\u987b\uff0c\u7edc\u816e\u80e1\u5b50\n", "B": "vt.\u906d\u9047\uff0c\u9047\u5230n.\u906d\u9047\n", "C": "n.\u6263\u5b50\uff1b\u6309\u94aevt.\u6263\u7d27\n"}, {"question": "hobby", "answer": "A", "A": "n.\u4e1a\u4f59\u7231\u597d\uff0c\u7656\u597d\n", "B": "a.\u719f\u6089\u7684\uff1b\u5192\u6627\u7684\n", "C": "n.\u5706\u5468\uff0c\u5468\u957f\uff0c\u5706\u5468\u7ebf\n", "D": "vt.\u88c5\u9970\uff0c\u88c5\u749c\uff0c\u4fee\u9970\n"}, {"question": "hold", "answer": "C", "C": "vt.\u62ff\u4f4f\uff1b\u638c\u63e1\uff1b\u62e5\u6709\n", "A": "vt.\u9884\u6599\uff0c\u9884\u671f\uff1b\u7b49\u5f85\n", "B": "ad.\u5b8c\u5168\uff1b\u603b\u800c\u8a00\u4e4b\n", "D": "n.\u826f\u5fc3\uff0c\u9053\u5fb7\u5fc3\n"}, {"question": "hole", "answer": "A", "A": "n.\u6d1e\uff1b\u5b54\u773c\uff0c\u88c2\u5f00\u5904\n", "B": "conj.\u5f53\u2026\u7684\u65f6\u5019\n", "C": "m", "D": "a.\u6bcf\u65e5\u7684n.\u65e5\u62a5\n"}, {"question": "holiday", "answer": "B", "B": "n.\u5047\u65e5\uff0c\u8282\u65e5\uff1b\u5047\u671f\n", "A": "vt.\u4e70\uff0c\u8d2d\u4e70vi.\u4e70\n", "C": "n.\u793e\u533a\uff1b\u793e\u4f1a\uff1b\u516c\u793e\n", "D": "n.\u59a5\u534f\uff0c\u548c\u89e3\n"}, {"question": "hollow", "answer": "B", "B": "a.\u7a7a\u7684\uff1b\u7a7a\u6d1e\u7684\n", "A": "n.\u8d5e\u6210\uff0c\u540c\u610f\uff1b\u6279\u51c6\n", "C": "vt.\u5b9e\u65bd\uff0c\u6267\u884c\uff1b\u5f3a\u5236\n", "D": "vt.\u907f\u514d\uff0c\u8eb2\u5f00\uff1b\u64a4\u6d88\n"}, {"question": "holy", "answer": "C", "C": "a.\u795e\u5723\u7684\uff1b\u5723\u6d01\u7684\n", "A": "n.\u6210\u5206\uff1b\u8981\u7d20\uff1b\u5143\u7d20\n", "B": "n.\u7535\u706f\u6ce1\uff1b\u7403\u72b6\u7269\n", "D": "vt.\u6536\u96c6vi.\u6536\u6b3e\n"}, {"question": "home", "answer": "D", "D": "n.\u5bb6\uff1b\u5bb6\u4e61a.\u5bb6\u5ead\u7684\n", "A": "n.\u5e26\uff0c\u8170\u5e26\uff1b\u76ae\u5e26\uff1b\u533a\n", "B": "a.\u7edd\u5bf9\u7684\uff1b\u7eaf\u7cb9\u7684\n", "C": "vt.\u4f7f\u7206\u88c2vi.&n.\u7206\u70b8\n"}, {"question": "honest", "answer": "A", "A": "a.\u8bda\u5b9e\u7684\uff1b\u53ef\u656c\u7684\n", "B": "prep.\u5728\u2026\u65c1\uff1b\u88ab\uff0c\u7531\n", "C": "vi.\u5408\u4f5c\uff0c\u534f\u4f5c\uff1b\u914d\u5408\n", "D": "n.\u4f8b\u5b50\uff0c\u5b9e\u4f8b\uff1b\u6a21\u8303\n"}, {"question": "honesty", "answer": "D", "D": "n.\u8bda\u5b9e\uff0c\u6b63\u76f4\n", "A": "n.\u82b1\uff1b\u5f00\u82b1\uff0c\u5f00\u82b1\u671f\n", "B": "vt.", "C": "a.\u5feb\u7684\uff1b\u504f\u5feb\u7684ad.\u5feb\n"}, {"question": "honey", "answer": "B", "B": "n.\u871c\uff0c\u8702\u871c\uff1b\u751c\uff0c\u751c\u871c\n", "A": "a.\u660e\u4eae\u7684\uff1b\u806a\u660e\u7684\n", "C": "a.\u76f8\u7b49\u7684\uff1b\u5e73\u7b49\u7684\n", "D": "vi.\u5439\uff0c\u5439\u52a8\uff1b\u5439\u54cd\n"}, {"question": "honeymoon", "answer": "D", "D": "n.\u871c\u6708\n", "A": "ad.\u5728\u8239(\u8f66)\u4e0a\uff1b\u4e0a\u8239\n", "B": "n.\u7f3a\u70b9\uff0c\u7f3a\u9677\uff0c\u6b20\u7f3a\n", "C": "a.\u6267\u884c\u7684n.\u6267\u884c\u8005\n"}, {"question": "honour", "answer": "B", "B": "n.\u5149\u8363\uff1b\u5c0a\u656c\uff0c\u656c\u610f\n", "A": "vt.\u53d6\u5f97vi.\u8d77\u6e90\n", "C": "vi.\u5b58\u5728\uff1b\u751f\u5b58\uff0c\u751f\u6d3b\n", "D": "prep.\u501a\u5728\uff1b\u9006\uff0c\u5bf9\u7740\n"}, {"question": "honourable", "answer": "D", "D": "a.\u8bda\u5b9e\u7684\uff1b\u5149\u8363\u7684\n", "A": "n.\u9178\uff1b\u9178\u7684\uff0c\u9178\u6027\u7684\n", "B": "a.\u6709\u5438\u5f15\u529b\u7684\n", "C": "a.\u9002\u5f53\u7684\uff0c\u6070\u5f53\u7684\n"}, {"question": "hook", "answer": "A", "A": "n.\u94a9\uff0c\u6302\u94a9vt.\u94a9\u4f4f\n", "B": "n.\u672b\u7aef\uff1b\u76ee\u6807vt.\u7ed3\u675f\n", "C": "n.\u767d\u663c\uff0c\u65e5\u5149\uff1b\u9ece\u660e\n", "D": "n.\u95e8\uff0c\u901a\u9053\uff1b\u4e00\u5bb6\n"}, {"question": "hope", "answer": "D", "D": "n.&vt.&vi.\u5e0c\u671b\n", "A": "n.\u5c18\u571f\uff0c\u7070\u5c18\n", "B": "n.\u5e95\uff0c\u5e95\u90e8\uff0c\u6839\u57fa\n", "C": "vt.\u628a\u2026\u5f52\u56e0\u4e8en.\u5c5e\u6027\n"}, {"question": "hopeful", "answer": "C", "C": "a.\u6709\u5e0c\u671b\u7684\n", "A": "n.\u79bb\u5f00\uff0c\u51fa\u53d1\uff0c\u8d77\u7a0b\n", "B": "a.\u6bcf\u5929\u7684\uff0c\u65e5\u5e38\u7684\n", "D": "vi.\u6d41\u52a8\uff1b\u98d8\u5782\uff1b\u6da8\u6f6e\n"}, {"question": "hopeless", "answer": "D", "D": "a.\u6ca1\u6709\u5e0c\u671b\u7684\uff0c\u7edd\u671b\u7684\n", "A": "n.\u4eba\u4eec\uff0c\u5bb6\u5c5e\uff0c\u4eb2\u5c5e\n", "B": "a.\u8f85\u52a9\u7684\uff1b\u9644\u5c5e\u7684\n", "C": "n.\u6811\u679d\n"}, {"question": "horizon", "answer": "A", "A": "n.\u5730\u5e73\u7ebf\uff1b\u773c\u754c\uff0c\u89c1\u8bc6\n", "B": "vt.\u538b\u7d27\uff0c\u538b\u7f29\n", "C": "n.\u5fae\u98ce\uff0c\u548c\u98ce\n", "D": "n.\u98de\u673a\n"}, {"question": "horizontal", "answer": "D", "D": "a.\u5730\u5e73\u7684\uff1b\u6c34\u5e73\u7684\n", "A": "ad.\u800c\u4e14prep.\u9664\u2026\u4e4b\u5916\n", "B": "n.\u56fe\u89e3\uff0c\u56fe\u8868\uff0c\u7b80\u56fe\n", "C": "n.\u7406\u4e8b\u4f1a\uff0c\u59d4\u5458\u4f1a\n"}, {"question": "horn", "answer": "B", "B": "n.\u53f7\u89d2\uff1b\u8b66\u62a5\u5668\uff1b\u89d2\n", "A": "n.\u4e00\u6253\uff0c\u5341\u4e8c\u4e2a\n", "C": "n.(\u82f1)\u997c\u5e72\uff1b(\u7f8e)\u8f6f\u997c\n", "D": "n.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\uff1b\u7406\u7531\n"}, {"question": "I", "answer": "B", "B": "pron.(\u4e3b\u683c)\u6211\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u4ee5\u540e\uff1b\u6b21\u4e8e\n", "C": "n.\u60ca\u6050\uff0c\u5fe7\u8651\uff1b\u8b66\u62a5\n", "D": "n.\u516c\u6c11\uff1b\u5e02\u6c11\uff0c\u5c45\u6c11\n"}, {"question": "ice", "answer": "A", "A": "n.\u51b0\uff0c\u51b0\u5757vt.\u51b0\u9547\n", "B": "vt.\u4f7f\u4ece\u4e8b\u4e8e\uff1b\u8058\u7528\n", "C": "n.\u8d85\u8d8a\uff1b\u8fc7\u91cf\uff1b\u8fc7\u5ea6\n", "D": "vt.\u8bbe\u8ba1n.\u8bbe\u8ba1\uff1b\u56fe\u6837\n"}, {"question": "ice-cream", "answer": "C", "C": "n.\u51b0\u6dc7\u6dcb\n", "A": "vi.\u5012\u574d\uff1b\u5d29\u6e83\uff0c\u74e6\u89e3\n", "B": "vi.\u5439\uff0c\u5439\u52a8\uff1b\u5439\u54cd\n", "D": "a.\u7ecf\u5e38\u7684\uff1b\u6c38\u6052\u7684\n"}, {"question": "idea", "answer": "A", "A": "n.\u60f3\u6cd5\uff1b\u601d\u60f3\uff1b\u610f\u89c1\n", "B": "a.\u6570\u5b57\u7684\uff0c\u8ba1\u6570\u7684\n", "C": "n.\u5377\u6bdb\uff1b\u87ba\u65cbvi.\u5377\u66f2\n", "D": "n.\u4e3e\u6b62\uff0c\u884c\u4e3a\uff1b\u6307\u5bfc\n"}, {"question": "ideal", "answer": "D", "D": "a.\u7406\u60f3\u7684\uff1b\u89c2\u5ff5\u7684\n", "A": "a.\u4e0d\u65ad\u7684\uff1b\u8fde\u7eed\u7684\n", "B": "n.\u4e8c\u8f6e\u8fd0\u8d27\u9a6c\u8f66\n", "C": "vi.&n.\u547c\u5401\uff1b\u7533\u8ff0\n"}, {"question": "identical", "answer": "C", "C": "a.\u5b8c\u5168\u76f8\u540c\u7684\uff1b\u540c\u4e00\u7684\n", "A": "a.\u54d1\u7684\uff1b\u65e0\u8a00\u7684\n", "B": "n.\u5929\u4f7f\uff0c\u795e\u5dee\uff0c\u5b89\u742a\u513f\n", "D": "n.\u519b\u961f\uff1b\u9646\u519b\n"}, {"question": "identify", "answer": "D", "D": "vt.\u8ba4\u51fa\uff0c\u8bc6\u522b\uff0c\u9274\u5b9a\n", "A": "n.\u8f66\u8d39\uff0c\u8239\u8d39\uff0c\u7968\u4ef7\n", "B": "a.\u8ff7\u4eba\u7684\uff0c\u53ef\u7231\u7684\n", "C": "n.\u57fa\u7840\uff0c\u5e95\u5c42\uff1b\u57fa\u5730\n"}, {"question": "idiom", "answer": "B", "B": "n.\u4e60\u8bed\uff0c\u6210\u8bed\n", "A": "n.\u51c6\u5219\uff1b\u6cd5\u5178\uff1b\u4ee3\u7801\n", "C": "n.\u7ed3\u5408\uff0c\u8054\u5408\uff1b\u5316\u5408\n", "D": "n.\u9762\u5305\uff1b\u98df\u7269\uff0c\u7cae\u98df\n"}, {"question": "idle", "answer": "C", "C": "a.\u7a7a\u95f2\u7684\uff1b\u61d2\u6563\u7684\n", "A": "vt.\u5bb9\u7eb3\uff1b\u4f9b\u5e94\uff0c\u4f9b\u7ed9\n", "B": "a.\u5927\u6c14\u7684\uff1b\u5927\u6c14\u5c42\u7684\n", "D": "ad.\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\n"}, {"question": "i.", "answer": "C", "C": "e.", "A": "n.&vi.\u4e89\u8bba\uff0c\u8fa9\u8bba\n", "B": "vt.\u4f7f\u63a5\u89e6\uff1b\u4e0e\u2026\u8054\u7cfb\n", "D": "n.\u5b58\u5728\uff1b\u751f\u7269\uff1b\u751f\u547d\n"}, {"question": "if", "answer": "A", "A": "conj.\u5047\u5982\uff0c\u5982\u679c\n", "B": "vt.\u5efa\u9020\uff1b\u5efa\u8bbe\uff1b\u6784\u7b51\n", "C": "n.\u57ab\u5b50\uff0c\u5750\u57ab\uff0c\u9760\u57ab\n", "D": "n.\u6218\u5f79\uff1b\u8fd0\u52a8\n"}, {"question": "ignorant", "answer": "C", "C": "a.\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1b\u65e0\u77e5\u7684\n", "A": "n.\u6587\u660e\uff0c\u6587\u5316\uff1b\u5f00\u5316\n", "B": "vt.\u8bbe\u8ba1n.\u8bbe\u8ba1\uff1b\u56fe\u6837\n", "D": "a.\u4e0d\u771f\u5b9e\u7684\uff1b\u4f2a\u9020\u7684\n"}, {"question": "ignore", "answer": "B", "B": "vt.\u4e0d\u987e\uff0c\u4e0d\u7406\uff0c\u5ffd\u89c6\n", "A": "n.\u7897\uff0c\u94b5\uff1b\u7897\u72b6\u7269\n", "C": "prep.\u6cbf\u7740ad.\u5411\u524d\n", "D": "n.\u516c\u6c11\uff1b\u5e02\u6c11\uff0c\u5c45\u6c11\n"}, {"question": "ill", "answer": "D", "D": "a.\u6709\u75c5\u7684\uff1b\u574f\u7684ad.\u574f\n", "A": "n.\u8822\u4eba\uff0c\u50bb\u5b50vt.\u6b3a\u9a97\n", "B": "n.\u6279\u8bc4\uff1b\u6279\u5224\uff1b\u8bc4\u8bba\n", "C": "vi.\u53cd\u8df3\uff0c\u5f39\u8d77\uff1b\u8df3\u8d77\n"}, {"question": "illegal", "answer": "B", "B": "a.\u4e0d\u5408\u6cd5\u7684\uff0c\u975e\u6cd5\u7684\n", "A": "vt.\u628a\u2026\u9690\u85cf\u8d77\u6765\n", "C": "n.\u5c0f\u5356\u90e8\uff1b\u4e34\u65f6\u9910\u5ba4\n", "D": "n.\u5de5\u827a\uff1b\u624b\u827a\uff0c\u884c\u4e1a\n"}, {"question": "illness", "answer": "D", "D": "n.\u75c5\uff0c\u75be\u75c5\n", "A": "n.\u953b\u70bc\uff0c\u8bad\u7ec3vi.\u7ec3\u4e60\n", "B": "n.\u51c6\u5219\uff1b\u6cd5\u5178\uff1b\u4ee3\u7801\n", "C": "ad.(\u5728)\u56fd\u5916\uff1b\u5230\u5904\n"}, {"question": "illustrate", "answer": "D", "D": "vt.(\u7528\u56fe\u7b49)\u8bf4\u660e\n", "A": "a.\u76f8\u5f53\u5927\u7684\uff1b\u91cd\u8981\u7684\n", "B": "n.\u56fd\u5bb6\uff0c\u56fd\u571f\uff1b\u519c\u6751\n", "C": "vt.\u5582(\u517b)"}, {"question": "illustration", "answer": "C", "C": "n.\u8bf4\u660e\uff0c\u56fe\u89e3\uff1b\u4f8b\u8bc1\n", "A": "n.\u4e0d\u5149\u5f69\uff1b\u4e22\u8138\u7684\u4eba\n", "B": "vt.\u628a\u2026\u53eb\u505a\uff1b\u53eb\uff0c\u558a\n", "D": "n.\u5206\u5a29\uff0c\u51fa\u751f\uff1b\u51fa\u8eab\n"}, {"question": "image", "answer": "B", "B": "n.\u50cf\uff1b\u5f62\u8c61\uff1b\u6620\u8c61\n", "A": "prep.\u5728\u2026\u5468\u56f4\n", "C": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u88c5\u7f6e\uff1b\u8bbe\u8ba1\n", "D": "n.\u7406\u53d1\u5e08\n"}, {"question": "imaginary", "answer": "B", "B": "a.\u60f3\u8c61\u4e2d\u7684\uff0c\u5047\u60f3\u7684\n", "A": "a.\u5371\u9669\u7684\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\n", "C": "n.\u503a\uff0c\u503a\u52a1\uff0c\u6b20\u503a\n", "D": "a.\u53e4\u5178\u7684\uff1b\u7ecf\u5178\u7684\n"}, {"question": "imagination", "answer": "D", "D": "n.\u60f3\u8c61\uff1b\u60f3\u8c61\u529b\uff1b\u7a7a\u60f3\n", "A": "n.\u82f1\u4ea9(=6.07\u4ea9)\n", "B": "n.\u5927\u70ae\uff0c\u706b\u70ae\uff1b\u69b4\u5f39\u70ae\n", "C": "n.\u5e26\uff0c\u8170\u5e26\uff1b\u76ae\u5e26\uff1b\u533a\n"}, {"question": "industrialize", "answer": "B", "B": "vt.\u4f7f\u5de5\u4e1a\u5316\n", "A": "n.\u7f57\u76d8\uff0c\u6307\u5357\u9488\uff1b\u5706\u89c4\n", "C": "a.\u76f8\u5f53\u5927\u7684\uff1b\u91cd\u8981\u7684\n", "D": "n.\u722a\uff0c\u811a\u722a\uff0c\u87af\n"}, {"question": "industry", "answer": "C", "C": "n.\u5de5\u4e1a\uff0c\u4ea7\u4e1a\uff1b\u52e4\u52b3\n", "A": "a.\u7761\u7740\u7684\uff0c\u7761\u719f\u7684\n", "B": "n.\u7a7a\u6c14\uff1b\u7a7a\u4e2d\uff1b\u5916\u89c2\n", "D": "n.\u5c0f\u9e21\uff0c\u5c0f\u9e1f\uff1b\u9e21\u8089\n"}, {"question": "inefficient", "answer": "A", "A": "a.\u6548\u7387\u4f4e\u7684\uff0c\u65e0\u80fd\u7684\n", "B": "a.\u4e1c\u65b9\u7684\uff1b\u671d\u4e1c\u7684\n", "C": "n.\u5668\u68b0\uff0c\u88c5\u7f6e\uff1b\u8bbe\u8ba1\n", "D": "n.\u53e3\u97f3\uff0c\u8154\u8c03\uff1b\u91cd\u97f3\n"}, {"question": "inevitable", "answer": "D", "D": "a.\u4e0d\u53ef\u907f\u514d\u7684\uff0c\u5fc5\u7136\u7684\n", "A": "vt.\u4f7f\u6b22\u4e50\uff1b\u62db\u5f85\n", "B": "a.\u5ec9\u4ef7\u7684\uff1b\u52a3\u8d28\u7684\n", "C": "n.\u5b66\u9662\uff1b\u5927\u5b66\n"}, {"question": "inexpensive", "answer": "D", "D": "a.\u82b1\u8d39\u4e0d\u591a\u7684\uff0c\u5ec9\u4ef7\u7684\n", "A": "n.\u508d\u665a\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u665a\u4e0a\n", "B": "vt.\u4e22\u5f03\uff0c\u629b\u5f03\uff0c\u9057\u5f03\n", "C": "n.\u82b1\uff0c\u82b1\u5349\uff1b\u5f00\u82b1\n"}, {"question": "infant", "answer": "C", "C": "n.\u5a74\u513fa.\u5a74\u513f\u7684\n", "A": "n.\u951avi.\u629b\u951a\uff0c\u505c\u6cca\n", "B": "n.\u9762\u5305\u76ae\uff1b\u786c\u5916\u76ae\n", "D": "n.\u718a\uff1b\u7c97\u9c81\u7684\u4eba\n"}, {"question": "infect", "answer": "B", "B": "vt.\u4f20\u67d3\uff1b\u611f\u67d3\n", "A": "n.\u52a0\u62ff\u5927\n", "C": "vt.\u5f3a\u8feb\uff0c\u8feb\u4f7f\u5c48\u670d\n", "D": "a.\u672c\u56fd\u7684\uff1b\u5bb6\u5ead\u7684\n"}, {"question": "infer", "answer": "C", "C": "vt.\u63a8\u8bba\uff0c\u63a8\u65ad\uff1b\u731c\u60f3\n", "A": "vt.\u56f4\u4f4f\uff0c\u5708\u8d77\uff1b\u9644\u4e0a\n", "B": "n.\u5706\uff0c\u5706\u5468\uff1b\u5708\u5b50\n", "D": "vt.\u5426\u5b9a\uff1b\u62d2\u7edd\u76f8\u4fe1\n"}, {"question": "inferior", "answer": "D", "D": "a.\u4e0b\u7b49\u7684\uff1b\u52a3\u7b49\u7684\n", "A": "vi.\u6ef4\u4e0b\uff1b\u6f0f\u6c34n.\u6c34\u6ef4\n", "B": "a.\u516c\u6c11\u7684\uff1b\u6587\u804c\u7684\n", "C": "ad.\u540e\u6765\uff0c\u4ee5\u540e\n"}, {"question": "infinite", "answer": "D", "D": "a.\u65e0\u9650\u7684\uff1b\u65e0\u6570\u7684\n", "A": "vt.\u53d1\u73b0\uff1b\u66b4\u9732\uff0c\u663e\u793a\n", "B": "a.\u5e74\u9f84\u8f83\u5927\u7684n.\u957f\u8005\n", "C": "n.\u8bfe\u7a0b\uff1b\u8fc7\u7a0b\uff1b\u4e00\u9053\u83dc\n"}, {"question": "influence", "answer": "A", "A": "n.\u5f71\u54cd\uff1b\u52bf\u529bvt.\u5f71\u54cd\n", "B": "n.\u6df7\u4e71\uff0c\u6742\u4e71\uff1b\u9a9a\u4e71\n", "C": "n.\u5361\uff0c\u5361\u7247\uff0c\u540d\u7247\n", "D": "n.\u533a\uff1b\u5730\u533a\uff0c\u533a\u57df\n"}, {"question": "influential", "answer": "A", "A": "a.\u6709\u5f71\u54cd\u7684\uff1b\u6709\u6743\u52bf\u7684\n", "B": "n.\u4efb\u52a1\uff0c\u6307\u5b9a\u7684\u4f5c\u4e1a\n", "C": "n.\u533b\u751f\uff0c\u533b\u5e08\uff1b\u535a\u58eb\n", "D": "vt.\u56f4\u4f4f\uff0c\u5708\u8d77\uff1b\u9644\u4e0a\n"}, {"question": "information", "answer": "C", "C": "n.\u6d88\u606f\uff0c\u4fe1\u606f\uff1b\u901a\u77e5\n", "A": "n.\u4fe1\u7528\u8d37\u6b3e\uff1b\u4fe1\u7528\n", "B": "vi.\u5173\u5fc3\uff0c\u4ecb\u610fn.\u5c0f\u5fc3\n", "D": "n.\u4f2f\u6bcd\uff0c\u5a76\u6bcd\uff0c\u59d1\u6bcd\n"}, {"question": "inhabit", "answer": "B", "B": "vt.\u5c45\u4f4f\u4e8e\uff0c\u6816\u606f\u4e8e\n", "A": "vi.\u547c\u5438vt.\u547c\u5438\n", "C": "n.\u82bd\uff0c\u840c\u82bd\uff1b\u84d3\u857e\n", "D": "n.\u4e8b\u60c5\uff0c\u4e8b\u4ef6\uff1b\u4e8b\u52a1\n"}, {"question": "inhabitant", "answer": "B", "B": "n.\u5c45\u6c11\uff0c\u4f4f\u6237\n", "A": "vi.\u5408\u4f5c\uff0c\u534f\u4f5c\uff1b\u914d\u5408\n", "C": "n.\u9762\u5305\u76ae\uff1b\u786c\u5916\u76ae\n", "D": "n.\u8003\u8bd5\uff1b\u68c0\u67e5\uff0c\u7ec6\u67e5\n"}, {"question": "inherit", "answer": "C", "C": "vt.\u7ee7\u627f(\u4f20\u7edf\u7b49)\n", "A": "n.\u5564\u9152\n", "B": "ad.\u5728\u540e\uff1b\u56de\u539f\u5904\uff1b\u56de\n", "D": "n.\u6df7\u51dd\u571f\uff1b\u5177\u4f53\u7269\n"}, {"question": "initial", "answer": "C", "C": "a.\u6700\u521d\u7684\uff1b\u8bcd\u9996\u7684\n", "A": "vt.\u8fde\u63a5\uff0c\u8fde\u7ed3\uff1b\u8054\u7cfb\n", "B": "vt.\u62e5\u62b1\uff1b\u5305\u62ec\uff1b\u5305\u56f4\n", "D": "n.\u57ce\u5e02\uff0c\u90fd\u5e02\n"}, {"question": "injection", "answer": "C", "C": "n.\u6ce8\u5c04\uff0c\u6ce8\u5165\uff1b\u5145\u6ee1\n", "A": "a.\u52e4\u52c9\u7684\uff0c\u52e4\u594b\u7684\n", "B": "ad.\u5728\u4efb\u4f55\u65f6\u5019\uff1b\u66fe\u7ecf\n", "D": "n.\u603b\u6570\uff1b\u6570\u91cf\uff1b\u548c\n"}, {"question": "injure", "answer": "B", "B": "vt.\u4f24\u5bb3\uff0c\u635f\u5bb3\uff0c\u635f\u4f24\n", "A": "a.\u75af\u72c2\u7684\uff0c\u8352\u5510\u7684\n", "C": "n.\u5c0f\u5b69\uff0c\u513f\u7ae5\uff1b\u513f\u5b50\n", "D": "n.\u66ff\u6362\u7269\uff1b\u53d6\u820d\uff0c\u6289\u62e9\n"}, {"question": "injury", "answer": "A", "A": "n.\u635f\u5bb3\uff0c\u4f24\u5bb3\uff1b\u53d7\u4f24\u5904\n", "B": "a.\u516c\u6c11\u7684\uff1b\u6587\u804c\u7684\n", "C": "n.\u704c\u6728\uff0c\u704c\u6728\u4e1b\uff0c\u77ee\u6811\n", "D": "vt.\u6d88\u706d\uff0c\u6d88\u9664\uff0c\u6392\u9664\n"}, {"question": "ink", "answer": "C", "C": "n.\u58a8\u6c34\uff0c\u6cb9\u58a8\n", "A": "a.\u540c\u6837\u7684\uff0c\u76f8\u540c\u7684\n", "B": "n.\u6c99\u6f20vt.\u79bb\u5f03\uff1b\u64c5\u79bb\n", "D": "vt.\u5f62\u5bb9\uff1b\u63cf\u5199\uff0c\u63cf\u7ed8\n"}, {"question": "inn", "answer": "A", "A": "n.\u5c0f\u65c5\u5e97\uff1b\u5c0f\u9152\u5e97\n", "B": "n.\u704c\u6728\uff0c\u704c\u6728\u4e1b\uff0c\u77ee\u6811\n", "C": "a.\u786e\u5207\u7684\uff1b\u7cbe\u786e\u7684\n", "D": "vt.\u5403\uff0c\u559dvi.\u5403\u996d\n"}, {"question": "inner", "answer": "C", "C": "a.\u5185\u90e8\u7684\uff1b\u5185\u5fc3\u7684\n", "A": "vt.\u7d22\u4ef7\uff1b\u63a7\u544an.\u8d39\u7528\n", "B": "n.\u7070\uff0c\u7070\u672b\uff1b\u9aa8\u7070\n", "D": "n.\u6d74\uff0c\u6d17\u6fa1\uff1b\u6d74\u7f38\n"}, {"question": "innocent", "answer": "A", "A": "a.\u6e05\u767d\u7684\uff0c\u5e7c\u7a1a\u7684\n", "B": "vt.\u9009\u4e3e\uff0c\u63a8\u9009\uff1b\u9009\u62e9\n", "C": "vt.\u4f7f\u786e\u4fe1\uff0c\u4f7f\u4fe1\u670d\n", "D": "int.\u518d\u4f1an.\u544a\u522b\n"}, {"question": "input", "answer": "A", "A": "n.\u8f93\u5165\uff1b\u6295\u5165\u7684\u8d44\u91d1\n", "B": "n.\u5b9a\u4e49\uff0c\u91ca\u4e49\uff1b\u5b9a\u754c\n", "C": "vi.\u51fa\u73b0\uff1b\u7531\u2026\u5f15\u8d77\n", "D": "vt.\u4f7f\u6587\u660e\uff1b\u6559\u80b2\n"}, {"question": "inquire", "answer": "C", "C": "vt.\u6253\u542c\uff0c\u8be2\u95ee\uff1b\u8c03\u67e5\n", "A": "vt.\u5e94\u7528\uff0c\u5b9e\u65bd\uff0c\u4f7f\u7528\n", "B": "n.\u56de\u6388\uff0c\u53cd\u9988\uff0c\u53cd\u5e94\n", "D": "vt.\u56de\u7b54\uff1b\u54cd\u5e94\uff1b\u9002\u5e94\n"}, {"question": "inquiry", "answer": "A", "A": "n.\u8be2\u95ee\uff0c\u6253\u542c\uff1b\u8c03\u67e5\n", "B": "vt.\u4f7f\u4e00\u81f4\uff1b\u7ed9\u4e88\n", "C": "n.\u7406\u89e3\uff0c\u7406\u89e3\u529b\uff1b\u9886\u609f\n", "D": "vt.\u4f7f\u8f6c\u53d8\uff1b\u4f7f\u6539\u53d8\n"}, {"question": "insect", "answer": "B", "B": "n.\u6606\u866b\uff0c\u866b\n", "A": "n.\u592b\u5987\uff1b(\u4e00)\u5bf9\uff1b\u51e0\u4e2a\n", "C": "n.\u5bb9\u6613\uff0c\u8212\u9002vt.\u7f13\u548c\n", "D": "vt.\u6536\u96c6vi.\u6536\u6b3e\n"}, {"question": "insert", "answer": "B", "B": "vt.\u63d2\u5165;\u5d4c\u5165;\u767b\u8f7d\n", "A": "vi.\u70e7\uff0c\u71c3\u70e7n.\u70e7\u4f24\n", "C": "n.\u4eba\u4eec\uff0c\u5bb6\u5c5e\uff0c\u4eb2\u5c5e\n", "D": "n.\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\n"}, {"question": "inside", "answer": "A", "A": "prep.\u5728\u2026\u91cc\u9762n.\u5185\u90e8\n", "B": "n.\u4f8b\u5b50\uff0c\u5b9e\u4f8b\uff1b\u6a21\u8303\n", "C": "a.\u5fe7\u8651\u7684\uff1b\u6e34\u671b\u7684\n", "D": "a.\u60ef\u5e38\u7684\uff1b\u4e60\u60ef\u7684\n"}, {"question": "insist", "answer": "C", "C": "vi.\u575a\u6301\uff1b\u575a\u6301\u8981\u6c42\n", "A": "n.\u9752\u80bf\uff0c\u4f24\u75d5\uff1b\u64e6\u4f24\n", "B": "vi.\u6cb8\u817e\uff1b\u6c7d\u5316vt.\u716e\u6cb8\n", "D": "a.\u60ed\u6127(\u7684)\uff1b\u7f9e\u803b(\u7684)\n"}, {"question": "inspect", "answer": "B", "B": "vt.\u68c0\u67e5\uff0c\u5ba1\u67e5\uff1b\u68c0\u9605\n", "A": "a.\u660f\u6697\u7684\uff1b\u6726\u80e7\u7684\n", "C": "a.\u62bd\u8c61\u7684n.\u6458\u8981\n", "D": "n.\u62db\u5f85\u8bbe\u5907\uff1b\u9884\u5b9a\u94fa\u4f4d\n"}, {"question": "inspection", "answer": "B", "B": "n.\u68c0\u67e5\uff0c\u5ba1\u67e5\uff1b\u68c0\u9605\n", "A": "n.\u4e73\u916a\uff0c\u5e72\u916a\n", "C": "a.\u591a\u4e91\u7684\uff1b\u4e91\u4e00\u822c\u7684\n", "D": "n.\u6837\u5b50\uff0c\u65b9\u5f0f\uff1b\u98ce\u5c1a\n"}, {"question": "inspire", "answer": "C", "C": "vt.\u9f13\u821e\uff1b\u7ed9\u2026\u4ee5\u7075\u611f\n", "A": "vi.\u4e0d\u540c\uff0c\u76f8\u5f02\n", "B": "a.\u5149\u8f89\u7684\uff1b\u5353\u8d8a\u7684\n", "D": "n.\u5206\uff0c\u5206\u914d\uff1b\u9664\u6cd5\n"}, {"question": "install", "answer": "B", "B": "vt.\u5b89\u88c5\uff0c\u8bbe\u7f6e\n", "A": "n.\u5973\u670d\uff0c\u7ae5\u88c5\uff1b\u670d\u88c5\n", "C": "conj.\u7531\u4e8e\uff0c\u56e0\u4e3a\n", "D": "n.\u8fb9\uff0c\u8fb9\u7f18\uff1b\u8fb9\u754c\n"}, {"question": "installation", "answer": "A", "A": "n.\u5b89\u88c5\uff1b\u88c5\u7f6e\uff1b\u8bbe\u65bd\n", "B": "n.\u5c55\u89c8\uff0c\u9648\u5217\uff1b\u5c55\u89c8\u4f1a\n", "C": "a.\u8db3\u591f\u7684ad.\u8db3\u591f\u5730\n", "D": "n.\u75b2\u52b3\uff0c\u52b3\u7d2f\n"}, {"question": "instance", "answer": "B", "B": "n.\u4f8b\u5b50\uff0c\u5b9e\u4f8b\uff0c\u4e8b\u4f8b\n", "A": "vt.\u54ac\uff0c\u53ee\uff0c\u87ab\uff1b\u524c\u7a7f\n", "C": "n.\u793e\u533a\uff1b\u793e\u4f1a\uff1b\u516c\u793e\n", "D": "n.(\u4e00)\u5929\uff0c\u767d\u663c\uff0c\u767d\u5929\n"}, {"question": "instant", "answer": "A", "A": "n.\u77ac\u95f4a.\u7acb\u5373\u7684\n", "B": "n.\u6781\u5ea6\u75db\u82e6\n", "C": "n.\u6c99\u6f20vt.\u79bb\u5f03\uff1b\u64c5\u79bb\n", "D": "vt.\u521b\u9020\uff1b\u5f15\u8d77\uff0c\u4ea7\u751f\n"}, {"question": "instantly", "answer": "D", "D": "ad.\u7acb\u5373\uff0c\u5373\u523b\n", "A": "a.\u5e72\u7684\uff0c\u5e72\u71e5\u7684\n", "B": "a.\u4e9a\u6d32\u7684n.\u4e9a\u6d32\u4eba\n", "C": "n.\u4e9a\u6d32\n"}, {"question": "instead", "answer": "C", "C": "ad.\u4ee3\u66ff\uff0c\u9876\u66ff\uff1b\u53cd\u800c\n", "A": "a.\u51b7\u7684\uff1b\u51b7\u6de1\u7684n.\u51b7\n", "B": "a.\u8db3\u591f\u7684\uff1b\u53ef\u4ee5\u80dc\u4efb\u7684\n", "D": "n.\u8089\uff0c\u808c\u8089\uff1b\u8089\u4f53\n"}, {"question": "instinct", "answer": "B", "B": "n.\u672c\u80fd\uff1b\u76f4\u89c9\uff1b\u751f\u6027\n", "A": "n.\u8840\uff0c\u8840\u6db2\uff1b\u8840\u7edf\n", "C": "num.\u5341\u516b\uff0c\u5341\u516b\u4e2a\n", "D": "n.\u508d\u665a\uff0c\u9ec4\u660f\uff0c\u665a\u4e0a\n"}, {"question": "institute", "answer": "D", "D": "n.\u7814\u7a76\u6240\uff1b\u5b66\u9662\n", "A": "n.\u6876\uff1b\u5706\u7b52\uff1b\u67aa\u7ba1\n", "B": "n.\u5927\u4f1a\uff1b\u56fd\u4f1a\uff0c\u8bae\u4f1a\n", "C": "n.\u79bb\u5a5a\uff0c\u79bb\u5f02vi.\u79bb\u5a5a\n"}, {"question": "institution", "answer": "C", "C": "n.\u534f\u4f1a\uff1b\u5236\u5ea6\uff0c\u4e60\u4fd7\n", "A": "ad.\u82e6\u82e6\u5730\uff1b\u60b2\u75db\u5730\n", "B": "a.\u516c\u6c11\u7684\uff1b\u6587\u804c\u7684\n", "D": "n.\u95e8\uff0c\u901a\u9053\uff1b\u4e00\u5bb6\n"}, {"question": "instruct", "answer": "D", "D": "vt.\u6559\uff1b\u6307\u793a\uff1b\u901a\u77e5\n", "A": "a.\u62fc\u6b7b\u7684\uff1b\u7edd\u671b\u7684\n", "B": "vi.\u5012\u574d\uff1b\u5d29\u6e83\uff0c\u74e6\u89e3\n", "C": "n.\u5dee\u522b\uff0c\u4e0d\u540c\uff0c\u533a\u5206\n"}, {"question": "instruction", "answer": "A", "A": "n.\u547d\u4ee4\uff1b\u6559\u5b66\uff1b\u6559\u8bad\n", "B": "n.\u79c1\u7acb\u4e2d\u5b66\uff1b\u4e13\u79d1\u9662\u6821\n", "C": "vt.\u538b\u788e\uff0c\u78be\u788e\uff1b\u9547\u538b\n", "D": "vt.\u8c34\u8d23\uff0c\u6307\u8d23\uff1b\u5224\u5211\n"}, {"question": "involve", "answer": "B", "B": "vt.\u4f7f\u5377\u5165\uff1b\u7275\u6d89\n", "A": "n.\u516c\u725b\uff1b\u96c4\u7684\u8c61\n", "C": "n.\u6551\u62a4\u8f66\uff1b\u91ce\u6218\u533b\u9662\n", "D": "a.\u8f83\u597d\u7684ad.\u66f4\u597d\u5730\n"}, {"question": "inward", "answer": "D", "D": "a.\u91cc\u9762\u7684ad.\u5411\u5185\n", "A": "n.\u82f1\u56fd\u7537\u5b50\n", "B": "n.\u804c\u8d23\uff1b\u8d23\u4efb\uff1b\u7a0e\n", "C": "n.\u5bdf\u89c9\uff0c\u53d1\u89c9\uff1b\u4fa6\u5bdf\n"}, {"question": "iron", "answer": "B", "B": "n.\u94c1\uff1b\u70d9\u94c1vt.\u70eb(\u8863)\n", "A": "n.\u8ffd\u9010\uff0c\u8ffd\u8d76\uff0c\u8ffd\u6c42\n", "C": "n.\u9a7e\u9a76\u5458\uff0c\u53f8\u673a\n", "D": "n.\u5f62\u5bb9\u8bcda.\u5f62\u5bb9\u8bcd\u7684\n"}, {"question": "irregular", "answer": "B", "B": "a.\u4e0d\u89c4\u5219\u7684\uff1b\u4e0d\u6574\u9f50\u7684\n", "A": "n.\u5dee\u522b\uff0c\u4e0d\u540c\uff0c\u533a\u5206\n", "C": "n.\u5927\u70ae\uff0c\u706b\u70ae\uff1b\u69b4\u5f39\u70ae\n", "D": "n.\u718a\uff1b\u7c97\u9c81\u7684\u4eba\n"}, {"question": "island", "answer": "C", "C": "n.\u5c9b\uff0c\u5c9b\u5c7f\n", "A": "n.\u4e66\uff0c\u4e66\u7c4dvt.\u9884\u5b9a\n", "B": "n.\u751f\u7269\uff0c\u52a8\u7269\uff0c\u5bb6\u755c\n", "D": "a.\u591a\u4e91\u7684\uff1b\u4e91\u4e00\u822c\u7684\n"}, {"question": "isolate", "answer": "B", "B": "vt.\u4f7f\u9694\u79bb\uff0c\u4f7f\u5b64\u7acb\n", "A": "vt.\u5141\u8bb8\uff0c\u51c6\u8bb8\uff1b\u4efb\n", "C": "vt.\u9650\u5236\uff1b\u7981\u95ed\n", "D": "a.\u7ed3\u5408\u7684\uff1b\u590d\u6742\u7684\n"}, {"question": "issue", "answer": "B", "B": "n.\u95ee\u9898\uff1b\u53d1\u884cvt.\u53d1\u884c\n", "A": "n.\u7c98\u571f\uff0c\u6ce5\u571f\uff1b\u8089\u4f53\n", "C": "vt.\u5305\u542b\uff0c\u5305\u62ec\uff1b\u6784\u6210\n", "D": "vt.\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f30\u2026\u7684\u4ef7\n"}, {"question": "it", "answer": "A", "A": "pron.\u8fd9\uff0c\u90a3\uff0c\u5b83\n", "B": "n.\u884c\u4e3a\uff1b\u529f\u7ee9\uff1b\u5951\u7ea6\n", "C": "vt.\u4eab\u53d7\uff1b\u6b23\u8d4f\uff0c\u559c\u7231\n", "D": "ad.\u51e0\u4e4e\uff0c\u5dee\u4e0d\u591a\n"}, {"question": "Italian", "answer": "D", "D": "a.\u610f\u5927\u5229\u7684n.\u610f\u5927\u5229\u4eba\n", "A": "n.\u53f8\u4ee4\u5b98\uff0c\u6307\u6325\u5458\n", "B": "vi.\u54b3\uff0c\u54b3\u55fdn.\u54b3\u55fd\n", "C": "a.\u88ab\u6253\u788e\u7684\uff0c\u9aa8\u6298\u7684\n"}
        ,
        {
            "question": "apple",
            "A": "苹果",
            "B": "应用",
            "C": "上诉",
            "D": "批准",
            "answer": "A"
          }
        ,
        {
            "question": "book",
            "A": "书本",
            "B": "预订",
            "C": "书架",
            "D": "书包",
            "answer": "A"
          }
    ,
    {
        "question": "cat",
        "A": "猫",
        "B": "帽子",
        "C": "卡片",
        "D": "蜡烛",
        "answer": "A"
      }
    ,
    {
        "question": "dog",
        "A": "点",
        "B": "袋",
        "C": "洞",
        "D": "狗",
        "answer": "D"
      }
    ,
    {
        "question": "elephant",
        "A": "大象",
        "B": "电梯",
        "C": "元素",
        "D": "电子邮件",
        "answer": "A"
      }
                          
    ,    
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "正确答案": "A"
    },{
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    },{
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    },
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    },{
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    },{
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }
    ,
    {
        "question": "在信息系统开发过程中，（）阶段的任务是回答信息系统“做什么”的问题，（）阶段的任务是回答系统“怎么做”的问题。",
        "A": "需求分析",
        "B": "系统设计",
        "C": "产品设计",
        "D": "产品调研",
        "anwser": "A"
    }




]
}


